{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.481, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar FRANCISCO CLEILTON DE SOUZA COSTA do cargo  de Gerente-Geral do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia - Regional, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nomeado atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 2.241, de 28 de maio de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.482, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ELLEN CRISTINA TAVEIRA DE SOUZA COSTA para  exercer o Cargo de Gerente-Geral do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de  Urg\u00eancia - Regional, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.581, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando os documentos acostados ao Processo n\u00b0 001/ DRHM/2021 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho  do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo  encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SOLDADO PM RG 2015 DAVINO  ANASTACIO DE OLIVEIRA RODRIGUES IZIDORIO, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais,  fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CABO PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de maio de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.583, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear EGILEUDO DE ALMEIDA CASTRO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.584, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CHARLENE GOMES DE CARVALHO para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "EDITAL CSPGE/AC N\u00ba 003/2021 O Presidente do Conselho da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: Considerando que os mandatos dos atuais membros do Conselho da  PGE/AC representantes das Classes I, II, III, IV e Especial expirar-se-\u00e3o  em 14 de janeiro de 2022; e, Considerando o disposto nos artigos 16 e 18, ambos da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/1998, FAZ SABER: Art. 1\u00ba Fica aberto o processo de elei\u00e7\u00e3o para escolha dos Membros  do Conselho da PGE/AC, mandato correspondente ao per\u00edodo de  15.01.2022 a 14.01.2024, conforme artigo 5\u00ba, III e artigo 23, ambos da  Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/1998. \u00a71\u00ba A elei\u00e7\u00e3o de que trata este Edital ser\u00e1 para o preenchimento das  vagas destinadas \u00e0s classes I, II, III, IV e Especial, em conformidade  com a disciplina estabelecida no Regimento Interno do Conselho da  Procuradoria-Geral do Estado do Acre. \u00a72\u00ba Poder\u00e3o concorrer \u00e0s vagas destinadas \u00e0 Classe I os Procuradores do Estado integrantes de qualquer classe da carreira, conforme  previsto no \u00a78\u00ba do art. 9\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45/1994.  \u00a73\u00ba Poder\u00e3o concorrer \u00e0s vagas destinadas \u00e0s Classes II, III, IV e Especial os Procuradores do Estado integrantes das respectivas classes.  Art. 2\u00ba O prazo para que os candidatos se habilitem tem in\u00edcio com a  publica\u00e7\u00e3o deste Edital no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre at\u00e9 o dia 03  de dezembro de 2021, devendo os requerimentos ser encaminhados via  SEI para a unidade \u201cPGE - CSPGE\u201d, referente ao Conselho Superior da  Procuradoria-Geral do Estado\u201d. Publique-se. Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado do Acre Presidente do Conselho PGE/AC "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 172/GAB/DPE-AC A Defensora P\u00fablica-Geral do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONSTITUIR Comiss\u00e3o para fins de acompanhamento/avalia\u00e7\u00e3o de processo de promo\u00e7\u00e3o dos Gestores de Pol\u00edticas P\u00fablicas  e Especialistas lotados nesta Defensoria P\u00fablica do Estado, que ser\u00e1  integrado pelos membros a seguir:  I \u2013 LUIZ FELIPE SILVA DE MESQUITA (Presidente) II \u2013 MARIA SANDRA XAVIER GELPKE (Membro) III \u2013 KAIFA DE SOUZA BARBOSA (Membro) Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, por ser oportuno e conveniente para os interesses da Administra\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 25 de novembro de 2021.                SIMONE JAQUES DE AZAMBUJA SANTIAGO Defensora P\u00fablica Geral do Estado do Acre ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 002/2021 PROCESSO N\u00ba 0305.013262.00043/2021 \u2013 CPL/DPE VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES OBJETO: Registro de pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo  caminhonete, zero quil\u00f4metro, emplacados dentro do Padr\u00e3o MERCOSUL, no Departamento de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013 DETRAN/ AC, em nome da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre, e com garantia do fabricante, visando atender \u00e0 necessidade de renova\u00e7\u00e3o da  frota da DPE/AC, conforme valor estimado e descri\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  002/2021. TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO Rio Branco Acre, 24 de novembro de 2021. SIMONE JAQUES DE AZAMBUJA SANTIAGO Defensora P\u00fablica-Geral CHANDYLES BRUNO DE ALMEIDA OLIVEIRA Procurador Agro Norte Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda. "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 638, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR  o Delegado de Pol\u00edcia Civil LEONARDO MEYOHAS NEVES ,  para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Geral do Munic\u00edpio de Manuel  Urbano, enquanto perdurar o afastamento da Titular da pasta, sem preju\u00edzo de  suas atribui\u00e7\u00f5es como Delegado do Munic\u00edpio de Sena Madureira-Acre. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 627, de 19 de novembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00b0  082/2021 decorrente do PROCESSO N\u00ba 0064.005362.00011/2021-83, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 094/2021 - CPL  05, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa RAUL  MUELLER SCHRAMM, inscrita no CNPJ N\u00ba 33.456.016/0001-62, com vig\u00eancia de 10.11.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a futura aquisi\u00e7\u00e3o de  material permanente (Equipamentos de T.I, eletrodom\u00e9stico, mobili\u00e1rio e ve\u00edculo), com objetivo de suprir as demandas do Departamento de Intelig\u00eancia  da Pol\u00edcia Civil e do N\u00facleo Integrado de Atendimento \u00e0 Mulher da Delegacia  da 2\u00aa Regional de Rio Branco, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio N\u00ba 905224/2020 MDH,  cujo objeto \u00e9 \u201cImplanta\u00e7\u00e3o e equipagem do N\u00facleo Integrado de Atendimento  \u00e0 Mulher da Delegacia da Delegacia da 2\u00aa Regional de Rio Branco\u201d, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba:  09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Uendel Diego da Silva Alves, matr\u00edcula: 9188150-2; Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba23/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 316/2021  \u2013 CPL 05. PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005398.00003/2021-10. VALIDADE: 12 (DOZE) MESES. DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo (insumos e materiais de uso laboratorial) para suprir as  necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica \u2013 DPTC. Rio Branco \u2013 AC, 25 de novembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Oscar Harlen Sales da Silva, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: OSCAR HARLEN SALES DA SILVA EIRELI, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 43.271.321/0001-33, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual  sob o n\u00ba 01.074.470/001-64, com sede na Rua Mendes de S\u00e1, n\u00ba 637,  Sala 01, Bairro Bahia Velha, CEP 69911-564 em Rio Branco \u2013 AC. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 193/2021-GAB-SEASDHM, 25 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 2.246 de 28 de maio de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (DOE) n\u00ba 12.561, de 29 de maio de 2019,  RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Caio C\u00e9sar Pereira Pinheiro, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe de Departamento de Juventude desta Secretaria. Art. 2\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 040/2020-GAB-SEASDHM. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 17 de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00ba 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 194/2021-GAB-SEASDHM, 25 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00b0 - Designar o servidor Willemberg de Freitas Pequeno, para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o no per\u00edodo de 29 de novembro a 03 de dezembro de 2021, tendo em vista que o titular do cargo estar\u00e1 \u00e0 frente da Secretaria no per\u00edodo. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.    Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 094/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES  DO BRASIL LTDA. DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak, impressora a laser multifuncional monocrom\u00e1tica, impressora multifuncional colorida, impressora multifuncional jato de tinta, notebook), com fornecimento de insumos (tintas,  toner, pe\u00e7as e outros) manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e demais componentes para o perfeito funcionamento das mesmas, exceto  papel, para atender as necessidades da SEASDHM. VALOR: R$ 109.684,80 (Cento e nove mil seiscentos e oitenta e quatro reais e oitenta centavos). PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados da data da publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, a  partir de quando as obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes ser\u00e3o exig\u00edveis. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 Rio Branco-AC, 19 de novembro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada  pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, representada pela Sra. Lucimar Martins Sampaio. ",
            "PORTARIA N\u00ba 195/2021, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  processo de ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2020/SASDH, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 026/2020 - CEL/PMRB, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada em servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak, impressora a laser multifuncional  monocrom\u00e1tica, impressora multifuncional colorida, impressora multifuncional jato de tinta, notebook) com fornecimento de insumos (tintas, toner,  pe\u00e7as e outros), manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e demais componentes para perfeito funcionamento das mesmas, exceto papel,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 25 de Novembro de 2021.                                                                                Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00ba 5.889/2020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 93, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 8.763, DE  27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00068/2021-12. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  020/2021 decorrente da ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba n\u00ba.70/2020 \u2013 DETRAN/AC, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa JP SERVICOS DE INSTALACAO E MANUTENCAO ELETRICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  18.612.699/0001-06, com vig\u00eancia de 24/11/2021 a 23/11/2022, Constitui o objeto do presente termo, a a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, instala\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o, inclusas  trocas de pe\u00e7as e o fornecimento de g\u00e1s, nos condicionadores de ar e bebedouros pertencentes ao patrim\u00f4nio da SECOM e suas unidades,, que  integrou o processo licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00068/2021-12. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matr\u00edcula: 299650-1;1 b) Substituto: Lamarck de Freitas Pequeno - Matr\u00edcula: 9555358-1; II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Nirramy Socorro Costa \u2013 Matricula: 278394 b) Substituto: Ant\u00f4nio Rodrigues de Oliveira \u2013 Matricula: 9562699-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 24.11.2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 020/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00068/2021-12/SECOM ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba n\u00ba.70/2020 \u2013 DETRAN/AC  PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA  JP SERVICOS DE INSTALACAO E MANUTENCAO ELETRICA LTDA.  OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos, sem dedica\u00e7\u00e3o  exclusiva de m\u00e3o de obra, de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, instala\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o, inclusas trocas de pe\u00e7as e o fornecimento de g\u00e1s, nos  condicionadores de ar e bebedouros pertencentes ao patrim\u00f4nio da SECOM e suas unidades.   VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 94.732,18 (noventa e quatro mil e setecentos e trinta e dois reais e dezoito centavos), j\u00e1 inclu\u00eddos todos  os impostos, taxas e demais despesas, tais como frete, seguro e quaisquer Outras. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24122227742720000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais); Natureza da despesa: 33.90.30.00.00 e 33.90.39.00.00 Elementos de despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros  \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 24 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 24 de novembro de 2021 at\u00e9 23 de novembro de 2022.   ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e FRANCISCO DA CONCEI\u00c7\u00c3O MONTE JUNIOR, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR N\u00ba 117/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  029/2021 celebrado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR e a empresa, AGC ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.917.111/0001-06, assinado no dia 27 de setembro de 2021, O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 240 (duzentos e quarenta) dias,  contados a partir da data da emiss\u00e3o da ordem de servi\u00e7o, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento do Projeto B\u00e1sico e Executivo para constru\u00e7\u00e3o de ponte sobre  o Rio Acre, na cidade de Rio Branco, interligando o Segundo Distrito e a Baixada da Sobral (Bairro XV e Aeroporto Velho), respectivos acessos  e ordenamento de tr\u00e2nsito no Bairro XV, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos  que se encontram anexos ao Edital. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o e seus anexos, identificado no pre\u00e2mbulo acima, e  \u00e0 proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Local de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os: Bairro XV: Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, com  duplica\u00e7\u00e3o de aproximadamente 185 metros; Bairro Aeroporto Velho: Rua Acre, com implanta\u00e7\u00e3o e duplica\u00e7\u00e3o em aproximadamente 430 metros  e o ordenamento no tr\u00e2nsito no Bairro XV envolvera as seguintes ruas: Rua Boulevard Augusto Monteiro, Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, Rua  Dezessete de outubro, Rua Nossa Senhora das Crian\u00e7as e Travessa Hon\u00f3rio Alves, no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es,  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, consta no Processo SEI n\u00ba 0844.014424.00006/2021-21. Gestor Titular: Vin\u00edcius Otsubo Sanchez - matr\u00edcula: 916554-1, e-mail: vinicius.otsubo@ac.gov.br; Gestora Substituta: Aline Louise Silva Ramos - matr\u00edcula: 933575-3, e-mail: aline.louise@ac.gov.br; Fiscal Titular: Liliam de Paula Dias - matr\u00edcula: 909455-5, e-mail; liliamdipaula@hotmail.com; Fiscal Substituto: Fl\u00e1vio Luiz Calixto - Matr\u00edcula: 00254-0, e-mail: flavio.calixto@ac.gov.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre \u2013 19 de outubro de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 2323, de 23 de Novembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o funcionamento da modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de  Jovens e Adultos-EJA II (Ensino Fundamental II e EJA-III Ensino M\u00e9dio )  na  escola  Mal. Humberto de Alencar Castelo Branco, localizada na Rua  do Avi\u00e1rio, 233- Bairro Avi\u00e1rio, no munic\u00edpio de Rio Branco-AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao ano de 1998. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2324, de 24 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 2279/2021 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05443/2021-47. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora I\u00e9dida Maria Lima T\u00e1vora, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 155845-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 16.03.2002 a 15.03.2007. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 03.11.2021 a 31.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria de Nazar\u00e9 Rodrigues de Lima Chefe Interina do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 2279/2021 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2325, de 24 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 2279/2021 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05719/2021-97. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Fernanda Maria dos Santos Alves N\u00f3brega, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 2367491-2, com base no Art. 132, da  Lei Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de  Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  08.10.2012 a 07.10.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 06.12.2021 a 05.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria de Nazar\u00e9 Rodrigues de Lima Chefe Interina do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 2279/2021 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/EDJBA/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVODR. JO\u00c3O BATISTA AGUIAR  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Lucimar Cordeiro Alves - Presidente \u2022 Wilson de Souza Guimar\u00e3es - Membro \u2022 Maria Lu\u00edza dos Santos Souza- Membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Dr. Jo\u00e3o Batista Aguiar, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo a 18 de novembro de 2021. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. Vanderley Pereira Rocha Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMITE EXECUTIVO JOANA RIBEIRO AMED RETIFICA\u00c7\u00c3O  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.162, de 10 de novembro  2021, p\u00e1gina 49) - onde se l\u00ea: \u201c... em favor das empresas: M.G.S. Pereira Lucena \u2013 ME,  inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 05.698.140/0001-07,nos itens 1, 3, 4, 5, 6, 7,  9, 12, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 25, 26, 28, 29, 30, 31, 34, 35, 36, 37,  38, 39, 40, 41, 42, 44, 45, 48 e 49 com o valor de R$ 7.515,00 (Sete mil,  quinhentos e quinze Reais) e a G. C. de Oliveira, inscrita sob o CNPJ de  n.\u00ba 18.739.325/0001-56,nos dos itens 2, 8, 10, 11, 13, 21, 22, 23, 24, 27,  32, 33, 43 e 47 com o valor de R$ 3.199,50 (Tr\u00eas mil, cento e noventa e  nove Reais e cinquenta centavos), ...\u201d - leia-se:\u201c... em favor das empresas: M. G. S. Pereira Lucena \u2013 ME, inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 05.698.140/0001-07,nos itens 1, 3, 4, 5, 6, 7, 9,  11, 12, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 25, 26, 28, 29, 30, 31, 34, 35, 36, 37,  38, 39, 40, 41, 42, 44, 45, 48 e 49, como valor de R$ 7.755,00 (Sete Mil,  setecentose Cinquenta e cinco Reais)e a G.C de Oliveira, inscrita sob o  CNPJ de n.\u00ba 18.739.325/0001-56,nos dos itens 2, 8, 10, 13, 21, 22, 23,  24, 27, 32, 33, 43 e 47, com o valor de R$ 3.185,90(Tr\u00eas mil, cento e  oitenta e cinco Reais e noventa centavos), ...\u201d Epitaciol\u00e2ndia-AC,12 de novembro de 2021. Francinaldo Gomes Ferreira Presidente do Comit\u00ea Executivo Joana Ribeiro Amed ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 330/2017 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 705/2016 CPL - 02 (PROCESSO N\u00ba 0019914-6/2016) DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 330/2017 que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (tipo Caminhonete),  com condutor, pessoa f\u00edsica, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 57,  II, e \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER  JUR\u00cdDICO/SEE \u2013 DILIC/SEE - DEAJ N\u00ba 430/2021 e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula primeira fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, contados a partir de  01 de janeiro de 2022 at\u00e9 o dia 30 de junho de 2022.        DO VALOR: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor unit\u00e1rio mensal de R$  3.800,00 (tr\u00eas mil e oitocentos reais), perfazendo o valor total de R$  22.800,00 (vinte e dois mil e oitocentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste aditivo  correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de  Despesa \u2013 33.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PF); Fonte: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Ferreira da Costa - Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00b0 149/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 427/2018  \u2013 CPL 04 PROCESSO N\u00b0 0018016-7/2018 SEI N\u00ba 0014.011108.00346/2021-82 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a repactua\u00e7\u00e3o  de pre\u00e7os do CONTRATO/SEE N\u00ba 149/2019, referente contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios  e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra,  saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as  demandas da Rede Estadual de Ensino no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/ AC, nos termos do Art. 65, II da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade  com o PARECER N\u00ba 329/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e PARECER  PGE/PA N\u00ba 286/2021 planilha de custos apresentada pela CONTRATADA e demais documentos constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe  SEI N\u00ba 0014.015403.00047/2021-82, conforme tabelas a seguir: DO VALOR: O valor unit\u00e1rio para o item 1 relativo ao per\u00edodo de  01/01/2020 a 31/01/2020, fica realinhado para R$ 3,86 (tr\u00eas reais e  oitenta e seis centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$  46.927,95 (quarenta e seis mil, novecentos e vinte e sete reais e noventa e cinco centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 2 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2020 a  31/01/2020, fica realinhado para R$ 1,93 (um real e noventa e tr\u00eas centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 7.599,38 (sete mil,  quinhentos e noventa e nove reais e trinta e oito centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 3 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2020 a  31/01/2020, fica realinhado para R$ 0,92 (noventa e dois centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 349,60 (trezentos e quarenta e  nove reais e sessenta centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 4 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2020 a  31/01/2020, permance inalterado em R$ 0,08 (oito centavos), perfazendo o  valor global de R$ 1.995,00 (um mil e novecentos e noventa e cinco reais). O valor unit\u00e1rio para o item 1 relativo ao per\u00edodo de 01/02/2020 a  31/12/2020, fica realinhado para R$ 3,88 (tr\u00eas reais e oitenta e oito  centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 518.882,10 (quinhentos e dezoito mil, oitocentos e oitenta e dois reais e dez centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 2 relativo ao per\u00edodo de 01/02/2020 a  31/12/2020, fica realinhado para R$ 1,94 (um real e noventa e quatro  centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 84.026,25 (oitenta e quatro mil, vinte e seis reais e vinte e cinco centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 3 relativo ao per\u00edodo de 01/02/2020 a  31/12/2020, permanece inalterado em R$ 0,92 (noventa e dois centavos), perfazendo o valor global de R$ 3.845,60 (tr\u00eas mil, oitocentos e  quarenta e cinco reais e sessenta centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 4 relativo ao per\u00edodo de 01/02/2020 a  31/12/2020, permance inalterado em R$ 0,08 (oito centavos), perfazendo o valor global de R$ 21.945,00 (vinte e um mil e novecentos e  quarenta e cinco reais). O valor unit\u00e1rio para o item 1 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2021 a  31/12/2021, fica realinhado para R$ 4,07 (quatro reais e sete centavos),  perfazendo o valor global realinhado de R$ 593.772,30 (quinhentos e  noventa e tr\u00eas mil, setecentos e setenta e dois reais e trinta centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 2 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2021 a  31/12/2021, fica realinhado para R$ 2,03 (dois reais e tr\u00eas centavos),  perfazendo o valor global realinhado de R$ 95.917,50 (noventa e cinco  mil, novecentos e dezessete reais e cinquenta centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 3 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2021 a  31/12/2021, fica realinhado para R$ 0,97 (noventa e sete centavos),  perfazendo o valor global realinhado de R$ 4.423,20 (quatro mil, quatrocentos e vinte e tr\u00eas reais e vinte centavos). O valor unit\u00e1rio para o item 4 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2021 a  31/12/2021, permance inalterado em R$ 0,08 (oito centavos), perfazendo o valor global de R$ 23.940,00 (vinte e tr\u00eas mil e novecentos e  quarenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho:717.001.4288.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de  Recurso: 100 (RP);717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das  Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 25 de novembrode 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Alexandre Gomes de Oliveira - Tec News Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 042/SEET, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0  10.348, de 22 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre n\u00ba 13.153, de 25 de outubro de 2021. CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO n\u00ba 21/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET e a empresa DINASTIA  VIAGENS E TURISMO LTDA EPP, assinado no dia 19/11/2021, com  vig\u00eancia at\u00e9 at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro. N\u00e3o podendo  ser prorrogado. ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba  01/2021 \u2013 SEFAZ \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 246/2020 \u2013  CPL 04,  Processo SEI n\u00ba 0859.013130.00092/2021-17, cujo objeto  \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para sob demanda,  prestar Servi\u00e7o  de Agenciamento de Viagens a\u00e9reas nacionais, intermunicipais e,  eventualmente, internacionais, bem como passagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo os servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, entrega de  bilhetes eletr\u00f4nicos (e-ticket), e o seguro de assist\u00eancia em viagem  internacional, com o objetivo de atender as demandas da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo-SEET. Fonte: 100  - Recursos Pr\u00f3prios - RP e Fonte 200 - Programa de Redu\u00e7\u00e3o do  Desmatamento e Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental REDD EARLY MOVERS  (REM) ACRE \u2013 FASE II (KFW). I - GESTOR TITULAR: Ana Sofia Brunetta de Albuquerque Barreiros - Matricula n\u00ba  9580735 -1 (Chefe do Departamento de Artesanato e Turismo); II - GESTOR SUBSTITUTO:  Riterl\u00e2nia da Silva Ramos - Matricula n\u00ba  207772-1 (Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Monitoramento Tur\u00edstico); III - FISCAL TITULAR: Risoleta de Queiroz Costa Sobrinho - Matricula  n\u00ba 298891-1 (Coordena\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o para o Turismo e Cadastur); IV - FISCAL SUBSTITUTO:  Oziel Barbosa Vieira - Matricula n\u00ba 95080311  (Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021.   Jhon Douglas da Costa Silva Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00ba 10.348, de 22 de outubro de 2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 043/SEET, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0  10.348, de 22 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre n\u00ba 13.153, de 25 de outubro de 2021. CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00ba  17/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Empreendedorismo  e Turismo \u2013 SEET e a empresa INSTITUTO IAPERON EDUCA\u00c7\u00c3O E  DESENVOLVIMENTO EIRELI, assinado no dia 28/10/2021, com o prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 180 (cento e oitenta) dias, contados  da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 101/2021  \u2013 CPL- 02 -  Processo n\u00ba 0859.013142.00045/2020-72, cujo objeto \u00e9  a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Desenvolvimento do Turismo nas Terras Ind\u00edgenas da Regi\u00e3o do Alto Rio  Purus e Alto Rio Juru\u00e1 Ind\u00edgena do Estado do Acre, com o objetivo de  atender as demandas da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e  Turismo-SEET. Fonte: 200 \u2013 CONV\u00caNIO N\u00ba 896031/2019. I - GESTOR TITULAR: Ana Sofia Brunetta de Albuquerque Barreiros - Matricula n\u00ba  9580735 -1 (Chefe do Departamento de Artesanato e Turismo); II - GESTOR SUBSTITUTO:  Riterl\u00e2nia da Silva Ramos - Matricula n\u00ba  207772-1 (Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Monitoramento Tur\u00edstico); III - FISCAL TITULAR: Francismay Moura da Costa - Matricula n\u00ba 46019 -1   (Coordena\u00e7\u00e3o de Estrutura\u00e7\u00e3o, Ordenamento e e Regionaliza\u00e7\u00e3o do Turismo); IV - FISCAL SUBSTITUTO:  Adalgisa Bandeira deAra\u00fajo - Matricula n\u00ba  46728-1 (Coordena\u00e7\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o, Informa\u00e7\u00e3o e Destinos Turist\u00edcos). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021.   Jhon Douglas da Costa Silva Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00ba 10.348, de 22 de outubro de 2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 366, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG -10 ao Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, SAAMMIM SADACK MIRANDA ARA\u00daJO, Matr\u00edcula n\u00b0 91831086, Assessor do Tribunal Administrativo de Tributos Estaduais \u2013 TATE,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 331 de 02 de dezembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00b0 12.934 de 03 de dezembro  de 2020 e a Portaria n\u00b0 286 de 13 de setembro de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00b0 13.126 dia 14 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba  Esta portaria entra em vigor a contar do dia 10 de novembro de 2021. Rio Branco - Acre, 25 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 367, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e; Considerando o Despacho n\u00ba 855/2021/SEFAZ \u2013 GSARE (2685831), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG\u201310 ao T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, DIEGO GOMES BATISTA, Matr\u00edcula n\u00ba 9219145-2, respons\u00e1vel  pelo NURFE de Acrel\u00e2ndia, a contar do dia 01 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 171, de 27 de fevereiro de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.504, em 01 de mar\u00e7o de 2021, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 \u00e0 servidora CAMILA FONTINELE  DA SILVA CARUTA, Matr\u00edcula n\u00b0 9138390-2, a contar do dia 30 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 368, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando o Despacho n\u00ba 855/2021/SEFAZ - GSARE, SEI:  (2685831), exarado pela Divis\u00e3o de Pessoas; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Camila Fontinele da Silva Caruta, Auditora da  Receita Estadual, Matr\u00edcula n\u00b0 9138390-2, para responder pela Divis\u00e3o de  Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria - DILET, a contar de 01 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 25 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 369, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 131/2021/SEFAZ - GDIAF  (SEI: 2787436), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Mauro Ferreira da  Silva, matr\u00edcula 70629-1, haja vista que o referido servidor ir\u00e1 realizar  servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o no posto fiscal no munic\u00edpio de  Brasil\u00e9ia/AC, no  per\u00edodo de 30 de novembro a 03 de dezembro de 2021. A sa\u00edda de Rio  Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 30/11/2021 e o retorno no dia 03/11/2021,  correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00  (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "PORTARIA N\u00ba 370, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 118/2021/SEFAZ - DIPES (SEI: 2782584), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 341, de 29 de maio de 2013, que designou  Ary Vale de Assis, Matr\u00edcula n\u00ba 69531-1, a qual concedia prorroga\u00e7\u00e3o da  jornada de trabalho ao referido servidor. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor, a contar de 14 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "PORTARIA N\u00ba 331, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba  519/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2687372), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba  520/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2687459), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias aos servidores, Marcus Aur\u00e9lio Souza Cruz, matr\u00edcula: 9152245-1, Chefe da Fiscaliza\u00e7\u00e3o Volante e  Nilton Sandro Braga de Farias, matr\u00edcula: 9137882-2, Auditor da Receita Estadual, haja vista que os referidos servidores ir\u00e3o realizar servi\u00e7o  de fiscaliza\u00e7\u00e3o volante nos munic\u00edpios de Feij\u00f3, Tarauac\u00e1 e Cruzeiro  do Sul, no per\u00edodo de 15 a 20 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio  Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 15/11/2021 e o retorno no dia 20/11/2021,  correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00  (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 337, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 531/2021/SEFAZ \u2013 DIAF  (2718856), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 10,5 (dez e meia) di\u00e1rias ao servidor Marcione Silvestre  Levi, matr\u00edcula  n\u00ba 9568670-1, Cargo em Comiss\u00e3o, para dar continuidade  ao treinamento do servidor chefe do N\u00facleo de Acrel\u00e2ndia, no per\u00edodo de  17 a 27 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia  17/11/2021 e o retorno no dia 27/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do  Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria,  para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos  favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno, conforme o  art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 17 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 348, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 117/2021/SEFAZ \u2013 DIPES (2776799), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas \u2013 DIPES; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 07 \u00e0 Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, DOAINE NOGUEIRA BRITO, Matr\u00edcula n\u00ba 2367564-3, Assessora  do NURFE de Brasil\u00e9ia/Epitaciol\u00e2ndia, com efeitos a contar de 01 de  dezembro de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 179 de 23 de junho de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.070 de 24 de junho de 2021, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 07, ao servidor Jairo Leite Pontes, a  contar de 30 de novembro de 2021. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 19 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 207, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de 02 de janeiro de 2019. Resolve:  Art. 1\u00ba - Designar o Servidor \u00c2ngelo M\u00e1ximo de Melo Silva, Matr\u00edcula: 3649753, para responder pelo Departamento   Administrativo desta Secretaria. Art. 2\u00ba - Revogar a PORTARIA SEICT N\u00ba 107, DE 16 DE JULHO DE  2021, que designou a Servidora Izaura Maria Cardoso Barros S\u00e1, Matr\u00edcula: 9189599 - 7, para responder pelo Departamento Administrativo. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 24 de novembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 208, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00b0014, de 02 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462 - A, de 02 de janeiro de 2019, R E S O LV E: Art. 1\u00ba - Designar a Servidora Izaura Maria Cardoso Barros S\u00e1, Matr\u00edcula: 9189599 - 7, para responder pela Divis\u00e3o de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos desta Secretaria Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 24 de novembro de 2021   Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N\u00ba: 39/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba: 0761.011268.00003/2021-87 DO OBJETO: o presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens a\u00e9reas,  com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u2015c\u00f3digo localizador\u2016,  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o a \u2015realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es  em formato h\u00edbrido (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de jogos eletr\u00f4nicos do estado do acre: confer\u00eancia para  a qualifica\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e troca de conhecimentos, com palestras (talks)  de especialistas e nomes de relev\u00e2ncia do mercado; encontros do p\u00fablico  com influenciadores do segmento e a transmiss\u00e3o via streaming de todas  as atividades. As a\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o na cidade de rio branco\u2016, destinados  a atender as necessidades do departamento de planejamento da secretaria  de estado de ind\u00fastria, ci\u00eancia e tecnologia \u2013 SEICT. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da assinatura do contrato, prorrog\u00e1veis por iguais e sucessivos per\u00edodos limitada  a sessenta meses, nos termos do inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 83.867,00 (Oitenta e tr\u00eas mil, oitocentos e sessenta e sete reais) seu pre\u00e7o fixo \u00e9 irreajust\u00e1vel, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u2015d\u2016 do inciso II do art. 65 da Lei n\u00b0  8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  a) Programa de trabalho: 761.001.3297.0000 b) Fonte de recurso: 200  c) Elemento de despesa: 33.90.33.00 Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 No (s) exerc\u00edcio(s) seguinte(s), as despesas correspondentes correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios para atender \u00e0s despesas da mesma natureza, cuja aloca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no in\u00edcio de cada  exerc\u00edcio financeiro. DA LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL: O presente Contrato Administrativo regula-se pelo disposto na Lei n\u00ba 10.520 de 17/07/2002, Decreto Estadual  n\u00ba 5.967/2010 e subsidiariamente pela Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas  altera\u00e7\u00f5es e demais legisla\u00e7\u00e3o pertinentes. DO FORO: As partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco/AC, com  ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja para dirimir  quaisquer d\u00favidas que surgirem na execu\u00e7\u00e3o do presente Instrumento. E assim, por estarem \u00e0s partes de acordo, justas e contratadas, foi  lavrado o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que,  depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes para que  produza todos os efeitos de direito, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo identificadas e assinadas. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021.  ASSINAM: Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - Contratante Silonio Efraim de Melo Silva Pinheiro - S\u00f3cio administrador- Sendpax  Viagens Ltda - Contratada ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2/2021/SEICT Dispensa de licita\u00e7\u00e3o por contrata\u00e7\u00e3o direta do processo administrativo  n\u00b00761.011233.00338/2021-20, respaldo no inciso II, no artigo 24, da  Lei n\u00b0 8.666/93 e PARECER N\u00ba 1095/2021/SEICT - DJUR/SEICT - GABIN, referente compra direta, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta, atrav\u00e9s  de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, visando a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  aquisi\u00e7\u00e3o de uma (01) Smart TV LED 75\u201d 4K UHD Wi-Fi Bluetooth HDR  Intelig\u00eancia Artificial, a fim de atender as necessidades da Secretaria de  Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancias e Tecnologia \u2013 SEICT. Em cumprimento ao disposto no art. 26\u00b0 da Lei n\u00b08.666/93, DETERMINA a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  para que produza os efeitos legais. Registre-se Publique-se  e cumpra-se. Rio Branco, AC 24 de novembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 254, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 4016.011951.00059/2019-20 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 058/2021/SEINFRA, firmado com a empresa S. M. GADELHA LTDA,  cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para  conclus\u00e3o dos servi\u00e7os remanescentes do Contrato 017/2012, saneamento integrado nos bairros Gl\u00f3ria, Jo\u00e3o Eduardo e Pista no munic\u00edpio  de Rio Branco/Acre, conforme of\u00edcio 4510/2021/SEICT e parecer jur\u00eddico n\u00b0 249/2021/SEINFRA - ASJUR/SEINFRA-GABIN. I - Gestor Titular: Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil-Edifica\u00e7\u00f5es Daniel  Francisco da Silva, CREA N\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula n\u00ba 202100-2;  II - Gestor Substituto: Eng. Civil Douglas Azevedo Galv\u00e3o, CREA N\u00ba  5060730124/D-SP, Matr\u00edcula n\u00ba 9114777-10; III - Fiscal Titular: Eng\u00aa Civil Gic\u00e9lia Viana da Silva Medici Aguiar, CREA  N\u00ba 8320 D/AC, Matr\u00edcula n\u00ba 9181954; IV - Fiscal Substituto: Eng. Civil Samuel Alencar Cavalcante, CREA N\u00ba  38272 D/CE, Matr\u00edcula n\u00ba 9262350; V - Fiscal Titular: Eng. Eletricista Idalci Dallamaria Junior, CREA N\u00ba  0104359579 D/AC, Matr\u00edcula n\u00ba 9262415; VI - Fiscal Substituto: Eng. Eletricista Anderson Oliveira do Nascimento,  CREA N\u00ba 21.239-D/AC, Matr\u00edcula n\u00ba 9534792; VII - Fiscal: Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho Erivan Nascimento Pereira,  CREA N\u00ba 9536-D/AC, Matr\u00edcula n\u00ba 9304681; VIII - Fiscal: Engenheiro Sanitarista Eric Firmino de Oliveira, CREA N\u00ba  15.518 D/MS, Matr\u00edcula n\u00ba 9440739-2. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a conta da data da assinatura do contrato. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "GOVERNO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA-SEINFRA AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 4016.011925.00065/2021-28. TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 031/2021 - CPL 03 - SEINFRA  O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, Cirleudo Alencar de Lima, de  acordo com a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia contida pelo Decreto n\u00ba 9.678,  de 26 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, com fundamento no artigo 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, a REVOGA\u00c7\u00c3O, por interesse administrativo, o processo licitat\u00f3rio referente a  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 031/2021 - CPL 03 - SEINFRA, tendo como  objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de CONSTRU\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A DOS MARCOS - PADR\u00c3O 8M,  NO MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO - AC,  atendendo o que disp\u00f5e o artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, concede  o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para os interessados inconformados  com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem recurso. Rio Branco \u2013 Acre, 25 de novembro 2021.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "GOVERNO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA-SEINFRA Processo n\u00ba 0844.014424.00012/2021-88 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 271/2021 CEL - 01 BIRD/SEINFRA. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no  inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo Licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 271/2021 CEL - 01,  e ADJUDICO o objeto licitado em favor das seguintes empresas vencedoras do ITEM 35, Empresa CATIONLAB EQUIPEMENTOS E PRODUTOS PARA LABORATORIO, inscrita no CNPJ n\u00ba 38.419.205/000189, com o valor global de R$ 7.900,00 (sete mil e novecentos reais),   ITENS 05, 31, 38, 39, 40 54, 55, 57, 60, 61, 62, 66, 67 e 70, Empresa ENGETOTUS COMERCIO DE EQUIPAMENTOS LTDA, CNPJ n\u00ba  19.887.163/0001-66, com o valor global de R$ 70.554,90 (setenta mil,  quinhentos e cinquenta e quatro reais e noventa centavos) e ITENS  10 e 12, Empresa INSTRUTHERM INSTRUMENTOS DE MEDICAO  LTDA, CNPJ n\u00ba 53.775.862/0001-52, com o valor global de R$ 366,39  (trezentos e sessenta e seis e trinta e nove centavos),  do ITENS 25,  26, 27 e 28, Empresa MARTE EQUIPAMENTOS PARA LABORATORIO EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 68.886.605/0001-65, com o valor  global de R$ 113.150,00 (cento e treze mil, cento e cinquenta reais),  ITENS 17,18,19,20,21 e 22, Empresa MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O ELETRICA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.436.059/0001-46, com o valor  global de R$ 115,90 (cento e quinze reais e noventa centavos), do  ITENS 06,16 e 32, Empresa NORTHWEST MAQUINAS E FERRAMENTAS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 37.247.494/0001-13, com o valor  global de R$ 3.734,22 (tr\u00eas mil, setecentos e trinta e quatro mil e vinte  de dois centavos), do ITENS 34, 50, 51, 53 e 68, Empresa SOLAB  EQUIPAMENTOS PARA LABORATORIOS EIRELI, inscrita no CNPJ  n\u00ba 05.869.012/0001-70, com o valor global de R$ 284.757,00 (duzentos e oitenta e quatro mil, setecentos e cinquenta e sete reais), cujo  objeto \u00e9 \u201caquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e ferramentas para  suprir das demandas de ensaios de laborat\u00f3rios de solos, concreto  e betuminoso, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o  Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER\u201d, Rio Branco AC, 24 de novembro de 2021.    Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "GOVERNO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA-SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. 009/2021 CPL 03/SEINFRA Processo n\u00ba 4016.011925.00063/2021-39 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no  inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo Licitat\u00f3rio referente a TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 - CEL - 03, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da seguinte empresa vencedora: Empresa CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA, CNPJ n\u00ba 07.080.184/0001-96,  com o valor global de R$ 129.502,64 (cento e vinte e nove mil reais  e quinhentos e dois reais e sessenta e quatro centavos), cujo objeto  \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM RESERVAT\u00d3RIO  ELEVADO DE 60 MIL METROS C\u00daBICOS DO SISTEMA DE ABASTECIMENTO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUA, BAIRRO DO AEROPORTO  VELHO, no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - AC. Rio Branco AC, 25 de novembro de 2021. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 021/2021 SEI: 0844.013391.00035/2020-91. DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com revestimento em tijolo, drenagem,  meio-fio com sarjeta e passeio p\u00fablico, nos Bairros Benfica, na cidade  de Rio Branco, capital do Estado do Acre, conforme ruas indicadas na  planilha or\u00e7ament\u00e1ria. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo  tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 84 (oitenta e quatro) dias, contatos do dia 19/08/2021 \u00e0 10/11/2021, em conformidade com 1\u00b0 Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de prazo, NOTA 15 e Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 174/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 11 de maio de 2021. DATA DE ASSINATURA: 05/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Bruno Ribeiro Brand\u00e3o Costa,  pela empresa Equador Constru\u00e7\u00f5es Ltda. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 023/2021 SEI: 0844.013391.00036/2020-36. DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com revestimento em tijolo maci\u00e7o,  drenagem, meio-fio com sarjeta e passeio p\u00fablico, no Bairro Cana\u00e3, na  cidade de Rio Branco/Acre. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo  tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo da execu\u00e7\u00e3o de 87(oitenta e  sete) dias, contatos do dia 19/08/2021 \u00e0 13/11/2021, limitado ao prazo  de vig\u00eancia do contrato, em conformidade com 1\u00ba Solicita\u00e7\u00e3o, nota n\u00b0 16  e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 178/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 14 de maio de 2021. DATA DE ASSINATURA: 05/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Melquizedelque Alves Saraiva,  pela empresa Saraiva Engenharia Ltda. (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 346 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal de CONTRATO N\u00ba  086/2020, Processo n\u00ba 0819.012803.00184/2020-98, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa D\u00cdGITRO TECNOLOGIA S.A, cujo objeto do presente a atualiza\u00e7\u00e3o do Sistema SIAP, incluindo m\u00f3dulo de APP, m\u00f3dulo de intelig\u00eancia, suporte,  manuten\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o de vers\u00f5es durante a vig\u00eancia do contrato. 1.2.Atualiza\u00e7\u00e3o da plataforma de comunica\u00e7\u00f5es, fornecida na modalidade venda, contemplando garantia de 12 meses e solu\u00e7\u00e3o  SIAP e Intelig\u00eancia, fornecidos na modalidade loca\u00e7\u00e3o, assegurada a transfer\u00eancia de propriedade das licen\u00e7as dos produtos, ao  final de 60 (sessenta) meses de contrata\u00e7\u00e3o. 1.3.O presente instrumento visa atender ao Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es em Seguran\u00e7a P\u00fablica - CIOSP/SEJUSP, com a contrata\u00e7\u00e3o, por  Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, da empresa D\u00edgitro Tecnologia S.A., conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia e Proposta da  empresa (DRM 1777-3/2020). Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. Os recursos s\u00e3o provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0  Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a  P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS, Programa de Seguran\u00e7a P\u00fablica e  Defesa Social \u201c Acre pela Vida\u201d;  A\u00e7\u00e3o: Moderniza\u00e7\u00e3o e Fortalecimento  dos Instrumentos de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal por meio de Equipamentos  ou Solu\u00e7\u00f5es Tecnol\u00f3gicas de An\u00e1lise Criminal, Extra\u00e7\u00e3o  e An\u00e1lise de  Dados, Intelig\u00eancia e Produ\u00e7\u00e3o de Provas Criminais. Sub-a\u00e7\u00e3o: a) -  Aquisi\u00e7\u00e3o de Software de Intelig\u00eancia I \u2013 Gestor: TC BM - Otoni dos Santos Miranda: matr\u00edcula: 345458-1 II \u2013 Fiscal: Johnson Marques Barros:  matr\u00edcula; 9404660-1               Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do 1\u00ba Termo Aditivo. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 86/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  D\u00cdGITRO  TECNOLOGIA S.A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - ART 25, I, LEI 8.666/93 PROCESSO SEI N\u00ba 0819.012803.00184/2020-98                  PARECER PGE/PA N\u00b0 402/2020  - PROCESSO PGE 2020.02.001227 DO OBJETO: O presente Termo tem como  finalidade alterar a  Cl\u00e1usula Sexta  do Contrato n\u00ba 86/2020,  visando a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo por 12 (doze) meses. DO PRAZO: 25/11/2021 a 24/11/2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 24 de novembro  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr Milton  Jo\u00e3o de Esp\u00edndola, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24, X, da Lei n\u00ba 8.666/93,  considerando o Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0 204/2020 e Despacho de  Aditamento ao PARECER PGE/PPI N\u00ba 070/2021, Processo PGE. Net n\u00ba  2020.02.001379,  RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o, Processo SEI n\u00b0 0819.012804.00096/2020-95, com efeitos  a contar de 06/01/2021; que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel  situado na Rua Campos do Rio Branco, n\u00ba 469, Bairro Capoeira, em Rio  Branco-Acre, a fim de abrigar as instala\u00e7\u00f5es do Centro Integrado de  Apoio Biopsicossocial \u2013 CIAB, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, sendo LOCADORES o Senhor  Labib Murad  e a Senhora Maria Helena de  Lima  Murad.  O valor total estimado \u00e9 de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais). A dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 719.00106.122142142850000,  Elemento de Despesa:  33.90.36.00, Fonte de Recursos: 100. Rio Branco \u2013 AC, 23 de novembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 140/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA SOS SUL  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE SEGURAN\u00c7A E SINALIZA\u00c7\u00c3O LTDA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 27/2020/MJ ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 18/2020 Processo n\u00b0 08020.012113/2015-16 TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 26/2021/SEJUSP/CBMAC OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual, sendo roupa de  prote\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio (casaco e cal\u00e7a), ITEM 01, conforme especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.120.000,00  (um milh\u00e3o cento e vinte mil) DO PRAZO: 25/1/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 71900106122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recurso: 100 e 700 Rio Branco-AC, 25 de novembro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Jo\u00e3o  Carlos Trentin Junior, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO ADITIVO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 088/2020 CONCORR\u00caNCIA PRESENCIAL SRP N\u00b0 49/2019 CPL 02 \u2013 SEE PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A  EMPRESA ATLAS  CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013 ME. DO OBJETO: Este Termo tem por finalidade PRORROGAR a vig\u00eancia  do Contrato n.\u00ba 088/2020, pelo per\u00edodo de 04/12/2021 a 03/06/2022,  visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia por demanda para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das  instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando a conserva\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9dios pertencentes e/ou em uso da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, na regi\u00e3o do Baixo Acre DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 e 600 \u2013 Pr\u00f3prio  Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. Assinam:  Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr. Jo\u00e3o  Paulo Alves do Nascimento pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 96/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E O SENHOR LABIB MURAD E A SENHORA MARIA HELENA DE  LIMA  MURAD DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - PARECER ASSEJUR SEJUSP N\u00b0 204/2020 PROCESSO SEI N\u00ba 0819.012804.00096/2020-95 DESPACHO DE ADITAMENTO AO PARECER PGE/PPI N\u00b0 070/2021 DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade alterar a CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA, EXECU\u00c7\u00c3O, PRORROGA\u00c7\u00c3O E  REAJUSTES do Contrato n\u00ba 96/2020, retificando o prazo de vig\u00eancia,  passando a constar: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 06/01/2021  a 31/12/2021, podendo ser prorrogado por conveni\u00eancia das partes,  atrav\u00e9s de Termo Aditivo, n\u00e3o se sujeitando ao limite m\u00e1ximo de 60  meses previsto no artigo 57  da Lei 8666/93, aplicando-se neste caso  a ess\u00eancia as regras de loca\u00e7\u00e3o previstas na Lei n\u00ba 8.245/91 (Lei do  inquilinato), com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias de acordo  com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, observada a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria em vigor e  demais disposi\u00e7\u00f5es legais. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000 Elemento de Despesa: 33.90.36.00 Fontes de Recurso: 100 e 600 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 23 de novembro de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos,  pela SEJUSP, e o  Sr.  Labib Murad e a Sr\u00aa Maria Helena de Lima Murad, locadores.  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0  32/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA CERRADO  VIAGENS EIRELI Ata de Registro de Pre\u00e7os 01/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 07/2020 - Justi\u00e7a Federal de 1\u00b0 Grau \u2013 Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria da Para\u00edba Validade da Ata: 12/01/2022 OBJETO: O presente termo tem por finalidade a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  especializados de agenciamento de viagens, compreendendo a emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o e cancelamento de passagens a\u00e9reas para a execu\u00e7\u00e3o da  Meta 02- OPERA\u00c7\u00c3O ENEM 2021,  com recursos provenientes  do Conv\u00eanio n\u00ba 902357/2020. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 4.200,00 (quatro mil e  duzentos reais). DO PRAZO: A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n.\u00ba 01/2021,  contada da data da assinatura deste Termo at\u00e9 12/01/2022. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos pela SEJUSP, e o Sr. Jos\u00e9  Ricardo Moreira Oliviere Caixeta, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 138/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA CERRADO  VIAGENS EIRELI. Ata de Registro de Pre\u00e7os 01/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 07/2020- Justi\u00e7a Federal de 1\u00b0 Grau \u2013 Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria da Para\u00edba Processo administrativo SEI n\u00ba 0001901-39.2020.4.05.7400 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de agenciamento de viagens, compreendendo a emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o e  cancelamento de passagens a\u00e9reas para os deslocamentos de servidores da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a,  para a execu\u00e7\u00e3o  da  Meta 02- OPERA\u00c7\u00c3O ENEM 2021, com recursos provenientes do  Conv\u00eanio n\u00b0  902357/2020. DO VALOR: O valor total estimado do presente Contrato \u00e9 de R$  4.200,00 (quatro mil e duzentos reais). DO PRAZO: 23/11/2021 a 01/04/2022 Programa de Trabalho: 719.001.062441421.33910000 Elemento de Despesa: 33.90.33.01. Fonte: 200 (Conv\u00eanio) Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos,  pela SEJUSP, e o  Sr.  Jos\u00e9 Ricardo Moreira Oliviere Caixeta, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 134/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA A. S. LIMA ME. Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 176/2019-CEL 01 Processo n\u00b0. 0012990-3/2019 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 052/2020 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica prestadora de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00f5es preventivas e/ou corretivas, previstas nos manuais de  ve\u00edculos do tipo motocicletas, compreendendo a servi\u00e7os mec\u00e2nicos,  el\u00e9tricos, arrefecimento, frenagem, suspens\u00e3o, reposi\u00e7\u00e3o instala\u00e7\u00e3o e  manuten\u00e7\u00e3o de sistema sonoro e luminoso de urg\u00eancia e emerg\u00eancia  (sirenes, strobos, giroflex, r\u00e1dio frequ\u00eancia de recep\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o  digital e anal\u00f3gica e seus respectivos suportes) dentre outros necess\u00e1rios ao perfeito funcionamento dos ve\u00edculos, que estejam em garantia ou  n\u00e3o, pois os mesmos fazem parte da frota que est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP/AC, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas neste termo de refer\u00eancia. DO VALOR: O valor deste contrato \u00e9 de R$ 27.575,00 (vinte e sete mil,  quinhentos e setenta e cinco reais). DO PRAZO: 23/11/2021 a 22/11/2022 Programas de Trabalho: 719.001.06.122142142850000  Natureza da Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00;  Fonte de Recursos: 100 (Recurso Pr\u00f3prio). Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos,  pela SEJUSP, e o  Sr.  Aldo de Souza Lima, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0  31/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA A. S. LIMA ME Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 52/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 176/2019-CEL01 Processo: 0012990-3/2019 Validade da Ata: 23/11/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica prestadora de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00f5es preventivas e/ou corretivas, previstas nos manuais de ve\u00edculos  do tipo motocicletas, compreendendo a servi\u00e7os mec\u00e2nicos, el\u00e9tricos, arrefecimento, frenagem, suspens\u00e3o, reposi\u00e7\u00e3o instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de  sistema sonoro e luminoso de urg\u00eancia e emerg\u00eancia (sirenes, strobos,  giroflex, r\u00e1dio frequ\u00eancia de recep\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o digital e anal\u00f3gica e  seus respectivos suportes) dentre outros necess\u00e1rios ao perfeito funcionamento dos ve\u00edculos, que estejam em garantia ou n\u00e3o, pois os mesmos  fazem parte da frota que est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e  quantidades discriminadas neste termo de refer\u00eancia. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 26.300,00 (vinte e seis  mil e trezentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00 Fonte de Recurso:100. DO PRAZO: A vig\u00eancia do presente contado da assinatura e  o t\u00e9rmino  coincide com o da ARP n.\u00ba 052/2020. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos pela SEJUSP, e o Sr. Aldo  de Souza Lima, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 323, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 010, de  02 janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba  12.482-A, de 02 janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e Considerando os termos do art. 23 e art. 225 da CRFB de 1988, da Lei Federal n\u00ba 5.197, de 03 de janeiro de 1967, da Lei Federal n\u00b0 6.938, de 31 de  agosto de 1981, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, alterada  pela Lei Federal n\u00ba 8.883, de 08 de junho de 1994, da Resolu\u00e7\u00e3o CONAMA  n\u00b0 237/97, no que couber e demais normas regulamentares; Considerando o art. 4\u00b0 e, em especial, as compet\u00eancias indicadas no  art. 8\u00b0 incisos XVII, XVIII e XIX da Lei Complementar n\u00b0 140, de 08 de  dezembro de 2011; Considerando o teor do Of\u00edcio Conjunto n\u00ba 004/2013/GAB/SEMAPI/ IMAC de 16 de setembro de 2013, por meio do qual a Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e o Instituto  de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, solicitaram ao IBAMA que assuma,  por Supletividade, as atribui\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 gest\u00e3o de passeriformes por meio do SISPASS, por n\u00e3o ter ainda capacidade de assumir  o exerc\u00edcio integral das compet\u00eancias que lhe foram atribu\u00eddas pela Lei  Complementar n. 140/2011; Considerando a necessidade de elabora\u00e7\u00e3o de acordo de Coopera\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica entre IBAMA, SEMAPI e IMAC com foco na gest\u00e3o de Fauna  no Estado do Acre, possibilitando procedimentos mais eficientes em termos de tempo e de custos de aplica\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Instituir e nomear o Grupo de Trabalho Interinstitucional para  elabora\u00e7\u00e3o, regulamenta\u00e7\u00e3o e monitoramento do referido dispositivo: Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI Titular: Marilene Vasconcelos da Silva Brazil Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC Titular: Paula Joseanny Borges da Silva Suplente: Roberto Fran\u00e7a Silva Instituto de Meio Ambiente e Recursos Renov\u00e1veis - IBAMA Titular: Elaine Christina Oliveira do Carmo Suplente: Sebasti\u00e3o Santos da Silva Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 327, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Politicas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 075 de 26 de fevereiro de 2019, que concedeu ao servidor Jos\u00e9 de Souza Ara\u00fajo, matr\u00edcula 307416-1, a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada referencia FG-08, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do  Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 22 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 010 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 328, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Politicas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Vanusa dias Lins, matr\u00edcula 200522-1, como  Chefe da Divis\u00e3o de Planejamento e Conv\u00eanios - DIPLAN, concedendo  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada refer\u00eancia FG-08, no \u00e2mbito desta Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 25 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 010 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 329, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Politicas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 024, de 09 de fevereiro de 2021, que concedeu \u00e0 servidora Vanusa dias Lins, matr\u00edcula 200522-1, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada refer\u00eancia FG-02, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 25 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 010 "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 359, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado on-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba. 561, de 3 de setembro de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.631 de 10 de setembro de 2019, p\u00e1g. 13, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor Edivaldo Barboza de Almeida,  matr\u00edcula: 9128123-5, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas  desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba. 285, de 6 de outubro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.144 de 06 de outubro de 2021, p\u00e1g. 40. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de 30 novembro de 2021. Art. 4\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 360, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado on-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba Portaria n\u00ba 115, de 20 de abril de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba13.029 de 26 de abril de 2021, p\u00e1g. 11, que  designou a servidora, Rosimeire de Freitas Cardoso, matr\u00edcula: 737251, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, para  exercer suas atividades como Chefe da Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Materiais, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais 30 de  novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 361, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado on-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 459, de 01 de julho de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.586 de 4 de julho de 2019, p\u00e1g. 52, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-08 ao servidor Ronei Santana de Menezes,  matr\u00edcula 268500-1, para exercer suas atividades no Departamento de  Planejamento e Gest\u00e3o Interna, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba. 277, de 6 de outubro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.144 de 08 de outubro de 2021, p\u00e1g. 41. Art. 3\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de 30 novembro de 2021. Art. 4\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 362, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 293, de 06 de outubro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.144, p\u00e1g. 40, que designou o servidor Josicley  de Souza Azevedo, matr\u00edcula n\u00ba 9094393-3, para Assessorar a Divis\u00e3o de  Mecaniza\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais 30 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 363, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado on-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 308, de 13 de outubro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.147 de 15 de outubro de 2021, p\u00e1g. 20, que  concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-4 a servidora MARIA INES PEROTI,  matr\u00edcula n\u00ba 212415-1, para assessorar a Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais 30 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 364, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba 13.010.                                                                                                         RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11 a servidora, Rosimeire de Freitas Cardoso, matr\u00edcula n\u00ba 73725-1, ocupante do cargo de  Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, para exercer suas atividades  como Chefe da Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Materiais, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar de 01  de dezembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 365, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-6 a servidora MARIA  INES PEROTI, matr\u00edcula n\u00ba 212415-1, para assessorar a Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar de 01  de dezembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 366, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-04 a servidora Deuza  Rodrigues de Mendon\u00e7a, matr\u00edcula n\u00ba 73385-1, para assessorar a Divis\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade - DIOFC, da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio -SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar de 01  de dezembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 367, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor Francisco R\u00e9gis Souza Prado, matr\u00edcula n\u00ba 32514-3, para assessorar a Central de  Incuba\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar de 01  de dezembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 9/2021/SEPA I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob o CNPJ/MF  n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1, n\u00b01832, Bairro  Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro, portador da  C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com autoriza\u00e7\u00e3o  expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR: COOPERACRE/Associa\u00e7\u00e3o Santa Rita de C\u00e1ssia, inscrita  no CNPJ/MF n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km  4, Vila da Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada  por Manoel Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade  n\u00ba 23925 e inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante de no valor de R$ 2.037,10  (dois mil, trinta e sete reais e dez centavos), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 2.037,10, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 10/2021/SEPA PROCESSO N\u00ba 0853.012651.00005/2021-68  I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021;  CREDOR: COOPERATIVA COOPERXAPURI, inscrita no CNPJ/MF  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento.  II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante no valor R$ 182,00 (cento e  oitenta e dois reais), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 182,00, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro  desta Secretaria. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 14/2021/SEPA I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021;  CREDOR:  COOPERACRE/COOPERXAPURI, inscrita no CNPJ/MF  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante no valor de R$ 9.956,70 (Nove  mil, novecentos e cinquenta e seis reais e setenta centavos), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 9.956,70, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 15/2021/SEPA I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR:  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante no valor de R$ 7.555,50 (Sete  mil, quinhentos e cinquenta e cinco reais e cinquenta centavos), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme  documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 7.555,50, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 16/2021/SEPA I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR:  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante no valor de R$ 5.963,10 (cinco  mil, novecentos e sessenta e tr\u00eas reais e dez centavos), decorrentes  de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 5.963,10, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 17/2021/SEPA PROCESSO N\u00ba 0853.012651.00019/2021-81 I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR: COOPERATIVA COOPERXAPURI , inscrita no CNPJ/MF  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante no valor de R$ 188,50 (Cento  e oitenta e oito reais e cinquenta centavos), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 188,50, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro  desta Secretaria. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 18/2021/SEPA PROCESSO N\u00ba 0853.012651.00008/2021-00 I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR:  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante R$ 602,60 (Seiscentos e dois  reais e sessenta centavos), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida,  subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 602,60, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro  desta Secretaria. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE  PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1058, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando  0819.012831.00018/2021-44, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Excluir, a partir de 1\u00ba de dezembro de 2021, da PORTARIA N\u00ba  719 de 04 de dezembro de 2012, que lotou a servidora Francisca Maria  Silva de Souza, ocupante do cargo de Agente Administrativo, matr\u00edcula  n\u00ba 273570-2, pertencente ao quadro de Pessoal da Secretaria de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, para desempenhar suas atividades  na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE  PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1070, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando  n\u00ba 4002.008447.01040/2021-41, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a contar de 15 de outubro de 2021, o servidor Jos\u00e9 Osair  Sales, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Pol\u00edticas Culturais,  matr\u00edcula  n\u00ba 295540-1, pertencente ao quadro de pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura  Elias Mansour - FEM, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais - SEGOV, pelo per\u00edodo de 12 meses. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE  PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1071, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012284.00051/2021-83 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 13 de janeiro de 2022, \u00e0 servidora Lauren Villazon da Silva, Engenheira Civil, matr\u00edcula n\u00ba 9214070-1, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o,   90 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de  31/07/2016 a 30/07/2021. Art. 2\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1072, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17  de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do Memorando N\u00ba 37/DEVIDA/SEPLAG, de 23 de  novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar a Portaria N\u00ba 305/2017/SGA/GABIN, de 21 de mar\u00e7o de  2017, que concedeu complementa\u00e7\u00e3o de horas para a servidora Luciane Ferreira de Morais, T\u00e9cnica em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula 93051143, lotada no Departamento de Vida Funcional desta Secretaria. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1074, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012320.01274/2021-01, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder, nos termos do art. 112 da Lei Complementar n\u00b0 261,  de 10 de maio de 2013, 180 dias de Licen\u00e7a \u00e0 Gestante a servidora Ana  Claudia Ferraz Cavalcante da Fonseca, matr\u00edcula 9266305-2, pertencente  ao quadro de pessoal desta secretaria,  a contar de 23 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 411/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para  realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Marcadores Card\u00edacos, para atender as  necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE.  Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  08/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 25 de Novembro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 102/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, tipo marmitex (almo\u00e7o e jantar), para atender as demandas operacionais e administrativas do Departamento de Estradas de  Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, nos munic\u00edpios de Feij\u00f3, Sena Madureira, Xapuri, Assis Brasil,  Epitaciol\u00e2ndia e/ou Brasil\u00e9ia. Fonte de Recursos: 100 - (RP) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  30/11/2021 nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 10/12/2021 \u00e0s 08h30, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 25 de Novembro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N 043/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento e Instala\u00e7\u00e3o de  Sistema de Climatiza\u00e7\u00e3o no antigo Col\u00e9gio Meta para funcionamento  do Museu dos Povos Acreanos. Fonte De Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 15/12/2021 \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 25 de Novembro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 196/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes (arm\u00e1rio,  aspirador, bomba de infus\u00e3o e outros) para atender as necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre \u2013 FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE.  Fonte de Recursos: 400. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 09/12/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site  www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 25 de Novembro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 268/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Laboratorial (Insumos), a fim  de atender as demandas das unidades de sa\u00fade, pertencentes \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  26/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 25 de Novembro de 2021. ASS Ermeson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 369/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico-Hospitalar perfuro-cortante, para  atender as demandas das unidades no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  25/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 25 de Novembro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE JULGAMENTO PROPOSTA DE PRE\u00c7OS CONCORR\u00caNCIA N.\u00ba 027/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Classificadas: LOTE I: 1\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO ADINN & J.C.O (composto pelas  empresas ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI e J.C.O  PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI) e 2\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO VIA CHICO (composto pelas empresas CONSTRUTORA SANTA MARIA LTDA e M.S.M INDUSTRIAL LTDA).  LOTE II: 1\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO ADINN & J.C.O (composto pelas empresas ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI e  J.C.O PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI)  e 2\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO VIA CHICO (composto pelas empresas CONSTRUTORA SANTA MARIA LTDA e M.S.M INDUSTRIAL  LTDA). Licitante Desclassificada:  LOTE I e II: AF CONSTRUTORA LTDA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 24 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 354 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.084 de 14 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o disposto no \u00a78\u00ba do art. 15 da Lei federal n\u00ba  8.666, de 21 de junho de 1993, o qual disciplina que o recebimento  de material de valor superior ao limite estabelecido para a modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico dever\u00e1 ser confiado a uma comiss\u00e3o de, no  m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros;  CONSIDERANDO os diversos tipos de materiais a serem recebidos e  distribu\u00eddos nas unidades de sa\u00fade a eles correspondentes.  RESOLVE Art.1\u00ba Ficam designados, para integrarem a Comiss\u00e3o de Recebimento  de Material da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE, os  seguintes servidores:  Comiss\u00e3o de recebimento de equipamentos e outros materiais permanentes:  Nome: Nair Teresinha Reichert - Matr\u00edcula/CPF: 346.116.909-97 Nome: Jesus Luiz da Silva Serato \u2014 Matr\u00edcula /CPF: 217.355.812-91 Nome: Sandra Maria Aquino da Silva - Matr\u00edcula /CPF: 626.445.642-04 Art. 2\u00ba ESTABELECER que a Comiss\u00e3o de que trata o art. 1\u00ba ter\u00e1 como  compet\u00eancias: receber e examinar, no que diz respeito \u00e0 quantidade e  a qualidade, o equipamento entregue pelo contratado, em cumprimento  ao contrato ou instrumento equivalente; solicitar \u00e0 Unidade requisitante  a indica\u00e7\u00e3o de servidor habilitado com conhecimento t\u00e9cnico em \u00e1rea  espec\u00edfica, para respectiva an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico do material adquirido, quando necess\u00e1rio; rejeitar o equipamento sempre que estiver  fora das especifica\u00e7\u00f5es do contrato ou instrumento equivalente, ou em  desacordo com a amostra apresentada na fase de licita\u00e7\u00e3o, podendo  submet\u00ea-lo, se necess\u00e1rio, ao Controle de Qualidade; expedir Termo de  Recebimento e Aceita\u00e7\u00e3o ou Notifica\u00e7\u00e3o, no caso de rejei\u00e7\u00e3o de material; receber os recursos dirigidos \u00e0 autoridade superior, interpostos contra seus atos e tomar as provid\u00eancias pertinentes; rever seus atos, de  of\u00edcio ou mediante provoca\u00e7\u00e3o; remeter \u00e0 autoridade superior o recurso,  devidamente instru\u00eddo e informado.  Art. 3\u00ba DETERMINAR que nenhum material ou bem dever\u00e1 ser liberado  aos usu\u00e1rios antes de cumpridas as formalidades de recebimento, aceita\u00e7\u00e3o e registro no competente instrumento de controle.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 355 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, EDIVANCL\u00c9IA CARMO DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 9432523-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Autorizadora das  Escalas do Sistema de Gerenciamento de Escalas e Plant\u00f5es GEP/SESACRE, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 146 de 28 de julho de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 356 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MABEL CRISTINA RAMOS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 315702-1 para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o de Odontologia  da Unidade de Pronto Atendimento do 2\u00ba Distrito - Via Verde, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 51 de 22 de mar\u00e7o de 2021;  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 19 de novembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 357 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, LUCIANA FERNANDES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 9257853-2 para responder pelo N\u00facleo de Servi\u00e7o Social, no  per\u00edodo de 03/11/2021 \u00e0 02/12/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 358 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.084 de 14 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, aprova o Grupo Condutor Estadual da  Rede Cegonha-GCERC, e  Considerando a Lei n\u00ba 8.080 19 de setembro de 1990, que disp\u00f5e sobre  as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a  organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes; Considerando a Lei n\u00ba 8.142 de 28 de dezembro de 1990 que disp\u00f5e sobre a participa\u00e7\u00e3o da comunidade da gest\u00e3o do SUS e sobre as transfer\u00eancias intergovernamentais de recursos financeiros na \u00e1rea da Sa\u00fade; Considerando a Portaria n\u00ba 4.279 GM/MS de 30 de dezembro de 2010,  que estabelece diretrizes para a organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0  Sa\u00fade no \u00e2mbito no Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Considerando a Portaria n\u00ba 1.459, de 24 de junho de 2011, que institui,  no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS - a Rede Cegonha. Considerando a Portaria n\u00ba 116, de 11 de maio de 2021, que aprova a  composi\u00e7\u00e3o do Grupo Condutor Estadual das Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade. Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIB n\u00ba 54, de 27 de outubro de 2021, que  pactua a composi\u00e7\u00e3o do Grupo Condutor Estadual da Rede Cegonha.   RESOLVE Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para sob a responsabilidade do primeiro, comporem o Grupo Condutor Estadual da Rede  Cegonha - GCERC: Art.2\u00ba O Grupo Condutor Estadual ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Representante da Diretoria de Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade/Assessoria T\u00e9cnica  da Diretoria de Redes/Rede Cegonha da Secretaria de Estado de Sa\u00fade a. Titular: Elisama Maria de Lima - Coordenadora b. Suplente: Jocelene Soares de Souza \u2013 Vice coordenadora  Representante do Divis\u00e3o de Sa\u00fade da Fam\u00edlia a. Titular: Leila Maria da Silva Lopes b. Suplente: Jos\u00e9 Johnata Paiva de Melo  Representante do N\u00facleo de Sa\u00fade da Mulher; a. Titular: Viviane Tha\u00eds Ponci Silva b. Suplente: Mar\u00edlia Ara\u00fajo Figueiredo de Lima Representante do N\u00facleo de Sa\u00fade da Crian\u00e7a; a. Titular: Priscylla Nunes de Aguiar b. Suplente: Ma\u00edsa Gon\u00e7alves Ara\u00fajo dos Santos Representante do N\u00facleo de Sa\u00fade do Adolescente; a. Titular: Raimunda Joelma de Melo Nogueira b. Suplente: Nilson Santos de Souza Representante do N\u00facleo das Popula\u00e7\u00f5es Priorit\u00e1rias e Vulner\u00e1veis  a. Titular: Vanderson Gomes de Brito b. Suplente: Zilmar C\u00e2ndido da Silva Representante do N\u00facleo de Sa\u00fade do Homem a. Titular: Rejane Gomes Maciel b. Suplente: Silvia Helena de Ara\u00fajo Carneiro Silva Representante do GT Planifica\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade; a. Titular: Emanuelly de Sousa N\u00f3brega b. Suplente: Mauriane Cretaro de Lima Representante da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 SEMSA/RBR a. Titular: Maria Teresa Mont\u2019Alverne de Oliveira b. Suplente: \u00c2ngela Costa de Oliveira Representante da Maternidade B\u00e1rbara Heliodora - MBH; a. Titular: Katiana Pac\u00edfico Bezerra b. Suplente: Ana Cl\u00e1udia Rolim de Paiva de Souza Representante do Hospital Santa Juliana - HSJ; a. Titular: Maria Gerciana Souza de Araujo b. Suplente: Kamila Oliveira da Rocha Representante do Hospital das Cl\u00ednicas Raimundo Chaar - HCRC; a. Titular: Jhonnathan Pablo Marques de Ara\u00fajo b. Suplente: Jakeline De Lima Israel Saavedra Representante do Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1 - HMCJ; a. Titular: Luis Rafael Gon\u00e7alves Gomes b. Suplente: Fernando Rossi  Representante da Funda\u00e7\u00e3o Hospital do Estado do Acre -  FUNDHACRE a. Titular: Duciana Ara\u00fajo Pinto b. Suplente: Mirza Vany Mesquita F\u00e9lix Representante do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco - HUERB a. Titular: Tatiane Mendes Zerbini Le\u00e3o b. Suplente: Edvan Ferreira de Menezes Representante do Hospital Ary Rodrigues \u2013 Senador Guiomard a. Titular: Selna Maria Socorro de Paiva Costa b. Suplente: Marlucia F\u00e9lix de Araujo Representante do Hospital Manoel Marinho Monte \u2013 Pl\u00e1cido de Castro a. Titular: Ana Lucia Andrade de Melo, b. Suplente: Carlos Renato Felix Garcia da Silva Representante do Hospital Jo\u00e3o C\u00e2ncio Fernandes \u2013 Sena Madureira a. Titular: Isabel Xavier Neposiano b. Suplente: Francisco Tadeu Pena Brana Representante do Hospital Epaminondas J\u00e1come - Xapuri a. Titular: Isaura Monteiro de Oliveira b. Suplente: Maria Venilia Batista Aboaxe Representante da Maternidade Nair Correia de Ara\u00fajo - Feij\u00f3 a. Titular: Geov\u00e2nia Santana da Silva Nogueira b. Suplente: Samara Viana da Silva Representante da Maternidade Ethel Muriel Gueddis - Tarauac\u00e1 a. Titular: Jara Isva Barbosa Rodrigues b. Suplente: karife Galv\u00e3o Eleamen Representante do Hospital Dr. Abel Pinheiro Maciel Filho \u2013 M\u00e2ncio Lima a. Titular: H\u00e9lio Bentes da Costa Neto b. Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Brito da Silva Art.3\u00ba Poder\u00e3o ser convidados a participar de a\u00e7\u00f5es pontuais no Grupo Condutor, representantes de outros setores da Secretaria Estadual  de Sa\u00fade, \u00f3rg\u00e3o ou entidades p\u00fablicas/privadas que trabalhem com as  a\u00e7\u00f5es da Rede Cegonha. Art. 4\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 1.299, de 16 de julho de 2018; Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.109 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, PAULA AUGUSTA MAIA DE  FARIA MARIANO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas, por  meio do Decreto n\u00ba 9.486 de 13 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, em conson\u00e2ncia  com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de  outubro de 1989. CONSIDERANDO o Decreto n\u00b0 8584, de 7 de abril de 2021, que disp\u00f5e  sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Gerenciamento de Conv\u00eanios, de  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e de Gest\u00e3o Administrativa no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor de  Conv\u00eanios e Fiscal de Conv\u00eanio; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 7.474, de 11 de dezembro de 2020, que  institui      o Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios - CEGECON e d\u00e1  outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO  4010.012293.00021/2021-68; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores listados abaixo, para atuarem como  Gestores e       Fiscais de todos os Conv\u00eanios pactuados pela Secretaria  de Estado de Sa\u00fade: I \u2013 Gestor dos Conv\u00eanios: Antonio Lucas da Silva almeida \u2013 Matr\u00edcula: 9139524-2 Co-Gestor - Raimundo Nonato da Silva Galv\u00e3o \u2013 Matr\u00edcula: 9224548-8 Co-Gestor - Alexandro Ol\u00edmpio Silva \u2013 Matr\u00edcula: 3378460-1 II- Fiscal dos Conv\u00eanios:Jo\u00e3o Carlos Guimar\u00e3es - Matr\u00edcula n\u00ba 956419-5 Art. 2\u00ba O Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio ora designados dever\u00e3o seguir as  normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que  disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor e Fiscal de Conv\u00eanio, bem como as demais legisla\u00e7\u00f5es que tratam do tema. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.136 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 927 de 30 de agosto de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 647/2019, e/ou seus substitutos, oriundo do INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00ba 19-19-0063911, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva,  corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, nos Refrigeradores cient\u00edficos da  marca: INDREL, a fim de atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Marcelo Nery Viturino  \u2013 Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Samma Mayssa Pinheiro de Oliveira- Matricula/CPF: 9549307-1 (HEMON\u00daCLEO DE CRUZEIRO DO SUL Lucineide Valemtin Nunes - Matricula/CPF: 644.052.372-00 (LAFRON) Francisca das Chagas Oliveira da Silva- Matricula/CPF: 649.130.582-15  (HEMON\u00daCLEO DE BRASILEIA) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes - Matricula/CPF: 302279-2 (HUERB) Renata Aparecida  Rossato Quiles - Matricula/CPF: 9480404 (PNI \u2013RB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula/CPF:31715201 ( HEMOACRE) Janete Tayn\u00e3 Nascimento Rodrigues - Matricula / CPF:9214445-03 (LACEN) b) Substituto: S\u00e2mea  Matricula/CPF:9081313-1(HEMON\u00daCLEO DE CRUZEIRO DO SUL)  Francisco de Assis Silva - Matricula/CPF:106437-1 (LAFRON) Camilo Lima da Silva - Matricula/CPF:634.629.232-34 (HEMON\u00daCLEO  DE BRASILEIA) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2 ( HUERB) Marlene Cavalcante de Albuquerque -Matricula/CPF:9183280 (PNI \u2013BR)  Cleovan Meireles  de Souza -- Matricula / CPF:936789-2 ( LACEN) Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de  Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00b0 293 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 No Art. 1\u00b0: Onde se l\u00ea: \u201csendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25% (vinte e  cinco) por cento da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia \u00e5 Sa\u00fade  da Unidade em refer\u00eancia\u201d   Leia-se: \u201csem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o\u201d. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00b0 1.119 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar portaria 944 de 02 de setembro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 055/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 175/2019 \u2013 CPL  01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa,  SB DISTRIBUIDORA EIRELI, cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na  Regional do Baixo Acre. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Waltevi Alves Sena - Matricula/CPF:302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Igor Silva Gomes - Matricula/CPF:95004281-1 (HOSP. ARY RODRIGUES) Clivia Mery Santos de Souza- Matricula/CPF:9392572 (UNIDADE MISTA ANA NERY) Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF:0432051 HOSPITAL MANOEL MARINHO MONTE) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:9419764 (UNIDADE MISTA DE ACRELANDIA) b) Substituto: Elis Angela Rozim - Matricula/CPF:276570 (HOSP.Dr. ARY  RODRIGUES) Reyson Barros Correa - Matricula/CPF:359033 (UNID. MISTA ANA NERY) Elisa Maria Amorim da Silva - Matricula/CPF: 943216-7 (HOSPITAL DR.  MANOEL MARINHO MONTE) Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF:477.831.762-91   ( UNIDADE MISTA DE ACRELANDIA) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00b0 1.120 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar portaria 941 de 02 de setembro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 045/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 175/2019 \u2013 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ALISSON DA SILVA LIMA  - ME, cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender  as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Baixo Acre. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Waltevi Alves Sena - Matricula/CPF:302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Igor Silva Gomes - Matricula/CPF:95004281-1 (HOSP. ARY RODRIGUES) Clivia Mery Santos de Souza- Matricula/CPF:9392572 (UNIDADE MISTA ANA NERY) Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF:0432051 HOSPITAL MANOEL MARINHO MONTE) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:9419764 (UNIDADE MISTA DE ACRELANDIA) b) Substituto: Elis Angela Rozim - Matricula/CPF:276570 (HOSP.Dr. ARY  RODRIGUES) Reyson Barros Correa - Matricula/CPF:359033 (UNID. MISTA ANA NERY) Elisa Maria Amorim da Silva - Matricula/CPF: 943216-7 (HOSPITAL DR.  MANOEL MARINHO MONTE) Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF:477.831.762-91   ( UNIDADE MISTA DE ACRELANDIA) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.137 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 847/2021, e/ou seus substitutos,  oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 166/2021 - CEL 01, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA, cujo Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos  hospitalares (Materno \u2013 Infantil), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jucelino da Silva Melo - Matricula/CPF:9214895 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.098 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 848/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 212/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CHROME TECNOLOGIA  IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - EPP,  cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais para atender a estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: M\u00e1rio Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF:9319840-3 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carina Hechenberger Souza - Matricula/CPF:917807-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 133/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00289/2021-61 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 26511/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/0008-80  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26511/2021  e nota fiscal n\u00ba 207059 que  possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades  de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 692/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 24 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 132/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00288/2021-16 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  27222/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME. CNPJ: 27.664.758/0001-80  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 27222/2021  e nota fiscal n\u00ba 10456 que  possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades  de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 640/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 24 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "Processo n\u00ba 0019.012697.00007/2021-26 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  236/2021 \u2013 CPL 01, Registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o para atender as portarias das diversas unidades de sa\u00fade do Estado do Acre. a fim de atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade em favor das empresas: 1) I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 04.361.899/0001-29, referente aos itens (01 ,03,09 e 15):  com o valor total de R$ 714.822,75 (setecentos e quatorze mil, oitocentos e vinte e dois reais e setenta e cinco centavos). 2) DADB EQUIPAMENTOS E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA LTDA ,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 12.980.808/0001-61, referente aos itens (11): com o valor total de R$ 57.120,00 (cinquenta e sete  mil, cento e vinte reais). 3) PLANTEC DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS PARA TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES E INFORMATICA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 09.262.527/0004-01, referente ao item (12): com  o valor total de R$ 252.800,00 (duzentos e cinquenta e dois mil, oitocentos reais). 4) CMK AUTOMA\u00c7\u00c3O COMERCIAL EIRELI-EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 05.011.693/0001-31, referente aos itens (13): com  o valor total de R$ 16.240,00 (dezesseis mil, duzentos e quarenta reais).  5) AC EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 22.173.882/0001-20, referente ao item (14):  com o valor total de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). 6) FAMA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 33.493.166/0001-46, referente aos itens (01 e  02): com o valor total de R$ 2.918.016,00 (dois milh\u00f5es, novecentos e  dezoito mil, e dezesseis reais). 7) SCORPION INFORMATICA EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 04.567.265/0001-27, referente aos itens (18): com o  valor total de R$ 6.236,55 (seis mil, duzentos e trinta e seis reais e  cinquenta e cinco centavos). DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 Processo n\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 03, referente a RECLASSIFICA\u00c7\u00c3O DO  PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 \u2013 CPL 03, Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  em favor das empresas: ONDE SE L\u00ca: 1) DISBR\u00c1S COMERCIO EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, referente aos itens (03,04,05,08,11,30,31 ,36,40,49,53,58,68,72 E 100): com o valor total de R$ 152.836,20 (cento  e cinquenta e dois mil, oitocentos e trinta e seis reais e vinte centavos). 2) RICHARD S. MIRANDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  07.650.136/0001-96, referente aos itens (01,09,16,17,15,32,33,39,43,4 6,61,67,70,79,85,86 E 105): com o valor total de R$ 190.183,80 (cento e  noventa mil, cento e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta centavos). 3) E.C.O MOURA-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  28.572.074/0001-11, referente ao item (89): com o valor total de R$  5.724,00 (cinco mil,  setecentos e vinte e quatro reais). 4) PAPELARIA MUNDO IMP. E EXP. EIRELI (U.L.FERNANDEZ-ME) , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 14.869.791/0001-03, referente ao  item (66): com o valor total de R$ 1.092,00 (um mil, noventa e dois reais). LEIA-SE: 1) DISBR\u00c1S COMERCIO EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, referente aos itens (03,04,05,08,11,30,31 ,36,40,49,53,58,68,72 E 100): com o valor total de R$ 152.836,20 (cento  e cinquenta e dois mil, oitocentos e trinta e seis reais e vinte centavos). 2) RICHARD S. MIRANDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba 07.650.136/0001-96, referente aos itens (01,09,16,17,25,32,33,39,4 3,46,61,67,70,79,85,86,105 e 106): com o valor total de R$ 190.183,80  (cento e noventa mil, cento e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta centavos). 3) E.C.O MOURA-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  28.572.074/0001-11, referente ao item (89): com o valor total de R$  5.724,00 (cinco mil,  setecentos e vinte e quatro reais). 4) PAPELARIA MUNDO IMP. E EXP. EIRELI (U.L.FERNANDEZ-ME) ,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 14.869.791/0001-03, referente ao item (66): com o valor total de R$ 1.092,00 (um mil, noventa e  dois reais). O valor global para os itens adjudicados \u00e9 de R$ 349.836,00 (trezentos  e quarenta e nove mil, oitocentos e trinta e seis reais). DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 606/2019 CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 031/2018 \u2013 CPL 01 ADA N\u00ba 19-19-0071839 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: D. Z. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI DO OBJETIVO/OBJETO  Este termo aditivo tem por objetivo a reprograma\u00e7\u00e3o do contrato em  ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Engenharia para executar os  servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o de unidade de aten\u00e7\u00e3o especializada em sa\u00fade,  Amplia\u00e7\u00e3o do Hospital Jo\u00e3o C\u00e2ncio Fernandes, localizado no munic\u00edpio  de Sena Madureira/AC.  DO REAJUSTE DE PRE\u00c7OS Quanto ao Acr\u00e9scimo: O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo de valor de  R$ 149.108,64 (cento e quarenta e nove mil cento e oito reais e sessenta e quatro centavos), equivalentes a 2,18%. Quanto a Supress\u00e3o: O presente termo prev\u00ea a supress\u00e3o de valor de  R$ 92.308,92 (noventa e dois mil trezentos e oito reais e noventa e dois  centavos), equivalentes a 1,35%. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 7.277.545,13 (sete milh\u00f5es duzentos e setenta e sete mil quinhentos e quarenta e cinco reais  e treze centavos).  A contratada dever\u00e1 apresentar complementa\u00e7\u00e3o de Garantia \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o  Contratual, conforme determina\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula d\u00e9cima quarta do termo de  contrato. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 09 de novembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E LUCIANA MARIA DA SILVA LIMA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 308/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2019 \u2013 CPL 01 ADA N\u00ba 19-20-0019844 SEI N\u00b0 0019.009527.00246/2021-13 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - EPP DO OBJETIVO/OBJETO  Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Engenharia para executar os servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o da Unidade Mista de Sa\u00fade, localizada no  munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia.  DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL O presente termo ter\u00e1 sua VIG\u00caNCIA, a saber, de 26/11/2021 a 26/02/2022 e a sua EXECU\u00c7\u00c3O, a saber, de 06/10/2021 a 06/01/2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 09 de novembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E THIAGO MOTA  DE SOUSA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 152/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 230/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00040/2020-28 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: ELFA MEDICAMENTOS LTDA DO OBJETIVO/OBJETO  Este termo aditivo tem por objetivo a Revis\u00e3o de Pre\u00e7os da Ata de Registro de Pre\u00e7os em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos  Oncol\u00f3gicos destinados a atender as necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  DO REAJUSTE DE PRE\u00c7OS A Revis\u00e3o \u00e9 pertinente ao item 74 da Ata de Registro de Pre\u00e7os em ep\u00edgrafe e o pre\u00e7o unit\u00e1rio do item passar\u00e1 a compor o seguinte valor: DOS FUNDAMENTOS E DA LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL Este aditivo possui fundamento na solicita\u00e7\u00e3o do fornecedor e MEMORANDO N\u00ba 456/2021/SESACRE-DIVISM, da Divis\u00e3o de Medicamentos e  Gases Medicinais. O disposto \u00e9 firmado com base legal do art. 15, \u00a7 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 5.967 de 30 de dezembro de 2010. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O valor total da Ata de Registro de Pre\u00e7o passa a perfazer a quantia de R$ 726.570,00 (setecentos e vinte e seis mil, quinhentos e setenta  reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 09 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FELIPE DE ARA\u00daJO GOMES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 847/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 166/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00021/2021-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares (Materno \u2013 Infantil), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre \u2013 SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 1.200.000,00 (um milh\u00e3o e duzentos  mil reais) As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fontes de Recurso: 500 \u2013 (BIRD OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de novembro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E AVELINO DE  CAMPOS FIGUEIRA e EVALDO BELLA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 848/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 212/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00039/2021-61 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: CHROME TECNOLOGIA IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais para atender a estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade (SESACRE), conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 1.000.000,00 (um milh\u00e3o de reais) As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fontes de Recurso: 500 \u2013 (BIRD OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ROBERTO KAZUO KAKUNAKA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 095/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA: DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 045/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2021, do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre \u2013 MP/AC.  SEI n\u00ba 0040.003221.00017/2021-16 DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos (Notebooks) com objetivo de suprir as demandas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantidades constantes neste termo de refer\u00eancia,  anexo do Edital.  DO VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 50.450,00 (Cinquenta Mil Quatrocentos e Cinquenta Reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2274.4267.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 OGE) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios. DATA DA ASSINATURA: 19/11/2021. DOS REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA pelo CONTRATANTE e CLAUDOALDO ALMEIDA PEREIRA pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O n\u00ba 3/2021/DEPASA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 089/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02 - oriundo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte. Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno,  Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado por sua Diretora Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA, nos termos do que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002  e os Decretos Estaduais n\u00bas 3.555/2000, 5.450/2005, 7.892, 8.250/2014, 8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em face  do resultado obtido no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02, oriundo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esporte, resolve ADERIR \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 089/2020, onde foi classificada a empresa MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI \u2014 EPP,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00b0 20.276.206/0001-56, para Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa  e t\u00e9cnica, que passa a fazer parte para todos os efeitos legais. Rio Branco-AC, 25 de novembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA Diretora Presidente do DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 875, DE 24 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 26/11/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de Novembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 875, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 876, DE 24 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 26/11/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de Novembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 876, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 878, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 105/2021/DETRAN - DEPT (2787351). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Substituir o examinador de tr\u00e2nsito JONAS DE SOUZA SILVA, pelo examinador de tr\u00e2nsito VALMIR MOURA DA SILVA, matr\u00edcula 9336524,  para compor a banca de dire\u00e7\u00e3o veicular, institu\u00edda atrav\u00e9s das portarias, PORTARIA DETRAN N\u00ba 872, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021, PORTARIA DETRAN N\u00ba 874, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A),  dos candidatos LUCAS VIEIRA DA SILVA, CPF 863.177.332-87,  no ve\u00edculo de placa QLW3663 e DEMERSON DOS SANTOS, CPF 979.615.66287,  no ve\u00edculo de placa QLZ3840. Art. 2\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021.   Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 880, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 380/2021/DETRAN - DIROP (2781763), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Carlos Alberto Ferreira dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba  80152, para responder interinamente pela 11\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de  Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, durante o per\u00edodo de 02/12/2021 a 10/12/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 02 de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de 2003,  e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da Lei Complementar  n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - ROG\u00c9RIO HENRIQUE NETO \u2013 CRM 964/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 26/11/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de Novembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 889, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. ",
            " Portaria DETRAN N\u00ba 890, DE 25 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - ROG\u00c9RIO HENRIQUE NETO \u2013 CRM 964/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 26/11/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de Novembro 2021.   Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio   Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 890, DE 25 DE NOVEMRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 892, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO o disposto no MEMORANDO N\u00ba 816/2021/DETRAN - DADM 2790478, RESOLVE:     Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  068/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a empresa ALVES E LIMA LDTA, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Sinaliza\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria horizontal, com fornecimento de m\u00e3o-de-obra, equipamentos, materiais e agregados  necess\u00e1rios, visando atender \u00e0s necessidades da Coordenadoria de Engenharia e Estat\u00edstica de Tr\u00e2nsito CEET deste DETRAN/AC, tudo  em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 20/2020 e do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  043/2020 e seus anexos. I Gestor Titular: Vitor de Oliveira Peres - Matr\u00edcula: 9262229; II Gestor Suplente: Erivaldo da Silva Barros - Matricula: 9303111; III Fiscal Titular: Judeilson Ferreira de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 9122680; IV Fiscal Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha - Matr\u00edcula: 9509356. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 893, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 812/2021/DETRAN - DADM (2787722), RESOLVE:     Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  063/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a NORTE - CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE  MERCADORIAS EM GERAL LTDA, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceirizados de apoio  administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica do Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito no Estado do Acre, conforme  quantidades e especifica\u00e7\u00e3o anexo I. I Gestor Titular: Pryscylla Adryanne de Lima Sales - Matricula: 9311378; II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 Matr\u00edcula: 9325425; III Fiscal Titular: Katia Kristin Floren\u00e7a de Souza \u2013 Matr\u00edcula: 9315152; IV Fiscal Suplente: Kennila Ricarda Guimar\u00e3es - Matricula: 9263268. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO:  O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021.  Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 894, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 813/2021/DETRAN - DADM (2787766), RESOLVE:     Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  064/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, que tem  como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito no Estado do Acre, conforme   quantidades e especifica\u00e7\u00e3o anexo I. I Gestor Titular: Pryscylla Adryanne de Lima Sales - Matricula: 9311378;  II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 Matr\u00edcula: 9325425;  III Fiscal Titular: Katia Kristin Floren\u00e7a de Souza \u2013 Matr\u00edcula: 9315152;  IV Fiscal Suplente: Kennila Ricarda Guimar\u00e3es - Matricula: 9263268. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 895, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021  O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO o disposto no MEMORANDO N\u00ba 815/2021/DETRAN - DADM 2788461, RESOLVE:     Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  061/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a empresa VENTISOL DA AMAZ\u00d4NIA IND\u00daSTRIA DE  APARELHOS ELETR\u00d4NICOS LTDA, que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Ar - Condicionado, para atender as unidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013 DETRAN/AC, nas especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no anexo. I Gestor Titular: Paulo Roberto do Nascimento Lira; Matr\u00edcula: 9333240 II Gestor Suplente: Andr\u00e9 Bezerra Guerra Matos; Matr\u00edcula; 9312722 III Fiscal Titular: Walcemiro Cunegundes Matos- Matr\u00edcula: 9303057 IV Fiscal Suplente: Pablo da Silva S\u00e1- Matr\u00edcula: 9572791. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC em exerc\u00edcio ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 064/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.008363.00599/2021-78 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA MASTER  SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP. DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o  adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito no Estado do Acre, conforme quantidades  e especifica\u00e7\u00f5es contidas no anexo I. Integram-se ainda ao instrumento contratual a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 089/2020, o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 1302/2021 e Nota de Empenho n\u00ba: 7542041315/2021. DO PRE\u00c7O  A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Mensal de R$  114.094,20 (cento e catorze mil noventa e quatro reais e vinte centavos), perfazendo um Valor Anual (12 meses) de R$ 1.369.130,40 (um milh\u00e3o  trezentos e sessenta e nove mil cento e trinta reais e quarenta centavos), referente ao item 13. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o da seguinte forma: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais) Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) Fonte de Recurso: 700 (RPI). DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos  per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto; PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - O Contratante poder\u00e1 rescindir o contrato, sem qualquer \u00f4nus, caso a legisla\u00e7\u00e3o vigente venha a ser modificada quanto  ao processo de contrata\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; DATA DA ASSINATURA: 25/11/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Mara Sandra Martins Negreiros , pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhor JAMISON NASCIMENTO DE LIMA, pela empresa MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP.  ANEXO I ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 063/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.008363.00599/2021-78 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA NORTE \u2013 CENTRO DE  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito no Estado do Acre, conforme quantidades e especifica\u00e7\u00f5es contidas no anexo I. Integram-se ainda ao instrumento contratual a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 089/2020, o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 1302/2021 e Nota de Empenho n\u00ba: 7542041314/2021. DO PRE\u00c7O  A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Mensal de R$  181.091,00 (cento e oitenta e um mil e noventa e um reais), perfazendo um Valor Anual (12 meses) de R$ 2.173.092,00 (dois milh\u00f5es cento e setenta e tr\u00eas mil e noventa e dois reais), referente ao item 1. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o da seguinte forma: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais) Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) Fonte de Recurso: 700 (RPI). DA VIG\u00caNCIA  O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e  sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto; PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - O Contratante poder\u00e1 rescindir o contrato, sem qualquer \u00f4nus, caso a legisla\u00e7\u00e3o vigente venha a ser modificada quanto  ao processo de contrata\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; DATA DA ASSINATURA: 25/11/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Mara Sandra Martins Negreiros , pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhor Rodrigo Augusto de Castro Santana ,  pelo empresa NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. ANEXO I ",
            "EXTRATO DO CONTRATO AO CONTRATO N\u00ba. 061/2021 PROC. N\u00ba 0068.006449.00059/2021-46 CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN E A EMPRESA VENTISOL DA AMAZ\u00d4NIA  IND\u00daSTRIA DE APARELHOS ELETRICOS LTDA CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui o objeto deste contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Ar - Condicionado, para atender as unidades do Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013 DETRAN/AC, nas especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no anexo. CL\u00c1USULA SEGUNDA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.  O contrato ter\u00e1 a sua vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 42.53.00.00 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas)  Elemento de despesa: 44.90.52.00 (Equipamentos e Material Permanente) Fonte de recurso: 700 (RPI) CL\u00c1USULA QUARTA-DO PRE\u00c7O \u2013  O valor \u00e9 de R$ 160.646,25 (cento e sessenta mil, seiscentos e quarenta e seis reais e vinte e cinco centavos), conforme Anexo I deste termo contratual. DATA DA ASSINATURA: 24/11/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Mara Sandra Martins Negreiros pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e o Senhor  J\u00falio C\u00e9sar Garcia Martins pela empresa Ventisol da Amaz\u00f4nia Ind\u00fastria de Aparelhos El\u00e9tricos LTDA. ANEXO I ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 068/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001056.00090/2021-87 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA ALVES E LIMA LDTA. DO OBJETO  Constitui objeto do presente CONTRATO, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Sinaliza\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria horizontal, com fornecimento de m\u00e3o-de-obra, equipamentos, materiais e agregados necess\u00e1rios, visando atender \u00e0s necessidades da Coordenadoria de Engenharia e Estat\u00edstica de Tr\u00e2nsito CEET  do DETRAN/AC em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, do edital do preg\u00e3o eletr\u00f4nico 043/2020 e seus anexos, Ata de  Registro de Pre\u00e7o 20/2020, parecer Jur\u00eddico N\u00b0 1321/2021 e demais documentos constantes no Processo SEI N\u00b0 0068.001056.00090/2021-87. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO  O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 043/2020 e o valor  atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido.  \u00a7 1\u00b0 A nota fiscal dever\u00e1 ser preenchida em nome do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre, com sede na Avenida Cear\u00e1 n\u00b0 3.059, Rio Branco  Acre,CEP 69.918-084, CNPJ n\u00b0 01.005.762/0001-43, devendo constar no corpo na Nota Fiscal o numero do preg\u00e3o, Ata de Registro de Pre\u00e7os,  do Contrato e do Empenho  \u00a72\u00b0A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada com 05 (cinco) dias \u00fateis de anteced\u00eancia para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios \u00e0  efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento. N\u00e3o sendo aprovada pela Administra\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 devolvida \u00e0 CONTRATADA para as necess\u00e1rias corre\u00e7\u00f5es, com as informa\u00e7\u00f5es que motivaram sua rejei\u00e7\u00e3o, reiniciando o prazo;  \u00a73\u00ba - Nenhum pagamento ser\u00e1 efetuado \u00e0 licitante enquanto pendente de liquida\u00e7\u00e3o, qualquer obriga\u00e7\u00e3o que lhe for imposta, em virtude de penalidade ou inadimpl\u00eancia, sem que isso gere direito ao pleito de reajustamento de pre\u00e7os ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (quando for ocaso).  \u00a74\u00ba-Caso haja multa por inadimplemento contratual, ser\u00e1 adotado o seguinte procedimento: I. A multa ser\u00e1 descontada do valor total do respectivo  contrato; II. Se o valor da multa for superior ao valor devido \u00e0 entrega dos produtos, responder\u00e1 o contratado pela sua diferen\u00e7a a qual ser\u00e1 descontada dos pagamentos eventualmente devidos pela Administra\u00e7\u00e3o, ou ainda, quando for ocaso, cobrada judicialmente.  \u00a75\u00b0 A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o valor de R$ 647.325,00 (seiscentos e quarenta e sete mil e trezentos e vinte e cinco reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:  O Contrato ter\u00e1 a vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contado a partir da data de assinatura, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA As despesas decorrentes deste contrato ocorrer\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de trabalho: 42.45.000.00 - Engenharia de Tr\u00e2nsito; Natureza  da Despesa: 33.90.39.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de recurso: 700 - Recurso Pr\u00f3prio da Administra\u00e7\u00e3o Indireta. DATA DA ASSINATURA: 25/11/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Mara Sandra Martins Negreiros , pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhora MARIA ELVIRA MESSIAS LIMA ALVES, pela empresa ALVES E LIMA LTDA. ANEXO I "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 294/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E  O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Exonerar Higo Shaenno Muniz dos Santos, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR, nomeado atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 082/2019/GAB/IEPTEC, publicada no di\u00e1rio de n\u00famero N\u00ba 12.595 de 17 de julho de 2019. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 295/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Exonerar Andr\u00e9 de Souza Morais, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/ DOM MOACYR, nomeado atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba PORTARIA N\u00ba 034/2019/GAB/IEPTEC, publicada no di\u00e1rio de n\u00famero N\u00ba 12.574 de 17 de  junho de 2019. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/REDE e-Tec BRASIL EQUIPE MULTIDISCIPLINAR O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo seu Presidente, Francineudo Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO RESERVA, PARA A EQUIPE MULTIDISCIPLINAR, PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA - FIC DO PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/REDE e-Tec  BRASIL, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria MEC 1.152/2015, que trata da oferta de cursos \u00e0 Dist\u00e2ncia por meio da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o, e Portaria MEC n\u00ba 817/2015, que  regulamenta a oferta de cursos por meio da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o, Portaria MEC n\u00ba 1.720, de 8 de outubro de 2019, que disp\u00f5e, em car\u00e1ter excepcional, sobre a utiliza\u00e7\u00e3o de saldos financeiros dos recursos transferidos ao Distrito Federal, aos Estados e aos Munic\u00edpios, por interm\u00e9dio  dos \u00f3rg\u00e3os gestores da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, decorrentes da previs\u00e3o contida no inciso IV do art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 12.513, de 26  de outubro de 2011, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 002/2021 EaD, que estabelece a oferta da Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia no \u00e2mbito deste Instituto,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1.   DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, por meio dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica e polos. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de N\u00edvel  Superior, conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal n\u00ba  12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria MEC 1.152/2015, que trata da oferta de cursos \u00e0 Dist\u00e2ncia por meio da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o, e Portaria MEC  n\u00ba 817/2015, que regulamenta a oferta de cursos por meio da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 002/2021 EaD, que regulamenta a  Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia no \u00e2mbito desse Instituto, cujo recurso \u00e9 oriundo da utiliza\u00e7\u00e3o de saldos financeiros dos recursos transferidos pelo Distrito  Federal, aos Estados e aos Munic\u00edpios, por interm\u00e9dio dos \u00f3rg\u00e3os gestores da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, de responsabilidade do Minist\u00e9rio da  Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 A celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado Final  e Homologa\u00e7\u00e3o deste processo e ser\u00e3o convocados conforme a demanda do IEPTEC/DOM MOACYR, podendo ser realizada a qualquer tempo  durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na  convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.4 Durante a vig\u00eancia do Termo de Compromisso, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, poder\u00e1 haver remo\u00e7\u00e3o ou suspens\u00e3o dos bolsistas,  conforme a necessidade e a conveni\u00eancia das atividades propostas. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do IEPTEC/DOM MOACYR, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. diario.ac.gov.br  2. DO PROGRAMA: 2.1 Os recursos do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC foram repactuados para o Programa NOVOS  CAMINHOS do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC, desta forma, de acordo com a orienta\u00e7\u00e3o do MEC, o novo programa continua amparado pela legisla\u00e7\u00e3o do programa anterior, portanto, os profissionais selecionados atuar\u00e3o na a\u00e7\u00e3o Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o do Programa Novos Caminhos, no \u00e2mbito do  IEPTEC/DOM MOACYR,  visa \u00e0 oferta de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u00e0 dist\u00e2ncia e tem o prop\u00f3sito de ampliar e democratizar o acesso \u00e0  qualifica\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica, em regime de colabora\u00e7\u00e3o entre Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. 2.2 Essa oferta tem o objetivo de atender ao chamamento do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o para \u00e0s a\u00e7\u00f5es empreendidas pelo Governo Federal para o  enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus \u2013 COVID \u2013 19, por meio da repactua\u00e7\u00e3o de saldos.  3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: A EQUIPE MULTIDISCIPLINAR, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: DO APOIO PEDAG\u00d3GICO: a) Realizar orienta\u00e7\u00f5es aos coordenadores, formadores e mediadores dos cursos; b) Realizar a revis\u00e3o pedag\u00f3gica dos instrumentos pedag\u00f3gicos enviados pelos professores e coordena\u00e7\u00f5es dos cursos \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de EaD; c) Acompanhar os prazos de postagens dos materiais no AVEA; d) Formatar, revisar, controlar e enviar as avalia\u00e7\u00f5es aos polos e parceiros; e) Imprimir e recolher as assinaturas dos docentes dos planos de ensino; f) Acompanhar as atividades e a frequ\u00eancia dos cursistas, atuando em conjunto com os demais profissionais para prevenir a evas\u00e3o e aplicar  estrat\u00e9gias que favore\u00e7am a perman\u00eancia; g) Articular as a\u00e7\u00f5es de acompanhamento pedag\u00f3gico relacionadas ao acesso, \u00e0 perman\u00eancia, ao \u00eaxito e \u00e0 inser\u00e7\u00e3o s\u00f3cio profissional; h) Promover atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o entre os cursistas e equipes da Bolsa Forma\u00e7\u00e3o; i) Prestar servi\u00e7os de atendimento e apoio acad\u00eamico \u00e0s pessoas com defici\u00eancia; j) Acompanhar o desenvolvimento e cumprimento do estabelecido nos Planos de Cursos; k) Atuar com a cria\u00e7\u00e3o de recursos pedag\u00f3gicos e de acessibilidade que eliminem as barreiras para a plena participa\u00e7\u00e3o dos alunos nas atividades  ligadas a EaD; l) Realizar tradu\u00e7\u00e3o de textos escritos, orais ou sinalizados para diferentes suportes de registro como papel, v\u00eddeo e outros; m) Acompanhar e subsidiar a atua\u00e7\u00e3o dos professores; n) Realizar interpreta\u00e7\u00e3o de textos predominantemente orais e sinalizados em situa\u00e7\u00f5es de intera\u00e7\u00e3o face-a-face. DO APOIO T\u00c9CNICO: a) Administrar o Ambiente Virtual de Ensino e Aprendizagem; b) Realizar a manuten\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios (controle de acessos, importa\u00e7\u00f5es, permiss\u00f5es e cortes de grupos de acesso); c) Executar as atualiza\u00e7\u00f5es e melhorias na plataforma de Ensino a Dist\u00e2ncia; Efetuar a alimenta\u00e7\u00e3o de dados no portal AVEA relativos as disciplinas e materiais did\u00e1ticos; e) Fornecer suporte e treinamento referente ao desenvolvimento dos cursos no AVEA para comunidade escolar, cursistas, mediadores, formadores  e coordenadores, quando necess\u00e1rio; f) Implementar recursos e novas tecnologias para EaD. g) Desenvolver arte para carteiras estudantis, certificados e material de divulga\u00e7\u00e3o; h) Diagramar cadernos ou livros da EaD; i) Diagramar slides para aulas; j) Grava\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de videoaulas; k) Atuar com a cria\u00e7\u00e3o de recursos institucionais para materiais did\u00e1ticos para a EaD; l) Organizar e publicar no AVEA os materiais did\u00e1ticos, planos de ensino, cronogramas, agendas e outros documentos necess\u00e1rios ao desenvolvimento da disciplina; m) Orientar a elabora\u00e7\u00e3o de roteiros dos materiais para a grava\u00e7\u00e3o de web confer\u00eancia, videoaulas, web aulas, objetos de aprendizagem; n) Criar layout para produtos impressos e digitais, desenvolvendo a identidade visual, diagrama\u00e7\u00e3o, escolha de fonte, cores, formas e disposi\u00e7\u00e3o; o) Trabalhar com imagem e cores, posicionamento de objetos na tela, navega\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado para web; p) Criar recursos gr\u00e1ficos utilizando os softwares Indesign, Photoshop, Fireworks e Ilustrador; q) Atuar em capacita\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas aos usu\u00e1rios, divulgando internamente as caracter\u00edsticas e modo de utiliza\u00e7\u00e3o dos sistemas desenvolvidos ou  adquiridos pela \u00e1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e em uso; r) Desenvolver layout para o software Moodle. Realizar gerenciamento de Moodle; s) Participar de encontros e reuni\u00f5es quando convocado. t) Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica e administrativa das turmas; 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1. Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao Programa PRONATEC/ Novos Caminhos, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia \u2013 EaD, conforme Tabela I (Programa de Trabalho 4284.0000, Elemento de Despesa  33.90.48.00.00, Conta Financeira 2717212146, Fonte 200). TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 5.2 Experi\u00eancia Profissional na \u00c1rea do Curso Pretendido, conforme especificado para cada cargo do ANEXO I. 5.3 Experi\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia, conforme especificado para cada cargo do ANEXO I. 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es se dar\u00e3o na modalidade presencial e ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 26, 29, 30 de novembro \u00e0 01 de dezembro de 2021, na sede do  IEPTEC/DOM MOACYR, das 08:00 \u00e0s 11:30 e de 14:00 \u00e0s 16:30, excepcionalmente nessa sexta-feira dia 26/11/2021 \u00e0s inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o de  08:00 \u00e0s 12:00 apenas aos candidatos que forem concorrer em Rio Branco/AC. Os candidatos que ir\u00e3o concorrer no CEPT Jo\u00e3o de Deus no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, podem se destinar das 08:00 \u00e0s 11:30 e de 14:00 \u00e0s 16:30. 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) ENVIAR O CURRICULUM VITAE, COM C\u00d3PIAS DOS DOCUMENTOS COMPROBAT\u00d3RIOS, A SABER: DIPLOMA DE GRADUA\u00c7\u00c3O, CERTIFICADO DE CURSOS REALIZADOS, DECLARA\u00c7\u00d5ES DE EXPERI\u00caNCIAS PROFISSIONAIS, ETC; E DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O PESSOAL COM FOTO LEG\u00cdVEL E SEM RASURA, EM ENVELOPE \u00daNICO, BEM COMO A FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O DEVIDAMENTE PREENCHIDA; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/ Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, al\u00e9m das carteiras expedidas  por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o preencher corretamente todos os campos espec\u00edficos da Ficha ANEXO II. 6.6 Ser\u00e1 admitida uma \u00fanica inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja mais de uma, ser\u00e1 validada e pontuada a primeira. 6.7 O PREENCHIMENTO CORRETO DE TODOS OS CAMPOS DA FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u00c9 DE INTEIRA RESPONSABILIDADE DO CANDIDATO. FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PREENCHIDA DE FORMA INCOMPLETA \u00c9 PASSIVO DE DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O. 6.8 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das  quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.10 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o em envelope lacrado, sob pena de ser indeferido. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto Federal  n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com  expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na  forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba 3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O LAUDO M\u00c9DICO DEVER\u00c1 SER ANEXADO AO ENVELOPE, EM FORMATO PDF, NO ATO DA INSCRI\u00c7\u00c3O. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do direito  \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais  candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba 3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1 que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido por uma Comiss\u00e3o designada pelo Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR por meio de Portaria, e constar\u00e1  de 02 (duas) fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO); a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia  profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos os candidatos de todos os cargos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado uma \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, www. diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na  an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I \u2013 conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados  e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II \u2013 habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate  na raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no Edital  de convoca\u00e7\u00e3o para segunda fase, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE CURRICULAR: 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios estabelecidos na TABELA III: TABELA III EQUIPE MULTIDISCIPLINAR \u2013 DO APOIO PEDAG\u00d3GICO EQUIPE MULTIDISCIPLINAR \u2013 DO APOIO T\u00c9CNICO 10.2 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio ou aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito do cargo pretendido. 10.3 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 11. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013DOE. 11.2 No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o na classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o observados os seguintes crit\u00e9rios de desempate: a) maior n\u00famero de pontos no item Experi\u00eancia Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com maior idade. 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias  qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de arma,  ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.5 SER\u00c1 DESCLASSIFICADO O CANDIDATO QUE N\u00c3O ENTREGAR O CURRICULUM VITAE, AS C\u00d3PIAS DOS DOCUMENTOS COMPROBAT\u00d3RIOS E DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O COM FOTO LEG\u00cdVEL, BEM COMO A FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O DEVIDAMENTE PREENCHIDA; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODOS os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 este edital no  Di\u00e1rio Oficial do Acre \u2013 DOE. 12.2 Os candidatos selecionados somente receber\u00e3o as bolsas se respeitadas \u00e0s normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas  altera\u00e7\u00f5es, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 002/2021 EaD. 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser resolvidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com \u00e0 Comiss\u00e3o do  Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado parcial  do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, encaminhado via e-mail em formato PDF, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es  e seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo, c\u00f3digo do requisito m\u00ednimo e turno, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013DOE. 13.5 O recurso dever\u00e1 ser encaminhado para o e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com. Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos  encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17h, hor\u00e1rio local de Rio Branco-Acre, conforme data divulgada. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COMPROMISSO: 14.1 A celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para o cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre \u2013 DOE, que ser\u00e1 a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o. 14.2 O Termo de Compromisso de que trata-se este Edital, destina-se ao preenchimento de vagas, de acordo com o ANEXO I, sendo considerados como  cadastro de reserva o quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas ofertadas, que poder\u00e3o ser convocados de acordo com a necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 14.3 O Termo de Compromisso ser\u00e1 conforme estabelecido no subitem 16.2 deste edital, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme a  necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. 14.4 Para ser benefici\u00e1rio da bolsa, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo, conforme definido neste Edital; 14.4.1 E entregar c\u00f3pias dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o original de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (C\u00edvel e Criminal) (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante original de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para  este cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1  possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) No ato da celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dever\u00e1 ser apresentado (no caso de servidor p\u00fablico) documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional. 14.5 O candidato selecionado, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE www.diario.ac.gov.br 14.6 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre \u2013 DOE ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.7 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente, conforme previsto no subitem 14.6, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m considerado desistente. 14.8 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o mediante justificativa. 14.9 O Termo de Compromisso s\u00f3 ser\u00e1 assinado pelo candidato aprovado e validado pela institui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assinatura de Declara\u00e7\u00e3o Disponibilidade, ANEXO V, formulada pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas. Atrav\u00e9s dessa declara\u00e7\u00e3o o candidato atesta que n\u00e3o \u00e9 portador de Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, bem como que n\u00e3o \u00e9 membro da Comiss\u00e3o de Processo Seletivo, declarando tamb\u00e9m se possui ou n\u00e3o v\u00ednculo com a administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica. Se possuir v\u00ednculo, constado na declara\u00e7\u00e3o, o selecionado atestar\u00e1 tamb\u00e9m que haver\u00e1 compatibilidade de hor\u00e1rio entre as atividades  exercidas, de forma que n\u00e3o haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0 sua carga hor\u00e1ria regular e ao atendimento do plano de metas do \u00f3rg\u00e3o que possui vincula\u00e7\u00e3o,  conforme ANEXO IV do presente Edital. 14.10. N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que j\u00e1 possuam Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar  n\u00ba 247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas que j\u00e1 possuem bolsas custeadas com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para compor os cargos da EQUIPE MULTIDISCIPLINAR ser\u00e1 a somat\u00f3ria das notas da An\u00e1lise Curricular e Documental e Entrevista. 15.2 O Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE www.diario.ac.gov.br 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O Termo de Compromisso ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o das turmas,  da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade do Processo Seletivo. 17.2 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.3 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas e o compromisso de cumpri-las. 17.4. Ser\u00e1 desclassificado o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar  contra a disciplina no ato da inscri\u00e7\u00e3o ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.5 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar todas as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado  no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013 DOE. 17.6 Os casos omissos (casos que n\u00e3o estiverem especificados, nestes edital) ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 17.7 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.8 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o preenchimento das vagas. 17.9 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. 17.10 O BOLSISTA QUE FOR SELECIONADO PARA DESEMPENHAR A EQUIPE MULTIDISCIPLINAR, DEVE POSSUIR EQUIPAMENTO DE  INFORM\u00c1TICA, BEM COMO CONEX\u00c3O COM A INTERNET, PARA REALIZAR E ACOMPANHAR AS ATIVIDADES EM EaD. 17.11 O candidato que vier a ser bolsista nos cursos do Programa PRONATEC/Novos Caminhos Rede e-Tec, cumprir\u00e1 hor\u00e1rios de atividades de  acordo com a necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/e-Tec EQUIPE MULTIDISCIPLINAR ANEXO I EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/e-Tec EQUIPE MULTIDISCIPLINAR ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 N\u00ba 014/2021 EQUIPE MULTIDISCIPLINAR \u2013 EaD (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 N\u00ba 014/2021 EQUIPE MULTIDISCIPLINAR \u2013 EaD  (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/e-Tec EQUIPE MULTIDISCIPLINAR \u2013 EaD ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de  2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/e-Tec ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _________________________________________, brasileiro, Estado Civil: __________________, Profiss\u00e3o: ___________________________,  RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/NOVOS  CAMINHOS/EaD \u2013 N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA  INSTITUI\u00c7\u00c3O A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _____________________________________________________ CPF N\u00ba ________________________________________________________________ EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/e-Tec EQUIPE MULTIDISCIPLINAR \u2013 EaD ANEXO V SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu,___________________________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba  _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/EaD, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR  CONFLITO DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do Recrutado CPF N\u00ba_________________________________________________ EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/e-Tec EQUIPE MULTIDISCIPLINAR \u2013 EaD ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Senhor Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR Eu,_________________________________________________________________________________,  Estado Civil:_______________________, CPF n\u00ba _________________________, residente e domiciliado (a) _____________________________ __________________________________________________________________ CEP.:  ________________________________, telefone/celular: (68) ________________________________________ E-mail: _______________________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital  n\u00ba________/2021, para o cargo de __________________________________________________ no munic\u00edpio de ____________________________  -Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade de  carga hor\u00e1ria para exercer atividades no Programa PRONATEC/Novos Caminhos/EaD, no turno da ____________________, perfazendo uma carga hor\u00e1ria de _________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. ________________________ \u2013 Acre, ______ de ________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 63, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Servidora W\u00e9lica dos Santos Pereira Macedo - Matr\u00edcula n.\u00ba 95800421, para responder, cumulativamente, pela Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Ambientais - IMC, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 511 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora SIMONE ROSELY TORRES PESSOA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), atuando como presidente da comiss\u00e3o de planejamento  durante a fase 1, no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 512 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora MARIA ROSILENE NOBRE DA CUNHA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 513 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora T\u00c2NIA MARIA COSTA DE OLIVEIRA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 2 da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 514 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora SUEILA PINHEIRO DE ALMEIDA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 515 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora ALBA FERREIRA DE CASTELA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 516 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora JANE PESSOA COELHO pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os  trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 2 da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 517 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora CL\u00c1UDIA VAL\u00c9RIA MARTINS  JORGE pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas  fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 2  da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 518 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor JACKSON VIANA DE PAULA DOS  SANTOS pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas  fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir  Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), atuando como coordenador da comiss\u00e3o  de planejamento da fase 2, no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 519 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor AUGUSTO HIDALGO DE  LIMA NETO pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o  de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado  do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 520 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor THAYRO ROBERTO  SANT\u2019ANA DE SOUZA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento  na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o  e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito  do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 521 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor MATHEUS GOMES DE SOUZA  pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei  federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 522 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor F\u00c1BIO SILVA DE LIMA pelo zelo,  efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os  trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba  14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 523 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor MILTON DA SILVA FARIAS pelo  zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei  federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 524 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor GEORGE NAYLOR MESQUITA  PIRES pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas  fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 1  da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 525 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor GLEIDEL VITOR DE HOLANDA  MACHADO pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de  suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase  1 da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 526 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor DIEGO DE NEGREIROS DA SILVA  pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei  federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 527 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor ERITON HOLANDA DE SOUZA  pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 1 da Lei Aldir  Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 528 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor FRANCISCO R\u00d4MULO DE MENEZES CARVALHO pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o  de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da  Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 529 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor RAIMUNDO MARCELO FERREIRA DO NASCIMENTO pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na  execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado  do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 530 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor YURI DA SILVA BARBOSA pelo  zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei  federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 532 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora NATASHA ROCHA BRASIL DA  COSTA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas  fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir  Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 533 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora ELANE CRISTINE ALMEIDA DA  SILVA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas  fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 1  da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 534 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora RAQUEL FROTA RODRIGUES  pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 2 da Lei Aldir  Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos  apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 535 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora DEYSE JEANE DE ARAUJO VIEIRA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 536 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora VANESSA MANASFI DIAS pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante  os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 537 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a colaboradora D\u00c9BORA ALVES DE SOUSA QUEIROZ pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas  fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da fase 2 da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 539 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora ELDA ALENCAR JARDIM MACIEL pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos de execu\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais da servidora. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 540 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar o servidor FREIDSON QUEIROZ DE OLIVEIRA pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es,  durante os trabalhos da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 541 de 25 de novembro de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art.1\u00ba Agradecer e elogiar a servidora EVELYN MIRANDA VASQUES TORRES pelo zelo, efici\u00eancia e comprometimento na execu\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es, durante os trabalhos da fase 1 Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017), no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Encaminhe-se c\u00f3pia desta Portaria de elogio para anota\u00e7\u00f5es nos apontamentos funcionais do servidor. Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 005/2021 CELEBRADO ENTRE A FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA  E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR - FEM E A EMPRESA NORTE EXPRESS TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS. 1.CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO.  1.1. O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de Motorista, Copeira, Agente de Portaria Diurno, Recepcionista e  Atendente Capital Interior, com disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra em regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e Edital. 1.2. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o, identificado no pre\u00e2mbulo, e \u00e0 proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o.  2.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA FINALIDADE O presente Termo Aditivo tem por FINALIDADE alterar a CL\u00c1USULA TERCEIRA - PRE\u00c7O / VALOR em conformidade com o \u00a7 1\u00ba do artigo 65 da  Lei n\u00ba 8.666, de 1993, limitado a 25% (vinte e cinco por cento) do valor do contrato, passando a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 3. CL\u00c1USULA TERCEIRA - PRE\u00c7O  \u00a7 1\u00ba. O valor inicial do contrato ficou estabelecido em: Valor Mensal de R$ 93.223,80 (noventa e tr\u00eas mil duzentos e vinte e tr\u00eas reais e oitenta centavos), Valor Anual R$ 1.118.685,00 (um milh\u00e3o cento  e dezoito mil seiscentos e oitenta e cinco reais). \u00a7 2\u00ba. Das altera\u00e7\u00f5es \u00a7 3\u00ba. O valor total do Aditamento do contrato representa o montante de R$ 85.299,00 (oitenta e cinco mil duzentos e noventa e nove reais), ou seja,  R$ 21.324,75 (vinte e um mil trezentos e vinte e quatro reais e setenta e cinco centavos) mensal. Base de c\u00e1lculo setembro, outubro, novembro e  dezembro de 2021. \u00a7 4\u00ba. O valor total do CONTRATO ap\u00f3s o presente Aditamento fica estabelecido em: Valor Mensal de R$ 114.548,50 (cento e quatorze mil, quinhentos e  quarenta e oito reais e cinquenta centavos), e valor Anual R$ 1.374.582,00 (um milh\u00e3o, trezentos e setenta e quatro mil, quinhentos e oitenta e dois reais). (\u2026)\u201d CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  Fica ratificada as demais cl\u00e1usulas do Contrato Original, assinado em 31 de mar\u00e7o de 2021 - publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, Edi\u00e7\u00e3o  N\u00ba 13.014 quinta feira 01 de abril de 2021 fls. 40. LOCAL E DATA: Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. ASSINAM: pela CONTRATANTE MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES; pela CONTRATADA FRANCISCO ARQUEMES MOTA MACEDO ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR RESULTADO PROVIS\u00d3RIO DA LISTA DE PROJETOS CONTEMPLADOS EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 005/2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablica a lista provis\u00f3ria de projetos contemplados no Edital de Incentivo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de  Livros 005/2021, conforme a seguir especificado: Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail fem.livro@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 4.1.1. Rio Branco, 25 de novembro de 2021.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES  Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 120 Rio Branco Acre, 24 de Novembro 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Nicole Cruz Peso, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-5, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 28 de outubro de 2021 JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 274 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 276 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 276 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. SRP 376/2018 CONTRATO  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 277 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 278 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 279 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 280 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 281 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 283 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 291 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 292 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO  SEI N\u00b0  31/2021 DO SRP N\u00ba 206/2020 DA  ATA N\u00ba 090/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 298/2021. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE CONTRATADA: MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material e Instrumental Ortod\u00f4ntico, do PREG\u00c3O SRP n\u00ba 206/2020 da Ata n\u00ba 090/2021,  a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de             R$ 14.956,57 (quatorze  mil novecentos e cinquenta e seis reais  e cinquenta e sete centavos). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos espec\u00edficos  consignados no Or\u00e7amento da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Programa de Trabalho:  721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, Fonte de Recursos: 200-CONV\u00caNIO e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 09 de novembro de 2021 Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e pela MD  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. \u2013 ME. O Marcelo Brilhante Cabanela pela CONTRATADA. ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 293 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 294 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 295 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 172 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 296 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto  Governamental n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021, exibe este EDITAL que tem por finalidade apresentar os instrumentos informativos necess\u00e1rios  ao PARTICIPANTE do CONCURSO DE RESID\u00caNCIA M\u00c9DICA \u2013 2022 da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e Secretaria de  Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. Cabe ressaltar a leitura atenta de todos os itens aqui dispostos, tendo em vista que neles est\u00e3o contidas  as informa\u00e7\u00f5es imprescind\u00edveis \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o. Outrossim, cumpre-se mencionar que os dispositivos apresentados foram elaborados em  conformidade com as legisla\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria, especialmente no \u00e2mbito federal, e com as normatiza\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica \u2013 CNRM/MEC. Por fim, registra-se que o participante dever\u00e1 acompanhar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a esse EDITAL no Portal  do Governo do Estado (acre.gov.br) e demais endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: Chamadas P\u00fablicas e Editais: http://acre.gov.br/chamadas-publicas-e-editais,  http://saude.acre.gov.br, http://agencia.ac.gov.br e nas Redes Sociais Facebook (Coreme Fundhacre), e Instagram @fundhac que ser\u00e3o os locais  para todas as divulga\u00e7\u00f5es oficiais da sele\u00e7\u00e3o, tais como, eventuais aditivos e/ou corrigendas, listas de participantes, locais de exames e outros  assuntos pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Concurso, em obedi\u00eancia aos princ\u00edpios elencados no Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. SUM\u00c1RIO ",
            "EDITAL - 2022 Processo Seletivo para preenchimento de Vagas para  Resid\u00eancia M\u00e9dica A Comiss\u00e3o de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre (COREME/FUNDHACRE), em conjunto com as dire\u00e7\u00f5es da citada  Funda\u00e7\u00e3o, do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco (HUERB), da Maternidade B\u00e1rbara Heliodora (MBH), do Hospital da Crian\u00e7a do  Acre (HC), do Hospital do C\u00e2ncer do Acre (UNACON) e o Centro Estadual de Forma\u00e7\u00e3o de Pessoal em Sa\u00fade da Fam\u00edlia Jos\u00e9 Alexandre Leit\u00e3o  (CEFPSF), comunicam atrav\u00e9s do presente a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para o Concurso de Resid\u00eancia M\u00e9dica para o ano de 2022. Este Edital tem por finalidade apresentar as normas do Processo Seletivo de preenchimento de vagas para Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica da  Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, com acesso direto e pr\u00e9-requisitos para o exerc\u00edcio de 2022.  Deve ser lido com aten\u00e7\u00e3o, pois nele est\u00e3o contidas informa\u00e7\u00f5es importantes quanto ao procedimento para inscri\u00e7\u00e3o, realiza\u00e7\u00e3o das provas, divulga\u00e7\u00e3o de resultados, classifica\u00e7\u00e3o, reclassifica\u00e7\u00e3o e matr\u00edcula. A inscri\u00e7\u00e3o no Concurso implica na aceita\u00e7\u00e3o dos termos deste Edital. A COREME/FUNDHACRE est\u00e1 oferecendo cursos credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica \u2013 CNRM, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 MEC. No quadro abaixo se apresentam os n\u00fameros de vagas, pr\u00e9-requisitos, o tempo de dura\u00e7\u00e3o de cada Programa e Institui\u00e7\u00f5es  de treinamento onde ser\u00e3o realizados os est\u00e1gios obrigat\u00f3rios. 2.1 N\u00daMERO DE VAGAS OFERECIDAS * As vagas reservadas para candidatos que est\u00e3o em cumprimento do Servi\u00e7o Militar de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o CNRM/MEC N\u00ba 04, de 30 de setembro de 2011 (quadro acima), poder\u00e3o ser ofertadas regularmente aos inscritos no Concurso de Resid\u00eancia M\u00e9dica da COREME/FUNDHACRE  \u2013 2022 para as referidas \u00e1reas, caso a rematr\u00edcula desses candidatos n\u00e3o seja efetivada at\u00e9 o dia 12/02/2021. -  HC-ACRE \u2013 Hospital da Crian\u00e7a do Acre. FUNDHACRE \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. HUERB \u2013 Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco. MBH \u2013 Maternidade B\u00e1rbara Heliodora.  CEFSF \u2013 Centro Estadual de Forma\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 Tucum\u00e3.  3.1 O Edital do Concurso poder\u00e1 ser localizado no Portal do Governo do Estado (acre.gov.br) e demais endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: Chamadas P\u00fablicas  e Editais: http://acre.gov.br/chamadas-publicas-e-editais, http://saude.acre.gov.br, http://agencia.ac.gov.br e na Rede Social Facebook (Coreme  Fundhacre) e Instagram: @fundhac 3.2 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, na Comiss\u00e3o de Resid\u00eancia M\u00e9dica (COREME) diretamente, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico coreme.fundhacre.concursos@gmail.com, no per\u00edodo de  01/12/2021 at\u00e9 o dia 12/01/2022. A inscri\u00e7\u00e3o executada por esse meio s\u00f3 ser\u00e1 validada ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida no Item 4 do presente Edital, e confirmada atrav\u00e9s de mensagem eletr\u00f4nica ao candidato por parte da Coordena\u00e7\u00e3o do Concurso.  3.3 A Inscri\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 o conhecimento e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus anexos e outros  eventuais documentos, dos quais o Participante n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 3.4 A inscri\u00e7\u00e3o consistir\u00e1 na submiss\u00e3o do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o devidamente preenchido, com todas as informa\u00e7\u00f5es digitadas ou manuscritas de  FORMA LEG\u00cdVEL, no per\u00edodo estabelecido no Subitem 3.2, observando o hor\u00e1rio oficial do Estado do Acre.  3.5 A homologa\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo somente efetivar-se-\u00e1 ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o (comprovante  de recolhimento). 3.6 O pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizado at\u00e9 \u00e0s 17h (hor\u00e1rio do Acre) do dia 12/01/2022, no valor de R$ 350,00 (trezentos e  cinquenta reais), atrav\u00e9s de DAE a ser adquirido da seguinte forma: http://www.sefaz.ac.gov.br, Op\u00e7\u00e3o: Sefaz On-line, DAE On-line, Emiss\u00e3o DAE  On-line, C\u00f3digo: 46 \u2013 Taxa de Concurso P\u00fablico.  3.7 As informa\u00e7\u00f5es prestadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o s\u00e3o de inteira responsabilidade do participante, dispondo a executora do Concurso o direito de  excluir da sele\u00e7\u00e3o aquele que n\u00e3o preencher a solicita\u00e7\u00e3o de forma completa e correta. 3.8 A Executora do certame n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por quaisquer atos ou fatos decorrentes de informa\u00e7\u00f5es incorretas ou incompletas fornecidas  pelo participante/candidato. 3.9 Os documentos devem ser digitalizados com tamanho de at\u00e9 500 KB e remetidos, obrigatoriamente, no formato \u201cPDF\u201d. 3.10 N\u00e3o ser\u00e1 avaliada documenta\u00e7\u00e3o incompleta, ileg\u00edvel e/ou com rasura ou proveniente de arquivo corrompido. 3.11 Em caso de feriado ou evento que acarreta o fechamento de ag\u00eancias banc\u00e1rias na localidade em que se encontra, o participante dever\u00e1  antecipar o pagamento do boleto ou realiz\u00e1-lo por outro meio v\u00e1lido, devendo ser respeitado o prazo limite determinado neste Edital. 3.12 N\u00e3o ser\u00e3o aceitas as inscri\u00e7\u00f5es quando o pagamento n\u00e3o for efetuado na forma estabelecida ou se for efetivado ap\u00f3s a data cont\u00e1bil, dia 12/01/2022  (\u00faltimo dia previsto para pagamento). Ap\u00f3s o pagamento, em nenhuma hip\u00f3tese, haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor da inscri\u00e7\u00e3o, salvo se houver o cancelamento  da sele\u00e7\u00e3o, em que ser\u00e1 programado o reembolso. 3.13 Para os Programas com pr\u00e9-requisitos, o processo seletivo \u00e9 espec\u00edfico para m\u00e9dicos que conclu\u00edram ou est\u00e3o concluindo o programa de resid\u00eancia m\u00e9dica exigido como pr\u00e9-requisito em servi\u00e7o credenciado pela CNRM/MEC, sendo vedada a participa\u00e7\u00e3o dos candidatos que ir\u00e3o concluir  o programa com pr\u00e9-requisito ap\u00f3s o dia 28/02/2022. 3.14 O participante que pretende requerer pontua\u00e7\u00e3o adicional de 10%, dever\u00e1 realizar a op\u00e7\u00e3o pela bonifica\u00e7\u00e3o PRMGFC (Programas de Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Medicina Geral de Fam\u00edlia e Comunidade) ou PROVAB (Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica)  ou A\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica \u201cO Brasil Conta Comigo\u201d, se for o caso. 3.15 Em rela\u00e7\u00e3o aos m\u00e9dicos em curso no Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o do Profissional de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PROVAB s\u00e3o definidos os seguintes  crit\u00e9rios para utiliza\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o adicional de 10% nos processos seletivos para ingresso nos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica, conforme  Resolu\u00e7\u00e3o CNRM/MEC N\u00ba 02/2015: Estar\u00e3o aptos a requerer a utiliza\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o adicional os participantes do PROVAB que tenham os nomes publicados em lista atualizada  periodicamente no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (http://portal.mec.gov.br/residencias-em-saude). A utiliza\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o adicional dever\u00e1 ser requerida em at\u00e9 cinco anos da conclus\u00e3o do PROVAB pelo candidato ou at\u00e9 mar\u00e7o de 2023, o que  ocorrer primeiro. Ser\u00e1 exclu\u00eddo da bonifica\u00e7\u00e3o o participante advindo do PROVAB que tiver solicitado a utiliza\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o adicional e n\u00e3o tiver o nome publicado no DOU at\u00e9 31 de janeiro de cada ano, como tendo avalia\u00e7\u00e3o final satisfat\u00f3ria no Programa. 3.16 Aos m\u00e9dicos em curso dos Programas de Resid\u00eancia em Medicina Geral de Fam\u00edlia e Comunidade (PRMGFC), a partir de 2015 s\u00e3o definidos  os crit\u00e9rios para a utiliza\u00e7\u00e3o de pontua\u00e7\u00e3o adicional de 10% nos processos seletivos para ingresso nos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica, conforme  Resolu\u00e7\u00e3o CNRM/MEC N\u00ba 02/2015. Acr\u00e9scimo de 10% nas notas do processo seletivo para quem concluir a programa\u00e7\u00e3o prevista para os 2 (dois) anos do PRMGFC para acesso  posterior a outras especialidades. De acordo com o Art.10 da Portaria MS n\u00ba 492, de 23 de mar\u00e7o de 2020, ser\u00e1 garantida aos alunos que estiverem cursando o 5\u00ba e 6\u00ba ano de Medicina, participantes da A\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica \u201cO Brasil Conta Comigo\u201d, a pontua\u00e7\u00e3o adicional de 10% (dez por cento) no processo de sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica  para Programas de Resid\u00eancias em Sa\u00fade promovidos pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. O candidato que tiver participado e cumprido integralmente o estabelecido na A\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica \u201cO Brasil Conta Comigo\u201d, dever\u00e1 comprovar esta  condi\u00e7\u00e3o por meio do envio de certificado de participa\u00e7\u00e3o emitido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, por meio da Secretaria de Gest\u00e3o do Trabalho e da  Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade (SGTES). Os b\u00f4nus dos diversos Programas n\u00e3o ser\u00e3o cumulativos. 3.17 Os m\u00e9dicos brasileiros que conclu\u00edram a gradua\u00e7\u00e3o em medicina no exterior ou m\u00e9dicos estrangeiros que conclu\u00edram a gradua\u00e7\u00e3o em medicina no Brasil ou no exterior dever\u00e3o consultar as Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba 1831 de 24/01/2008, N\u00ba 1842 de 30/04/2018 e N\u00ba 1832 de 25/02/2008 do Conselho  Federal de Medicina, e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 3 de 22/06/2016, antes de proceder a inscri\u00e7\u00e3o, observando que, no caso de aprova\u00e7\u00e3o, a matr\u00edcula  estar\u00e1 condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de todos os documentos exigidos nestas Resolu\u00e7\u00f5es. 3.18 Desde j\u00e1, atesta o participante, sob as penas da lei, serem verdadeiras todas as informa\u00e7\u00f5es por ele fornecidas na ficha de inscri\u00e7\u00e3o, arcando  com as consequ\u00eancias de eventuais erros ou omiss\u00f5es no preenchimento de qualquer campo desse documento. 3.19 Informa\u00e7\u00f5es e d\u00favidas existentes podem ser esclarecidas atrav\u00e9s do e-mail: coreme.fundhacre.concursos@gmail.com.   4.1 NA INSCRI\u00c7\u00c3O DO CERTAME: 4.1.1 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo 3): constando nome completo, nome da m\u00e3e, endere\u00e7o (CEP, telefone, endere\u00e7o eletr\u00f4nico), n\u00famero de CPF, RG,  nome e Estado da Institui\u00e7\u00e3o de Ensino onde graduou ou cursa o \u00faltimo semestre de Medicina. 4.1.2 Formul\u00e1rio Padronizado de An\u00e1lise Curricular (Anexo 1): modelo padr\u00e3o apenso \u00e0s fls. 10 e 11 deste Edital, devidamente preenchido pelo  participante (n\u00e3o ser\u00e3o analisados os Curr\u00edculos de candidatos que n\u00e3o tenham preenchido totalmente o formul\u00e1rio). 4.1.3 Declara\u00e7\u00e3o (Anexo 2). 4.1.3 Comprovante de Pagamento da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o. C\u00f3pia dos seguintes documentos:  Hist\u00f3rico Escolar da Faculdade. Carteira do Conselho Regional de Medicina. Diploma de M\u00e9dico ou Declara\u00e7\u00e3o que cursa o \u00faltimo per\u00edodo de Medicina em Institui\u00e7\u00e3o brasileira, com conclus\u00e3o at\u00e9 28/02/2022. CPF. Carteira de Identidade ou equivalente. Diploma de Especialista e/ou Declara\u00e7\u00e3o que cursa Resid\u00eancia M\u00e9dica para as \u00e1reas com pr\u00e9-requisitos, com data de conclus\u00e3o at\u00e9 28 de fevereiro  de 2022.  Comprovante de revalida\u00e7\u00e3o de diploma ou processo de revalida\u00e7\u00e3o em andamento, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, para o m\u00e9dico estrangeiro  ou brasileiro que fez a gradua\u00e7\u00e3o em medicina no exterior e/ou comprovante de que est\u00e1 inscrito no Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas  Educacionais An\u00edsio Teixeira \u2013 INEP, do Governo Federal, para participar do Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos Expedidos por  Institui\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Superior Estrangeira (Revalida) 2021.  \u00a7 1\u00ba A inscri\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o no processo seletivo n\u00e3o garantem a efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula do participante no Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica pretendido, a qual fica condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos relacionados no EDITAL do Concurso, exigidos no ato da matr\u00edcula. NA PROVA  Carteira de Identidade com foto recente ou equivalente pelas Leis brasileiras. NA MATR\u00cdCULA O participante convocado para matr\u00edcula dever\u00e1 dirigir-se pessoalmente, ou atrav\u00e9s de procurador legal \u00e0 Secretaria Acad\u00eamica da COREME/FUNDHACRE, localizada na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre no dia convocado, das 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h, para efetuar a matr\u00edcula, portando,  obrigatoriamente, todos as c\u00f3pias ou originais dos documentos comprobat\u00f3rios; caso n\u00e3o a efetue, ser\u00e1 considerado desistente do processo de  sele\u00e7\u00e3o e outro participante ser\u00e1 convocado para assumir a referida vaga. Hist\u00f3rico Escolar da Faculdade. Carteira do Conselho Regional de Medicina ou documento que comprove a conclus\u00e3o do curso de gradua\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 28/02/2022. Diploma de M\u00e9dico. Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF. Carteira de Identidade ou equivalente. T\u00edtulo de Eleitor e comprova\u00e7\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais. Carteira de Reservista e comprova\u00e7\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, para os candidatos do sexo masculino. Assinatura do Termo de Compromisso com a Resid\u00eancia M\u00e9dica. Duas fotos 3x4 recentes. Certificado de Conclus\u00e3o de Programa completo da resid\u00eancia m\u00e9dica exigido como pr\u00e9-requisito, de acordo com a especialidade,  cumprido em servi\u00e7o credenciado pela CNRM/MEC ou, provisoriamente, documento atestando que concluir\u00e1 o programa pr\u00e9-requisito  at\u00e9 o dia 28/02/2022. Procura\u00e7\u00e3o simples com firma reconhecida do candidato e documento oficial original do procurador legal, no caso de o participante estar sendo  representado na matr\u00edcula.  No ato da matr\u00edcula, o participante que se inscreveu na condi\u00e7\u00e3o de concluinte do Curso de Medicina em Universidades/Faculdades brasileiras  dever\u00e1 comprovar a finaliza\u00e7\u00e3o do curso m\u00e9dico at\u00e9 28/02/2022, por meio de documento oficial expedido pela Coordena\u00e7\u00e3o do Curso. Os m\u00e9dicos brasileiros e os estrangeiros que conclu\u00edram a gradua\u00e7\u00e3o de medicina no exterior, somente ser\u00e3o matriculados mediante comprova\u00e7\u00e3o da  revalida\u00e7\u00e3o do diploma na forma da legisla\u00e7\u00e3o vigente, apresentando ainda, em ambos os casos, c\u00f3pias e originais dos documentos.  Ap\u00f3s entrega dos documentos exigidos, a efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula do m\u00e9dico residente ser\u00e1 realizada no SisCNRM (Sistema da Comiss\u00e3o Nacional de  Resid\u00eancia M\u00e9dica) pela Institui\u00e7\u00e3o a qual a vaga est\u00e1 credenciada. O in\u00edcio do ano letivo para todos os Programas est\u00e1 previsto para o 1\u00ba (primeiro) dia \u00fatil do m\u00eas de mar\u00e7o de 2022. Caso a convoca\u00e7\u00e3o tenha se  dado ap\u00f3s o in\u00edcio do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica, o participante ser\u00e1 obrigado a se apresentar at\u00e9 72 (setenta e duas horas) a partir do primeiro dia \u00fatil subsequente, sob pena de perda da vaga. O participante matriculado que n\u00e3o comparecer para iniciar o seu treinamento ou n\u00e3o justificar por escrito sua aus\u00eancia at\u00e9, no m\u00e1ximo, 24 (vinte e quatro) horas ap\u00f3s a data estabelecida no Calend\u00e1rio Global, ser\u00e1 considerado desistente, n\u00e3o podendo pleitear nova  matr\u00edcula, em conformidade com o Art. 8\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CNRM n\u00ba 1, de 03 de janeiro de 2017. Ainda ser\u00e3o exigidos por ocasi\u00e3o do cadastramento, para pagamento da bolsa-aux\u00edlio, os seguintes documentos: Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social. Carteira Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o. Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o na Previd\u00eancia Social (PIS/PASEP/NIT). Cart\u00e3o Nacional do SUS. Comprovante de endere\u00e7o. T\u00edtulo de Eleitor. Dados Banc\u00e1rios das seguintes Institui\u00e7\u00f5es: Banco do Brasil, BRADESCO S/A, Banco Ita\u00fa e Caixa Econ\u00f4mica Federal. OBS: Os documentos exigidos no ato da inscri\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o dispon\u00edveis para o participante classificado, na ocasi\u00e3o da matr\u00edcula, desde que estejam  devidamente autenticados e/ou apresente os originais.  CRM \u2013 INSCRITO EM OUTRO ESTADO 4.4.1 O M\u00e9dico Residente aprovado/matriculado que n\u00e3o possui inscri\u00e7\u00e3o no Conselho Regional de Medicina do Acre (CRM/AC), dever\u00e1 providenciar de imediato protocolo de transfer\u00eancia ou a realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria no CRM/AC, sob pena de cancelamento da matr\u00edcula. PROVA ESCRITA 5.1.1 Especialidades sem pr\u00e9-requisito O Concurso realizar-se-\u00e1 em etapa \u00fanica, com provas de conhecimentos m\u00e9dicos, de m\u00faltipla escolha, com 100 (cem) quest\u00f5es nas \u00e1reas b\u00e1sicas de  Pediatria, Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade, Cl\u00ednica M\u00e9dica, Cirurgia Geral e Obstetr\u00edcia e Ginecologia, com 04 (quatro) horas de dura\u00e7\u00e3o. 5.1.2 Especialidade com pr\u00e9-requisito O Concurso realizar-se-\u00e1 em etapa \u00fanica, com provas de conhecimentos m\u00e9dicos, com 50 (cinquenta) quest\u00f5es nas \u00e1reas de pr\u00e9-requisito, com  04 (quatro) horas de dura\u00e7\u00e3o. AN\u00c1LISE CURRICULAR/ENTREVISTA Ap\u00f3s a Prova de Conhecimentos, ser\u00e1 realizada an\u00e1lise de curriculum padr\u00e3o, que dever\u00e1 ser entregue devidamente preenchido e  assinado no ato da inscri\u00e7\u00e3o, conforme crit\u00e9rios de pontua\u00e7\u00e3o em anexo, e que ser\u00e1 arguido sobre o mesmo em entrevista composta  por banca de 3 (tr\u00eas) m\u00e9dicos preceptores definidos pela COREME, a ser realizada no dia 19 de janeiro de 2022, em hor\u00e1rio e local a  serem divulgados posteriormente.  O participante que n\u00e3o comparecer a entrevista de an\u00e1lise curricular ter\u00e1 nota zero nesse quesito, por\u00e9m, isso n\u00e3o o eliminar\u00e1 das demais fases  do Concurso, sendo a sua avalia\u00e7\u00e3o exclusivamente composta pela nota da prova te\u00f3rica. S\u00f3 ser\u00e3o aceitos os documentos/certificados relacionados \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o pretendida pelos participantes no curriculum padr\u00e3o para efeitos de comprova\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o. Somente ser\u00e3o aceitas as atividades comprovadas atrav\u00e9s de certificados originais ou c\u00f3pias autenticadas.  Cada documento comprobat\u00f3rio ser\u00e1 avaliado, pontuado somente em um crit\u00e9rio (de pontua\u00e7\u00e3o), n\u00e3o podendo ser aproveitado em outro crit\u00e9rio. Os certificados ou declara\u00e7\u00f5es dos est\u00e1gios somente ser\u00e3o aceitos se emitidos em papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, contendo carga hor\u00e1ria e per\u00edodo, e assinado pelo diretor da Institui\u00e7\u00e3o ou pelo respons\u00e1vel direto do est\u00e1gio. 6.1 Os participantes ter\u00e3o at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis, improrrog\u00e1veis, para interposi\u00e7\u00e3o de recursos, a contar do primeiro dia \u00fatil subsequente: Publica\u00e7\u00e3o do Edital. Divulga\u00e7\u00e3o do Gabarito Oficial. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado da Prova. 6.2 Ser\u00e1 admitido somente 01 (uma) mensagem eletr\u00f4nica por participante, onde dever\u00e1 ser anexados todos os recursos para cada um dos eventos,  e enviada para o seguinte endere\u00e7o de e-mail (coreme.fundhacre.concursos@gmail.com), em formul\u00e1rio padr\u00e3o do concurso (Anexo 5 e Anexo 6). 6.3 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos interpostos por outro meio que n\u00e3o especificado neste Edital.  6.4 Se da an\u00e1lise do recurso resultar anula\u00e7\u00e3o de quest\u00e3o, a pontua\u00e7\u00e3o correspondente ser\u00e1 atribu\u00edda a todos os candidatos, independente de  quem interp\u00f4s o recurso. A prova de conhecimentos m\u00e9dicos/exame escrito realizar-se-\u00e1 em 18 de janeiro de 2022 com in\u00edcio \u00e0s 9h00 (hor\u00e1rio local). O participante dever\u00e1  comparecer ao local designado para a prova com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) minutos.  7.1 LOCAL DE PROVA E HOR\u00c1RIO DE IN\u00cdCIO  Rio Branco (AC) UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE \u2013 UFAC  Curso de Medicina \u2013 Bloco Francisco Cavalcante Mangabeira (Salas 1, 2, 3, 4 e 5) Estacionamento G  Rodovia BR 364, Km 04, Distrito Industrial Hor\u00e1rio: 9h00 (hor\u00e1rio local).  8.1 Ser\u00e1 eliminado do Concurso o participante que: N\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o exigida por ocasi\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, da prova ou da matr\u00edcula. Chegar atrasado para realiza\u00e7\u00e3o da prova. N\u00e3o atingir 50% da nota final obtida pelo 1\u00b0 colocado no Concurso.  8.2 O desempate entre os participantes com a mesma pontua\u00e7\u00e3o na nota final obedecer\u00e1 aos seguintes crit\u00e9rios e na seguinte ordem: Maior nota na an\u00e1lise curricular. Maior n\u00famero de pontos na \u00e1rea espec\u00edfica na prova escrita. Participante de maior idade. 8.3 Os participantes \u00e0s vagas de Traumato-Ortopedia, a \u00e1rea especifica para desempate ser\u00e1 Cirurgia Geral, e os candidatos \u00e0s vagas  de Infectologia e Anestesiologia a \u00e1rea especifica para desempate ser\u00e1 Cl\u00ednica M\u00e9dica. 8.4 Ser\u00e3o considerados aprovados e aptos \u00e0 matr\u00edcula tantos candidatos quantas forem \u00e0s vagas oferecidas neste Edital, respeitando-se a classifica\u00e7\u00e3o por notas em ordem decrescente. 8.5 As matr\u00edculas dos participantes selecionados ser\u00e3o realizadas nos dias 17 e 18 fevereiro de 2022, no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h,  na COREME/FUNDHACRE, Rio Branco, Acre. 8.6 Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do prazo das matr\u00edculas, as vagas remanescentes ser\u00e3o oferecidas por ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos aprovados em cada Programa, que dever\u00e3o realizar a matr\u00edcula no prazo de 72h (setenta e duas horas) de dias \u00fateis. 8.7 No ato da matr\u00edcula, o participante assinar\u00e1 compromisso de realizar a Resid\u00eancia M\u00e9dica em regime de tempo integral e de cumprir o Regulamento Interno da COREME/FUNDHACRE, bem como as Resolu\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica \u2013 CNRM/MEC. 8.8 O N\u00c3O COMPARECIMENTO NOS DIAS ESTABELECIDOS PARA MATR\u00cdCULA IMPLICAR\u00c1 NA DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O AUTOM\u00c1TICA DO PARTICIPANTE. 8.9 A documenta\u00e7\u00e3o dos candidatos n\u00e3o classificados estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o na COREME/FUNDHACRE a partir de 09 de maio de 2022. 8.10 Os casos omissos ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE. 8.11 A COREME/FUNDHACRE, atrav\u00e9s do Governo do Estado, n\u00e3o viabiliza alojamento ou aux\u00edlio moradia para os m\u00e9dicos residentes durante  o Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica, amparada no Art. 4\u00ba, \u00a7 5\u00ba, Item III da Lei N\u00ba 12.514 de 28 de outubro de 2011, da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica,  que condiciona o pagamento desse benef\u00edcio mediante o disposto no Regulamento de cada Institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel por Programas de Resid\u00eancia. ANEXOS: FORMUL\u00c1RIO PADRONIZADO DE AN\u00c1LISE CURRICULAR. DECLARA\u00c7\u00c3O. FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O DO CONCURSO DE RESID\u00caNCIA M\u00c9DICA \u2013 2021. PROTOCOLO COVID-19 - MEDIDAS DE PRECAU\u00c7\u00c3O PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA ESCRITA/ENTREVISTA \u2013 2022 \u2013 FRENTE \u00c0 PANDEMIA. FORMUL\u00c1RIO PARA A INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSOS CONTRA GABARITO PARCIAL PRELIMINAR DA PROVA OBJETIVA. FORMUL\u00c1RIO PARA A INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSOS CONFORME EDITAL. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre M\u00e9d. Thadeu Silva de Moura Coordenador Comiss\u00e3o de Resid\u00eancia M\u00e9dica Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre M\u00e9d. Rinauro Souza Santos Jr Secret\u00e1rio Executivo Comiss\u00e3o de Resid\u00eancia M\u00e9dica Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre  ANEXO 1 FORMUL\u00c1RIO PADRONIZADO DE AN\u00c1LISE CURRICULAR DA PONTUA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO NOME DO (A) CANDIDATO (A): __________________________PROGRAMA DE RESID\u00caNCIA M\u00c9DICA: _______________________________ CRIT\u00c9RIOS PARA AVALIA\u00c7\u00c3O: Assinatura do 1\u00ba Avaliador Assinatura do 2\u00ba Avaliador Assinatura do 3\u00ba Avaliador ANEXO 2 DECLARA\u00c7\u00c3O  DECLARO para os devidos fins de direito  que os t\u00edtulos relacionados neste documento s\u00e3o a express\u00e3o fiel da verdade e que podem ser oportunamente comprovados, mediante originais e / ou c\u00f3pias autenticadas, para fins de atribui\u00e7\u00e3o de pontos na prova de An\u00e1lise Curricular do Processo  Seletivo \u00e0 Resid\u00eancia M\u00e9dica da COREME da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre (FUNDHACRE) \u2013 Exerc\u00edcio 2022. Rio Branco, Acre, _______ de _________________________ de __________. ______________________________________________________ Assinatura do (a) Participante/Candidato (a) Avaliadores: __________________________________________________________________ __________________________________________________________________ __________________________________________________________________ Rio Branco, Acre, _______ de _________________________ de _________. Assinatura \u2013 COREME/FUNDHACRE _________________________________________________________ Assinatura do (a) Candidato (a) ANEXO 4 PROTOCOLO COVID-19 MEDIDAS DE PRECAU\u00c7\u00c3O PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA ESCRITA E ENTREVISTA FRENTE \u00c0 PANDEMIA COVID-19 Este protocolo destina-se \u00e0s regras espec\u00edficas para realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva e Entrevista do Concurso de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Comiss\u00e3o de  Resid\u00eancia M\u00e9dica \u2013 COREME da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE \u2013 2021, visando orientar candidatos e colaboradores para  pr\u00e1ticas de prote\u00e7\u00e3o adequadas para evitar a contamina\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19. As medidas foram adaptadas do protocolo do Programa  Minas Consciente da Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Minas Gerais (www.mg.gov.br/minasconsciente). \u00c9 de responsabilidade da Coordena\u00e7\u00e3o do Concurso da COREME/FUNDHACRE a observ\u00e2ncia a todas as regras presentes neste Protocolo; REGRAS DE FUNCIONAMENTO E CIRCULA\u00c7\u00c3O NAS DEPEND\u00caNCIAS DOS LOCAIS DE REALIZA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS Dever\u00e1 haver controle do fluxo de entrada, de 1 (uma) pessoa a cada 2m\u00b2 de \u00e1rea livre na portaria do local de entrada, assim como nos corredores  do estabelecimento;  Ap\u00f3s atingir a capacidade m\u00e1xima dos corredores, s\u00f3 poder\u00e3o entrar o mesmo quantitativo de candidatos que entrarem nas salas; Al\u00e9m do quantitativo estabelecido acima, o n\u00famero de candidatos e colaboradores dentro das salas onde ser\u00e3o aplicadas as provas n\u00e3o poder\u00e1  ultrapassar a propor\u00e7\u00e3o de 2m\u00b2 por pessoa por \u00e1rea livre;  Se for observado candidatos ou colaboradores com sinais ou sintomas de gripe /resfriado este ser\u00e1 retirado da fila ou da sala e ser\u00e1 orientado a  realizar avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, com equipe que estar\u00e1 dispon\u00edvel no local;  Dever\u00e1 haver totens ou funcion\u00e1rios disponibilizando \u00e1lcool em gel a 70% para higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os, obrigat\u00f3ria para entrada nos pr\u00e9dios, corredores e salas onde ser\u00e3o aplicadas as provas; Na entrada dos pr\u00e9dios ser\u00e1 de uso obrigat\u00f3rio para todos os candidatos e colaboradores. Os que n\u00e3o estiverem portando a m\u00e1scara n\u00e3o poder\u00e3o,  em hip\u00f3tese nenhuma, ingressar ao recinto; Indicar a dist\u00e2ncia de tr\u00eas degraus entre os usu\u00e1rios nas escadas, em caso de perman\u00eancia de candidatos ou colaboradores nas mesmas, quando  estiverem aguardando entrada;  No caso de utiliza\u00e7\u00e3o dos elevadores limitar a uma pessoa e a um colaborador no caso de necessidade de ajuda pelo candidato portador de condi\u00e7\u00f5es especiais;  Realizar a higieniza\u00e7\u00e3o de todos os objetos que tenham contato com os candidatos e colaboradores, tais como ma\u00e7anetas, torneiras, corrim\u00e3os,  mesas, cadeiras, teclados, computadores, bot\u00f5es de elevadores, telefones e todas as superf\u00edcies met\u00e1licas constantemente com \u00e1lcool a 70% ou  outros produtos recomendados pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria \u2013 ANVISA;  Os dispensadores de \u00e1gua que exigem aproxima\u00e7\u00e3o da boca para ingest\u00e3o, devem ser lacrados em todos os bebedouros, permitindo-se o funcionamento apenas do dispensador de \u00e1gua para copos. Dever\u00e3o ser fornecidos copos descart\u00e1veis aos candidatos e colaboradores.  Os objetos pessoais ser\u00e3o recolhidos, guardados e selados em sacos pl\u00e1sticos individuais, na presen\u00e7a do candidato. ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA OS CANDIDATOS Se for do grupo de risco1 e preferir fazer a prova em condi\u00e7\u00f5es especiais comunicar a Coordena\u00e7\u00e3o do Concurso;  Caso tenha tido diagn\u00f3stico confirmado de COVID-19 ou exame de biologia molecular (RT-PCR) positivo nos \u00faltimos 10 dias n\u00e3o poder\u00e1 participar da prova do Concurso de Resid\u00eancia M\u00e9dica da COREME/FUNDHACRE. Neste caso ser\u00e1 garantida a devolu\u00e7\u00e3o do valor pago para realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es,  atrav\u00e9s de requerimento pr\u00f3prio para devolu\u00e7\u00e3o;  Caso no dia da prova venha a apresentar febre e/ou sintomas respirat\u00f3rios, tosse, congest\u00e3o nasal, dificuldade para respirar, falta de ar, dor de  garganta, dores no corpo, dor de cabe\u00e7a, deve comunicar a Coordena\u00e7\u00e3o do Concurso;  Caso tenha tido contato pr\u00f3ximo com caso prov\u00e1vel ou confirmado para Covid-19 nos \u00faltimos 14 dias, comunicar a Coordena\u00e7\u00e3o do Concurso; Utilize a m\u00e1scara durante todo per\u00edodo de perman\u00eancia nos locais de realiza\u00e7\u00e3o da prova;  Sempre fique a uma dist\u00e2ncia m\u00ednima de 1,5 metros de qualquer pessoa e evite cumpriment\u00e1-las com aproxima\u00e7\u00e3o f\u00edsica (como beijos, abra\u00e7os e  apertos de m\u00e3o); N\u00e3o utilizar bebedouros coletivos;  Para candidatos que n\u00e3o possuem cabelos curtos, mant\u00ea-lo presos e n\u00e3o utilizar bijuterias, joias, an\u00e9is, rel\u00f3gios e outros adere\u00e7os, para assegurar  a correta higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os;  Realize a higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os ao entrar e sair da sala;  Evite conversar, manusear o telefone celular, ou tocar no rosto, nariz, olhos e boca, durante sua perman\u00eancia no interior do estabelecimento;  Ao tossir ou espirrar cubra o nariz e boca com um len\u00e7o descart\u00e1vel, descart\u00e1-lo imediatamente e realizar higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os. Caso  n\u00e3o tenha dispon\u00edvel um len\u00e7o descart\u00e1vel cubra o nariz e boca com o bra\u00e7o flexionado. ANEXO 5 Formul\u00e1rio para a interposi\u00e7\u00e3o de recursoS contra Gabarito Parcial Preliminar da Prova Objetiva. Nome: ___________________________________________________ Especialidade pretendida: ___________________________________ Grupos de risco: Idade igual ou superior a 60 anos; Cardiopatias graves ou descompensados (insufici\u00eancia card\u00edaca, cardiopatia isqu\u00eamica); Pneumopatias  graves ou descompensados (asma moderada/grave, DPOC); Doen\u00e7as renais cr\u00f4nicas em est\u00e1gio avan\u00e7ado (graus 3, 4 e 5); Diabetes mellitus, conforme ju\u00edzo  cl\u00ednico; Doen\u00e7as cromoss\u00f4micas com estado de fragilidade imunol\u00f3gica; Gesta\u00e7\u00e3o e Puerp\u00e9rio; Pessoas com defici\u00eancias e cognitivas f\u00edsicas; Estados de imunocomprometimento, devido ao uso de medicamentos ou doen\u00e7as, incluindo os portadores de HIV/Aids e neoplasias; Doen\u00e7as neurol\u00f3gicas. SOLICITA\u00c7\u00c3O: Utilizar 1 (um) formul\u00e1rio para cada quest\u00e3o. \u00c0 Banca Examinadora do Concurso P\u00fablico/Processo Seletivo.  De acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Edital solicito revis\u00e3o do Gabarito Preliminar da Prova Objetiva. Quest\u00e3o: _____________  JUSTIFICATIVA:   BIBLIOGRAFIA:  PARECER: ___________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________ Assinatura ANEXO 6 Formul\u00e1rio para a interposi\u00e7\u00e3o de recursoS  conforme edital Nome: ___________________________________________________ Especialidade pretendida: ___________________________________ \u00c0 Banca Examinadora do Concurso P\u00fablico/Processo Seletivo.  JUSTIFICATIVA:   PARECER: ________________________________________________________________________________________________________ ________________________________________________________________________________________________ Assinatura "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 68 DE 25 DE NOVEMBRO 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. DESIGNAR, a servidora Francisca Roseni Amorim Macedo para  responder pela Diretoria Operacional no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre- FUNTAC e da Funda\u00e7\u00e3o de \u00c2mparo \u00e1 Pesquisa- FAPAC a contar de 25/11/2021 t\u00e9rmino em 30/11/2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir do dia 25 de novembro de 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b007/2021 Processo N\u00b0 0032.0006708.00262/2021-12 O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, Sr. JESS\u00c9 SILVA DA CRUZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o Processo N\u00b0 0032.0006708.00626/2021-12, analisado pelo  PARECER JUR\u00cdDICO/DJUR/CAGEACRE/N\u00b0027/2021, datado de 23  de novembro de 2021, com fundamento na Lei Federal N\u00b013.303/16,  resolve RATIFICAR A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em  ep\u00edgrafe, a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, asseio, pintura e conserva\u00e7\u00e3o predial, para atender demanda da empresa no valor global  de R$ 4.000,00 (quatro mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o de Ademar  Rodrigues da Silva, Pessoa F\u00edsica, inscrita no CPF n\u00b0 339.720.522-00,  com sede na Rua Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00b0868, Bairro Laranjal, CEP: 69930000, Xapuri, Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.401.3441.5215, Elemento de despesa: 33.90.36.00, Fonte  de recurso: 100. Rio Branco, Acre, 25 de novembro de 2021. Jess\u00e9 Silva da Cruz Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  - CAGEACRE "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CDSA": [
            "PORTARIA CDSA N\u00ba 13, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO  E SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Ata Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia,  realizada em 12 de janeiro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.969 de 28 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Companhia; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba 5/2021, celebrado entre a Companhia de Desenvolvimento de  Servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre - CDSA e  a empresa LOACRE-LOCADORA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - EIRELI, que  tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de pessoa jur\u00eddica para  loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois), ve\u00edculos  01(um) com motorista e  um 01 (um)  sem motorista, por 03 meses, para o fim de atender viagens a campo  de t\u00e9cnicos da CDSA e  atua\u00e7\u00e3o plena no desempenho das fun\u00e7\u00f5es  no \u00e2mbito estadual, principalmente de forma eficaz enquanto agente  econ\u00f4mico do SISA Acre. I- Gestor Titular: Maria Antonieta de Lima Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 46639-1 II- Gestor Substituto: Ariane Cristina Costa de Amorim \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9569413-1 III- Fiscal Titular: Esmeralda Queiroz de Ara\u00fajo - Matr\u00edcula n\u00ba 221279-2 IV-Fiscal Substituto: Rosangela da Silva de Oliveira Benjamim\u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 197505-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo Contrato Administrativo firmado; Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s  dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos Diretor Presidente da CDSA "
        ]
    },
    "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA": [
        "AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 013/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio  do Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico,  confeccionado sob encomenda, para atender as demandas da Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do  Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/) e do site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http:// www.al.ac.leg.br) no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, bem como atrav\u00e9s de  solicita\u00e7\u00e3o encaminhada ao e-mail cplaleac@hotmail.com, em fun\u00e7\u00e3o da  pandemia do COVID-1 pelo per\u00edodo de 26/11/2021 a 07/12/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 08/12/2021, \u00e0s 9h00min, na sala de  reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo  Porto Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Edilene Dulcila Soares Pregoeira/ALEAC Consta no Processo Original Assinada "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "PORTARIA N\u00ba. 049/2018 de 30 de Novembro de 2018 NOMEIA DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Capixaba-AC, Sr. Maurist\u00e9lio Tessinari  de Souza no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por Lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear o Senhor ANTONIO RODRIGUES VIDAL no cargo de  Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de  Capixaba e como Membros, os Senhores: Jo\u00e3o Cla\u00fadio Rodrigues da  Silva e Ros\u00e2ngela Mendes da Silva. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor nesta data. Art. 3\u00b0. Publique-se no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e Site da C\u00e2mara Municipal de Capixaba. Capixaba/AC, 30 de Novembro de 2018. MAURIST\u00c9LIO TESSINARI DE SOUZA Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 382/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 30.757/2021, RESOLVE: Designar a senhora Joana Pinheiro Lima para participar do curso \u201cO  encerramento legislativo e a prepara\u00e7\u00e3o para o recesso parlamentar\u201d,  a ser realizado pela empresa \u201cCEAM - Centro de Estudos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal\u201d na cidade de Curitiba - PR, no per\u00edodo de 14 a 18 de  dezembro do ano em curso, com sa\u00edda em 13/12/2021 e retorno em  19/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 384/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.770/2021, RESOLVE: Designar o servidor Elio Antonio Tomaz Rodrigues para participar do  curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no  per\u00edodo de 30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e  retorno em 04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 385/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 32.070/2021, RESOLVE: Designar o servidor Ruberval Braga Rola para participar do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo de  30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno em  04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 386/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.798/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Raimundo Nonato de Castro para participar do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar  - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo  de 30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno  em 04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos  da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 387/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 33.256/2021, RESOLVE: Designar as servidoras S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho e Silv\u00e2nia  Diogo R\u00eago para participarem do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a  ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na  cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo de 30/11 a 04/12 do ano em curso,  com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno em 04/12/2021, concedendo-lhes  5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 388/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.224/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Raimundo Nonato Ferreira da Silva e o Assessor  David Moura de Souza para participarem do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo de 30/11 a 04/12  do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno em 04/12/2021,  concedendo-lhes 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o  Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 389/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Art. 1\u00ba  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem, respectivamente, como Gestor e Fiscal em processos administrativos referentes ao objeto a seguir especificado: OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de fornecedores de cursos de capacita\u00e7\u00e3o/treinamento ou qualifica\u00e7\u00e3o GESTOR: Rufo de Albuquerque Ramalho           MATR\u00cdCULA N\u00ba 144 FISCAL: Francisca S\u00f4nia da Silva Bezerra            MATR\u00cdCULA N\u00ba 11.467 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com produ\u00e7\u00e3o  de efeitos retroativos \u00e0 17/11/2021, revogando-se a Portaria n\u00ba 297/2021. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021.              Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 038 /2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 344/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 038/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba33256/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e  participa\u00e7\u00e3o das Servidoras Samara de Queir\u00f3z Gomes, Silv\u00e2nia Diogo  R\u00eago, S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho,  no evento Gest\u00e3o P\u00fablica  Municipal, que acontecer\u00e1 na cidade de Fortaleza-CE, no per\u00edodo de  30/11 a 04 de Dezembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b033256/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba038/2021 Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em exerc\u00edcio- CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 382/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 30.757/2021, RESOLVE: Designar a senhora Joana Pinheiro Lima para participar do curso \u201cO  encerramento legislativo e a prepara\u00e7\u00e3o para o recesso parlamentar\u201d,  a ser realizado pela empresa \u201cCEAM - Centro de Estudos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal\u201d na cidade de Curitiba - PR, no per\u00edodo de 14 a 18 de  dezembro do ano em curso, com sa\u00edda em 13/12/2021 e retorno em  19/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 384/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.770/2021, RESOLVE: Designar o servidor Elio Antonio Tomaz Rodrigues para participar do  curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no  per\u00edodo de 30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e  retorno em 04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 385/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 32.070/2021, RESOLVE: Designar o servidor Ruberval Braga Rola para participar do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo de  30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno em  04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 386/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.798/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Raimundo Nonato de Castro para participar do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar  - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo  de 30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno  em 04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos  da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 387/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 33.256/2021, RESOLVE: Designar as servidoras S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho e Silv\u00e2nia  Diogo R\u00eago para participarem do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a  ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na  cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo de 30/11 a 04/12 do ano em curso,  com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno em 04/12/2021, concedendo-lhes  5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 388/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.224/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Raimundo Nonato Ferreira da Silva e o Assessor  David Moura de Souza para participarem do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo de 30/11 a 04/12  do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno em 04/12/2021,  concedendo-lhes 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o  Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 389/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Art. 1\u00ba  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem, respectivamente, como Gestor e Fiscal em processos administrativos referentes ao objeto a seguir especificado: OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de fornecedores de cursos de capacita\u00e7\u00e3o/treinamento ou qualifica\u00e7\u00e3o GESTOR: Rufo de Albuquerque Ramalho           MATR\u00cdCULA N\u00ba 144 FISCAL: Francisca S\u00f4nia da Silva Bezerra            MATR\u00cdCULA N\u00ba 11.467 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com produ\u00e7\u00e3o  de efeitos retroativos \u00e0 17/11/2021, revogando-se a Portaria n\u00ba 297/2021. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021.              Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 038 /2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 344/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 038/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba33256/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e  participa\u00e7\u00e3o das Servidoras Samara de Queir\u00f3z Gomes, Silv\u00e2nia Diogo  R\u00eago, S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho,  no evento Gest\u00e3o P\u00fablica  Municipal, que acontecer\u00e1 na cidade de Fortaleza-CE, no per\u00edodo de  30/11 a 04 de Dezembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b033256/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba038/2021 Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em exerc\u00edcio- CMRB TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 035 /2021.  RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 334/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 035/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba31224/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e  participa\u00e7\u00e3o do vereador Raimundo Nonato Ferreira da Silva e o seu  Assessor David Moura de Souza, evento Gest\u00e3o P\u00fablica Municipal, que  acontecer\u00e1 na cidade de Fortaleza-CE, no per\u00edodo de 30/11 a 04 de  Dezembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b031798/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba035/2021 Rio Branco-Acre, 22 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba014/2021 RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base na Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, tendo  em vista o Parecer Jur\u00eddico de n.\u00ba333/2021 exarado pela Procuradoria  Administrativa desta Casa Legislativa, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O de  n\u00ba.014/2021 autuada no procedimento administrativo de n\u00ba29487/2021,  com fundamento no art. 24, II, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es epigrafada, que tem  como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para o setor de comunica\u00e7\u00e3o,  para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e  seus 17 Vereadores. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco  Contratada: MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI Procedimento Administrativo n\u00ba29487/2021 Dispensa n\u00ba. 014/2021 Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021.              Michelle Melo  Presidente em exerc\u00edcio CMRB   "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PORTARIA N\u00ba. 73/2021 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias para o VEREADOR JOSE  MANOEL DOS SANTOS, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e  hospedagens, no seu deslocamento \u00e0 cidade de RIO BRANCO  \u2013 AC no per\u00edodo de 22/11/2021 a 26/11/2021, onde o Vereador  far\u00e1 uma agenda na Capital, visitando os \u00d3rg\u00e3os do DERACRE,  EMATER E SEPA. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "AVISO DE EDITAL EDITAL - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2021(AMPLA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E COTA RESERVADA PARA ME/EPP) Objeto: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o  de material permanente e mobili\u00e1rios para as Secretarias Municipais e o Fundo  Municipal de Sa\u00fade, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantificado no  Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital Abertura das Propostas: 09 de Dezembro de 2021 \u00e0s 08h:00min.  Local: Na Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00b0. 810- Centro, Prefeitura Municipal  de Acrel\u00e2ndia. O edital poder\u00e1 ser adquirido junto \u00e0 comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o  acima citado, ou atreves dos Portal das Licita\u00e7\u00f5es /TCE ou no site desta  municipalidade: www.acrelandia.ac.gov.br. Maiores esclarecimentos no  hor\u00e1rio de expediente nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 25 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de insumos asf\u00e1lticos, conforme anexo I, Termo de Refer\u00eancia ABERTURA DAS PROPOSTAS: 10 de Dezembro de 2021 \u00e0s 09h:00 min.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba. 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no  endere\u00e7o acima citado. Maiores esclarecimentos relacionados com o presente aviso telefone  (0**68) 3235-1173, no hor\u00e1rio de expediente, nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 25 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira  Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 249/2021/GAPRE  ASSIS BRASIL \u2013 ACRE, 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre nomear a comiss\u00e3o de reformula\u00e7\u00e3o do PCCR e Lei de  Gest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Municipal\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal em conson\u00e2ncia com a Lei  de Gest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Assis Brasil.  DECRETA:  Art. 1\u00ba - NOMEAR a Comiss\u00e3o de reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Cargo  Carreira e Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Ensino P\u00fablico Municipal  (PCCR), conforme dados abaixo: 1- Elias Marques de Ara\u00fajo - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; 2- Osmarindo Santos da Rocha \u2013 Professores; 3- Manoel Batista de Ara\u00fajo \u2013 Diretores; 4- Aderson Dantas Rodrigues - Funcion\u00e1rios Administra\u00e7\u00e3o do Educa\u00e7\u00e3o; 5- S\u00f4nia Maria Ara\u00fajo Bessa - SINTEAC; 6- Vanderleia de Ara\u00fajo Teixeira - Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o; 7- Edimilson Marques de Ara\u00fajo \u2013 Secretaria Municipal de Planejamento.  Art. 3\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b002/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. \u201d Disp\u00f5e sobre CONSIDERAR o Decreto N\u00ba 224 de 22 de novembro de  2021 em que convoca a II\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE:  Art.1\u00ba- DESIGNAR a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, a Sra J\u00fania de Ara\u00fajo  Almeida como Presidente da II\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art.2\u00ba- DESIGNAR a Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade, a  Sra. Edinelza Teles Celestino Sena como Coordenadora Geral da II\u00aa  Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art.3\u00ba- DESIGNAR a Servidora da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a Sra.  Josanne Nascimento de Figueiredo como Secret\u00e1ria Executiva da II\u00aa  Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art. 4\u00ba DESIGNAR as servidoras abaixo relacionadas para compor a  Comiss\u00e3o Executiva: 1- Ant\u00f4nia Rodrigues Camelo \u2013 Coordenadora; 2- Lauany Ara\u00fajo Silva - Coordenadora Adjunto. Art. 5\u00ba DESIGNAR as servidoras abaixo relacionadas para compor a  Comiss\u00e3o Organizadora: 1- Alivandra Maria de Ara\u00fajo \u2013 Coordenadora; 2- Valcicl\u00e9ia Silva Costa - Coordenadora Adjunto. Art. 6\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para compor a  Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o: 1- Deibison Torres Barbosa \u2013 Coordenador; 2- Ivanessa Cunha Alves \u2013 Coordenadora Adjunta. Art. 7\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para compor a  Comiss\u00e3o de Relatoria. 1- Marco Ant\u00f4nio Sart\u00f3rio - Coordenador; 2- Poliana Pereira da Aparecida \u2013 Coordenadora Adjunta. Art. 8\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  J\u00fania de Ara\u00fajo Almeida Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade DEC.190/2021/GAPRE ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba. 07, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, no uso de suas compet\u00eancias regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de 19 de  setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro de 1990, e pela Lei  Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 30 de dezembro de 2013, e, CONSIDERANDO a necessidade de aprovar o Regimento da 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental de Assis Brasil; RESOLVE:  aprovar o Regimento da 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  Mental de Assis Brasil. CAP\u00cdTULO I DA NATUREZA E FINALIDADE Art. 1\u00ba A 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental \u20132\u00aa CMSM, convocada pelo Decreto n\u00ba 224 de 22 de novembro de 2021, tem como objetivo propor diretrizes para a Formula\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Sa\u00fade  Mental e o fortalecimento dos programas e a\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade Mental. CAP\u00cdTULO II SE\u00c7\u00c3O I DA REALIZA\u00c7\u00c3O Art. 2\u00ba A 2\u00aa CMSM ter\u00e1 abrang\u00eancia Municipal. Art. 3\u00b0 A Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, conta com uma fase de mobiliza\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o, vota\u00e7\u00e3o e acompanhamento de propostas municipais SE\u00c7\u00c3O II DA ETAPA MUNICIPAL Art. 4\u00ba Na Etapa Municipal ter\u00e1 por objetivo analisar as prioridades constantes no Documento Orientador e elaborar propostas para o fortalecimento dos programas e a\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade Mental. \u00a71\u00b0 A Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Conselho Municipal de Sa\u00fade  ser\u00e3o respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  Mental e emitir\u00e1 Relat\u00f3rio da respectiva confer\u00eancia, juntamente com a  lista dos delegados eleitos para a Etapa Estadual, considerando-se os  prazos previstos neste Regimento. \u00a72\u00b0 As propostas aprovadas na Confer\u00eancia Municipal ser\u00e3o destacadas no Relat\u00f3rio Final e encaminhadas ao Conselho Municipal de Sa\u00fade  e Secretaria municipal de Sa\u00fade. As propostas apresentadas referentes  a etapa Estadual e Nacional ser\u00e3o encaminhadas para a Comiss\u00e3o de  Relatoria Estadual. \u00a73\u00b0 O Relat\u00f3rio Final da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1  de responsabilidade da equipe de relatoria do munic\u00edpio que receber\u00e1  orienta\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de Relatoria da Organiza\u00e7\u00e3o Estadual e dever\u00e1 ser enviado \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria da Etapa Estadual at\u00e9 7 (sete)  dias da sua realiza\u00e7\u00e3o. \u00a74\u00ba Na Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o eleitos, de forma  parit\u00e1ria, os delegados com seus titulares e respectivos suplentes e o  Conselho Estadual de Sa\u00fade definir\u00e1 o n\u00famero de delegados (as) por  Munic\u00edpio, que participar\u00e3o da Etapa Estadual, conforme documento  orientador do Conselho Nacional de Sa\u00fade e observando-se a paridade  prevista na Resolu\u00e7\u00e3o do CNS no 453/2012. Art. 5\u00ba Na Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, s\u00f3 poder\u00e3o participar os (as) Delegados (as) inscritos conforme prazo determinado neste  regimento, convidados e ouvintes, obedecendo \u00e0 paridade prevista na  Resolu\u00e7\u00e3o no 453/2012 do Conselho Nacional de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba As pr\u00e9-inscri\u00e7\u00f5es dos delegados da Conferencia Municipal de  Sa\u00fade Mental, dever\u00e3o ocorrer na secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade, nos  dias 22 a 26 de novembro. CAP\u00cdTULO III TEM\u00c1TICA Art. 7\u00ba. O tema central da Confer\u00eancia, que orientar\u00e1 as discuss\u00f5es nas  distintas etapas da sua realiza\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental  como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e  garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d, a ser desenvolvido um eixo principal e em subeixos. \u00a71\u00ba O eixo principal da III CESM ser\u00e1 \u201cFortalecer e garantir Pol\u00edticas  P\u00fablicas: o SUS, o cuidado de sa\u00fade mental em liberdade e o respeito  aos Direitos Humanos\u201d, que ser\u00e1 subdividido em 04 (quatro) eixos e  seus subeixos, conforme abaixo: I - Cuidado em liberdade como garantia de Direito a cidadania: a) Desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o: Resid\u00eancias terap\u00eauticas, fechamento de  hospitais psiqui\u00e1tricos e amplia\u00e7\u00e3o do Programa de Volta para Casa; b) Redu\u00e7\u00e3o de danos e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas que fazem uso prejudicial  de \u00e1lcool e outras drogas; c) Sa\u00fade mental na inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia e juventude: aten\u00e7\u00e3o integral  e o direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar e comunit\u00e1ria; d) Sa\u00fade mental no sistema prisional na luta contra a criminaliza\u00e7\u00e3o  dos(as) sujeitos(as) e encarceramento das periferias; e) Diversas formas de viol\u00eancia, opress\u00e3o e cuidado em Sa\u00fade Mental; f) Preven\u00e7\u00e3o e posven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e integralidade no cuidado. II - Gest\u00e3o, financiamento, forma\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o social na garantia de  servi\u00e7os de sa\u00fade mental: a) Garantia de financiamento p\u00fablico para a manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade mental; b) Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, profissional e desenvolvimento curricular,  compat\u00edveis \u00e0 Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS); c) Controle social e participa\u00e7\u00e3o social na formula\u00e7\u00e3o e na avalia\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e Outras Drogas; d) Educa\u00e7\u00e3o continuada e permanente para os(as) trabalhadores(as)  de sa\u00fade mental; e) Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e uso de tecnologias de comunica\u00e7\u00e3o na democratiza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade mental; f) Financiamento e responsabilidades nas tr\u00eas esferas de gest\u00e3o (federal, estadual/distrital e municipal) na implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de  sa\u00fade mental; g) Acompanhamento da gest\u00e3o, planejamento e monitoramento das  a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental; III - Pol\u00edtica de sa\u00fade mental e os princ\u00edpios do SUS: Universalidade,  Integralidade e Equidade: a) Intersetorialidade e integralidade do cuidado individual e coletivo da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental; b) Equidade, diversidade e interseccionalidade na pol\u00edtica de sa\u00fade mental; c) Garantia do acesso universal em sa\u00fade mental, aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e  promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, e pr\u00e1ticas cl\u00ednicas no territ\u00f3rio; d) Reforma psiqui\u00e1trica, reforma sanit\u00e1ria e o SUS; IV - Impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o e os desafios para o cuidado psicossocial durante e p\u00f3s-pandemia: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade / Conselho Nacional de Sa\u00fade 7/13 a) Agravamento das crises econ\u00f4mica, pol\u00edtica, social e sanit\u00e1ria e os impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o principalmente as vulnerabilizadas; b) Inova\u00e7\u00f5es do cuidado psicossocial no per\u00edodo da pandemia e possibilidade  de continuar seu uso, incluindo-se, entre outras, as ferramentas \u00e0 dist\u00e2ncia; c) Sa\u00fade do(a) trabalhador(a) de sa\u00fade e adoecimento decorrente da precariza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de trabalho durante e ap\u00f3s a emerg\u00eancia sanit\u00e1ria. CAP\u00cdTULO IV DO FUNCIONAMENTO Art. 8\u00ba. A 2\u00aa CMSM ser\u00e1 presidida pela Secret\u00e1ria Municipal, a Coordena\u00e7\u00e3o-Geral poder\u00e1 ficar com Presid\u00eancia do Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art. 9\u00ba. O funcionamento da Conferencia Municipal de Sa\u00fade Mental se dar\u00e1  por meio da realiza\u00e7\u00e3o de Grupos de Trabalho e de uma Plen\u00e1ria Final. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  Mental, por um per\u00edodo de 01 (um) ano, o Conselho Municipal de sa\u00fade  desenvolver\u00e1 atividades de monitoramento e devolutivas das delibera\u00e7\u00f5es. Art. 10\u00ba. O relat\u00f3rio da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental dever\u00e1  ser apresentado \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora Estadual da 3\u00aa CESM, conforme prazo estabelecido no Regimento da 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de  Sa\u00fade Mental. \u00a71o O Relat\u00f3rio da Conferencia Municipal de Sa\u00fade Mental, dever\u00e1  conter, no m\u00e1ximo, 04 (doze) propostas priorit\u00e1rias de abrang\u00eancia Nacional e 12 (doze) propostas de abrang\u00eancia Estadual sendo: 3(tr\u00eas) por  cada eixo e seus respectivos subeixos, a serem apresentadas em papel  tamanho A4, fonte tipo Arial, tamanho 12 e espa\u00e7o duplo. \u00a72o Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria do Munic\u00edpio, elaborar o Relat\u00f3rio  Consolidado da sua respectiva Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental  que subsidiar\u00e1 a Comiss\u00e3o de Relatoria da Etapa Estadual da 3\u00aa CESM. \u00a7 3o A Comiss\u00e3o de Relatoria da etapa Estadual da 3\u00aa CESM al\u00e9m  de assessorar a equipe de Relatoria Municipal, ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela  consolida\u00e7\u00e3o das propostas estaduais e nacionais oriundas da etapa  Municipal, considerando as que se relacionam com o tema central. CAP\u00cdTULO V DAS COMISS\u00d5ES Art. 11. A 2\u00aa CMSM ser\u00e1 conduzida pelas seguintes comiss\u00f5es: I - Comiss\u00e3o Organizadora; II - Comiss\u00e3o Executiva; III - Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o; e IV - Comiss\u00e3o de Formula\u00e7\u00e3o e Relatoria. CAP\u00cdTULO VI DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DAS COMISS\u00d5ES Art. 12. \u00c0 Comiss\u00e3o Organizadora da 2\u00aa CMSM compete: I - Promover, coordenar e supervisionar a realiza\u00e7\u00e3o da 2\u00aa CESM, atendendo aos aspectos t\u00e9cnicos, pol\u00edticos, administrativos e financeiros, e apresentando as propostas para delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Sa\u00fade; II - Elaborar e propor: a) o Regulamento da 2\u00aa CMSM; b) Apreciar a presta\u00e7\u00e3o de contas realizada pela Comiss\u00e3o Executiva; e c) Resolver as quest\u00f5es julgadas pertinentes n\u00e3o previstas nos itens anteriores; III - Acompanhar a disponibilidade da organiza\u00e7\u00e3o, da infraestrutura e  do or\u00e7amento da Etapa Municipal; IV - Estimular, monitorar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o das Etapas Preparat\u00f3rias,  Confer\u00eancias. Art. 13. \u00c0 Comiss\u00e3o Executiva compete: I - Implementar as delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Organizadora; II - Subsidiar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o das atividades das demais Comiss\u00f5es; III - Propor e viabilizar a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento e providenciar as suplementa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias; IV - Prestar contas \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora dos recursos destinados  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia, considerando-se os gastos das comiss\u00f5es  na participa\u00e7\u00e3o da etapa Municipal; V - Propor as condi\u00e7\u00f5es de acessibilidade e de infraestrutura necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o da 2\u00aa CMSM, referentes ao local, ao credenciamento, equipamentos e instala\u00e7\u00f5es audiovisuais, de reprografia, comunica\u00e7\u00e3o (telefone, Internet, dentre outros), alimenta\u00e7\u00e3o e outras; VI - Providenciar e acompanhar a celebra\u00e7\u00e3o de contratos e conv\u00eanios  necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da 2\u00aa CESM; e VII - Propor a lista dos convidados e delegados referidos no \u00a71o do artigo 10, obedecendo a paridade prevista na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012 do  Conselho Nacional de Sa\u00fade. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o Executiva dever\u00e1 participar de todas as  reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Organizadora. Art. 14. \u00c0 Comiss\u00e3o de Relatoria compete: I - Elaborar e propor o m\u00e9todo para consolida\u00e7\u00e3o dos Relat\u00f3rios Municipais para a Etapa Estadual; II - Consolidar o Relat\u00f3rio da Etapa Municipal; III - Propor nomes para compor a equipe de relatores da Plen\u00e1ria Final; IV - Elaborar o Relat\u00f3rio Final da 2\u00aa CMSM; V - Propor metodologia para a etapa final da 2\u00aa CMSM; e VI - Estimular e acompanhar o encaminhamento, em tempo h\u00e1bil, do Relat\u00f3rio das Confer\u00eancias Municipais \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria da 3\u00aa CESM. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o de Formula\u00e7\u00e3o e Relatoria trabalhar\u00e1 articulada com a Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o e com a Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade na produ\u00e7\u00e3o  dos textos para a 2\u00aa CMSM. Art. 15. \u00c0 Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o compete: I - Definir instrumentos e mecanismos de divulga\u00e7\u00e3o da 2\u00aa CMSM, incluindo imprensa, Internet e outras m\u00eddias; II - Promover a divulga\u00e7\u00e3o do Regimento e do Regulamento da 2\u00aa CMSM; III - Orientar as atividades de comunica\u00e7\u00e3o social da 2\u00aa CMSM; IV - Apresentar relat\u00f3rios peri\u00f3dicos das a\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o, incluindo recursos de m\u00eddia; V - Divulgar a produ\u00e7\u00e3o de materiais, da programa\u00e7\u00e3o e o Relat\u00f3rio  Final 2\u00aa CMSM; VI - Mobilizar e estimular a participa\u00e7\u00e3o de todos os segmentos/setores  pertinentes nas etapas da 2\u00aa CMSM; e VII - Estimular a realiza\u00e7\u00e3o de Semin\u00e1rios Mobilizadores. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o trabalhar\u00e1 articulada com a Coordena\u00e7\u00e3o Geral no desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es da 2\u00aa CMSM. Art. 16. Cada Comiss\u00e3o ter\u00e1 um coordenador (a) e um coordenador (a)  adjunto preferencialmente Conselheiro Municipal de Sa\u00fade. CAP\u00cdTULO VII DOS PARTICIPANTES Art. 17. A Conferencia Municipal de Sa\u00fade Mental contar\u00e1 com os seguintes participantes: I \u2013 Delegados escritos no prazo determinado por este regimento, com  direito a voz e voto e; III -Convidados (as) e ouvintes com direito a voz. \u00a71o No processo eleitoral para a escolha de delegados (as), dever\u00e3o ser  eleitos (as) delegados (as) suplentes, no total de 30% (trinta por cento)  das vagas de cada segmento, devendo ser encaminhada a ficha de inscri\u00e7\u00e3o do (a) delegado (a) suplente, assim caracterizado no conjunto dos  (as) delegados (as) inscritos (as), \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CESM. Art. 18. As inscri\u00e7\u00f5es dos (as) delegados (as) para a Etapa Estadual da  3\u00aa CESM dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora juntamente com o relat\u00f3rio. Art. 19. A comunica\u00e7\u00e3o dos (as) delegados (as) suplentes eleitos (as), em  substitui\u00e7\u00e3o aos (as) delegados (as) titulares eleitos (as), poder\u00e1 ser realizada at\u00e9 15 (quinze) dias antes da data de realiza\u00e7\u00e3o da Etapa Estadual. Art. 20. Os (as) participantes com defici\u00eancia e/ou patologias e que  tenham necessidades especiais dever\u00e3o fazer o registro na ficha de  inscri\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM, para que sejam providenciadas as condi\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias \u00e0 sua participa\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO VIII DOS RECURSOS FINANCEIROS  Art. 21. As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o geral para a realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade. \u00a71\u00b0 As despesas com o deslocamento/translado dos Delegados, do munic\u00edpio para a etapa Estadual que ocorrer\u00e1 em Rio Branco/AC, ser\u00e3o de  responsabilidade do gestor municipal. No que diz respeito \u00e0 hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o para delegados ser\u00e3o custeadas pela Secretaria de  Estado de Sa\u00fade do Acre. \u00a72\u00ba As despesas com o deslocamento dos Delegados (as) estaduais  para etapa nacional \u00e9 de responsabilidade do Estado. CAP\u00cdTULO IX DAS INST\u00c2NCIAS DELIBERATIVAS Art. 22. S\u00e3o inst\u00e2ncias de decis\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental: I - Os grupos de trabalho; e II - Plen\u00e1ria final. \u00a71o A proposta de regulamento da Conferencia Municipal de Sa\u00fade  Mental, apreciado e aprovado no dia de realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia. \u00a72o Os grupos de trabalho ser\u00e3o compostos paritariamente por delegadas e delegados nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012, do Conselho  Nacional de Sa\u00fade, com participa\u00e7\u00e3o de convidadas (os), estes proporcionalmente divididos em rela\u00e7\u00e3o ao seu n\u00famero total. \u00a73o Os grupos de trabalho ser\u00e3o realizados, simultaneamente, para discutir e votar as propostas de \u00e2mbitos Municipal, Estadual e Nacional.  \u00a74o A Plen\u00e1ria Final tem por objetivo debater, aprovar ou rejeitar propostas provenientes do relat\u00f3rio consolidado dos grupos de trabalho,  bem como as mo\u00e7\u00f5es de \u00e2mbito Municipal e Estadual. Art. 23. O Relat\u00f3rio Final da Confer\u00eancia conter\u00e1 as propostas aprovadas nos Grupos de Trabalho e Mo\u00e7\u00f5es aprovadas na Plen\u00e1ria Final, devendo conter diretrizes municipais para o fortalecimento dos programas  e a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental. CAP\u00cdTULO X DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 24. A metodologia para a 2\u00aa CMSM ser\u00e1 objeto de Resolu\u00e7\u00e3o do  Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art. 25. Os casos omissos neste Regimento ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Organizadora da 2\u00aa CMSM. Art. 26. As d\u00favidas quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o deste Regimento ser\u00e3o esclarecidas pela Comiss\u00e3o Organizadora da 2\u00aa CMSM. Art. 27.  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Edinelza Teles Celestino Sena Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL AVISO DE EDITAL Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CARTA CONVITE N\u00ba 006/2021 Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O Data da Abertura da Sess\u00e3o P\u00fablica: 03 de dezembro de 2021. Hor\u00e1rio: 09:30 horas (Hor\u00e1rio local/AC) Per\u00edodo de disponibilidade do edital: de 29/011/2021 \u00e0 02/12/2021 Local: Avenida Raimundo Chaar, 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.935-000 - Telefone/ Fax: (068) 3548-1208 \u2013 E-mail: assisbrasil. cpl@gmail.com A Prefeitura Municipal de Assis Brasil-Ac, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designado pelo Decreto 0233 de 19 de outubro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.150, pag. 89 de  20 de outubro de 2021, convida e torna p\u00fablico para o conhecimento  dos interessados que estar\u00e1 reunida no dia 03 de dezembro de 2021,  \u00e0s 09:30h (nove e trinta), na sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Avenida Raimundo Chaar, 362 \u2013 Centro \u2013 Assis  Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.935-000, nesta cidade, a fim de receber, abrir  e examinar os Envelopes contendo a Habilita\u00e7\u00e3o e Propostas de Pre\u00e7os dos interessados em participar da licita\u00e7\u00e3o na modalidade CARTA  CONVITE N.\u00ba 006/2021, pelo Regime de PRE\u00c7O GLOBAL, tipo MENOR PRE\u00c7O. Tudo de conformidade com a Lei\u00b0 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es e demais exig\u00eancias deste Edital.  O presente edital poder\u00e1 ser retirado na pr\u00f3pria sede desta municipalidade, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 13:00 horas, no per\u00edodo de 29/11/2021 \u00e0  02/12/2021, no local acima indicado. Assis Brasil \u2013 Acre, 25 de novembro de 2021. Odineia de Ara\u00fajo Teixeira Presidente da Comiss\u00e3o  Decreto N\u00b0 058/2021 ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO  DE ASSIS BRASIL Ata da 1\u00aa (primeira) reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, dando inicio \u00e0s 10h40m., do dia 11 de outubro de dois  mil e vinte e um. Reuniram-se na sede Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, os Conselheiros: representando a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, a Titular MARIA MADALENA MORAES DE FARIAS,  Brasileira, Solteira, Servidora P\u00fablica Municipal, residente e domiciliada na Rua Jos\u00e9 nascimento Prado, n\u00b0 120, Bairro Pl\u00e1cido de Castro,  portadora do RG N\u00ba 450150 SSP/AC e CPF N\u00ba 802.836.752-68 e a Suplente KETHULY SERPA DE OLIVEIRA, Brasileira, Solteira, Servidora  P\u00fablica Municipal, residente e domiciliada na Rua Dom Giocondo Maria Grotti, n\u00b0 650, Bairro Centro, portadora do RG N\u00ba 11699345 SSP/ AC e CPF N\u00ba 032.618.102-46, representando a Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, a Titular ALIVANDRA MARIA DE ARA\u00daJO, Brasileira, Uni\u00e3o  Est\u00e1vel, Servidora P\u00fablica Municipal, residente e domiciliada na Rua  Manoel Teixeira n\u00b0 160, Bairro Centro, portadora do RG N\u00ba 330204 e  CPF N\u00ba 658.458.112-87 e a Suplente LUCIENE MARIA DE ARA\u00daJO,  Brasileira, Solteira, Servidora P\u00fablica Municipal, residente e domiciliada  na Avenida Raimundo Chaar, S/N, Bairro Centro, portadora do RG N\u00ba  266335 SEPC/AC e CPF N\u00ba 640.241.052-72, representando o Sindicato  de Trabalhadores Rurais, o titular JURANDIR RODRIGUES DE ARA\u00daJO, Brasileiro, Casado, residente e domiciliado na Rua Homero Camelo  Alves, n\u00b0 372, Bairro Bela Vista, portador do RG N\u00ba 0252964 SSP/AC e  CPF N\u00ba 197.011.102-00 e o Suplente IZAIAS FLORES LOPES, Brasileiro, Casado, residente no Seringal S\u00e3o Francisco, Col\u00f4nia Nova Vida,  Km 12, Ramal da Iracema, portador do RG N\u00ba 191964 SEPC/ AC e CPF  N\u00ba 196.961.082-49, representando a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social, a Titular ADALGIZA MARIA DE ARA\u00daJO E ARA\u00daJO, Brasileira,  Casada, residente e domiciliada na Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, n\u00b0 548, Bairro  Centro, Servidora P\u00fablica Municipal, portadora do RG N\u00ba 242166 SSP/AC  e CPF N\u00ba 197.077.462-20 e a Suplente MAIARA SILVA SANTOS, Brasileira, Solteira, residente e domiciliada na Rua Juvenal Duarte de Souza,  S/N, Bairro Bela Vista, portadora do RG N\u00ba 12382957 SSP/AC e CPF N\u00ba  554.569.952-04, representando os usu\u00e1rios do SUAS, o Titular MANOEL  VICENTE DE ARA\u00daJO MENDON\u00c7A, Brasileiro, Casado, residente e domiciliado na Col\u00f4nia Nova Esperan\u00e7a, Km 04, Ramal do Icuri\u00e3, portador  do RG N\u00ba 175817 SSP/AC e CPF N\u00ba 340.259.442-00 e a Suplente ELIV\u00c2NIA SANTOS DA SILVA, Brasileiro, Solteira, residente e domiciliada no  Ramal da Pedreira, S/N, Bairro Seringal Paragua\u00e7u, portadora do RG N\u00ba  1025203-7 SSP/AC e CPF N\u00ba 893.446.932-34, representando a Associa\u00e7\u00e3o dos Comerciantes, o Titular JUNIOR DE MELO SOUZA, Brasileiro,  Casado, residente e domiciliado na Avenida Raimundo Chaar, N\u00b0 430,  Bairro centro, portador do RG 166387 SSP/AC e CPF 233.240.902-53  e a Suplente ROSANGELA RENATO DA SILVA, Brasileira, Divorciada,  residente e domiciliada  na Rua Jos\u00e9 Costa e Silva, N\u00b0 228, Bairro Centro,  portadora do RG 299792 SSP/Ac e CPF 608.019.212-87.  A reuni\u00e3o foi iniciada pela Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social, RUTH FERREIRA DE OLIVEIRA, agradecendo a presen\u00e7a de todos e relatou a  import\u00e2ncia da forma\u00e7\u00e3o do Conselho e do papel dos Conselheiros para  a melhoria da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o das Pol\u00edticas e a\u00e7\u00f5es da Secretaria  de Assist\u00eancia Social no Munic\u00edpio de Assis Brasil, se comprometeu a  trazer o Conselho de Assist\u00eancia Social para dentro da Sede da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. Logo em seguida deu-se in\u00edcio a  elei\u00e7\u00e3o para Presidente e Vice Presidente do Conselho e apresenta\u00e7\u00e3o da Secret\u00e1ria Executiva, por unanimidade de todos os conselheiros  presentes, foram eleitos na seguinte ordem: Presidente: MARIA MADALENA MORAES DE FARIAS e o Vice-Presidente: JURANDIR RODRIGUES DE ARAUJO, como Secret\u00e1ria Executiva: JOHANNA MEURY  OLIVEIRA DE FREITAS. Nada mais a tratar encerrou-se a reuni\u00e3o e  lavrou-se a presente ATA, que lida e aprovada conforme foi assinada  pela Presidente, inclusive por mim secret\u00e1ria que a lavrei. Assis Brasil-Acre, 18 de outubro de 2021. Maria Madalena Moraes de Farias Conselheira Presidente Johanna Meury Oliveira de Freitas Secret\u00e1ria Executiva do Conselho ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICO  e HOMOLOGO a decis\u00e3o da pregoeira e sua equipe de apoio do Munic\u00edpio de Assis Brasil, referente ao Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de  Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 018/2021, tendo como objeto Servi\u00e7os de Assessoria Cont\u00e1bil, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em favor da empresa: O.  D. PAULA - ME, CNPJ n\u00ba. 05.389.080/0001-32 situada na Rua Major  Salinas n\u00ba. 35,  Bairro Centro em Xapuri \u2013 Acre, neste ato representado  por  OSEIAS D\u2019 AVILA PAULA vencedor do item conforme a seguir: Perfazendo o valor global de R$:204.000,00 (duzentos e quatro mil reais) de conformidade com inciso I, \u00a7 1\u00ba do art. 45 da Lei 8.666/93, atualizada pela Lei 8.883/94. Assis Brasil \u2013 Acre, 25 de novembro de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA LEI MUNICIPAL N\u00b0 1.119 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre o Plano Plurianual Municipal- P.P.A. do munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre, para o Quadri\u00eanio  2022 a 2025 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE BRASIL\u00c9IA, Munic\u00edpio do Estado do  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas, FAZ  SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Brasileia \u2013 Acre, APROVOU, e ela  SANCIONA a seguinte Lei: Artigo 1\u00ba-  A presente Lei institui o Plano Plurianual do munic\u00edpio de Brasileia -  Acre para o quadri\u00eanio de 2022 a 2025, em cumprimento ao disposto no artigo  165, par\u00e1grafo 1\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ser\u00e1 executado nos termos da Lei  de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de cada exerc\u00edcio. Artigo 2\u00ba- O Plano Plurianual, organizado por Diretrizes, Macro-Objetivos, Programas e A\u00e7\u00f5es, constitui, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal, o instrumento de organiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de Governo. \u00a7 1\u00ba - A Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria de cada exerc\u00edcio financeiro indicar\u00e1  os programas priorit\u00e1rios a serem inclu\u00eddos no projeto de lei or\u00e7ament\u00e1ria. \u00a7 2\u00ba - Para fins desta lei, considera-se: I \u2013 Programa, o instrumento de organiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o governamental  visando \u00e0 concretiza\u00e7\u00e3o dos objetivos pretendidos; II \u2013 Objetivos, os resultados que se pretende alcan\u00e7ar com a realiza\u00e7\u00e3o  das a\u00e7\u00f5es governamentais; III \u2013 Justificativa, identifica\u00e7\u00e3o da realidade existente, de forma a permitir a mensura\u00e7\u00e3o dos problemas e necessidades a serem sanadas; IV \u2013 A\u00e7\u00f5es, conjunto de procedimentos com vistas a possibilitar a execu\u00e7\u00e3o dos programas, sendo discriminadas em projetos, e/ou atividades  e opera\u00e7\u00f5es especiais; V \u2013 Metas, objetivos quantitativos e financeiros em termos de produtos  e resultados que se pretende alcan\u00e7ar. Artigo 3\u00ba-  Nos termos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei de Responsabilidade Fiscal, esta Lei estabelece os demonstrativos que comp\u00f5em os  programas com seus respectivos objetivos, justificativas e metas. Anexo I \u2013 Planejamento; Anexo II \u2013 Descri\u00e7\u00e3o dos Programas Governamentais;  Anexo III \u2013 Unidades Executoras e A\u00e7\u00f5es Anexo IV \u2013 Estrutura dos \u00d3rg\u00e3os; Artigo 4\u00ba-  Os programas que constituem os anexos de que trata  o artigo anterior, constituem a integra\u00e7\u00e3o entre os objetivos do  Plano Plurianual, as prioridades e metas a serem fixadas na Lei  de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, bem como, a programa\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual, referente ao quadri\u00eanio 2022/2025. Artigo 5\u00ba-  Os produtos e metas f\u00edsicas, previstos para cada a\u00e7\u00e3o inclu\u00edda no Plano Plurianual constituir\u00e3o a base da programa\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria  a ser observado pelas leis de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias e pelas leis or\u00e7ament\u00e1rias e seus cr\u00e9ditos adicionais.  Artigo 6\u00ba-  Os custos estimados de cada a\u00e7\u00e3o no Plano Plurianual s\u00e3o  referencias e n\u00e3o se constituem em limites \u00e0 programa\u00e7\u00e3o das despesas expressas nas leis or\u00e7ament\u00e1rias e seus cr\u00e9ditos adicionais. Artigo 7\u00ba-  A altera\u00e7\u00e3o, exclus\u00e3o ou inclus\u00e3o de um novo programa dentro da estrutura de planejamento, ser\u00e1 sempre proposto pelo Poder Executivo atrav\u00e9s de projeto de lei espec\u00edfico. Artigo 8\u00ba-  A inclus\u00e3o de a\u00e7\u00f5es nos programas do Plano Plurianual poder\u00e1 ocorrer tamb\u00e9m por interm\u00e9dio das leis or\u00e7ament\u00e1rias e seus cr\u00e9ditos  adicionais, nos seguintes casos:            I \u2013 novas a\u00e7\u00f5es, desde que as despesas delas decorrentes para  o exerc\u00edcio e para os dois anos subseq\u00fcentes, estejam em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 16, inciso I, da Lei Complementar  101, de 04 de maio de 2000; II \u2013 desmembramento ou aglutina\u00e7\u00e3o de uma ou mais a\u00e7\u00f5es de finalidades semelhantes de um mesmo programa, ou de diferentes programas,  desde que seja complementar. Artigo 9\u00ba- as altera\u00e7\u00f5es de produto, unidade de medida e da a\u00e7\u00e3o, que  n\u00e3o impliquem em modifica\u00e7\u00e3o de sua finalidade e objetivo, mantido o  respectivo c\u00f3digo, poder\u00e3o ocorrer por interm\u00e9dio da lei or\u00e7ament\u00e1ria e  seus cr\u00e9ditos adicionais. Artigo 10-   Fica o poder Executivo autorizado a: I \u2013 atualizar as metas f\u00edsicas das a\u00e7\u00f5es mediante leis ou decretos quando as receitas executadas n\u00e3o acompanharem as revis\u00f5es da programa\u00e7\u00e3o financeira da receita. II \u2013 alterar o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel por programas e a\u00e7\u00f5es; III \u2013 alterar mediante leis ou decretos os indicadores dos programas,  sempre que tais modifica\u00e7\u00f5es n\u00e3o requeiram mudan\u00e7a no or\u00e7amento do  munic\u00edpio, assim como alterar os indicadores que por ventura estiverem  como \u201ca definir\u201d no PPA. IV \u2013 alterar os valores das a\u00e7\u00f5es dentro de um mesmo programa mediante decreto, desde que n\u00e3o alterem substancialmente as metas f\u00edsicas de cada a\u00e7\u00e3o e o indicador do programa. Artigo 11-  Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete da Prefeita, 25 de novembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA   DECRETO N\u00b0 075 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cConvoca a 3\u00aa Confer\u00eancia  Municipal de Sa\u00fade Mental.\u201d   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE BRASIL\u00c9IA-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, na conformidade da RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 652, DE 14 DE  DEZEMBRO DE 2020 do Conselho Nacional de Sa\u00fade, DECRETO N\u00ba  10.417, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 do Governo do Estado do Acre,  e a necessidade de avaliar, debater e fortalecer a Pol\u00edtica de Sa\u00fade  Mental em \u00e2mbito municipal, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica convocada a 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental,  a se realizar no dia 01 de dezembro de 2021, em Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, com  o tema: \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o  psicossocial no SUS\u201d. Art. 2\u00ba - A 3\u00aaConfer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1 coordenada  por representante eleito pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade e presidida  pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba - A Secretaria de Municipal de Sa\u00fade editar\u00e1 portaria dispondo sobre a organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da 3\u00aa Confer\u00eancia  Municipal de Sa\u00fade Mental. Art. 4\u00ba - O Regimento e a Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa Confer\u00eancia  Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o aprovados pelo Conselho Municipal  de Sa\u00fade e homologado mediante Resolu\u00e7\u00e3o/CMS e Portaria do Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba - As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade Mental correr\u00e3o por conta de recursos or\u00e7ament\u00e1rios do Fundo  Municipal de Sa\u00fade. Gabinete da Prefeita, 25 de novembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba116/2021  A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais R E S O L V E: Art. 1\u00ba- Conceder ao servidor, ANDERSON VIDAL DE LIMA, matricula  n\u00ba 2471, funcion\u00e1rio contratado dessa Prefeitura, na fun\u00e7\u00e3o de ENGENHEIRO CIVIL, a 02 (dois) anos, de afastamento sem \u00f4nus para essa  Prefeitura, a contar de 01 de novembro de 2021 a 01 de novembro de  2023, nos termos Art. 8\u00ba e Art. 9\u00ba, al\u00ednea I, paragrafo I da Lei Municipal  n\u00ba 012, de 23 de maio de 2002. Art. 2\u00ba- Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo de 01/11/2021. Brasil\u00e9ia-Acre, 17 de novembro de 2021   Registre-se, Publique-se e   Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba088 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Senhora. MARIA APARECIDA DE ARA\u00daJO, Servidora do quadro efetivo, RG: 215.492 SSP/AC, CPF: 412.027.322-91, para  responder como Coordenadora de Ensino da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o (SEME). Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 25 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 466/2021, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO  QUADRO DE PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013  ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 216/2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 2.458/2021, fls. 11.  DECRETA:  Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, o servidor ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 SOUZA RODRIGUES, portador do CPF n\u00b0 038.067.932-35, do cargo de motorista do  Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se imediata ci\u00eancia deste Decreto o servidor exonerado e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de novembro 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "SECRETARIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO -  CRUZEIRO DO SUL - AC NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE  TR\u00c2NSITO N.\u00ba 001/2021 - Secretaria Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - Cruzeiro do Sul - AC. O Secret\u00e1rio Municipal de Transporte e  Tr\u00e2nsito, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei  9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a  Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido cumprido o estabelecido nos  artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios  ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados, podendo ser interposta  a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 15 dias contados da data  de publica\u00e7\u00e3o deste Edital. O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado, acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de  infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa  do ve\u00edculo, ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o  n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a  assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento  que comprove a representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for  o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado de Registro e Licenciamento do  Ve\u00edculo); e) original e/ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para o esclarecimento dos fatos alegados. O  formul\u00e1rio de requerimento e os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e  formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www. detran.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das  infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o: placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de  infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. CRUZEIRO DO SUL - AC, 24 de novembro de 2021 FRANCISCO F\u00c1BIO CORREIA FILHO SECRET\u00c1RIO  TR\u00c2NSITOSEMTRANS ",
            "SECRETARIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO -  CRUZEIRO DO SUL - AC NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 002/2021 - Secretaria Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito - Cruzeiro do Sul - AC. O Secret\u00e1rio Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei  9.503/1997 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, ap\u00f3s esgotadas  as tentativas de entrega via remessa postal, considerando que n\u00e3o foi  interposta defesa da autua\u00e7\u00e3o dentro do prazo legal ou esta foi indeferida ou n\u00e3o conhecida, tendo sido cumprido o estabelecido nos artigos  281 e 282 da Lei 9.503/97 (CTB) e na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 619/2016 do CONTRAN, NOTIFICA DA PENALIDADE de multa por infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito os  propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos abaixo relacionados. O pagamento da multa  poder\u00e1 ser efetuado at\u00e9 o vencimento desta notifica\u00e7\u00e3o por oitenta por  cento de seu valor. A partir da publica\u00e7\u00e3o deste edital, at\u00e9 o prazo de  30 dias, poder\u00e1 ser interposto recurso de multa, por escrito, perante a  Junta Administrativa de Recursos de Infra\u00e7\u00f5es - Jari/Acre, devendo ser  obedecidas as Resolu\u00e7\u00f5es 299/2009 e 619/2016 do CONTRAN e os  artigos 285 e 286 do CTB. O Recurso dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado, acompanhado dos  seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa do ve\u00edculo, ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o n\u00famero do auto de  infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou outro  documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento que comprove  a representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o, quando for o caso; d) c\u00f3pia do CRLV  (Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo); e) original e/ou  c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para  o esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e os  demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no prazo acima estabelecido, via remessa postal (recomenda-se que seja com aviso  de recebimento) Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados  e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.detran.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o:  placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo  da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. CRUZEIRO DO SUL - AC, 24 de novembro de 2021 FRANCISCO F\u00c1BIO CORREIA FILHO SECRET\u00c1RIO  TR\u00c2NSITOSEMTRANS ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  Extrato do Contrato n\u00ba 339/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL e a Empresa, M. A. A. ALMEIDA E CIA LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba  30.260.052/0001-68. OBJETO: Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es prontas embalagem T\u00e9rmica  (Marmitex).  FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  125.689,11 (cento e vinte e cinco mil seiscentos e oitenta e nove reais e onze  centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o:  10    Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social Unidade: 04 Fundo Municipal de Desenvolvimento Social Proj. Atividade:  2.099 Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de M\u00e9dia e Alta Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.0017   Material de Consumo. BL DPVARIAVELAC FNAS DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, a contar da data de sua assinatura do ano de 2021. DATA DA ASSINATURA: 03 novembro de 2021 ASSINAM: DELCIMAR DA SILVA LEITE, Secret\u00e1ria Municipal de  Desenvolvimento Social - CONTRATANTE e MATEUS AMINADABE  ALENCAR ALMEIDA, pela empresa M. A. A. ALMEIDA E CIA LTDA \u2013  ME \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 067/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 09/12/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Servi\u00e7os de Gr\u00e1fica (confec\u00e7\u00e3o e  pintura de placas, banner, cavaletes, trof\u00e9us, medalhas, entre outros), (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel  Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal  \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 25 de novembro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL/AC, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es do artigo 25  da Lei 8666 de 1993, e nos demais elementos constantes da inexigibilidade n\u00ba. 001/2021, processo administrativo n\u00ba 2.616/2021, pelo presente ato, RATIFICA A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, em favor da  empresa, EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E T EL\u00c9GRAFOS,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.028.316/7709-95, com sede na AVENIDA EPAMINONDAS J\u00c1COME, N\u00ba 2858 - CENTRO, RIO BRANCO/AC,  CEP: 69920-900, que apresentou seu pre\u00e7o com o valor Global de R$  4.000,00 (quatro mil reais). Cruzeiro do Sul - AC, 09 de novembro de 2021. JOS\u00c9 DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 229, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021.                                          \u201cInstitui Grupo de Trabalho visando a implanta\u00e7\u00e3o e/ou operacionaliza\u00e7\u00e3o da Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da Legaliza\u00e7\u00e3o de Empresas e Neg\u00f3cios REDESIM e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. CONSIDERANDO a Lei Federal n.\u00ba 11.598, de 03 de Dezembro de  2007, que institui a Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da  Legaliza\u00e7\u00e3o de Empresas e Neg\u00f3cios \u2013 REDESIM, com o objetivo de  integrar todos os \u00f3rg\u00e3os envolvidos com o registro e com a legaliza\u00e7\u00e3o  de empresas e neg\u00f3cios em \u00e2mbito nacional; Considerando o Termo  de Ades\u00e3o assinado entre o Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia e a Junta Comercial do Estado do Acre; Considerado a necessidade de fomentar o  empreendedorismo no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, por interm\u00e9dio da  simplifica\u00e7\u00e3o do processo de registro mercantil, a fim de contribuir para  o desenvolvimento da economia do Munic\u00edpio; CONSIDERANDO ainda os termos do Cap\u00edtulo III da Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de Dezembro de 2006, no que tange ao processo de  desburocratiza\u00e7\u00e3o da abertura, altera\u00e7\u00e3o e baixa de Microempresas e  Empresas de Pequeno Porte; DECRETA: Art.1\u00ba - Institui Grupo de Trabalho \u2013 GT visando a implanta\u00e7\u00e3o e/ou operacionaliza\u00e7\u00e3o da Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da  Legaliza\u00e7\u00e3o de Empresas e Neg\u00f3cios \u2013 REDESIM, com fundamento na  Lei Federal no. 11.598 de 03 de Dezembro de 2007. Art.2\u00ba - O grupo de trabalho ser\u00e1 composto pelos seguintes  servidores municipais: \u2022 Jonas Rodrigues Cavalcante - Secret\u00e1rio de Meio Ambiente  (Presidente do Grupo); \u2022 Josu\u00e9 Willlian de Andrade Mendes - Agente Administrativo -Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as; \u2022 Joana D\u2019Arc Aparecida de Sousa - Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Cadastro Imobili\u00e1rio/Respons\u00e1vel pelo Setor de Tributa\u00e7\u00e3o; \u2022 Eliv\u00e2nia Nic\u00e1cio de Albuquerque - Setor de Tributa\u00e7\u00e3o; \u2022 Maricildo Pereira de Albuquerque - Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o; \u2022 Maria Elenilda de Brito Almeida - Fiscal Sanit\u00e1rio - Secretaria  Municipal de Sa\u00fade; \u2022 S\u00edlvia Aparecida de Oliveira - Fiscal Sanit\u00e1rio - Secretaria Municipal de Sa\u00fade; \u2022 J\u00e9ssica Silva do Nascimento - Chefe de Divis\u00e3o de Pol\u00edtica Social/ Agente de Desenvolvimento; \u2022 Maylon Marques da Silva \u2013 Chefe da Divis\u00e3o de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria e  Saneamento. Art.3\u00ba - O Grupo de Trabalho poder\u00e1 ter sua composi\u00e7\u00e3o inicial ampliada e contar\u00e1 com o aux\u00edlio de especialistas de \u00f3rg\u00e3os e entidades  p\u00fablicas com atua\u00e7\u00e3o em \u00e1rea ou atividade correlata decorrente de sua  compet\u00eancia, com finalidade de subsidi\u00e1-lo com recursos necess\u00e1rios a  consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos, podendo, quando julgar pertinente, requisitar a participa\u00e7\u00e3o de servidores que possam igualmente colaborar  com os trabalhos. Art.4\u00ba - Compete ao Grupo de Trabalho:  I \u2013 Disseminar o conhecimento acerca da Lei Complementar n.\u00ba 123, de  14 de Dezembro de 2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, da Lei n.\u00ba 11.598, de 03 de  Dezembro de 2007 e das normas do Grupo de Trabalho; II \u2013 Conscientizar servidores p\u00fablicos municipais sobre a import\u00e2ncia  dos principais norteadores da REDESIM; III \u2013 Orientar entidades p\u00fablicas estaduais e municipais sobre a elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de normas legais e/ou administrativas compat\u00edveis com os princ\u00edpios de simplifica\u00e7\u00e3o da REDESIM;  IV \u2013 Propor a elimina\u00e7\u00e3o de procedimentos administrativos desnecess\u00e1rios  no registro e legaliza\u00e7\u00e3o de empresas na esfera estadual e municipal; V \u2013 Promover articula\u00e7\u00e3o e o entendimento entre todos os \u00f3rg\u00e3os e  entidades envolvidos na abertura, altera\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de empresas,  objetivando a unicidade do processo de registro e legaliza\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios e de pessoas jur\u00eddicas; VI \u2013 Elaborar e aprovar o modelo operacional de simplifica\u00e7\u00e3o e desburocratiza\u00e7\u00e3o do processo de abertura, altera\u00e7\u00e3o e baixa de empresas  no Estado do Acre; VII \u2013 Elaborar e aprovar programas de trabalhos para implementa\u00e7\u00e3o e  opera\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que os objetivos de simplifica\u00e7\u00e3o  e desburocratiza\u00e7\u00e3o sejam atingidos; VIII \u2013 Definir e promover a execu\u00e7\u00e3o do programa de trabalho; IX \u2013 Propor a defini\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o das atividades consideradas de  alto e baixo risco. Para fins de licenciamento; X \u2013 Administrar o Sistema Integrado Municipal da REDESIM; XI \u2013 Expedir resolu\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao exerc\u00edcio de sua compet\u00eancia. Art.5\u00ba \u2013 O Grupo de Trabalho contar\u00e1 com o apoio administrativo  e operacional da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as para o desenvolvimento de seus trabalhos. Art.6\u00ba \u2013 A participa\u00e7\u00e3o no Grupo de Trabalho n\u00e3o ser\u00e1 remunerada, sendo seu exerc\u00edcio considerado de relevante interesse p\u00fablico.  Art.7\u00ba \u2013 Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "DECRETO N\u00ba 233, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cConvoca a 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. \u201d O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  Considerando a necessidade de avaliar e discutir o Fortalecimento da  Pol\u00edtica Municipal de Sa\u00fade Mental; e, Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, N\u00ba 652,  de 14 de dezembro de 2020 que convoca a V Confer\u00eancia Nacional de  Sa\u00fade Mental \u2013 5\u00aa CNSM.  Considerando ainda a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, n\u00ba  660, de 05 de agosto de 2021 que aprova o Regimento da V Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Mental; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica convocada a 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental,  a se realizar no dia 02 de dezembro de 2021, em Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre,  com o tema: \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do  cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d. Art. 2\u00ba -  A 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1 coordenada  por representante eleito pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade e presidida  pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e, em sua aus\u00eancia ou impedimento,  pelo seu representante legal e Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba - A Secretaria Municipal de Sa\u00fade editar\u00e1 portaria dispondo sobre  a organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  Mental. Art. 4\u00ba -  O Regimento e a Comiss\u00e3o Organizadora da 1\u00aa Confer\u00eancia  Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o aprovados pelo Conselho Municipal  de Sa\u00fade e homologado mediante Resolu\u00e7\u00e3o/CMS e Portaria do Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba -  \u00c0s despesas com a organiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal  de Sa\u00fade Mental correr\u00e3o por conta de recursos or\u00e7ament\u00e1rios consignados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia, 22 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA  PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL \u2013 SEMCIS EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS aprovados  no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL n\u00ba 003/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para assinarem o contrato referente ao Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 003/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme  abaixo indicado. CARGO: AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS CARGO: ORIENTADOR SOCIAL Art. 2\u00ba- Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de  Cidadania e Inclus\u00e3o Social, situada na Tv. Floriano Peixoto - Centro,  no dia 29 de novembro de 2021 (segunda-feira), \u00e0s 09h00min, para  assinatura do contrato tempor\u00e1rio. Art. 3\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 24 de novembro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "ERRATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO ONDE SE L\u00ca  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o vem de p\u00fablico corrigir a mat\u00e9ria publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre, p\u00e1g.225, di\u00e1rio 13.169, Ter\u00e7a-Feira 23 de Agosto  Novembro de 2021, onde se l\u00ea:  Inciso III da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, Entenda-se:  Inciso II da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO DE ACR\u00c9SCIMO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 001/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE e a empresa M A R DA SILVA - EIRELI inscrita sob o CNPJ n\u00ba.  08.234.252/0001-97, denominada CONTRATADO.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Eventual e Futura Contrata\u00e7\u00e3o de  Pessoa Jur\u00eddica para Loca\u00e7\u00e3o de Barcos com Condutor para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Escolar Fluvial de Alunos da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 Acre. O presente Termo  Aditivo de Acr\u00e9scimo tem por objetivo aumentar o quantitativo de servi\u00e7os previstos para atender as Escolas do Alto Rio Envira. Os servi\u00e7os  acrescidos ser\u00e3o executados nas localidades: Escola Beija Flor, Escola  Pingo de Ouro, Escola Professora Enez\u00edlia Pires, permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas.  MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 014/2021 DATA DA ASSINATURA: 10/11/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE MARCOS REN\u00ca ALMEIDA DA SILVA CONTRATADO "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O-ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 10, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021  Disp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de Abono-Fundeb aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da rede municipal de ensino, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e excepcional, no exerc\u00edcio de 2021, destinado a promover o cumprimento  do disposto no artigo 212-A, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na forma  que espec\u00edfica.  O PREFEITO MUNICIPAL DE JORD\u00c3O, Estado do Acre, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 59, inciso V, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, Fa\u00e7o Saber, que a C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o decreta e  eu sanciono a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Poder Executivo autorizado a conceder aos profissionais da  educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica: aqueles definidos nos termos do art. 61 da Lei n\u00b0 9.394,  de 20 de dezembro de 1996, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e excepcional, no exerc\u00edcio de 2021, o abono denominado \u201cAbono-Fundeb\u201d, para fins de cumprimento do disposto no inciso XI, do art. 212-A, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Tamb\u00e9m poder\u00e3o receber o \u201cAbono-Fundeb\u201d previsto  no caput deste artigo os profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da rede municipal de ensino contratados por tempo determinado para atender \u00e0  necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico, nos moldes  da Lei Municipal n\u00ba 001, de 11 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00ba O valor exato do abono a ser pago a cada profissional da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da rede municipal de ensino ser\u00e1 obtido do c\u00e1lculo das  \u201csobras\u201d de recursos dos 70% do Fundeb.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O valor exato do abono ser\u00e1 estabelecido, via decreto,  com base no repasse recebido na conta espec\u00edfica do Fundeb, no final  do exerc\u00edcio financeiro, m\u00eas de dezembro.  Art. 3\u00ba As \u201csobras\u201d de recursos dos 70% do Fundeb ser\u00e3o distribu\u00eddas proporcionalmente aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da rede municipal de  ensino que estejam em efetivo exerc\u00edcio na data da concess\u00e3o do abono.  \u00a7 1\u00ba - O profissional da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de que trata este artigo que foi  admitido no curso do ano letivo ter\u00e1 o pagamento sob a forma de abono  calculado na propor\u00e7\u00e3o de 1/12 (um doze avos).  Art. 4\u00ba N\u00e3o poder\u00e1 o Chefe do Poder Executivo estabelecer quantia  superior \u00e0 necess\u00e1ria para alcan\u00e7ar o percentual m\u00ednimo de 70% dos  recursos do FUNDEB com o pagamento de profissionais da educa\u00e7\u00e3o  b\u00e1sica previsto na Emenda Constitucional n\u00ba 108/2020 e artigo 26 da Lei  n\u00ba 14.113/2020, relativos ao exerc\u00edcio de 2021.  Art. 5\u00ba O pagamento sob a forma de abono ser\u00e1 realizado at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, em parcela \u00fanica.  Art. 6\u00ba Poder\u00e3o receber o abono de que trata esta Lei os profissionais  da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da rede municipal de ensino, desde que em efetivo  exerc\u00edcio, nos termos do inciso III, do artigo 26 da Lei n\u00ba 14.113, de 25  de dezembro de 2020 Art. 7\u00ba N\u00e3o ter\u00e1 direito ao \u201cAbono-Fundeb\u201d o profissional da educa\u00e7\u00e3o  b\u00e1sica que estiver cedido a outro \u00f3rg\u00e3o para o exerc\u00edcio de cargo em  comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a.  \u00a7 1\u00ba - Tamb\u00e9m n\u00e3o ter\u00e1 direito ao pagamento sob a forma de abono o  professor e o trabalhador da educa\u00e7\u00e3o que estiver em desvio de fun\u00e7\u00e3o  ou em atividade alheia \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento do ensino.  Art. 8\u00ba O valor do abono n\u00e3o ser\u00e1 incorporado aos vencimentos ou ao  subs\u00eddio para nenhum efeito, bem como n\u00e3o ser\u00e1 considerado para  c\u00e1lculo de qualquer vantagem pecuni\u00e1ria e sobre ele n\u00e3o incidir\u00e3o os  descontos previdenci\u00e1rios e de assist\u00eancia m\u00e9dica.  Art. 9\u00ba As despesas decorrentes desta Lei correr\u00e3o \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias consignadas no or\u00e7amento vigente, ficando o Poder Executivo autorizado a abrir, para o corrente exerc\u00edcio, nos termos do artigo  43, da Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1.964, cr\u00e9ditos suplementares  at\u00e9 o percentual de 70% (setenta por cento) dos recursos dispon\u00edveis na  conta espec\u00edfica do FUNDEB, relativos ao exerc\u00edcio de 2021, observado, o disposto no inciso XI, artigo 212-A, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.  Art. 10. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Jord\u00e3o-Acre, 17 de novembro de 2021.  Naudo Ribeiro  Prefeito de Jord\u00e3o  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 33 DE 24 DE NOVEMBRODE 2021 Regulamenta a cria\u00e7\u00e3o da Sala do Empreendedor e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de JORD\u00c3O/AC, FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e demais dispositivos legais em vigor, CONSIDERANDO a necessidade de cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o do funcionamento da Sala do Empreendedor, e CONSIDERANDO a necessidade  de assegurar a simplifica\u00e7\u00e3o e desburocratiza\u00e7\u00e3o e tornar mais racional,  eficiente e \u00e1gil os procedimentos de registro e funcionamento de empresas no munic\u00edpio, DECRETA: CAP\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS DA SALA DO EMPREENDEDOR Art. 1\u00ba Para assegurar ao contribuinte a entrada \u00fanica de dados e simplificar os procedimentos de registro e funcionamento de empresas no  munic\u00edpio de Indaial, fica criada a Sala do Empreendedor com as seguintes finalidades: I - De forma geral ter\u00e1 as seguintes funcionalidades: a) disponibilizar aos interessados as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o municipal no cadastro mobili\u00e1rio e Alvar\u00e1 de Funcionamento, mantendo-as atualizadas nos meios eletr\u00f4nicos de comunica\u00e7\u00e3o oficiais; b) emiss\u00e3o de certid\u00f5es de regularidade fiscal e tribut\u00e1ria; c) orienta\u00e7\u00e3o sobre procedimentos necess\u00e1rios para a regulariza\u00e7\u00e3o de registro e funcionamento, bem como situa\u00e7\u00e3o fiscal e tribut\u00e1ria das empresas; d) analisar os expedientes necess\u00e1rios para viabilizar a implanta\u00e7\u00e3o de  empreendimentos; e) proceder a inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de Mobili\u00e1rio; f) emiss\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a; g) emiss\u00e3o de Nota Fiscal; h) outros servi\u00e7os criados por ato pr\u00f3prio da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7a ou pelo Comit\u00ea Gestor Municipal que tenha o objetivo de  prestar servi\u00e7os de orienta\u00e7\u00e3o para implanta\u00e7\u00e3o de empreendimentos  no Munic\u00edpio. II - De forma preferencial ao Microempreendedor Individual, as seguintes funcionalidades: a) atendimento ao Microempreendedor Individual; b) disponibilizar as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o municipal no  Cadastro Geral de Rendas Mobili\u00e1rias e emiss\u00e3o de Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a  Provis\u00f3rio ou definitivo, sendo dispensado esses procedimentos para  o in\u00edcio das atividades do MEI, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o 59 do CGSIM; c) encaminhamento via sistema, da consulta pr\u00e9via locacional de instala\u00e7\u00e3o ao Microempreendedor Individual, microempresa e empresa de  pequeno porte; d) emiss\u00e3o das guias de pagamento DAS; e) emiss\u00e3o de certid\u00f5es de regularidade fiscal e tribut\u00e1ria; f) orienta\u00e7\u00e3o sobre procedimentos de baixa de cadastro; g) emiss\u00e3o de alvar\u00e1 de funcionamento provis\u00f3rio ou definitivo; h) orienta\u00e7\u00e3o para emiss\u00e3o de Nota Fiscal Eletr\u00f4nica; \u00a7 1\u00ba Para a consecu\u00e7\u00e3o dos seus objetivos na implanta\u00e7\u00e3o da Sala do  Empreendedor, a Administra\u00e7\u00e3o Municipal poder\u00e1 firmar parceria com  institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, para oferecer orienta\u00e7\u00e3o sobre elabora\u00e7\u00e3o de plano de neg\u00f3cios, pesquisa de mercado, cr\u00e9dito, associativismo e programas de apoio oferecidos no Munic\u00edpio. \u00a7 2\u00ba A Sala do Empreendedor poder\u00e1 funcionar como: I - Agente Operacional junto \u00e0 Secretaria da Receita Federal, com o  objetivo de efetuar inscri\u00e7\u00e3o, baixa e altera\u00e7\u00e3o de Microempreendedor  Individual no cadastro \u00fanico daquela Secretaria; II - Agente Operacional e facilitador, junto a JUCESC - Junta Comercial  (UF), nos processos de formaliza\u00e7\u00e3o e legaliza\u00e7\u00e3o das atividades junto a  esse \u00f3rg\u00e3o, notadamente em rela\u00e7\u00e3o ao Microempreendedor Individual. Art. 2\u00ba A Sala do Empreendedor: I - Ser\u00e1 instalada em local a ser determinado pela Administra\u00e7\u00e3o Municipal; II - Estar\u00e1 subordinada formalmente \u00e0 Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Obras, cabendo a responsabilidade operacional ao  Agente de Desenvolvimento Municipal; III - poder\u00e1 ter representantes de todas as Secretarias e \u00f3rg\u00e3os municipais na medida dos servi\u00e7os prestados, bem como de pessoal t\u00e9cnico  oriundo de parceria com outras entidades e institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, na conformidade de Conv\u00eanios realizados pela municipalidade. CAP\u00cdTULO II DO ATENDIMENTO NA SALA DO EMPREENDEDOR SE\u00c7\u00c3O I DO ATENDIMENTO Art. 3\u00ba A Sala do Empreendedor ser\u00e1 dotada de infraestrutura f\u00edsica e  t\u00e9cnica m\u00ednima para atendimento: I - do Microempreendedor Individual - MEI, visando ao oferecimento de  orienta\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os, inclusive com acesso ao Portal do Empreendedor  para seu registro e legaliza\u00e7\u00e3o; II - das Microempresas e Empresas de Pequeno porte. \u00a7 1\u00ba A Sala do Empreendedor dever\u00e1 estar capacitada a atender todos  os servi\u00e7os colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos empreendedores que a procuram, seja por meio de funcion\u00e1rios permanentes ou por agentes das  institui\u00e7\u00f5es parceiras, devendo conhecer, no m\u00ednimo: I - A legisla\u00e7\u00e3o municipal relativa \u00e0 concess\u00e3o de alvar\u00e1s, inscri\u00e7\u00e3o e  baixa no cadastro municipal, e a documenta\u00e7\u00e3o exigida pelas diversas  Secretarias ou \u00f3rg\u00e3os municipais, relacionados com a abertura e fechamento das empresas; II - A atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os e entidades envolvidos na abertura e fechamento  das empresas das demais esferas de governo, seus \u00f3rg\u00e3os e entidades; III - a legisla\u00e7\u00e3o municipal aplic\u00e1vel \u00e0s microempresas, empresas de  pequeno porte e empresas normais; IV - A legisla\u00e7\u00e3o Federal aplicada \u00e0s microempresas e empresas de pequeno porte e resolu\u00e7\u00f5es emanadas pelo Conselho Gestor do Simples  Nacional (CGSN); V - Orienta\u00e7\u00f5es referentes a licita\u00e7\u00f5es exclusivas aos MEIs e \u00e0s ME  (Microempresas) e EPPs (Empresas de Pequeno Porte). VI - A legisla\u00e7\u00e3o Federal aplicada \u00e0s microempresas e empresas de pequeno porte e resolu\u00e7\u00f5es emanadas pela Lei 11.598/2007 (REDESIM); \u00a7 2\u00ba Em rela\u00e7\u00e3o ao Microempreendedor Individual - MEI, a Sala do Empreendedor dever\u00e1 estar capacitada a orientar e ou realizar: I - Orienta\u00e7\u00e3o de quem pode ser, como se registrar e se legalizar, as  obriga\u00e7\u00f5es, custos e periodicidade, qual a documenta\u00e7\u00e3o exigida e  quais os requisitos que devem atender perante cada \u00f3rg\u00e3o e entidade  para seu funcionamento; II - Orienta\u00e7\u00e3o, e se for o caso encaminhamento, da necessidade de  pesquisa pr\u00e9via ao ato de formaliza\u00e7\u00e3o, para fins de verificar sua condi\u00e7\u00e3o perante a legisla\u00e7\u00e3o municipal no que se refere \u00e0 descri\u00e7\u00e3o oficial  do endere\u00e7o de sua atividade e da possibilidade do exerc\u00edcio dessa  atividade no local desejado; III - orienta\u00e7\u00e3o e encaminhamento aos parceiros em microcr\u00e9ditos e  entidades parceiras da Sala do Empreendedor. SE\u00c7\u00c3O II DA PESQUISA PR\u00c9VIA Art. 4\u00ba Preliminarmente ao processo de inscri\u00e7\u00e3o do Microempreendedor Individual, obrigatoriamente, dever\u00e1 ser realizada pesquisa pr\u00e9via  locacional (viabilidade) pela Sala do Empreendedor. \u00a7 1\u00ba Para fins da pesquisa, o empreendedor dever\u00e1 ter em m\u00e3os, no m\u00ednimo, o RG e CPF (originais); o endere\u00e7o completo onde deseja instalar  seu empreendimento; \u00a7 2\u00ba Havendo irregularidade no endere\u00e7o apresentado ou sendo proibida a atividade no endere\u00e7o indicado n\u00e3o ser\u00e1 realizada a formaliza\u00e7\u00e3o  e o empreendedor ser\u00e1 orientado quanto ao fato e quanto ao procedimento que dever\u00e1 adotar. \u00a7 3\u00ba Sendo atividade do MEI considerada de alto risco, a formaliza\u00e7\u00e3o  pelo portal do empreendedor ser\u00e1 realizada, por\u00e9m o alvar\u00e1 de funcionamento s\u00f3 ser\u00e1 emitido ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da vistoria pr\u00e9via com o  deferimento dos \u00f3rg\u00e3os competentes. CAP\u00cdTULO III DO PROCESSO DE REGISTRO E LEGALIZA\u00c7\u00c3O DO MEI NA SALA DO EMPREENDEDOR Art. 5\u00ba Se o resultado da pesquisa pr\u00e9via apontar para a possibilidade  de o empreendedor obter o Alvar\u00e1 Provis\u00f3rio ou Definitivo segundo a legisla\u00e7\u00e3o municipal, a Sala do Empreendedor dever\u00e1 acessar o Portal do  Empreendedor, no endere\u00e7o http://portaldoempreendedor.gov.br/e preencher o formul\u00e1rio eletr\u00f4nico com os dados requeridos para a inscri\u00e7\u00e3o  de Microempreendedor Individual \u2013 MEI e transmiti-lo eletronicamente. \u00a7 1\u00ba No caso de haver inconsist\u00eancia na base de dados da Receita  Federal, em rela\u00e7\u00e3o a algum impedimento na op\u00e7\u00e3o de MEI, de acordo com informa\u00e7\u00f5es do sistema eletr\u00f4nico, o empreendedor dever\u00e1 ser  orientado quanto ao procedimento que dever\u00e1 ser seguido para a regulariza\u00e7\u00e3o cab\u00edvel, conforme segue: I - Tratando-se de irregularidade no CPF, dirigir-se aos Correios, Caixa  Econ\u00f4mica Federal ou Banco do Brasil e promover a sua regulariza\u00e7\u00e3o; II - Tratando-se de impedimento para ser MEI, dirigir-se \u00e0 Secretaria da  Receita Federal do Brasil para obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es complementares e de orienta\u00e7\u00f5es quanto ao tratamento em quest\u00e3o. \u00a7 2\u00ba N\u00e3o havendo irregularidade, a formaliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 confirmada no  final do processo eletr\u00f4nico, com o fornecimento, para o Microempreendedor Individual - MEI, respectivamente, do N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o do Registro da Empresa - NIRE e do n\u00famero de Inscri\u00e7\u00e3o  no CNPJ, que estar\u00e3o incorporados no Certificado da Condi\u00e7\u00e3o de  Microempreendedor Individual (CCMEI) que ser\u00e1 impresso nesse  momento. \u00a7 3\u00ba Havendo manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria ao exerc\u00edcio das atividades no local do registro, o MEI ser\u00e1 notificado, e ser\u00e1 fixado prazo para a transfer\u00eancia da sede da atividade, sob pena de cancelamento do Termo de  Ci\u00eancia e responsabilidade com Efeito no Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a e Funcionamento Provis\u00f3rio. \u00a7 4\u00ba A Sala do Empreendedor providenciar\u00e1 c\u00f3pia do CCMEI para, juntamente com os dados disponibilizados ao munic\u00edpio dar in\u00edcio ao tr\u00e2mite interno entre os \u00f3rg\u00e3os municipais para a devida inscri\u00e7\u00e3o fiscal e  emiss\u00e3o do Alvar\u00e1 de Funcionamento e Licenciamento requeridos em  fun\u00e7\u00e3o da atividade a ser desenvolvida. Art. 6\u00ba Conclu\u00eddo o processo de formaliza\u00e7\u00e3o, a Sala do Empreendedor  poder\u00e1 gerar o documento de arrecada\u00e7\u00e3o do m\u00eas ou de todos os meses do exerc\u00edcio (DAS-MEI). Par\u00e1grafo \u00fanico. O MEI ser\u00e1 orientado de que o pagamento dever\u00e1 ser feito na rede banc\u00e1ria e casas lot\u00e9ricas, at\u00e9 o dia 20 de  cada m\u00eas. Art. 7 \u00ba Conclu\u00eddo o processo de formaliza\u00e7\u00e3o, a Sala do Empreendedor  dever\u00e1 entregar o relat\u00f3rio de receitas brutas e orientar para preenchimento mensal, para entrega da Declara\u00e7\u00e3o Anual do MEI. Art. 8 \u00ba Conclu\u00eddo o processo de formaliza\u00e7\u00e3o, a Sala do Empreendedor  dever\u00e1 orientar o empreendedor a retornar ap\u00f3s 15 dias para realizar a  inscri\u00e7\u00e3o estadual pelo site www.sefaz.acre.gov.br CAP\u00cdTULO IV DO ATENDIMENTO RELATIVO AO PROCESSO DE REGISTRO E LEGALIZA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS, MICRO EMPRESAS E DE EMPRESAS DE PEQUENO PORTE Art. 9\u00ba A Sala do Empreendedor dar\u00e1 as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o municipal no cadastro de rendas mobili\u00e1rias e Alvar\u00e1 de Funcionamento. \u00a7 1\u00ba A Sala do empreendedor fornecer\u00e1 \u00e0s Empresas interessadas: I - Emiss\u00e3o de certid\u00f5es de regularidade fiscal e tribut\u00e1ria; II - Orienta\u00e7\u00e3o sobre procedimentos necess\u00e1rios para a regulariza\u00e7\u00e3o de  registro e funcionamento, bem como situa\u00e7\u00e3o fiscal e tribut\u00e1ria das empresas; III - Lista de contadores aptos a realizar o registro e regulariza\u00e7\u00e3o da  empresa; IV - Providenciar a inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de Rendas Mobili\u00e1rias; V - Emiss\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a; \u00a7 2\u00ba \u00c9 vedada aos Atendentes da Sala do Empreendedor induzir o empres\u00e1rio a escolha de escrit\u00f3rio de contabilidade ou contador constante  da lista que se refere o art. 7\u00ba, \u00a7 1\u00ba, inciso III. CAP\u00cdTULO V DOS PARCEIROS COM A SALA DO EMPREENDEDOR Art. 10\u00ba A Sala do Empreendedor, por meio de conv\u00eanio de coopera\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica, poder\u00e1 apoiar a cria\u00e7\u00e3o e o funcionamento de linhas de microcr\u00e9ditos operacionalizados por institui\u00e7\u00f5es dedicadas ao microcr\u00e9dito  com atua\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio e Regi\u00e3o. Art. 9\u00ba A Sala do Empreendedor, por meio de conv\u00eanio de coopera\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica, poder\u00e1 firmar parcerias com Entidades e Institui\u00e7\u00f5es no intuito  de orientar e implementar a\u00e7\u00f5es \u00e0s microempresas e empresas de pequeno porte. CAP\u00cdTULO VI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 11 Aplicam-se as demais normas concernentes aos Alvar\u00e1s de Licen\u00e7a Provis\u00f3rio e Definitivo previstos na legisla\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, no  resguardo do interesse p\u00fablico. Art. 12 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o-Acre, 24 de novembro de 2021. Naudino Ribeiro de Souza Prefeito Municipal de Jord\u00e3o-AC  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DO JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O  REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 001/2021 Homologo e Adjudico o Presente Procedimento de Licita\u00e7\u00e3o Realizado Atrav\u00e9s da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba. 001/2021, destinado \u00e0 Pavimenta\u00e7\u00e3o de  Ruas, Localizado no Munic\u00edpio de Jord\u00e3o \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Tomada de Pre\u00e7o, Cujo Crit\u00e9rio de Julgamento foi Menor Pre\u00e7o Global, e observados  os Preceitos da Lei Federal N\u00ba 10.520, de 17/07/2002; Lei n\u00ba 8.666/93 e a Lei n\u00ba. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, e observadas as  altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos, hei por bem de homologar o Presente Procedimento Licitat\u00f3rio e Adjudicar  em favor da Empresa PROENGE PROJETOS E CONSTRUC\u00d5ES, CNPJ: 00.525.007./0001-27, que apresentou o valor de R$ 1.962.323,37 (um  milh\u00e3o novecentos e sessenta e dois mil trezentos e vinte e tr\u00eas reais e trinta e sete centavos. Assim, nos termos da Legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o Presente Processo Homologado e Adjudicado. Jord\u00e3o/Acre, 24/11/2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal do Jord\u00e3o CONTRATANTE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DO JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O  REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 004/2021 Homologo e Adjudico o Presente Procedimento de Licita\u00e7\u00e3o Realizado Atrav\u00e9s da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba. 004/2021, destinado \u00e0 Implanta\u00e7\u00e3o de  Melhorias Sanit\u00e1rias, Localizado no Munic\u00edpio de Jord\u00e3o \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Tomada de Pre\u00e7o, Cujo Crit\u00e9rio de Julgamento foi Menor Pre\u00e7o Global,  e observados os Preceitos da Lei Federal N\u00ba 10.520, de 17/07/2002; Lei n\u00ba 8.666/93 e a Lei n\u00ba. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, e observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos, hei por bem de homologar o Presente Procedimento Licitat\u00f3rio  e Adjudicar em favor da Empresa CASTRO E CUNHA ENGENHARIA, CNPJ: 39.400.365/0001-49, que apresentou o valor de R$ 259.742,39 (duzentos e cinquenta e nove mil setecentos e quarenta e dois reais e trinta e nove centavos). Assim, nos termos da Legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o Presente Processo Homologado e Adjudicado. Jord\u00e3o/Acre, 24/11/2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal do Jord\u00e3o CONTRATANTE "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CARGO DE ASSISTENTE SOCIAL, PEDAGOGO E PSIC\u00d3LOGO EDITAL N\u00b0 005/2021 RESULTADO PRELIMINAR A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 152/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 471, de 24 de setembro de 2021, TORNA P\u00daBLICO o RESULTADO PRELIMINAR  do Processo Seletivo Simplificado para os cargos de Assistente Social, Pedagogo e Psic\u00f3logo.  ASSISTENTE SOCIAL PEDAGOGO PSIC\u00d3LOGO M\u00e2ncio Lima/AC, 25 de novembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado Edital 005/2021 Decreto n\u00ba 152/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 002/2021 CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 004/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Concurso P\u00fablico  Simplificado regido pelo Edital 004/2021, TORNA P\u00daBLICA AS CONVOCA\u00c7\u00d5ES DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS) para apresenta\u00e7\u00e3o  da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima,  situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00  horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 22 de novembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS(AS) CANDIDATOS(AS) CONVOCADOS(AS) ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO  ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba.030/2020 CONTRATO N\u00ba.075/2020 CONTRATADO: P.H. SANTOS OLIVEIRA - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba. 19.726.336/0001-64, situada na Avenida Desembargador T\u00e1vora, n\u00ba 315,  Bairro Centro no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul Acre.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA:  O objeto do presente aditivo \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de saldo do valor do Contrato original n\u00ba 075/2020, oriundo do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 030/2020, cujo objeto \u00e9  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o, montagem e desmontagem de Equipamentos de Sonoriza\u00e7\u00e3o, Video e ilumina\u00e7\u00e3o para  Eventos, pertinentes \u00e0 Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima. CL\u00c1USULA SEGUNDA: Tendo em vista a necessidade do munic\u00edpio e, sendo o servi\u00e7o essencial para continuidade dos servi\u00e7os na \u00e1rea de Sonoriza\u00e7\u00e3o par atender a  demanda da Administra\u00e7\u00e3o e suas Secretarias, por esse motivo opta por aditivar o contrato em epigrafe com o valor de R$ 47.160,00 (Quarenta e  sete mil cento e sessenta reais).  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Permanecem inalteradas as demais condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas do contrato original, n\u00e3o modificadas por este instrumento, declarando-se nesta oportunidade a ratifica\u00e7\u00e3o das mesmas.  Assinam: Isaac de Souza Lima \u2013 Contratante e Pedro Henrique Santos Oliveira - Contratado. M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 29 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba 077/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba.031/2020 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o, Montagem e desmontagem de tendas com estruturas met\u00e1licas e outros, pertinentes \u00e0 Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima. CONTRATADO: P. H. SANTOS OLIVEIRA - ME, inscrita no CNPJ Sob n\u00ba 19.726.336/0001-64, situada na Avenida Desembargador T\u00e1vora, n\u00ba 315,  Bairro Centro no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul Acre.  O presente aditivo \u00e9 a contrta\u00e7\u00e3o de saldo do valor do contrato original em epigrafe com o valor de R$ 81.226,30 (Oitenta e um mil, duzentos e  vinte e seis reais e trinta centavos). Permanecem inalteradas as demais condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas do contrato original, n\u00e3o modificadas por este instrumento, declarando-se nesta oportunidade a ratifica\u00e7\u00e3o das mesmas. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 CONTRATANTE e PEDRO HENRIQUE  OLIVEIRA \u2013 CONTRATADO.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 29 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA  PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO/AC Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC a Licen\u00e7a Pr\u00e9via - LP, para a atividade de Implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio  localizado no Ramal da agrocortex km 1, no munic\u00edpio de Manoel Urbano/Ac.  "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 448 DE 16 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SENHORA MARIVANGELA LIMA BEZERRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 4 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Marivangela Lima Bezerra, portadora do cart\u00e3o CPF 003.748.262-93, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6311 residente e domiciliado na Rua Francisco Bezerra s/n\u2013 Centro, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Epidemiologia da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede de Marechal Thaumaturgo a Cidade de Cruzeiro  do Sul como Coordenadora de Epidemiologia na Secretaria Municipal de Sa\u00fade com o objetivo de participar da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria mensal da Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira que se realizar\u00e1 na sexta-feira no munic\u00edpio de  Tarauac\u00e1, de acordo  com o MEM/SEMSA/AC/N\u00b01994/2021 de dezesseis de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada do setor financeiro (fundo de sa\u00fade) da Secretaria Municipal de sa\u00fade desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 640,00 (seiscentos e quarenta reais) a ser depositado na conta do Banco do Brasil 0234-8 104.020-0. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos dezesseis dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 449 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR JOS\u00c9 MARIA DA SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (Sete) di\u00e1rias ao Senhor JOS\u00c9 MARIA DA SILVA, portador do cart\u00e3o CPF: 196.483.912-20, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2506, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, residente e domiciliado a Rua M\u00e1rio Lob\u00e3o n\u00ba 285 \u2013 Centro \u2013 Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que  se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  Cidade de Cruzeiro do Sul como Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade para participar de uma Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria mensal da Comiss\u00e3o Intergestores  Regional(CIR) DA 3\u00aa Regi\u00e3o de sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira que se realizar\u00e1 sexta- feira munic\u00edpio de Taurac\u00e1. E participara da  \u201cOficina de fortalecimento da articula\u00e7\u00e3o interfederativa para integra\u00e7\u00e3o das redes de aten\u00e7\u00e3o \u00e1 sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas\u201d do Acre, nos dias  22 a 23 de novembro de 2021, das 8h \u00e1s 18h, no munic\u00edpio de Rio Branco (AC), conforme MEM/SEMSA/AC de n\u00ba 1199/2021 dia 11 de novembro  de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada do setor financeiro (fundo de sa\u00fade) da Secretaria Municipal de sa\u00fade desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 2.010, (Dois mil e Dez reais) a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba 0803  013  49164-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 451 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR FRANCISCO ANGELO LIMA DE JESUS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (Cinco) di\u00e1rias ao Senhor Francisco Angelo Lima de Jesus, portador do CPF de n\u00ba 864.325.592-00,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6037, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Endemias residente e domiciliado a Rua Projetada 03 \u2013 Centro \u2013 Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que  se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo a  cidade de Cruzeiro do Sul como Coordenador de Endemias para paticipar da avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de controle da Mal\u00e1ria na Regional de  Sa\u00fade do Juru\u00e1 nos dias 22 a 24 de novembro de 2021, conforme OF/SEMSA/AC n\u00ba 1202/2021 do dia 18 de novembro de 2021 para esta  municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada do setor financeiro (fundo de sa\u00fade) da Secretaria Municipal de sa\u00fade desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 480,00 (Quatrocentos e Oitenta reais), ser depositado na conta da caixa economica federal de n\u00ba 0803    33501-4. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos dezoitos dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 441 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOSE ERISSON CRUZ BRAND\u00c3O, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Jose Erisson Cruz Brand\u00e3o, portador do CPF de n\u00ba 657.145.632-04, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 532 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliada na Rua Beira  Rio Juru\u00e1 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, para o recebimento das atividades n\u00e3o  presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 4\u00b0 bimestre bloco \u00fanico do ano letivo de 2021, na area do Rio  Breu nas escolas; Anexo II Ashaninka, Shankento, Anexo II Rainha da Floresta, Anexo I Ashaninka, Anexo I Rainha da Floresta, Anexo I Boa Vista,  de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b001218/2021 de 23 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 205,00  (duzentos e cinco reais), ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba  0803    89316-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 442 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA MARIA ELSA DA SILVA LIMA AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Maria Elsa da Silva Lima Azevedo, portadora do CPF de n\u00ba 625.170.582-53, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 583, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica em viagem t\u00e9cnica, para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00ba bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 4\u00b0 bimestre bloco unico do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do Rio Tejo; Poleta Ferreira  da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires Silva, e 24 de Janeiro, de acordo com o MEM/ SEMEC/AC/N\u00b001215/2021 de 23 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00  (cem reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica 0803    00058391-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 443 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR EVILSON FROTA DE AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor Evilson Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 635.223.062-87, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 486, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e domiciliado na Rua Cinco de Novembro \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para  viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora da \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco  do 3\u00ba bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 4\u00b0 bimestre bloco unico do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do Rio Tejo; Poleta  Ferreira da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires Silva, e 24 de Janeiro, de acordo com  o MEM/SEMEC/AC/N\u00b001214/2021 de 23 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00  (cem reais) a ser depositado na conta da caixa economica federal de n\u00ba  0803    13806-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 444 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ANT\u00d4NIA ADRIANA SOUZA DA ROCHA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia Adriana Souza da Rocha, portadora do CPF de n\u00ba 810.881.672-68, residente e domiciliada na rua cinco de novembro s/n \u2013 centro, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2274, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para viagem  e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede do munic\u00edpio as comunidades  ribeirinhas, para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 4\u00b0  bimestre do bloco unico do ano letivo de 2021, nas escolas do Rio Juru\u00e1 II Perc\u00edlia Gomes Barbosa, Jos\u00e9 Pinto Pereira, Ant\u00f4nio Rubens,  S\u00e3o Raimundo, Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues Ferreira, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b01213/2021 de 23 de novembro  de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 135,00  (cem e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803   00002306-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 445 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR PAULO FROTA DE AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Paulo Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 850.119.322-49, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 6060, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora de \u00e1rea, para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco  do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 4\u00b0 bimestre do bloco unico do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do Baixo Juru\u00e1,  s\u00e3o elas; Perc\u00edlia Gomes Barbosa, Jos\u00e9 Pinto Pereira, Ant\u00f4nio Rubens, S\u00e3o Raimundo, Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues Ferreira, de  acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b001212/2021 de 23 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 135,00  (cem e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803    000832610809-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 446 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANT\u00d4NIO MIGUEL LEAL DE ALBUQUERQUE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Ant\u00f4nio Miguel Leal de Albuquerque, portador do CPF de n\u00ba 850.119.592-87, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 3906 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliada  na Rua Projetada 03 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, para o recebimento das atividades n\u00e3o  presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 4\u00b0 bimestre do bloco unico do ano letivo de 2021,nas escolas  da \u00e1rea do Baixo Juru\u00e1, Santo Ant\u00f4nio, Jo\u00e3o Praxedes, Etelvino Farias, Laura Sales de Melo, Rui Barbosa, Floriano Peixoto, Shawa Kan\u00e3, Maria  Pereira do Carmo, Crispim Jaminaw\u00e1 e Felizardo Siqueira, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b0 1211/2021 de 23 de novembro de 2021, para  esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 135,00  (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa economica federal de n\u00ba  0803       4065-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 447 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR CLEBSON ALVES BEZERRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao Senhor Clebson Alves Bezerra, portador do CPF de n\u00ba 887.884.312-15, sob a Matr\u00edcula de  n\u00ba 6417 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Entrevistador do Programa Bolsa Fam\u00edlia da secretaria municipal de Assist\u00eancia Social, residente e domiciliado na Rua  Vagner Sales n\u00ba 181\u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Ac, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o  das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Cruzeiro do Sul-AC, para participar  de uma capacita\u00e7\u00e3o de formularios do Cadastro \u00danico para esta municipalidade, de acordo com o MEM/SEMAS/AC/N\u00b0 745/2021 de 22 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.120,00  (mil cento e vinte reais), a ser depositado na conta da caixa economica federal de n\u00ba  0803       001     34330-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 450 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR ISRAEL SOUZA DOS SANTOS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao Senhor Israel Souza dos Santos, portador do CPF de n\u00ba 040.016.452-38, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 6201 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Entrevistador do Programa Bolsa Fam\u00edlia da secretaria municipal de Assist\u00eancia Social, residente e domiciliado no  Ramal s/n\u00ba 181\u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Cruzeiro do Sul-AC, para participar  de uma capacita\u00e7\u00e3o de formularios do Cadastro Unico para esta municipalidade, de acordo com o MEM/SEMAS/AC/N\u00b0 745/2021 de 22 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.120,00  (mil cento e vinte reais), a ser depositado na conta da caixa economica federal de n\u00ba  0803       013    29237-4 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercico ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Primeiro TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba 301/2020 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 011/2020. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: J.P.P OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI INSCRITA NO  CNPJ: 23.398.214/00001-63, AVENIDA LAURO MULLER, N\u00ba 541, BAIRRO JO\u00c3O ALVES, CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, CEP: 69.980-000. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia  do contrato n\u00ba 325/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRASO: O prazo presente termo aditivo  da Carta Contrato acima mencionado, ser\u00e1 de 12 (doze) meses conforme contrato datado de 23 de novembro de 2020 e termino em 23 de  novembro de 2021, prolongando-se at\u00e9 o prazo de 30 de dezembro de  2021, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias, a crit\u00e9rio da Prefeitura  Municipal, de acordo com o art. 65 da lei 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO ADITIVO:  O pagamento ser\u00e1 acrescentado um reajuste de 12,5%, qual o valor  global era de R$ 498.006,00, (quatrocentos e noventa e oito mil e seis  reais) passar\u00e1 para o valor com aditivo R$ 62.232,08 (sessenta e dois  mil duzentos e trinta e dois reais e oito centavos), para R$ 560.238,08  (quinhentos e sessenta mil  duzentos e trinta e oito reais e oito centavos), tendo como justificativa a Lei 10.192, de 2001 e, no que com ela  n\u00e3o conflitarem, com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei 8.666.93.  Confira-se, a prop\u00f3sito, o inteiro teor do art. 3\u00ba, caput, da Lei 10.192/2001: Art. 3\u00ba Os contratos em que seja parte \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal  e dos Munic\u00edpios, ser\u00e3o reajustados ou corrigidos monetariamente de  acordo com as disposi\u00e7\u00f5es desta Lei, e, no que com ela n\u00e3o conflitarem,  da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Os pre\u00e7os originalmente ofertados s\u00e3o reajustados, de acordo com o  IGP-M (FGV) acumulado no per\u00edodo decorrido desde a data de apresenta\u00e7\u00e3o das propostas at\u00e9 o presente momento, nos termos do artigo  40, XI, da Lei Federal 8.666/1993. Fica, assim, aplicado o percentual de  12,5% de reajuste, passando a valer os seguintes pre\u00e7os: E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente  Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para  um s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original  aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 24 de novembro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO J.P.P OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI CNPJ: 23.398.214/00001-63 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP n\u00ba 055/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 09/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Raimundo Margarida, n\u00ba s/n \u2013 Bairro \u2013 S\u00e3o Francisco.  Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANETE PARA SA\u00daDE. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 25 de novembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 015/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 14/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Raimundo Margarida, n\u00ba s/n \u2013 Bairro \u2013 S\u00e3o Francisco.  Objeto: REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE ESCOLA S\u00c3O RAIMUNDO, COMUNIDADE CAIPORA. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 27 de setembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 016/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 14/10/2021 Hor\u00e1rio: 10h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Raimundo Margarida, n\u00ba s/n \u2013 Bairro \u2013 S\u00e3o Francisco.  Objeto: REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE ESCOLA ZILDA VASCONCELOS, COMUNIDADE RESTAURA\u00c7\u00c3O. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 27 de setembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 017/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 14/10/2021 Hor\u00e1rio: 14h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Raimundo Margarida, n\u00ba s/n \u2013 Bairro \u2013 S\u00e3o Francisco.  Objeto: REFORMA DE ESCOLA JUSTINIANO DE SERPA. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 25 de novembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato de Contrato n\u00ba 152/2021 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 46/2021. CONTRATO CONTRATO PMMT/AC N\u00ba 152/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 046/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 128/2021 \u201cCONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, DE UM LADO COMO  CONTRATANTE A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE E DO OUTRO, COMO CONTRATADA A EMPRESA  CLEBER DE SOUZA SILVA, portador do CNPJ de n\u00ba 43.956.162/000100 endere\u00e7o: RUA RAIMUNDO MARGARIDA S/N \u2013 BAIRRO S\u00c3O  FRANCISCO, PARA OS FINS NELE INDICADOS\u201d. A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013  ACRE, com sede na Raimundo Margarida, n\u00ba S/N \u2013 Bairro Centro,  em MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  84.306.463/0001-76, neste ato representado por seu Prefeito, Isaac  da Silva Piy\u00e3ko, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e, de outro lado a empresa  CLEBER DE SOUZA SILVA, portador do CNPJ de n\u00ba 43.956.162/000100 endere\u00e7o: RUA RAIMUNDO MARGARIDA S/N \u2013 BAIRRO S\u00c3O  FRANCISCO , representado neste ato pelo Sr. CLEBER DE SOUZA  SILVA portador do CPF n\u00ba 647.945.12287 e RG n\u00ba 1022790-3 SEJSP,  doravante denominada simplesmente CONTRATADA, tendo em vista  o que consta no Processo PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL  THAUMATURGO-ACRE n\u00ba 128/2021, resolvem celebrar o presente  Contrato, que ser\u00e1 regido pela Lei Federal n\u00ba 8.666/93, alterada pelas  Leis Federais n\u00ba 8.883/94 e 9.648/98, pelos preceitos de Direito P\u00fablico,  pelos Princ\u00edpios da Teoria Geral dos Contratos, pelas disposi\u00e7\u00f5es de Direito Privado e, especialmente, pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para AQUISI\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O  DE EXECU\u00c7\u00c3O DE CERCA DE PROTE\u00c7\u00c3O DO LIX\u00c3O MUNICIPAL, a  fim de atender as demandas desta Municipalide, conforme Planilha anexa. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FORMA E LOCAL DE ENTREGA DO OBJETO CONTRATADO 2.1 A entrega do objeto contrato farse-\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00e3o contida  na Dispensa, facultada sua prorroga\u00e7\u00e3o, nas hip\u00f3teses previstas no \u00a7  1\u00ba, art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, devidamente justificada por escrito e previamente autorizada pela autoridade competente para celebrar  o Contrato, consoante a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 046/2021, decorrente  do Processo Administrativo n\u00ba 128/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR 3.1 A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$ 11.961, 44 (onze mil, novecentos e sessenta  e um reais e quarenta e quatro centavos), conforme valores constantes na  proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela CONTRATADA na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 3.2 CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO 4.1 Os pagamentos ser\u00e3o realizados de acordo com os servi\u00e7os fornecidos efetivamente solicitados por esta Administra\u00e7\u00e3o, no prazo de  5 (cinco) dias, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do documento fiscal e mediante a  comprova\u00e7\u00e3o da entraga do servi\u00e7o, devidamente acostado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO, DOS ACR\u00c9SCIMOS E DAS SUPRESS\u00d5ES  O Contrato firmado ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino no  exerc\u00edcio financeiro, podendo, se necess\u00e1rio e devidamente justificado  ser prorrogado por igual per\u00edodo, em obedi\u00eancia ao disposto no art. art.  57 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; Fica a CONTRATADA obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos e supress\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rios na  compra ou servi\u00e7o, at\u00e9 25% (vinte e cinco por cento) do valor inicial  atualizado deste Contrato, atrav\u00e9s de Termo Aditivo, nos termos do art.  65, \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS Durante a vig\u00eancia deste Contrato, os pre\u00e7os registrados ser\u00e3o fixos  e irreajust\u00e1veis, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de  ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA Cumprir os prazos e acordos previstos neste Contrato; 7.2 N\u00e3o transferir ou sublocar a outrem, no todo ou em parte, os servi\u00e7os, objeto deste Contrato; 7.3 A Contratada se obriga a manter, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas  as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o; 7.4 Entregar o objeto contratado, obedecendo rigorosamente \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es e as normas pertinentes em vigor. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE 8.1 Oferecer todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que a  CONTRATADA possa entregar o objeto dentro das especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas recomendadas; 8.2 Efetuar o pagamento, da Nota Fiscal de servi\u00e7o correspondente,  no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 10 (dez) dias do recebimento da mesma, ap\u00f3s  devidamente atestadas pelo Setor Competente; 8.3 Receber, conferir e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, podendo a CONTRATANTE rejeit\u00e1-lo integralmente ou em parte, caso esteja em desacordo com a especifica\u00e7\u00e3o apresentada, conforme descrito  na Cl\u00e1usula Terceira deste Instrumento; 8.4 Proporcionar todas as facilidades necess\u00e1rias \u00e0 CONTRATADA, inclusive comunicando por escrito e tempestivamente, qualquer mudan\u00e7a  de administra\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o, bem como qualquer ocorr\u00eancia relacionada \u00e0 entrega do objeto contratado; 8.5 A CONTRATANTE n\u00e3o responder\u00e1 por quaisquer compromissos assumidos, bem como por qualquer dano causado a terceiros  em decorr\u00eancia de ato da CONTRATADA e de seus empregados,  prepostos ou subordinados, ainda que vinculados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do  presente Contrato. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS A CONTRATADOA, sujeitar-se-\u00e1, no caso de inadimplemento de suas  obriga\u00e7\u00f5es, \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es, graduadas conforme a gravidade da  infra\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de san\u00e7\u00f5es civis e criminais, se for o caso, de  acordo com a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, ap\u00f3s o pr\u00e9vio processo administrativo, garantida a ampla defesa e o contradit\u00f3rio. I \u2013 advert\u00eancia; II \u2013 multa: a) o valor das multas aplicadas ao CONTRATADO por descumprimento  das cl\u00e1usulas deste Contrato, corresponder\u00e1 a 2% (dois por cento) sobre o valor do objeto do Contrato; b) pelo atraso injustificado na execu\u00e7\u00e3o deste Contrato, fica o CONTRATADO sujeito a multa administrativa no valor 0,3% (zero v\u00edrgula tr\u00eas  d\u00e9cimos por cento) por dia de atraso, a partir do 1\u00ba dia \u00fatil da data fixada  para o in\u00edcio da entrega dos servi\u00e7os at\u00e9 o limite de 6% (seis por cento),  calculado sobre o valor montante do objeto em atraso, sem preju\u00edzo das  demais san\u00e7\u00f5es previstas neste Contrato, conforme disp\u00f5e o \u00a7 1\u00ba do art.  86 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, precedidas de Processo Administrativo  onde seja assegurada a ampla defesa e o contradit\u00f3rio; c) quando da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades previstas nas al\u00edneas anteriores, fica a CONTRATANTE, desde logo, autorizado a reter e compensar,  dos cr\u00e9ditos da CONTRATADA, o valor da multa devida. III \u2013 suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de  contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, por prazo n\u00e3o superior a 2 (dois) anos; IV \u2013 declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica enquanto perdurarem os motivos determinantes da  puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou a penalidade, nos termos do inciso IV do art. 87 da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93; V \u2013 as san\u00e7\u00f5es previstas no inciso I, III e IV poder\u00e3o ser aplicadas juntamente com a multa prevista no inciso II, nos termos do \u00a7 2\u00ba do art. 87  da Lei Federal n\u00ba 8666/93; VI \u2013 para aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o prevista no inciso IV ser\u00e1 facultada defesa  ao interessado no respectivo processo, no prazo de 10 (dez) dias da abertura de vista, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 87 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido por conveni\u00eancia administrativa, nos casos enumerados nos incisos I a XII e XVII do art. 78 da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 11.1 A despesa decorrente deste Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da Fonte de Recurso: ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS \u2013 RP. DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES  DE RECUR\u00c7OS. \u00d3RG\u00c3O \u2013 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO. UNIDADE: 01 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO. FUNCIONAL: 15.452.0002.2.078 GERENCIAMENTO DA LIMPEZA PUBLICA. 330 \u2013 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 0001 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA JUR\u00cdDICA. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO ACOMPANHAMENTO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O 12.1 Este Contrato ser\u00e1 fiscalizado e acompanhado por servidor formalmente designado por ato da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 13.1 A CONTRATADA obriga-se a manter em compatibilidade com as  obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na contrata\u00e7\u00e3o e a cumprir fielmente as cl\u00e1usulas ora  aven\u00e7adas, bem como as normas previstas na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  legisla\u00e7\u00e3o complementar, durante a vig\u00eancia deste Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DOS D\u00c9BITOS PARA COM A  FAZENDA P\u00daBLICA 14.1 Os d\u00e9bitos da Contratada para com o Munic\u00edpio, decorrentes ou  n\u00e3o do ajuste, ser\u00e3o inscritos em D\u00edvida Ativa e cobrados mediante execu\u00e7\u00e3o na forma da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, podendo, quando for o caso,  ensejar a rescis\u00e3o unilateral do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do instrumento  de Contrato ou de seus aditamentos na imprensa oficial, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o  indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Administra\u00e7\u00e3o  at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer  no prazo de vinte dias daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do  artigo 61, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO FORO O foro do presente Contrato ser\u00e1 o da Comarca de MARECHAL THAMATURGO-ACRE, para dirimir e resolver qualquer quest\u00e3o oriunda do  presente Instrumento, que n\u00e3o puderem ser resolvidas pela via administrativa, inclusive os casos omissos, com ren\u00fancia a qualquer outro por  mais privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente  Contrato em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para um s\u00f3 efeito, com  a presen\u00e7a das testemunhas abaixo. MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, 29 de outubro de 2021.   ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE CLEBER DE SOUZA SILVA, CNPJ de n\u00ba 43.956.162/0001-00 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO ATA N\u00ba 087/2021. REPUBLICADO POR INCORRE\u00c7\u00c3O. EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 054/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/000176, com sede a rua Rua Raimundo Margarida, S/N, Bairro, S\u00e3o Francisco, representado neste ato pelo Sr. Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito  Municipal em Exercicio, portador da c\u00e9dula de identidade 3849-61 SSP/AC e CPF 703.049.552-72, residente e domiciliado nesta cidade na Rua:  Raimundo Bezerra n\u00ba 42, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa B. A LUCENA EIRELI, com endere\u00e7o ORT MAGEM  ESQUERDA DO RIO JURU\u00c1 \u2013 FLUTUANTE, N\u00ba 01, CNPJ/MF 02.367.453/0001-86, representada neste ato pelo Sr, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 5450/2005, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro  de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e  contratado o que se segue: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: 1.1. O objeto desta Ata \u00e9 o registro dos pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, para Fornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel), devidamente  quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  054/2021 \u2013 SRP, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1. A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art. 12 do Decreto n.\u00ba 7.892/2013. 2.2. O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 ACRE, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as  disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor da presente Ata perfaz a quantia total de R$ 1.704.400,00 (um milh\u00e3o setecentos e quatro mil e quatrocentos reais), conforme valores  constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP, reproduzidos na planilha abaixo: 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19 de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercado e os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada  interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8 Os valores contratados ser\u00e3o automaticamente reajustados, independentemente de termo aditivo contratual, depois de decorrido 12 meses da  apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, com base no \u00edndice IGP-M acumulado no per\u00edodo. Os efeitos financeiros do reajuste iniciar\u00e3o a partir do mesmo dia do  prazo limite acima estabelecido. 4.8.1 \u2013 Em caso de atraso nos pagamentos ser\u00e1 cab\u00edvel corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, durante o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de acordo com o IGP-M acumulado no  per\u00edodo, e juros morat\u00f3rios, \u00e0 raz\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, calculados \u201cpro rata tempore\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao atraso verificado. 4.9. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 15 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nesta Ata e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1. A entrega do objeto da presente Ata dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como  testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Ata poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es da mesma, n\u00e3o  retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou ainda, por raz\u00f5es de  interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado  pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os demais  fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba .054/2021  \u2013 SRP e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 ACRE, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1. Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificada para a assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os; 8.2.2. Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificada para recebimento da nota de empenho; 8.2.3. Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4. Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5. Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6. Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa, a  licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7. As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8. Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 ACRE \u2013 AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem  preju\u00edzo do previsto no item abaixo; 8.2.9. O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 ACRE \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10. As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram esta Ata, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP e a proposta comercial  de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo \u2013 ACRE (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento  desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo \u2013 ACRE 16 de novembro de 2021   ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE B. A LUCENA EIRELI CNPJ/MF 02.367.453/0001-86 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O O Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, por meio da respons\u00e1vel fiscal, engenheira civil Irdia Correia, vem notificar a empresa J.P.P OLIVEIRA  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ: 23.398.214/0001-63, Com sede na Av. Lauro Millher, n 541 \u2013 Bairro Jo\u00e3o Alves, Cruzeiro do Sul \u2013 Acre,  em rela\u00e7\u00e3o ao atendimento de reparos na obra de CONTRATO N\u00ba 355/2019 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 020/2019 \u2013 objeto RECUPERA\u00c7\u00c3O NO  MERCADO MUNICIPAL, que aponta a necessidade de sanar pend\u00eancias na estrutura desta obra. Portanto este munic\u00edpio d\u00e1 o prazo de 10 dias a  partir da data de recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o para a empresa atender aos itens elencados no registro fotogr\u00e1fico. Ressalta-se que o descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o contratual de CONCLUS\u00c3O da OBRA cumprindo todas as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do projeto  predefinido em contrato entre a empresa e este munic\u00edpio, com garantias previstas em lei, implicar\u00e1 nas penalidades legais contidas na Cl\u00e1usula  Sexta deste contrato com fulcros nos dispositivos presentes na Lei n\u00ba 8.666/93. Conforme a vistoria realizada no objeto deste contrato, foi elaborado um registro fotogr\u00e1fico, no qual \u00e9 poss\u00edvel constatar que o mesmo apresenta  as seguintes falhas a serem sanadas pela empresa contratada: Marechal Thaumaturgo - AC, 24 de novembro de 2021.     Atenciosamente,                                 IRDIA FABIANE COSTA CORREIA RESPONS\u00c1VEL FISCAL Engenheira Civil CREA 21.559 D/AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 46/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE. No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es do art.  24, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes da dispensa n\u00ba 46/2020, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  visando a SERVI\u00c7O DE EXECU\u00c7\u00c3O DE CERCA DE PROTE\u00c7\u00c3O, no valor Global R$ 11.961,44 (onze mil novecentos e sessenta e quatro reais  e quarenta e quatro reais), tendo como contratado a empresa CLEBER DE SOUZA SILVA, portador do CNPJ de n\u00ba 43.956.162/0001-00 endere\u00e7o:  RUA RAIMUNDO MARGARIDA S/N \u2013 BAIRRO S\u00c3O FRANCISCO, Publique-se o presente no prazo de 5 (cinco) dias na imprensa oficial. Marechal Thaumaturgo - AC, 29 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O DA FASE HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, por meio de seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conformidade com a Lei  8.666/93, Artigo 49, CONSIDERANDO o princ\u00edpio da autotutela, que permite a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rever seus atos anular os mesmos, sempre  em ato de boa-f\u00e9 objetiva, atendendo o melhor interesse p\u00fablico, RESOLVE ANULAR a fase de habilita\u00e7\u00e3o do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade  Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba 005/2021,  cujo objeto Revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Esportiva na Rua Francisco Manoel Galdino para atender a secretaria Municipal de obras e Servi\u00e7os Urbanos no MUNIC\u00cdPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 23 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito ",
            "AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O DA FASE HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, por meio de seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conformidade com a Lei  8.666/93, Artigo 49, CONSIDERANDO o princ\u00edpio da autotutela, que permite a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rever seus atos anular os mesmos, sempre  em ato de boa-f\u00e9 objetiva, atendendo o melhor interesse p\u00fablico, RESOLVE ANULAR a fase de habilita\u00e7\u00e3o do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade  Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba 006/2021,  cujo objeto Moderniza\u00e7\u00e3o de Quadra de Esportes, Localizada na Rua Francisco Manoel Galdino, Visando atender  ao contrato de repasse n\u00ba 886625/2019 \u2013 MINISTERIO DA CIDADANIA/MUNICIPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO, para atender as necessidades do  Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 23 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O n\u00ba 018/2021/PMPC/AC Modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0019/2021 Processo Adm. n\u00b00842021 ENCARTE I 1) Empresa Rondoverde Comercio e Servi\u00e7os LTDA CNPJ: 12.605.733/0001-39 , com sede \u00e0 Trav. S\u00e3o Luiz, N\u00b0 52, Vila Ivonete, Rio Branco/Ac, representada neste ato pelo Sr.(a) Radam\u00e9s Queiroz de Souza, CPF n\u00ba  945.089.502-30, RG n\u00b0 101164-51. ENCARTE II 1) Empresa EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COMERCIO IMP. E EXP. EIRELI EPP CNPJ: 01.878.439/0001-84, com sede \u00e0 Rua Domingos Lopes, N\u00b0 20,  Raimundo Chaar, Brasileia/Ac, representada neste ato pelo Sr.(a) Sergio Luiz Mendon\u00e7a de Souza, CPF n\u00ba 224.492.992-20. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 303/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 070/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo (caminhonete), em atendimento a Proposta n\u00ba 11812.868000/1200-10, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 227.000,00 (duzentos e vinte e sete mil reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.1.059 - Const. Reforma Amplia\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento e Material Permanente, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente, Fonte de Recursos: 0014 e 0013. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 23 de novembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Cleilson Tufic de Moura pela empresa  AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 304/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 070/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo (caminhonete), em atendimento a Proposta n\u00ba 11812.868000/1200-09, visando atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 227.000,00 (duzentos e vinte e sete mil reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.1.059 - Const. Reforma Amplia\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento e Material Permanente, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente, Fonte de Recursos: 0014 e 0013. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 23 de novembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Cleilson Tufic de Moura pela empresa  AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 296/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: BRIGIDO PINHEIRO DE SOUZA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  destinados para atender a demanda das escolas municipais do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALOR: R$ 15.428,00 (quinze mil quatrocentos e vinte e oito reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da data de assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.025 - MERENDA ESCOLAR \u2013 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  \u2013 Material de Consumo \u2013 Fonte: 0016.  LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 12 de novembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Brigido Pinheiro de Souza (Contratada).  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 297/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MARIA AUXILIADORA MENDES DE SOUZA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  destinados para atender a demanda das escolas municipais do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALOR: R$ 16.878,00 (dezesseis mil, oitocentos e setenta e oito reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da data de assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.025 - MERENDA ESCOLAR \u2013 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  \u2013 Material de Consumo \u2013 Fonte: 0016.  LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 18 de novembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Sra. Maria Auxiliadora Mendes de Souza (Contratada).  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 298/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: COOPERATIVA DOS AGRICULTORES FAMILIARES, PRODUTORES RURAIS, EXTRATIVISTAS E PSICULTORES NO ACRE -  COOPESQ OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  destinados para atender a demanda das escolas municipais do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALOR: R$ 106.495,00 (cento e seis mil, quatrocentos e noventa e cinco reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da data de assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.025 - MERENDA ESCOLAR \u2013 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  \u2013 Material de Consumo \u2013 Fonte: 0016.  LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 18 de novembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Sra. Maurete Nogueira Gomes pela empresa COOPERATIVA  DOS AGRICULTORES FAMILIARES, PRODUTORES RURAIS, EXTRATIVISTAS E PSICULTORES NO ACRE - COOPESQ (Contratada).  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 294/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 026/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais El\u00e9tricos e Afins, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 42.600,00 (quarenta e dois mil, seiscentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE  INFRAESTRUTURA, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 15.452.2008.2.052 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001 e 0019. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 12 de novembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Moises Moraes Junqueira pela empresa  LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 295/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 026/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais El\u00e9tricos e Afins, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 18.245,00 (dezoito mil e duzentos e quarenta e cinco reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE  INFRAESTRUTURA, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 15.452.2008.2.052 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001 e 0019. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 12 de novembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto pela empresa  CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 - SRP  PROCESSO N\u00ba 065/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que  lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do  Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 \u2013 SRP, tendo como objeto o Registro de  Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, em conformidade com o Processo Administrativo n\u00ba 065/2021, em favor das empresas DP INFORMATICA LTDA, inscrita  no CNPJ sob o n\u00b0 42.280.959/0001-78, vencedora dos ITENS 01 e 04, com valor global de R$ 79.905,00 (setenta e nove mil e novecentos e cinco  reais); LEGALMART SERVICO EM EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.204.141/0001-75, vencedora do ITEM 02, com valor global de  R$ 45.600,00 (quarenta e cinco mil e seiscentos reais) e HLX INFORMATICA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 40.147.028/0001-70, vencedora  dos ITENS 03, 05, e 06, com valor global de R$ 125.510,00 (cento e vinte e cinco mil e quinhentos e dez reais). Porto Acre - AC, 25 de novembro de 2021 BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 171, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) Di\u00e1rias ao servidor (a) ANT\u00d4NIO WILLEM LIMA DA FONSECA, CPF: 965.645.982-20, na fun\u00e7\u00e3o de Diretor  do Departamento de Recurso Humanos, lotado (a) na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre nos dias 29 e 30 de Novembro e 01, 02, 03, 04 e 05 de Dezembro de 2021. Para participar de uma capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica voltada aos  servi\u00e7os de Folha de Pagamento, cargos e sal\u00e1rios administrativos.  Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 07 (sete)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 25 dias do m\u00eas de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 90/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 90/2021 para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria e emergencial de agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade para substituir efetiva gestante e  afastada por ser considerada do grupo de risco da senhora ALESSANDRA MOTA OLIVEIRA inscrita no CPF N\u00ba. 048.649.442-02 e RG n\u00ba 13291807, residente na Rua Dom Luiz Herbrt, N: 464, Centro, Porto Walter \u2013 Acre, com o valor mensal de R$ 1.550,00 (mil, quinhentos e cinquenta reais),  com fulcro no art. 75, inc. II, da Lei n\u00ba 14.133/01.  Publique-se. Porto Walter/AC, 28 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 090/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 323/2021.  Contratada: ALESSANDRA MOTA OLIVEIRA inscrita no CPF N\u00ba. 048.649.442-02 e RG n\u00ba 1329180-7 Objeto Contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria e emergencial de agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade para substituir efetiva gestante e afastada por ser considerada do  grupo de risco. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 085/2021, com valor mensal de R$ 1.550,00 (mil, quinhentos e cinquenta reais). Vig\u00eancia:  06 (seis) meses a partir da data da assinatura. As despesas referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de  Sa\u00fade com elemento de despesa 3.3.90.36.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa f\u00edsica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Alexandra Mota Oliveira pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 28 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.581 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58,  incisos II, V, VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba1.374/2021, de 23 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e  Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, bem como, OFGAB/SMCC/N\u00ba.829/2021, de 22 de novembro de 2021,  Considerando o afastamento da titular do cargo, conforme portaria N\u00ba 186, de 23 de novembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Diretor de Apoio \u00e0 Agricultura Familiar, Jo\u00e3o Marcos Lira de Queiroz, para responder cumulativamente, pelo cargo de Diretor de  Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e  Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, pelo per\u00edodo de 23 a 26 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 23 de novembro de 2021.  Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Manoel Jos\u00e9 Nogueira Lima Prefeito de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO - PGM Portaria n\u00ba 50/2021 O Procurador Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Municipal n\u00ba. 1.629/06; Considerando o art. 3\u00ba da Portaria n.\u00ba 153/2021 do Gabinete do Senhor Prefeito que trata da necessidade de uniformiza\u00e7\u00e3o das publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio. Resolve: Art. 1\u00ba Designar a servidora Laura Cristina de Paiva Melo Gon\u00e7alves,  como respons\u00e1vel pelo encaminhamento dos arquivos para publica\u00e7\u00e3o  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, ficando com respons\u00e1vel:  I \u2013 Pelo conte\u00fado do material remitido \u00e0 publica\u00e7\u00e3o; II \u2013 Pelo acompanhamento da publica\u00e7\u00e3o do documento enviado; III \u2013 Pela forma\u00e7\u00e3o correta do material remetido; IV \u2013 Pela solicita\u00e7\u00e3o de cancelamento, quando necess\u00e1rio, nos termos  da Portaria n.\u00ba 153/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Gabinete da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, em 28 de outubro de 2021. Joseney Cordeiro da Costa, Procurador Geral do Munic\u00edpio - Decreto  n\u00ba 494/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 0218/2021 A Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 11, inciso II da Lei  n. \u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o da Lei n. \u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, atrav\u00e9s da Lei n. \u00ba 1.979, de 20 de maio de 2013,  que promoveu modifica\u00e7\u00f5es nos Anexos II e III, que trata da Estrutura  Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art.1.\u00ba EXONERAR, Simone Castro de Ara\u00fajo, matricula n\u00ba 713048-1 do  cargo de Assessora T\u00e9cnica, ref. CC2 da Superintend\u00eancia Municipal  de Transportes e Tr\u00e2nsito. Art.2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 26 de novembro de 2021 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 251 DE 2021    A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.555 de 11 de novembro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 076/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190046/2021/Web P\u00fablico Contrato: n\u00b0 046/2021/SASDH Contratada: ACRE FRIO AR CONDICIONADO LTDA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de condicionador de ar e aparelho de refrigera\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as, componentes e acess\u00f3rios para  atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de  Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de  Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento  Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop,  Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa  Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de  situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro  \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas)  divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e  Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros,  realizados por cada unidade administrativa, conforme necessidades estimadas e descri\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. Data da assinatura do contrato: 08 de novembro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 08 de novembro de 2021 \u00e0 07  de novembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Benedito Paulino da Silva. Matr\u00edcula: 702806-1 II \u2013 Executor Substituto: Ilbert Silveira de Azevedo. Matr\u00edcula: 702806-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021 Ana Beatriz de Assis Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba 1.555/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                       GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 377/2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM  EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM A  PORTARIA N\u00ba 180, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - CONSIDERANDO, o processo n\u00b0 123180222/2012, ser\u00e1 instaurado o procedimento administrativo afim de apurar a eventual irregularidade da infra\u00e7\u00e3o de Fornecedor, que constitui a comiss\u00e3o de  Procedimento do Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores \u2013 PAIFF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 001/2021. Art. 2\u00b0 - CONSIDERANDO o despacho exarado as fls. 1199, dos autos  n\u00b0 123180215, cujo objetivo visa tomar provid\u00eancias acerca da inconsist\u00eancia apontadas pela Unidade de Controle Interno em que pese o  fato de o Locador \u2013 Sr. Ely Assem de Carvalho, n\u00e3o apresentar no prazo  legal estabelecido no Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 44/2021, fls. 1179 e 1180 as  Certid\u00f5es Negativas referentes a D\u00e9bitos Tribut\u00e1rios do Munic\u00edpio de  Rio Branco e aos Tributos Federais e D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o. Observou se nos autos que o Locador foi notificado para apresentar as respectivas certid\u00f5es por meio do OF/FMS/SEMSA/N\u00b0. 040/2021, o que n\u00e3o o fez. Demais a mais, \u00e9 de amplo conhecimento que a exig\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es de regularidade fiscal e trabalhista \u00e9 licita a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica em observ\u00e2ncia a Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos, e que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o das mesmas no decurso contratual,  bem como, durante os respectivos Termos Aditivos, insurge \u2013 se o respons\u00e1vel em inexecu\u00e7\u00e3o contratual. Aduzo ainda ao fato de o Sr. Ely Assem de Carvalho (Locador) n\u00e3o ter  apresentado durante todo o transcurso do contrato, at\u00e9 presente momento as referidas Certid\u00f5es conforme constam das inconsist\u00eancias  apontadas pela UCI, e relatado no Parecer Jur\u00eddico supra referido. Art. 3\u00ba - Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores - PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 001/2012, com o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar a respectiva  san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso.  Art. 4\u00ba - Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo de que trata o art. 1\u00b0 desta Portaria: Presidente: Lu\u00eds Carlos Bas\u00edlio Paes         Matr\u00edcula 544609-02 Membro: Maria Rita dos Santos                 Matr\u00edcula 544627-1 Membro:  Lucas Costa de Souza               Matr\u00edcula 713135-1 \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 60 (Sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria para conduzir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o  relat\u00f3rio final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo \u00a7 2\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es, depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes  Art. 5\u00b0 - Fica autorizado a Diretoria de Gest\u00e3o desta Secretaria registrar e autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores-PAAIF Art. 6\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. De Ci\u00eancia  GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Dougllas Jonathan Santiago de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Portaria N\u00b0 180/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 156/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana no exerc\u00edcio dos poderes que lhe conferem o Decreto n\u00ba Decreto n\u00ba 1.253 de  26 de agosto de 2021, e em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o incumbidas legalmente por for\u00e7a da Lei Complementar Municipal n\u00b0 54  de 07/12/18; RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar, interinamente, o Senhor Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 713651, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de  Material e Patrim\u00f4nio desta SEINFRA. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                          GABINETE DO SECRET\u00c1RIO O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM  EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM A  PORTARIA N\u00ba. 180, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021, Extrato de Termo de Fomento Termo de Fomento n\u00b0: 08/2021. Processo n\u00b0: 26115/2021 2021.02.001195 Das Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA e a Funda\u00e7\u00e3o Pio XII Hospital de Amor \u2013  Instituto de Preven\u00e7\u00e3o Rio Branco - AC  Objeto: \u201cCompra de materiais e medicamentos que se fizerem necess\u00e1rios para o aux\u00edlio na preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer de Mama entre as  mulheres\u201d. Fundamento Legal: Lei Federal n\u00b0 13.019, de 31/07/2014, Lei Federal de  n\u00ba 13.204, de 14/12/2015 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria anual do Munic\u00edpio vigente, Lei Complementar Federal n\u00ba101, de  04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatadas vigentes. Vig\u00eancia: Vigorar\u00e1 durante o per\u00edodo de 02 (dois) meses a partir de  01.12.2021, acrescidos de mais 60(sessenta) dias para apresenta\u00e7\u00e3o  da presta\u00e7\u00e3o de contas finais. \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Sa\u00fade Valor: R$ 14.512,25 (catorze mil, quinhentos e doze reais e vinte e cinco centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 01.011.602.10.301.020 3.2293.0003 (Instituto de Preven\u00e7\u00e3o Rio Branco \u2013 AC) Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 Signat\u00e1ria Concedente: Munic\u00edpio de Rio Branco, representado pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, o Senhor Dougllas Jonathan Santiago de Souza. Signat\u00e1ria Convenente: Funda\u00e7\u00e3o Pio XII Hospital de Amor \u2013 Instituto  de Preven\u00e7\u00e3o Rio Branco - AC, representado pelo seu Presidente, o  Senhor Henrique Duarte Prata. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 25 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Dougllas Jonathan Santiago de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Portaria N\u00b0 180 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 261 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 139/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e a fornecedora Naiara Silva Pinheiro, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do  Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 263 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 141/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Igor Padula Nascimento Ribeiro de Castro, assinado dia 11/11/2021  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de  Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba  087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 264 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 142/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Associa\u00e7\u00e3o dos M\u00fasicos do Acre, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo  do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 262 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 140/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Frank Jos\u00e9 Flor\u00eancio da Costa, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo  do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 266 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 144/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Jos\u00e9 Carlos In\u00e1cio de Abreu, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do  Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 267 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 145/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Marcos da Silva e Silva, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo  do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 250 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 126/2021, celebrado entre a  Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e  o fornecedor Jos\u00e9 Everaldo da Silva, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives,  oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online  Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba  087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 251 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 128/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Gerson Jos\u00e9 Marques de Souza, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo  do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 252 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 129/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Henrique Ferreira do Vale, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem  por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento  N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 255 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 132/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor \u00c1lamo C\u00e1rio Fernandes de Holanda, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo  do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 258 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 136/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Gilberto Paes  Pereira, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por  objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba  005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 259 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 137/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Joniscley Ferreira da Rocha, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do  Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.255 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado,  e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular,  fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00b0- Fica garantido ao Gestor e Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso  aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.3\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 27 de outubro de 2021, com validade at\u00e9 a  vig\u00eancia do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.256 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular,  fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00b0- Fica garantido ao Gestor e Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso  aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.3\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 08 de novembro de 2021, com validade at\u00e9 a  vig\u00eancia do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE-SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.257 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular,  fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00b0- Fica garantido ao Gestor e Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso  aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.3\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 27 de outubro de 2021, com validade at\u00e9 a  vig\u00eancia do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021/SEFIN  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica ou pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7o de transporte, ve\u00edculos de passeio, caminhonete e motocicleta, com condutor, para atender as demandas operacionais da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos servi\u00e7os (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 30/11/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089.         Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 250 DE 2021       A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE  LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 1.555 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba. INSTITUIR os membros da Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia social de Rio Branco com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I \u2013 Jos\u00e9 Concei\u00e7\u00e3o dos Santos \u2013 Presidente II \u2013 Afonso da Costa Monteiro \u2013 Secret\u00e1rio III \u2013 Alessandra Neumann Lima \u2013 Membro IV \u2013 Jislaine Haerdrich Pereira de Oliveira \u2013 Membro V \u2013 Jos\u00e9 Nilsimar Monteiro de Freitas \u2013 Membro VI \u2013 Luciana Faria Alves Barbosa \u2013 Membro VII \u2013 Luena Nunes de Almeida \u2013 Membro VIII \u2013 Anna Beatriz de Assis de Souza \u2013 Membro IX \u2013 Rebeca de Abreu Paula \u2013 Membro X \u2013 Samara Feitosa Pisano \u2013 Membro XI \u2013 Suelen Cristina de Oliveira \u2013 Membro XII \u2013 Osvaldo \u00c2ngelo da Silva Filho \u2013 Membro XIII \u2013 Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva \u2013 Membro XIV - Poliana Tessinari de Oliveira \u2013 Membro XV- Keila Costa de Lima Carvalho- Membro XVI- Rilhaene Aparecida Jialdi Freze- Membro Art. 2\u00b0. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  E DIREITOS HUMANOS, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021 Ana Beatriz de Assis de Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio Decreto n.\u00ba 1.555/2021 Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 171/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana no  exerc\u00edcio dos poderes que lhe conferem o Decreto n\u00ba 1.253 de 26 de  agosto de 2021, e em aten\u00e7\u00e3o ao desenvolvimento das compet\u00eancias  alusivas \u00e0 esta SEINFRA por for\u00e7a da Lei Complementar Municipal n\u00b0  54 de 07/12/18; e ainda,  Considerando o cumprimento das normas contida no Decreto n\u00ba 4.292,  de 17 de junho de 2009, que Regulamenta a Lei Estadual n\u00ba 2104, de  17/12/2008, que disp\u00f5e sobre a publica\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre; Considerando a Portaria n\u00ba 153/2021, de 27/10/2021, do Gabinete do  Prefeito que disp\u00f5e sobre as normas t\u00e9cnicas e os procedimentos para  elabora\u00e7\u00e3o e envio de mat\u00e9rias, objeto de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo,  matr\u00edcula n\u00ba 706956, como respons\u00e1vel: I \u2013 Pelo conte\u00fado do material remetido \u00e0 publica\u00e7\u00e3o \u00e0 Coordenadoria de  Assuntos Jur\u00eddico e Atos Oficiais do Gabinete do Prefeito; II \u2013 Pelo acompanhamento da publica\u00e7\u00e3o do documento enviado; III \u2013 Pela verifica\u00e7\u00e3o da formata\u00e7\u00e3o correta do material remetido; IV - Pelo pedido de cancelamento de publica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 24 de  novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 223/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE  TR\u00c2NSITO N.\u00ba 018/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o  619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal,  tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares  e consistentes, tendo sido cumprido o estabelecido nos artigos 281 e  282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores  dos ve\u00edculos abaixo relacionados, podendo ser interposta a DEFESA  DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 30 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o  deste Edital. O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado, acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de  infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa  do ve\u00edculo, ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o  n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a  assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento  que comprove a representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for  o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado de Registro e Licenciamento do  Ve\u00edculo); e) original e/ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer  prova ou colaborar para o esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ ou entregues, no prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios  poder\u00e3o ser encontrados e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.riobranco. ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o: placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de  infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. RIO BRANCO - AC, 26 de Novembro de 2021 An\u00edzio Cl\u00e1udio De Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto N\u00b0 015/2021 Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS 04/2021 \u2013 PROJETOS INSCRITOS O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 43 da lei n\u00ba  1.676/2007 de 20 de dezembro de 2007 que instituiu o Sistema Municipal de Cultura, de conformidade com o disposto no item 9.4 do Edital, torna  p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o dos projetos classificados, conforme abaixo: Rio Branco (AC), 25 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB RESULTADO FINAL DA AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA - EDITAL 01-2021 DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA \u2013 \u00c1REA DE ARTE O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 43 da lei  n\u00ba 1.676/2007 de 20 de dezembro de 2007 que instituiu o Sistema Municipal de Cultura, de conformidade com o disposto no item 15.1.4, combinado  com o item 24.1.13 do Edital, torna p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o do Resultado Final dos projetos classificados nesta etapa. Rio Branco (AC), 25 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB RESULTADO FINAL DA AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA \u2013 EDITAL 02-2021 DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA 02/2021 \u2013 \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 43 da  lei n\u00ba 1.676/2007 de 20 de dezembro de 2007 que instituiu o Sistema Municipal de Cultura, de conformidade com o disposto no item 29.1.13 do  Cronograma do Edital, torna p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o do resultado final dos projetos classificados nesta etapa, conforme abaixo: Rio Branco (AC), 25 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Termo Aditivo ao Contrato N\u00b0 do Termo Aditivo: 4\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 002/2017  Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba 01.634.845/0001-00 e a Caixa Econ\u00f4mica Federal, CNPJ n.\u00ba 00.360.305/0001-04 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o destinada ao recebimento e tratamento de documentos de arrecada\u00e7\u00e3o do SAERB, atrav\u00e9s da rede de  atendimento da CAIXA. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0002/2017 Objeto do Aditamento: Prorrogar a vig\u00eancia contratual por mais 01 ano, bem como reajustar os valores cobrados pelos servi\u00e7os, que passar\u00e3o a ser de: I - R$ 3,30 por documento recebido no Guich\u00ea da Ag\u00eancia; II - R$ 2,42 por documento recebido na Rede Lot\u00e9rica; III - R$ 1,00 por documento recebido no Internet CAIXA; IV - R$ 3,30 por documento recebido no Auto-atendimento; V - R$ 2,42 por documento recebido no Correspondente Caixa Aqui; Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 57 da Lei 8.666/93 Data da assinatura: 25 de mar\u00e7o de 2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 17122060120160000; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 11201; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00; Fonte de Recurso: RPI (110) Aditivos Anteriores: 1\u00ba Termo Aditivo (assinado em 26 de julho de 2018, prorroga a vig\u00eancia contratual, bem como reajusta valores); 2\u00ba Termo Aditivo  (assinado em 16 de julho de 2019, prorroga a vig\u00eancia contratual, bem como reajusta valores) 3\u00ba Termo Aditivo (assinado em 02 de agosto de 2020,  prorroga a vig\u00eancia contratual, bem como reajusta valores);  Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza - Diretora Presidente e, pela Contratada, Victoram Costa.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC EDITAL ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7O 10/2021/SMZC A Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, considerando os  princ\u00edpios que regem o processo licitat\u00f3rio, consignado no art. 37, caput,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial o da impessoalidade, da  moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, convida a todos os prestadores  de servi\u00e7os - Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do objeto abaixo, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a elabora\u00e7\u00e3o de estimativa de  pre\u00e7os (menor pre\u00e7o) para Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, artigo 24, inciso IV, com  fulcro no Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014, considerando o disposto nas  Leis Federais n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e Decreto Federal n\u00ba  10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do projeto b\u00e1sico nos autos do processo administrativo. COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 10/2021/SMZC Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa., o or\u00e7amento discriminado abaixo, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta porta a porta e  transporte dos res\u00edduos s\u00f3lidos, coleta e transporte dos res\u00edduos em  cont\u00eaineres/brooks e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de cont\u00eaineres para coleta mecanizada na \u00e1rea central da cidade, para atender  as demandas da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Respons\u00e1vel pelo preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Informa\u00e7\u00f5es Preliminares: O Projeto B\u00e1sico, elaborado pela Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade \u2013 SMZC, trata das especifica\u00e7\u00f5es dos servi\u00e7os que constituem  o objeto desta Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. A empresa contratada dever\u00e1 seguir os Planos de Trabalho propostos, conforme   especifica\u00e7\u00f5es e demais elementos t\u00e9cnicos, constante no projeto. O in\u00edcio dos servi\u00e7os ser\u00e1 impreterivelmente no dia 30 de dezembro de  2021. A empresa contratada dever\u00e1 iniciar a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os obedecendo obrigatoriamente este projeto b\u00e1sico, podendo sofrer altera\u00e7\u00f5es,  conforme necessidade de adequa\u00e7\u00f5es solicitada por esta Secretaria. Ap\u00f3s a assinatura do contrato, a empresa contratada dever\u00e1 cumprir as  seguintes obriga\u00e7\u00f5es: Ter(em) instalado neste munic\u00edpio de Rio Branco para as provid\u00eancias  preliminares a equipe t\u00e9cnica m\u00ednima adequada, necess\u00e1ria e suficiente  para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; Apresentar(em) comprovante de abertura de filial em Rio Branco, com  autonomia financeira e administrativa inclusive com inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Municipal de Contribuintes do ISSQN; Apresentar(em) a Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica (ART), nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 307/86 - CONFEA, que figurar\u00e1 no processo da  licita\u00e7\u00e3o e na Ordem de Servi\u00e7o. Colocar(em) \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o desta SMZC, para fins de vistoria, os ve\u00edculos,  equipamentos, base de monitoramento, e demais materiais necess\u00e1rios  \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, podendo a Administra\u00e7\u00e3o, com base em laudo  t\u00e9cnico, em testes e/ou vistorias, solicitar a substitui\u00e7\u00e3o daquele que  n\u00e3o atender \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es contidas no projeto b\u00e1sico, concedendo  prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, improrrog\u00e1veis, para a apresenta\u00e7\u00e3o de  outro equipamento, sob as penas da lei; Apresentar(em) a disponibiliza\u00e7\u00e3o de local legalmente apropriado, com  infraestrutura adequada para a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, incluindo opera\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o, dotada de toda a infraestrutura t\u00e9cnica adequada,  com recursos humanos qualificados, bem como, apresentando a equipe  t\u00e9cnica respons\u00e1vel \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o; Comprovar (em) a disponibiliza\u00e7\u00e3o das equipes administrativa e operacional para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; N\u00e3o ser\u00e3o aceitas as instala\u00e7\u00f5es que forem inadequadas (mediante justificativa pr\u00e9via), devendo a empresa ajust\u00e1-las ou providenciar outras,  no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis. Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: At\u00e9 o 15\u00ba (d\u00e9cimo quinto) dia \u00fatil subsequente. Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: O prazo ser\u00e1 de at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias. Validade da Proposta: 90 dias. Local de Entrega: Estrada Deputado Jos\u00e9 Rui da Silveira Lino, n\u00ba 70,  Bairro: Sobral. A proposta dever\u00e1 ser emitida em papel que identifique a empresa.  Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta, pelo e-mail:  cotacao.smzc@gmail.com . O recebimento das cota\u00e7\u00f5es ser\u00e1 do dia: 26/11/2021 a 02/12/2021, Hor\u00e1rio: Das 07h00h \u00e0s 17h00h, pelo e-mail:  cotacao.smzc@gmail.com . D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: cotacao.smzc@gmail. com ou pelo telefone: 3225-5513/3225-5559. Rio Branco \u2013 AC, 24 de novembro de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade  Decreto N\u00ba 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Termo Aditivo ao Contrato N\u00b0 do Termo Aditivo: 4\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 004/2018 Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba  01.634.845/0001-00 e a empresa OMEGACAR - EIRELI, CNPJ n\u00b0  08.859.610/0001-57 Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte (do tipo loca\u00e7\u00e3o), com condutor devidamente habilitado para transporte de pessoas em servi\u00e7o, materiais, documentos e  pequenas cargas, destinados a atender as necessidades do SAERB. Valor do Contrato: R$ 28.788,00 (vinte e oito mil setecentos e oitenta e oito reais). Modalidade: Ades\u00e3o ao item 02 da Ata de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 002/2018  oriunda do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 526/2017 \u2013 CPL  03, cujo \u00f3rg\u00e3o gerenciador \u00e9 a Secretaria de Estado da Casa Civil. Objeto do Aditamento: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato inicial, a contar  de seu vencimento, at\u00e9 31/12/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 57 da Lei 8.666/93. Valor do Aditamento: R$ 22.310,70 (vinte e dois mil, trezentos e dez  reais e setenta centavos). Vig\u00eancia do Aditamento: in\u00edcio em 01/01/2022 e t\u00e9rmino em 09/10/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 17512060120160000;  Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 11201; Elemento de Despesa: 33.90.39.00. Fonte de Recurso: RP (101) e/ou RPI (110). Aditivos Anteriores: 1\u00ba Termo Aditivo, assinado em 04/10/2019, valor de  R$ 28.788,00; 2\u00ba Termo Aditivo, assinado em 22/09/2020, valor de R$  28.788,00; 3\u00ba Termo Aditivo, assinado em 30/09/2021, valor de R$ 7.197,00. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Edvaldo Fortes de Andrade - Diretor  Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo  e Financeiro e, pela Contratada, Estefanas Judson C. do Nascimento.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Termo Aditivo ao Contrato N\u00b0 do Termo Aditivo: 5\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 004/2017 Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba 01.634.845/000100 e a Ticket Servi\u00e7os S/A, CNPJ n\u00b0 47.866.934/0001-74 Objeto do Contrato: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de administra\u00e7\u00e3o e fornecimento de cr\u00e9ditos aliment\u00edcios por meio de cart\u00f5es magn\u00e9ticos, aos  servidores do SAERB. Valor do Contrato: estimado em R$ 874.800,00 (oitocentos e setenta e  quatro mil e oitocentos reais) Modalidade: Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 067/2017 CPL/PMRB. Objeto do Aditamento: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato inicial. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 57 da Lei 8.666/93 Valor do Aditamento: estimado em R$ 699.270,00 (seiscentos e noventa  e nove mil, duzentos e setenta reais). Vig\u00eancia do Aditamento: 01/01/2022 a 16/10/2022 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 17122060120160000; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:  11201; Elemento de Despesa: 33.90.46.00;  Fonte de Recurso: Fonte RP (101) e/ou RPI (110) e ainda CONV (107). Aditivos Anteriores: 1\u00ba Termo Aditivo, assinado em 16/10/2018, valor R$  874.800,00; 2\u00ba Termo Aditivo, assinado em 27/09/2019, valor R$ 874.800,00;  3\u00ba Termo Aditivo, assinado em 15/10/2020, valor R$ 910.800,00); 4 Termo  Aditivo, assinado em 06/10/2021, valor R$ 220.050,00. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Edvaldo Fortes de Andrade - Diretor Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo e  Financeiro e, pela Contratada, Cl\u00e1udia Guedes Nascimento Scalabrin. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Termo de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO e  ADJUDICO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a)  e pela Equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO (SRP)  N\u00ba. 064/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 112/2021, em favor  das Empresas; AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA \u2013 EPP inscrita no CNPJ N\u00ba 19.064.790/0001-05, vencedora dos Lotes 06, 07, 10,  11 12 e 14; DALCAR SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba  19.534.034/0001-94, vencedora dos Lotes  03, 04 e 05, sendo o valor  global da licita\u00e7\u00e3o de R$ 699.995,78 (Seiscentos e noventa e nove mil  novecentos e noventa e cinco reais e setenta e oito centavos), para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as para tratores agr\u00edcolas, pertencentes \u00e0 frota operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Cumpre  ainda informar que n\u00e3o houve vencedor para o Lotes 01,02,08,09,13 e  15, sendo este considerado fracassado.  Rio Branco- Acre, 24 de novembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de  01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021/SEFIN  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica ou pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7o de transporte, ve\u00edculos de passeio, caminhonete e motocicleta, com condutor, para atender as demandas operacionais da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos servi\u00e7os (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail sefin. riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 30/11/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089.         Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncional, para atender as  necessidades desta Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e  Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o- SEGATI. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o  detalhamento dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail:  apcc.segati@riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 06/12/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua  Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841         Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 9\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 046/2019.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como  Contratada a Empresa DZ CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Objeto Do Contrato: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal da Pi\u00e7arreira,  no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre Valor do Contrato: R$ 762.772,00  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 011 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia, referente ao contrato de Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal da Pi\u00e7arreira, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, parte  integrante deste aditivo, fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 60  (sessenta) dias, a contar do dia 10/09/2021 ao dia 08/11/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.    Vig\u00eancia do Aditamento:  vig\u00eancia do dia 10/09/2021 ao dia 08/11/2021. Programa de Trabalho: 15.451.0106.2058.0000 e 15.451.0106.1073.0000  (Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas e Ramais e Manuten\u00e7\u00e3o e Investimentos em Interven\u00e7\u00f5es Urban\u00edsticas - Elemento de Despesa: 44.90.51.00  \u2013 Fonte de Recurso: 101 (RP) e 106 (CONV\u00caNIO) - CONTRATO DE  REPASSE N\u00ba 846791/2017. Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Luciana Maria da Silva Lima Santiago - DZ  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004-2021 A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  \u2013 CPL01, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba.  004/2021 \u2013 CPL01/PMRB, que tem como para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para manuten\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de Esgoto \u2013 ETE  e manuten\u00e7\u00e3o de po\u00e7o semi-artesiano, para atender as necessidades da Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco, sob responsabilidade  da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS  , Processo CPL01/PMRB N\u00b0. 157/2021, no site www.licitacoes-e. com.br N\u00ba 906167, fica prorrogada a sua abertura para o dia 09 de  dezembro de 2021 \u00e0s 10:30h (dez horas e trinta minutos) - hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia  29 de novembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALSI BRASIL \u2013 FGB EXTRATO DE TERMO DE FOMENTO Esp\u00e9cie: TERMO DE FOMENTO N\u00ba. 01/2021 Objeto: Fortalecer as a\u00e7\u00f5es da Liga de Quadrilhas Juninas do Acre com  a compor\u00e1 de equipamentos. Valor: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais) Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  01.013.301.13.392.0204.002. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00. Vig\u00eancia: 90 dias ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o deste extrato.  Local e data: Rio Branco, Acre,12 novembro de 2021 Assinam: Pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Senhor PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA. (CPF N. 980.418.002-20). E pela OSC \u2013 DANIEL DO NASCIMENTO LOPES (CPF. 814.311.982-34). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato do 4\u00ba Termo aditivo ao Contrato n\u00ba 013/2018 Processo n\u00ba 061/2018 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  OBJETO: \u00c9 objeto deste contrato a loca\u00e7\u00e3o de 1 (um) im\u00f3vel de uso comercial, com \u00e1rea total de 1.433,65m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, com rede el\u00e9trica bif\u00e1sica, instala\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica em perfeito funcionamento, banheiro, seguran\u00e7a, ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica e coleta de lixo e elevador, situado na Rua  Alvorada, n\u00ba 411, Bairro Bosque, CEP: 69.900-611 Rio Branco-AC, para atender o Centro de Gest\u00e3o Administrativa e Apoio ao Servidor. Fica ainda  inserido no Contrato de Loca\u00e7\u00e3o a manuten\u00e7\u00e3o do elevador e a loca\u00e7\u00e3o do terreno localizado a frente do im\u00f3vel supracitado, destinado a seu estacionamento, medindo 328,38m\u00b2, com o endere\u00e7o na Rua Alvorada, n\u00ba 410, Bairro Bosque, Rio Branco-AC.  PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses o per\u00edodo de loca\u00e7\u00e3o contados a partir de 23 de novembro de 2021 a 23 de  novembro de 2022, podendo ainda ser prorrogado por igual per\u00edodo, caso seja conveniente e oportuno para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, atrav\u00e9s do  termo aditivo de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. VALOR: O valor mensal do aluguel \u00e9 de R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais) mensais, perfazendo o valor total de R$ 540.000,00 (quinhentos  e quarenta mil reais), anual. REN\u00daNCIA EXPRESSA: Considerando o previsto na cl\u00e1usula sexta do Contrato n\u00ba 013/2018, referente a varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Geral de Pre\u00e7o \u2013  IGPM, o mesmo n\u00e3o ser\u00e1 calculado tendo em vista ren\u00fancia expressa do fornecedor quanto ao reajuste. DESPESA: As despesas do presente termo aditivo correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa\u00e7\u00e3o de Trabalho:  01.008.003.2092.0000 \u2013 Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 01 \u2013 Pr\u00f3prio. Data da assinatura: 23 de novembro de 2021. Assinam: Dougllas Jonathan Santiago de Souza pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e  Jurilande Arag\u00e3o Silva Filho pela empresa Arras Adm. de Bens Im\u00f3veis e Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Ltda. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 076/2021 \u2013 CPL02/PMRB A Pregoeira da CPL02 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 076/2021 \u2013  CPL02/PMRB, cujo o objeto \u00e9 eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo do tipo g\u00eanero aliment\u00edcio  (refei\u00e7\u00e3o pronta, tipo marmita: almo\u00e7o e janta e kit caf\u00e9 da manh\u00e3), da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, N\u00ba 906295 no site  www.licitacoes-e.com.br, Processo CPL02/PMRB N\u00b0 221/2021, em virtude de pedidos de esclarecimento. Rio Branco-AC, 24 de novembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA PROF\u00aa EUFROSINA SILVA OLIVEIRA CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA PROF\u00aa EUFROSINA SILVA OLIVEIRA EXTRATO DO CONTRATO CONS. ESCOLAR/UEx PROF\u00aa EUFROSINA SILVA OLIVEIRA N\u00ba 01/2021 PROCESSO COMPRA DIRETA N.\u00ba 02/2021  CONTRATANTES: Conselho Escolar/UEx PROF\u00aa EUFROSINA SILVA OLIVEIRA e a Empresa VALE LEAL LTDA. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Carga de g\u00e1s de 13 kg), destinados a atender as necessidades administrativas, para o preparo da alimenta\u00e7\u00e3o escolar da Unidade Educativa Prof\u00aa Eufrosina Silva Oliveira. VALOR: O valor global deste contrato \u00e9 de R$ 520,00 (quinhentos e vinte reais) VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a contar da data de sua assinatura e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021, podendo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser prorrogado por per\u00edodos iguais e sucessivos, conforme o  disposto no Inciso II, Art. 57, da Lei n\u00b0 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento do Programa Financiando Nossa Escola \u2013 PFNE/2021. Fonte de  Recursos: 01 (Recursos Pr\u00f3prios) da Prefeitura de Rio Branco/Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DATA DA ASSINATURA: 19 de novembro de 2021. ASSINAM: Adalberto Silva Pereira Presidente do Conselho Escolar/UEx Prof\u00aa Eufrosina Silva Oliveira (contratante) e o Senhor Jo\u00e3o Leal da Silva  pela Empresa VALE LEAL LTDA (Contratada). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato do Termo Aditivo ao contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo: 1\u00b0 N\u00famero do contrato: 15.20.127  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial  N\u00famero/ano da modalidade:007/2020 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e F. A. M. Chaves EPP Objeto do aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo, tem como objeto prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato 15.20.127, por mais 12 (meses),  a contar de 19 de novembro de 2021 a 19 de novembro de 2022, para atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio de 19 novembro de 2021 a 19 de novembro de 2022.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 213.600,00 (duzentos e treze mil, e seiscentos reais).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Francisco Adonai Maia Chaves   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O SEME 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 101/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 036/2021 \u2013 SEME PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 025/2021 CONTRATO N\u00ba 101/2021 CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O COMTRATADA: D. L. RAMOS - ME A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba 011 de 01/01/2021 e Decreto n\u00ba 1.092 de  30/06/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE por meio da presente apostila: ONDE SE L\u00ca: (...) CL\u00c1USULA SEXTA - DA DESPESA LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEXTA - DA DESPESA Este Termo possui fundamento legal no \u00a78\u00ba do art. 65, da Lei 8.666/93. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo e adjudico todos os atos praticados pelo Pregoeiro da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL/PMRB e por sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL/PMRB, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de diversos materiais gr\u00e1ficos,  tais como c\u00f3pias de chaves, carimbos, autos de infra\u00e7\u00e3o, cart\u00f5es, taxas de embarque e blocos para atender as necessidades da Superintend\u00eancia  Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Em favor das empresas: Data de Assinatura: 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente da RBTRANS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 168/2021/CPL01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 042/2021/CPL01/PMRB Validade: 09/11/2021 a 09/11/2022 Data de Assinatura: 09 de novembro de 2021. Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO \u2013 C\u00d3PIAS, CARIMBOS E OUTROS, para atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para  Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme  Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o  da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente;  Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, programas  e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 042/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria em exerc\u00edcio a Senhora Thalita Menezes Silva, Contratante. Como Contratada a Empresa: S. L. DE CASTRO \u2013 ME, neste ato representada pela Senhora Samara Lima de Castro;  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 042/2021/CPL01/PMRB PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 168/2021/CPL01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba. 8.666/93 HOMOLOGO, todos os atos praticados  pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01/PMRB, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 042/2021/CPL01/PMRB, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO \u2013 C\u00d3PIAS, CARIMBOS E OUTROS, para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para  Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme  Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o  da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente;  Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, programas  e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, e ADJUDICO em favor da empresa: Rio Branco - Acre, 09 de novembro de 2021   Thalita Menezes Silva  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.510/2021 ",
            "REFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 004/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 023/2020/SASDH Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 026/2020/CEL/PMRB Processo n\u00ba 135/2020 \u2013 CEL/PMRB DOE 12.944, P\u00e1g. 74 a 81. Validade: 10/12/2021 Por este Termo de Ades\u00e3o que entre si celebram de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no  CNPJ/MF sob o N.\u00ba 04.034.583/0001-22, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, registrada sob  o CNPJ/MF  n\u00ba 04.034.583/0010-13, com sede na Rua Ru Barbosa, n\u00ba 285, Centro, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, neste ato representado pelo seu  Secret\u00e1rio,  o Senhor ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA, residente e domiciliado no Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0  001 de 01 de janeiro de 2021, doravante designada \u00d3RG\u00c3O N\u00c3O PARTICIPANTE/ADERENTE e do outro lado, a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL  LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.361.899/0001-29  e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual N\u00ba. 01.019.491/001-31, com sede na  Rua 10 de junho, N\u00ba 690, sala 02, Bairro Casa Nova, neste ato representado pela Senhora Soneli Maria da Silva, brasileira, Administradora, portadora da  c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 377422 SSP/AC, inscrita no CPF sob N\u00ba 315.567.102-59 domiciliada e residente neste Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, com a interveni\u00eancia da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, Pessoa  jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0004-75, situada na Rua do Avi\u00e1rio, n\u00ba 972, Bairro Avi\u00e1rio, no Munic\u00edpio de  Rio Branco/Acre, representado neste ato por sua Secret\u00e1ria,  a Senhora MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O, domiciliada e residente neste Munic\u00edpio, doravante  designado \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR/INTERVENIENTE, t\u00eam entre si justo e acordado, celebrar o presente TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO  DE PRE\u00c7OS, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 026/2020 \u2013 CEL/PMRB, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam  e estabelecem tudo de acordo com o Processo Licitat\u00f3rio realizado, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, de 20 de julho de 2015,  e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes, e devidamente autorizada pelo gerenciador da Ata atrav\u00e9s do OF/GAB/SASDHA n\u00ba 851/2021 assinado por sua Secret\u00e1ria a  Sr.\u00aa Marfiza de Lima Galv\u00e3o e pelo detentor da Ata atrav\u00e9s do Of\u00edcio/I9 Solu\u00e7\u00f5es do dia 15/10/2021, assinado pela Sr.\u00aa Soneli Maria da Silva, e de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Objeto: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, Registro de Pre\u00e7o para a eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak, impressora a laser multifuncional monocrom\u00e1tica, impressora multifuncional colorida impressora multifuncional jato de tinta, notebook) com fornecimento de insumos (tintas, toner, pe\u00e7as e outros), manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e demais componentes para o perfeito funcionamento das mesmas, exceto papel, para atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Finan\u00e7as - SEFIN, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC., conforme abaixo especificado: Dos Pre\u00e7os e das Especifica\u00e7\u00f5es: Os servi\u00e7os ser\u00e3o executados em conformidade com os pre\u00e7os registrados na Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 023/2020/ SASDH, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP N\u00ba 026/2020/CEL/PMRB, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 135/2020 \u2013 CEL/PMRB. Da validade do Registro de Pre\u00e7o: O Registro de pre\u00e7o formalizado na presente Ata tem a validade de 12 (doze) meses, contados a partir de 10 de  dezembro de 2020 \u00e0 10 de dezembro de 2021. Da Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decretos Municipais n\u00ba 717/2015, DM n\u00ba 769/2005, DM 1.127/2014, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, nas Leis  Federal n\u00ba 10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, aplicando-se subsidiariamente, a Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e, observadas  as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos, no que couberem, as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor  \u2013 Lei n\u00ba. 8.078/1990. Da An\u00e1lise Jur\u00eddica: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2021.02.001370, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio, anexo. Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.123.0502.219 9.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 101 (Recurso Pr\u00f3prio). Da Administra\u00e7\u00e3o da Presente Ata de Registro de Pre\u00e7o: A Administra\u00e7\u00e3o e/ou Gerenciamento da presente Ata caber\u00e1 a Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, aqui intitulada INTERVENIENTE. Dos compromissos: A SEFIN se responsabiliza junto ao Interveniente da ATA, em encaminhar as c\u00f3pias dos Extratos de Contrato firmado com a  empresa participante da Ata. A empresa CONTRATADA se compromete a fornecer o objeto registrado ao \u00d3rg\u00e3o ADERENTE, desde que n\u00e3o prejudique as obriga\u00e7\u00f5es assumidas com a Interveniente da ATA. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ADERENTE/ CONTRATANTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 092/2021 Prezados Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento discriminado abaixo, para aquisi\u00e7\u00e3o de livros did\u00e1ticos, destinados ao Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Prof\u00aa Rita  Batista, desta secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Seme, oriundo do recurso de emenda parlamentar do Vereador, o senhor Ant\u00f4nio Morais. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento:  Prazo de Entrega:  Validade da Proposta: 90 DIAS. Rio Branco \u2013 Acre ____ de ____ de 2021. Lucas Tavares de Figueiredo  Gerente do Departamento de Gest\u00e3o Administrativo-SEME Decreto n\u00ba 822/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba03 /2021/FGB Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 023/2020/SASDH Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 026/2020 \u2013 CEL/PMRB Vig\u00eancia da Ata: 10/12/2020 a 10/12/2021 PROCESSO FGB: 050/2021 ORG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia e Direitos Humanos - SASDH Assunto: Efetiva\u00e7\u00e3o de ades\u00e3o \u00e0 ata de Registro de Pre\u00e7o. Declaramos, para os devidos fins, que a Funda\u00e7\u00e3o de Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB, ADERE a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0023/2020/SASDH decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2020 \u2013 CEL/PMRB (\u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de LOCA\u00c7\u00c3O  DE EQUPAMENTOS DE INFOMATICA, a fim de atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB,  atrav\u00e9s de futura contrata\u00e7\u00e3o com a Empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, conforme abaixo discriminados:  VALOR TOTAL ESTIMADO: R$154.777,20 (cento e cinquenta e quatro mil, setecentos e setenta e sete reais e vinte centavos) Rio Branco \u2013 Ac, 25 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima de Silva Diretor Presidente \u2013 FGB Decreto 820/2021 CONTRATANTE ADERENTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 181 DE 23/08/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 181 DATA DO PARECER: 23/08/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 28942/17 N\u00ba DUF: AI n\u00ba 21/2017 N\u00ba FOLHAS: 55 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE:  DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 13/07/2017 DATA DA DEFESA:  PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 05 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: IVO ANTONIO BRUSCHI CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 060.441.159-68 NOME DO RELATOR: Marcos Augusto de Oliveira Meireles 2. AN\u00c1LISE E DECIS\u00c3O 2.1 Resumo dos Fatos: Trata-se de um loteamento clandestino, localizado na Rua Belo Jardim,  bairro Mocinha Magalh\u00e3es. Extrai-se dos autos que no dia 13/07/2017 foi  lavrado o Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba21/2017, em nome de IVO ANTONIO BRUSCHI, descrito na referida pe\u00e7a fiscal que o autuado infringiu o Anexo XX,  Item 21, da Lei de Uso e Parcelamento do Solo Urbano \u2013 Lei n\u00ba 2.222/2016  (Plano Diretor), tendo como fato constitutivo da infra\u00e7\u00e3o \u201cefetuar loteamento sem autoriza\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio\u201d. Conforme previsto no Art. 206, \u00a71\u00ba da  referida Lei, para a infra\u00e7\u00e3o relatada, fica o autuado sujeito a multa Classe  III com aplicabilidade pecuni\u00e1ria variando de 71 a 200 UFMRB. O agente  fiscal respons\u00e1vel pela a\u00e7\u00e3o fiscalizat\u00f3ria, informou em relat\u00f3rio fiscal anexo aos autos (fl. 04), que no momento da vistoria, constatou-se a venda  clandestina de lotes para diversos fins, sendo eles, comerciais, institucionais, e residenciais, sem defini\u00e7\u00e3o, nem padroniza\u00e7\u00e3o de medidas de lotes, nem defini\u00e7\u00f5es de vias adequadas para o acesso (conforme relat\u00f3rio  fiscal). Informa ainda que, segundo informado por moradores do local, o  loteamento iniciou-se a aproximadamente dois anos e que a venda de lotes  permanecia, pelo menos, at\u00e9 a data da vistoria. O agente fiscal esclarece que, procurado o respons\u00e1vel pelo loteamento, Sr. Ivo Ant\u00f4nio Bruschi,  o mesmo afirmou que tomou a iniciativa de lotear a \u00e1rea pelo fato de o  mesmo ter recebido amea\u00e7as de invasores que estariam se organizando  para promover a invas\u00e3o da propriedade. Na ocasi\u00e3o, o agente informa  que esclareceu o Sr. Ivo da irregularidade em promover loteamento sem a  devida Licen\u00e7a da Prefeitura, sendo o mesmo devidamente notificado atrav\u00e9s da Notifica\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 00199. O autuado, por meio de seu Advogado  devidamente constitu\u00eddo conforme Procura\u00e7\u00e3o anexa \u00e0 fl. 42, apresentou  impugna\u00e7\u00e3o ao ato infracion\u00e1rio, no entanto, a pe\u00e7a fiscal o qual faz refer\u00eancia a defesa do autuado, \u00e9 o Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 36/2017, que n\u00e3o  integra a presente instru\u00e7\u00e3o processual. Consta ainda no ato impugnat\u00f3rio,  a data de 18 de novembro de 2015, a qual n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o temporal  com os eventos narrados nos autos objeto desta an\u00e1lise. Com o intuito de  esclarecer as inconsist\u00eancias, foi emitido despacho ao setor competente  para manifesta\u00e7\u00e3o a respeito da incongru\u00eancia relativa ao Auto de Infra\u00e7\u00e3o  n\u00ba 36/2017 informado pela defesa do autuado, bem como, a incompatibilidade da data informada. No dia 17/08/2021, o Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o  Urbana, manifestou-se nos autos acerca das inconsist\u00eancias suscitadas,  esclarecendo que o Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba36/2017 foi expedido e entregue  ao autuado, no entanto, por motivos desconhecidos, o processo n\u00e3o foi  gerado e o mesmo foi substitu\u00eddo pelo Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba21/2017, o qual  consta corretamente o endere\u00e7o da obra. Esclarece ainda que o Auto de  Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba21/2017, foi entregue a pessoa diversa do autuado, levantando  a hip\u00f3tese de que o mesmo n\u00e3o tomou conhecimento deste \u00faltimo. Por  fim informa que, oficialmente o auto em tramite \u00e9 o 21/2017 e sugere que  seja considerada a defesa apresentada de forma a resguardar o princ\u00edpio  do contradit\u00f3rio e da ampla defesa do autuado. Quanto a inconsist\u00eancia  na data informada no ato impugnat\u00f3rio, o Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana  observa que possivelmente ocorreu erro de digita\u00e7\u00e3o do patrono da causa.  Quanto \u00e0 pe\u00e7a de defesa apresentada (fl. 09-12), o patrono da causa inicia  arguindo a nulidade do Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba36/2017, bem como a aus\u00eancia  de conduta antijur\u00eddica do autuado, arguindo em s\u00edntese que o local fora  invadido por diversas pessoas que praticaram esbulho possess\u00f3rio; que o  autuado quedou inerte e deu por perdida a \u00e1rea, em face da falta de apoio  da fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo Poder P\u00fablico e a morosidade do Poder Judici\u00e1rio para  tutelar as invas\u00f5es;  que o Governo por meio do ITERACRE estava regularizando todas as ocupa\u00e7\u00f5es em Rio Branco; que o local \u00e9 caracterizado  como invas\u00e3o e n\u00e3o como loteamento clandestino; que o Munic\u00edpio tem  obriga\u00e7\u00e3o de promover a regulariza\u00e7\u00e3o invocando os arts. 32, 39, 40 e 178  da lei n\u00ba 2.222/16; ao final, julga insubsistente o presente Auto de Infra\u00e7\u00e3o  e requer o cancelamento do mesmo. Apenso ao processo em tela, consta o  processo n\u00ba 29882/2017, referente ao Termo de Embargo de Parcelamento  n\u00ba002/2017. Nada mais consta de relevante nos autos.    2. 2 Parecer do Relator: Analisando os autos, temos que o objeto de julgamento do processo n\u00ba  28.942/2017 em tela, \u00e9 o Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba21/2017, e que n\u00e3o consta  nos autos pedido de impugna\u00e7\u00e3o referente ao auto citado. \u00c9 imperioso esclarecer que a Comiss\u00e3o de Recursos Fiscais, \u00f3rg\u00e3o julgador em primeira  inst\u00e2ncia, aprecia pedidos de impugna\u00e7\u00e3o de autos de infra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo  competente para analisar defesas de Notifica\u00e7\u00e3o Fiscal e Embargos, devendo ainda ser respeitado o prazo de 5 (cinco) dias corridos previsto no  Art. 202 da Lei n\u00ba 2.222/16 para apresenta\u00e7\u00e3o da referida impugna\u00e7\u00e3o. No  caso em tela, o autuado apresentou defesa para auto de infra\u00e7\u00e3o diverso  do objeto da an\u00e1lise, por\u00e9m, conforme esclarecimento do Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana (fls. 16-17), a pe\u00e7a fiscal a ser considerada na presente lide  \u00e9 o Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba21/2017. Por oportuno, resolvo acolher a sugest\u00e3o  do referido Diretor, e acolherei a defesa apensa a este processo, tendo em  vista que o referido auto descreve a mesma situa\u00e7\u00e3o em tela e foi objeto de  uma substitui\u00e7\u00e3o processual. Tal medida \u00e9 importante para o resguardo do  princ\u00edpio da ampla defesa e do contradit\u00f3rio do autuado. Dito isto, passo a  analisar a defesa apensa aos autos (fls. 09-12). A defesa do autuado defende que o mesmo n\u00e3o praticou os atos infracion\u00e1rios descritos no presente  auto de infra\u00e7\u00e3o e que o caso em tela se trata de um esbulho possess\u00f3rio.  A alega\u00e7\u00e3o n\u00e3o se sustenta, tendo em vista que o pr\u00f3prio autuado em sua  justificativa de fl. 26, afirma deu in\u00edcio ao loteamento, no entanto, no curso  da implanta\u00e7\u00e3o, a \u00e1rea foi invadida, o que fez com que o mesmo desse  como perdida a \u00e1rea. Vale salientar que o fato do propriet\u00e1rio/possuidor  \u201cabrir m\u00e3o da \u00e1rea\u201d, n\u00e3o exime e nem transfere a obriga\u00e7\u00e3o do propriet\u00e1rio de \u00e1rea urbana em adotar medidas necess\u00e1rias para mant\u00ea-la limpa e  desembara\u00e7ada de ocupa\u00e7\u00f5es. O poder p\u00fablico n\u00e3o tem o poder-dever de  zelar por \u00e1reas que n\u00e3o pertencem ao seu patrim\u00f4nio dominial. Frisa-se  ainda que n\u00e3o consta nos registros da Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana nenhuma den\u00fancia de ocupa\u00e7\u00e3o/invas\u00e3o da \u00e1rea em quest\u00e3o. N\u00e3o restou comprovado  nos autos que o autuado tenha ingressado com a\u00e7\u00e3o judicial para reintegra\u00e7\u00e3o de posse da \u00e1rea em quest\u00e3o. Quanto a quest\u00e3o da regulariza\u00e7\u00e3o  fundi\u00e1ria, h\u00e1 previs\u00e3o no Art. 98 a 101 da Lei n\u00ba 2.222/16 para o poder  p\u00fablico promover a regulariza\u00e7\u00e3o de loteamentos particulares, por\u00e9m, o  loteador se obriga a promover todas as benfeitorias na \u00e1rea, o que n\u00e3o \u00e9 o  caso em tela. Por tudo que foi exposto, restou comprovado que o autuado  praticou os atos infracion\u00e1rios previstos no Anexo XX, Item 21, da Lei n\u00ba  2.222/16, e por este motivo opino pela aplicabilidade da multa prevista no  Art. 206, \u00a71\u00ba, III, no valor de 71 UFMRB para multa Classe III. \u00c9 o relat\u00f3rio. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator n\u00e3o faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto  no Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos itens 15, 16, 17, 20, 21,  22 e 23 do ANEXO XX da Lei n\u00ba 2.222/16 (Plano Diretor) Multa Classe  III, de 71 a 200 UFMRB  Fato Constitutivo: 21-Dar in\u00edcio, de qualquer modo, ou efetuar loteamento ou desmembramento do solo sem autoriza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio ou em  desacordo com o projeto aprovado ou sem observ\u00e2ncia de \u00c1rea Correspondente: m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 0,00 Quantidade UFMRB Fixa: 71 UFMRB Valor da UFMRB Vigente: R$138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 9.844,86 Fator de Aumento (Agravantes):  Multa Majorada: R$ 9.844,86 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes):  Valor da Multa Calculada: R$ R$ 9.844,86 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba?  N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 9.844,86 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME GABINETE DA SECRET\u00c1RIA 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 100/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 036/2021 \u2013 Seme PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 025/2021 CONTRATO N\u00ba 100/2021 CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O COMTRATADA: CARVALHO MIRANDA EMPREENDIMENTOS EIRELI A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba 011 de 01/01/2021 e Decreto n\u00ba 1.092 de  30/06/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE por meio da presente apostila: ONDE SE L\u00ca: (...) CL\u00c1USULA SEXTA - DA DESPESA LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEXTA - DA DESPESA Este Termo possui fundamento legal no \u00a78\u00ba do art. 65, da Lei 8.666/93. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 092/2021 Prezados Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento discriminado abaixo, para aquisi\u00e7\u00e3o de livros did\u00e1ticos, destinados ao Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Prof\u00aa  Rita Batista, desta secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Seme, oriundo do recurso de emenda parlamentar do Vereador, o senhor Ant\u00f4nio Morais. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento:  Prazo de Entrega:  Validade da Proposta: 90 DIAS. Rio Branco \u2013 Acre ____ de ____ de 2021. Lucas Tavares de Figueiredo  Gerente do Departamento de Gest\u00e3o Administrativo-SEME Decreto n\u00ba 822/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 102/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 036/2021 \u2013 Seme PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 025/2021 CONTRATO N\u00ba 102/2021 CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O COMTRATADA: PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba 011 de 01/01/2021 e Decreto n\u00ba 1.092 de  30/06/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE por meio da presente apostila: ONDE SE L\u00ca: (...) CL\u00c1USULA SEXTA - DA DESPESA LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEXTA - DA DESPESA Este Termo possui fundamento legal no \u00a78\u00ba do art. 65, da Lei 8.666/93. Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 092/2021 Prezados Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento discriminado abaixo, para aquisi\u00e7\u00e3o de livros did\u00e1ticos, destinados ao Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Prof\u00aa  Rita Batista, desta secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Seme, oriundo do recurso de emenda parlamentar do Vereador, o senhor Ant\u00f4nio Morais. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento:  Prazo de Entrega:  Validade da Proposta: 90 DIAS. Rio Branco \u2013 Acre ____ de ____ de 2021. Lucas Tavares de Figueiredo  Gerente do Departamento de Gest\u00e3o Administrativo-SEME Decreto n\u00ba 822/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC   EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISAS DE PRE\u00c7OS SMCC N\u00b0 006/2021 EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA  (COMPUTADORES), QUE FAZ A SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL. A Secretaria Municipal da Casa Civil, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrange o ramo do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d4ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os (menor pre\u00e7o por item) para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, em que pese se deve  obedecer aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; art. 24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e ainda  em conson\u00e2ncia a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. Prezado Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento para o objeto: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS  DE INFORM\u00c1TICA (COMPUTADORES), para atender as necessidades da Secretaria Municipal da Casa Civil e demais unidades sob responsabilidade, conforme planilha abaixo especificada:  DA BASE LEGAL O presente edital est\u00e1 embasado na seguinte base legal: Art. 24., Inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, Decreto Municipal n\u00b0 496/2021 de 16 de  fevereiro de 2021. DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal da Casa Civil, atrav\u00e9s do e-mail rafael.gomes@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, al\u00e9m dos nomes completos do (a) administrador(a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo  preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento at\u00e9 o 20\u00ba (vig\u00e9simo) dia ao m\u00eas subsequente a apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal e/ou Fatura (em duas vias),  devidamente atestada por servidor respons\u00e1vel, bem como comprova\u00e7\u00e3o de regularidade junto \u00e0 Fazenda Estadual, Municipal, Federal, certid\u00e3o de regularidade perante a Seguridade Social e de regularidade perante o Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, Minist\u00e9rio do Trabalho e PGE/AC. \u00a71\u00ba - O fornecedor dever\u00e1 mencionar na respectiva Nota Fiscal/Fatura informa\u00e7\u00f5es sobre o produto, tais como: MARCA sob o qual o mesmo \u00e9  comercializado e o Fabricante, al\u00e9m de mencionar o n\u00famero do termo contratual e processo administrativo. \u00a72\u00ba - A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada com 05 (cinco) dias \u00fateis de anteced\u00eancia para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios \u00e0  efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento. N\u00e3o sendo aprovada pela Administra\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 devolvida \u00e0 CONTRATADA para as necess\u00e1rias corre\u00e7\u00f5es, com as informa\u00e7\u00f5es que motivaram sua rejei\u00e7\u00e3o, reiniciando o prazo;  DO LOCAL DA INSTALA\u00c7\u00c3O: O objeto deste Termo dever\u00e1 ser entregue devidamente instalado e completamente funcional, seguindo todas as  normas e crit\u00e9rios t\u00e9cnicos pertinentes, em locais a serem indicados pela Diretoria de Gest\u00e3o da Secretaria Municipal da Casa Civil. DO PRAZO E VIG\u00caNCIA: O prazo para instala\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de, no m\u00e1ximo, 03 (tr\u00eas) dias corridos ap\u00f3s a assinatura de contrato, ordem de servi\u00e7o ou  instrumento equivalente, a crit\u00e9rio da Secretaria Municipal da Casa Civil, pelo per\u00edodo de 04 (quatro) meses.  DA REVOGA\u00c7\u00c3O: Esse Edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer momento, independentemente de comunica\u00e7\u00e3o, a qualquer tempo, a crit\u00e9rio da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, segundo os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e oportunidade administrativa, resguardado o interesse p\u00fablico. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: As cota\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser enviadas exclusivamente para o e-mail rafael.gomes@riobranco. ac.gov.br at\u00e9 o dia 28 de novembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser saneados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3212-7016  / 3212-7005, em hor\u00e1rio comercial. DA DESPESA As despesas poder\u00e3o ocorrer \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Rio Branco - AC, 22 de novembro de 2021. Valtim Jos\u00e9 da SIlva Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000140/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 045/2020 Processo n\u00ba 18701/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 INOVAMED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA., CNPJ n\u00ba  12.889.035/0001-02. Objeto do Contrato: CONTRATO PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS. Vig\u00eancia: 29/07/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 28.500,00 (vinte e oito mil e quinhentos reais). Programa de Trabalho: 2122.0002. Elemento de despesa: 3.3.90.32.00. Fonte Pagadora: 101 (recurso pr\u00f3prio), 114(SUS) e 115(Conv\u00eanio Estadual). Data da Assinatura: 29/07/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pelo Contratado Jhonatan Boni.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL - DISPENSA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos, com a finalidade de atender as demandas do Centro de Apoio  Diagn\u00f3stico \u2013 CAD, Laborat\u00f3rio Municipal de Rio branco. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes  dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no m\u00ednimo 90 (noventa) dias,  al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail, cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br. at\u00e9 o dia 01 de dezembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas  e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 25 de Dezembro de 2021. Luciano dos santos villacosta Coordenador do Fundo Municipal de Sa\u00fade -SEMSA Decreto n\u00b0 1.507  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O                  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO a decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 022/2021, contida nos autos do Processo n\u00ba 28753/2021, em favor das empresas: GRADUAL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS   EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba: 12.040.718/0001-90,  ganhadora dos itens 2 e 3, com o valor total de R$ 68.520,00 (sessenta e oito mil quinhentos e vinte reais) e J S NUNES \u2013 EIRELI, ganhadora dos itens  4,5,6,7 e 8, inscrita sob o CNPJ N\u00b0 40.802.993/0001-30, com o valor total R$ 47.006,00 (quarenta e sete mil e seis reais) que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o  de Fralda Descart\u00e1vel, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 Acre, devidamente aprovada pela Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001292, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 12 de novembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO  DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 25/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 25/2021,  tipo menor pre\u00e7o por item, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Servi\u00e7os de  Consertos e Reparos Mec\u00e2nicos, Hidr\u00e1ulicos, El\u00e9tricos e Borracharia n\u00f3s Ve\u00edculos que Comp\u00f5em a Frota do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves,  e verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I \u2013 ADJUDICAR, nos  termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e HOMOLOGAR o objeto licitado, em favor  das empresas:  N. S. VASCONCELOS COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME CNPJ: 04.510.897/0001-54, vencedor dos seguintes itens:  BILL CAR LTDA CNPJ: 14.484.599/0001-90, vencedor dos seguintes itens:   BORRACHARIA DO VIDAL CNPJ: 43.438.943/0001-30, vencedor dos seguintes itens:   Rodrigues Alves /AC, 15 de Novembro de 2021. Registre-se; Cumpra-se: Publique-se. JAILSON PONTES DE AMORIM  Prefeito Municipal "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado  no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento das propostas  de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 006/2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica prestadora de  servi\u00e7os de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o da obra de SOB O MENOR PRE\u00c7O GLOBAL, cujo objeto \u00e9: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIA (RECUPERA\u00c7\u00c3O DE RAMAL) NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA, EM ASFALTO, NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA/AC, CONFORME TERMO DE CONVENIO N\u00ba 896053/2019, conforme as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes  no edital e seus anexos, conforme o projeto e Termo de Refer\u00eancia. A CPL/PMSM, por unanimidade de seus membros, julgou vencedora, pelo crit\u00e9rio de  menor valor unit\u00e1rio e global por item licitado, em conjunto com o parecer t\u00e9cnico da engenharia n\u00ba 18/2021, em favor da empresa: M. F. CONSTRUTORA  LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 25.130.703/0001-65, sagrou-se vitoriosa. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021, em favor do Licitante:  \u2022 M. F. CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 25.130.703/0001-65, com o valor de R$ 905.739,43 (novecentos e cinco mil, setecentos e trinta  e nove reais e quarenta e tr\u00eas centavos). Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo contratual,  que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 06 de outubro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O  PROCESSO LICITATORIO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021  Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado  no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a adjudica\u00e7\u00e3o do julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 006/2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica prestadora de servi\u00e7os de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o da obra de SOB O MENOR PRE\u00c7O GLOBAL, cujo objeto \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIA (RECUPERA\u00c7\u00c3O DE RAMAL) NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA, EM ASFALTO, no  Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, conforme termo de convenio n\u00ba 896053/2019, conforme as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no edital e  seus anexos, conforme o projeto e Termo de Refer\u00eancia. A CPL/PMSM, por unanimidade de seus membros, julgou vencedora, pelo crit\u00e9rio de menor valor  unit\u00e1rio e global por item licitado, em conjunto com o parecer t\u00e9cnico da engenharia n\u00ba 18/2021, em favor da empresa: M. F. CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 25.130.703/0001-65, com o valor de R$ 905.739,43 (novecentos e cinco mil, setecentos e trinta e nove reais e quarenta e tr\u00eas centavos). \u00c0 Secret\u00e1ria Administrativa e \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para as provid\u00eancias sequenciais necess\u00e1rias.  Sena Madureira \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 057/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 028/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 19 de outubro de 2021.  Objeto: Constitui objeto do presente preg\u00e3o presencial Visa atender o Registro de Pre\u00e7os, para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no  fornecimento de ferros, arames e pregos, material el\u00e9trico, material hidr\u00e1ulico, ferramentas e material de constru\u00e7\u00e3o, para atender as demandas  operacionais e administrativas das Secretarias Municipais de Sena Madureira. JOAO P. L. OLIVEIRA, sediada na Avenida Amazonas, n\u00ba 500 \u2013 Liberdade, Epitaciol\u00e2ndia, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas do  Minist\u00e9rio da Fazenda sob o n\u00ba 04.607.706/0001-500, doravante designada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. ALEXANDRO COSTA  ETIENE, portador do CPF n\u00ba 961.557.012-53 e RG n\u00ba 10341609 \u2013 SEJSP/AC, DETENTORA DA ATA. ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e o Sr. ALEXANDRO COSTA ETIENE,  portador do CPF n\u00ba 961.557.012-53 (Detentora da ata).   "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N.\u00ba 213 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional especial suplementar, origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. A Prefeita Municipal de Senador Guiomard no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que   lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 197 de 7 de janeiro de 2021 e da Lei 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964 Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Especial Suplementar, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021, Cr\u00e9dito no Valor de R$  545.800,00 (quinhentos e quarenta e cinco mil e oitocentos Reais).  14 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 14.02 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO  04.122.0008.1.033 \u2013 AQUIS. DE VEIC UTILI. TIPO VAN E MOTOCICLETA 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                              245.000,00 4.4.90.51.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                                     300,00 14 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 14.02 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO  04.122.0008.1.034 \u2013 AQUIS. DE MICRO \u00d4NIBUS 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                              300.000,00 4.4.90.51.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                                     500,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes Cr\u00e9dito Adicional Especial, conforme fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os saldos financeiros, provenientes da n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o devolvidos atrav\u00e9s do Elemento: 3.3.90.93.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 adicionado no or\u00e7amento financeiro do per\u00edodo de sua devolu\u00e7\u00e3o, em seus respectivos programas de trabalhos; Art. 4\u00ba - Os Projetos atividade acima descrito ser\u00e1 inclu\u00eddo no PPA 2018-2021 e LDO 2021, podendo ser reabertos no Or\u00e7amento seguinte, de  acordo com a Lei 4.320/64. Art. 5\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporado na Lei do PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Senador Guiomard- Acre  e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 6\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA PREFEITA MUNICIPAL, 27 DE SETEMBRO DE 2021.   Rosana Pereira da Silva PREFEITA MUNICIPAL DE SENADOR GUIORMAD ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora ELIANA DA SILVA SALDANHA, matr\u00edcula n\u00ba 2573, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem do quadro de  servidores efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, gozo de 1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e  Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 25 de novembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 23 de fevereiro de 2022. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 24 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 224 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cConvoca a 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental\u201d. O PREFEITO DE XAPURI, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Art. 59, Inciso II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xapuri. CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, N\u00ba 652, de 14 de dezembro de 2020 que convoca a V Confer\u00eancia Nacional de  Sa\u00fade Mental \u2013 5\u00aa CNSM. CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, n\u00ba 660, de 05 de agosto de 2021 que aprova o Regimento da V Confer\u00eancia  Nacional de Sa\u00fade Mental; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica convocada a 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, a se realizar no dia 03 de dezembro de 2021, em Xapuri \u2013 Acre, com o tema: \u201cA Pol\u00edtica de  Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d. Art. 2\u00ba - A 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1 coordenada por representante eleito pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade e  presidida pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e, em sua aus\u00eancia ou impedimento, pelo seu representante legal e Gest\u00e3o da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba - A Secretaria Municipal de Sa\u00fade editar\u00e1 portaria dispondo sobre a organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art. 4\u00ba - O Regimento e a Comiss\u00e3o Organizadora da 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o aprovados pelo Conselho Municipal de  Sa\u00fade e homologado mediante Resolu\u00e7\u00e3o/CMS e Portaria do Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba - As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental correr\u00e3o por conta de recursos or\u00e7ament\u00e1rios consignados  pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos  Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO                                                                                                                                                                                                                                                           Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr. (a) IVAN  RODRIGUES ZOCCAL, domiciliado (a) Rua: Dagmar Lopes n\u00ba 26  Bairro Bosque, na cidade de Rio Branco-AC, portador da c\u00e9dula de identidade  n\u00ba 21.579.262 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 250.981.938-00. Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de  Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada  neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri,  portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de CIRURGI\u00c3O DENTISTA  NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel  conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de n\u00e3o superior a  02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 24, do m\u00eas novembro no ano de 2021 e findar-se  no dia 30 do m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 011 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / IVAN RODRIGUES  ZPCCAL CONTRATADO. "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO  PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 30/2021  OBJETO Registro de pre\u00e7os para loca\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o e desinstala\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos para atender \u00e0s necessidades do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS,  na capital e no interior do Estado do Acre. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 29/11/2021 at\u00e9 \u00e0s 10h45  do dia 07/12/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 07 de dezembro de 2021. Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 03/12/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 25 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Pregoeira do SEBRAE/AC ",
        "CARIJ\u00d3 IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, para as atividades de Fabrica\u00e7\u00e3o  de ra\u00e7\u00e3o e Armazenamento de gr\u00e3os, localizada na BR 317 KM 52  (sentindo Boca do Acre), Zona Rural \u2013 CEP 69.925-000 no munic\u00edpio de  Senador Guiomard \u2013 Acre. ",
        "ESTADO DO ACRE CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SERVI\u00c7O SOCIOASSISTENCIAL  DO ALTO ACRE \u2013 CISAC SETIMA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREGA DE DOCUMENTOS E ADMISS\u00c3O DOS CANDIDADOS APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE SERVIDORES DO CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SERVI\u00c7O SOCIOASSISTENCIAL DO  ALTO ACRE \u2013 CISAC - EDITAL N\u00ba 001/2021. O CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SERVI\u00c7O SOCIOASSISTENCIAL DO ALTO ACRE \u2013 CISAC, por interm\u00e9dio de seu Presidente, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor,  CONVOCA os candidatos listados abaixo, para comparecerem \u00e0 sede  do CISAC (Casa de Acolhimento do Alto Acre, situado \u00e0 Rua Jo\u00e3o Thomaz, n\u00ba. 79, Bairro Francisco Jos\u00e9 Moreira, em Brasileia/AC), no hor\u00e1rio  das 9h \u00e0s 11:30 e de 14h \u00e0s 17h, de segunda \u00e0 sexta-feira, e REALIZAREM A ENTREGA DOS DOCUMENTOS ABAIXO LISTADOS, al\u00e9m daqueles comprobat\u00f3rios do cumprimento dos requisitos para contrata\u00e7\u00e3o  (item 4. do Edital n\u00ba 001/2021) e RETIRAR A GUIA de autoriza\u00e7\u00e3o para  a realiza\u00e7\u00e3o da CONSULTA M\u00c9DICA ADMISSIONAL no prazo de 15  (quinze) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta convoca\u00e7\u00e3o, para posterior  anota\u00e7\u00e3o na CTPS e assinatura de contrato de trabalho. CARGO: ASSISTENTE SOCIAL CANDIDATO: P\u00c2MELA ROBERTA ALEXANDRE FARHAT AGUIAR  (RG: 464647 SSP/AC) DOCUMENTOS: a) C\u00f3pia e original do documento oficial com foto (podendo ser alternativamente o RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Conselho, CNH, etc.); b) C\u00f3pia e original de documento que indique o n\u00famero do Cadastro de  Pessoa F\u00edsica (CPF); c) C\u00f3pia e original da certid\u00e3o de casamento (para os casados); d) C\u00f3pia e original da certid\u00e3o de nascimento ou RG de filhos de at\u00e9 21 anos; e) C\u00f3pia do cart\u00e3o de vacina e comprovante de matricula escolar para  filhos de at\u00e9 7 anos; f) Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Eleitoral; g) C\u00f3pia e original Certificado de reservista, para os candidatos  do sexo masculino; h) C\u00f3pia e original do comprovante de Endere\u00e7o; i) C\u00f3pia e original do diploma ou certificado da forma\u00e7\u00e3o exigida para o cargo; j) C\u00f3pia e original da inscri\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe exigida  para o cargo (se houver); k) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o acumula cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas,  salvo nos casos constitucionalmente admitidos; l) Declara\u00e7\u00e3o de bens; m) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CPTS) com o n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o no Programa de Integra\u00e7\u00e3o Social (PIS); n) Atestado de sa\u00fade ocupacional original (resultado de aptid\u00e3o); o) Fotografia colorida atualizada em tamanho 3x4 (podendo ser impressa em papel comum); p) Dados dos familiares dependentes, em caso de ser casado, de conviver em uni\u00e3o est\u00e1vel ou de ter filhos; Em caso de d\u00favidas e/ou esclarecimentos, pode fazer contato telef\u00f4nico com a Coordena\u00e7\u00e3o da Casa de Acolhimento em dias e hor\u00e1rios  comerciais (8h \u00e0s 18h), atrav\u00e9s do telefone/whatssap (68) 99247-1377; Sede do CISAC, 14 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Presidente do CISAC ",
        "DBS MADEIRAS LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00b0 337/2021, com validade de 4 (quatro) Anos,  para atividade de IND\u00daSTRIA DE DESDOBRO E BENEFICIAMENTO DE  PRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS, localizado \u00e0 Rodovia AC 10,  KM 08, n 8683, Alto Alegre, Rio Branco \u2013 AC. ",
        "LUCIANO MACANEIRO CPF: 657.231.472-34 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o, para o projeto de manejo florestal  sustent\u00e1vel, com \u00e1rea de 52,2023 ha, na Col\u00f4nia Gon\u00e7alves, localizada  Ramal Granada km 12 , Linha 12 km 08, zona rural de Acrel\u00e2ndia-AC. "
    ]
}