{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.341, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, F\u00c1BIO DA SILVA LIMA para exercer o  Cargo de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 3.048, de 28 de junho de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.342, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ROSA MARIA DE MELO MAIA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 2.289, de 28 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.458, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, EDUARDO BRAGA DA ROCHA para  exercer o cargo de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado da  Casa Civil - SECC. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.459, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, DEGMAR APARECIDA FERRETI do cargo  de Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos  Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.846, de  18 de agosto de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.460, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE, para  exercer o cargo de Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e  Regula\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.467, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos do processo  SEI n\u00ba 4002.014022.00177/2021-45, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar, a pedido, o Decreto n\u00ba 7.556, de 21 de dezembro de  2020, que colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a servidora KAREN ARA\u00daJO LIMA  AMORIM, matr\u00edcula n\u00ba 9508180-3, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.962 de 18 de janeiro de 2021, p\u00e1gina 1.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 3 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.468, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JANA\u00cdNA GALV\u00c3O SALMENTEZ para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.469, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, BRUNO ALVES DA SILVA para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.470, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 10.399, de 27 de outubro de 2021, que  alterou a lota\u00e7\u00e3o da servidora YASMIN MORAIS VICTOR da Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP para a Secretaria  de Estado de Assist\u00eancia Social, de Direitos Humanos e de Pol\u00edticas  para as Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 003/2021 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 003/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Solu\u00e7\u00e3o de Alta Disponibilidade, juntamente  com os servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de implanta\u00e7\u00e3o das solu\u00e7\u00f5es,  al\u00e9m de Equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (T.I.), para atender  as evolu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre. ABERTURA: 24 de novembro de 2021, \u00e0s 10h30min LOCAL: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 459931   RAPHAEL BATISTA DA SILVA Pregoeiro da DPE/AC Portaria n\u00ba. 097/GAB/DPE-AC "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 486 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do 4\u00ba Termo Aditivo  ao Contrato n\u00ba 010/2017, celebrado entre a Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a Empresa Capemisa Seguradora de Vida e Previd\u00eancia  S/A, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, conforme Parecer PGE/GAB  N\u00ba 067/2017, constante do Processo PGE n\u00ba 0056.001005.00029/201931, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguro de vida coletivo  contra acidentes pessoais e de reembolso de despesas m\u00e9dicas hospitalares para os estagi\u00e1rios da PGE, com validade de 12 (doze) meses,  a contar da data de sua assinatura, a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE: I- Gestor Titular: \u00c2ngela Maria Magalhaes, matr\u00edcula 9463909-2; II- Gestor Substituto: Jos\u00e9 Radam\u00e9s Lemos Ribeiro, matr\u00edcula 290424-3; III- Fiscal Titular: Sulanira Barroso Carvalho, matr\u00edcula 228141-1; IV-Fiscal Substituto: L\u00facia da Silva Ara\u00fajo, matr\u00edcula 9332120-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor de contrato n\u00ba 10/2017  de que trata esta portaria, gerenciar o contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato n\u00ba  10/2017 em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela  administra\u00e7\u00e3o, para verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es,  ao projeto, aos prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas no  contrato, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal do contrato n\u00ba 10/2017 responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Raicri Barros de Oliveira Diretor-Geral  ",
            "EXTRATO DO 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 10/2017 PROCESSO SEI: 0056.001005.00029/2019-31 DAS PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria-Geral  do Estado do Acre e a Empresa CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA  E PREVID\u00caNCIA S/A. DO OBJETO: Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Quarta - Da Vig\u00eancia do Contrato  n\u00ba 10/2017, firmado entre as partes em 08/11/2017. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: Fica prorrogada a vig\u00eancia do Contrato at\u00e9 08/11/2022. DO VALOR DO CONTRATO: R$ 1.254,00 (hum mil duzentos e cinquenta e quatro reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa  MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS  Elemento de despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 RP \u00d3rg\u00e3o: 510 Unidade: 001 Programa de Trabalho (REDUZIDO): 4335.0000 MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS  ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS Elemento de despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 700 \u00d3rg\u00e3o: 510 Unidade: 621 DA LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL: Aditamento firmado com base no art.  57, Inc. II, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. REPRESENTANTES: R\u00e1icri Barros de Oliveira, Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, pela CONTRATANTE, e Rafael Gra\u00e7a do  Amaral e Fabio dos Santos Meziat Lessa, pela CONTRATADA. "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 599, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00ba, incisos I, III e  IV; e da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor-Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 133 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n.  18/2018 -CORREGEPOL, instaurado por esta Pol\u00edcia Civil em face do  servidor F.H. dos S.P; CONSIDERANDO a determina\u00e7\u00e3o expressa na Portaria n. 734, de 24  de dezembro de 2018, que inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar instaurado para apurar as condutas atribu\u00eddas ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 133 da  Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que  visam assegurar o devido processo legal e os princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o  do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 18/2018 - CORREGEPOL,  nos termos do Art. 133, da LOPC e DESIGNAR, para atuar no feito, a  seguinte comiss\u00e3o processante: Presidente: DPC Fabrizzio Leonard da Silva Sobreira, Corregedor-Geral  da Pol\u00edcia Civil; Suplente: DPC Alberto Dalacosta Filho, Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil; Membros: DPC Pedro Paulo Silva Buzolin e DPC Odilon Vinhadeli Neto; Suplentes: DPC Jarlen Alexandre Martins Rodrigues e Get\u00falio Monteiro  de Castro Teixeira. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 600, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021  O DELEGADO-GERAL DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 130, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004, e CONSIDERANDO  o teor do despacho datado de 27 de setembro de  2021, do Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, que encaminhou a conclus\u00e3o do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 15/2020-CORREGEPOL, bem como toda a  documenta\u00e7\u00e3o obtida e produzida por aquele \u00f3rg\u00e3o correcional, para  manifesta\u00e7\u00e3o deste Delegado Geral, nos termos do art. 130, da Lei  Complementar Estadual n\u00b0. 129, de 22 de Janeiro de 2004 - LOPC,  sobre abertura de Processo Administrativo-Disciplinar em face dos  servidores J.R.D.C.S, matr\u00edcula n\u00ba 923567-1 e V.D.D.S, matr\u00edcula n\u00ba  944725-3, pela pr\u00e1tica, em tese, de crime contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e ato de improbidade administrativa (enriquecimento il\u00edcito), mediante solicita\u00e7\u00e3o indevida de valores, em raz\u00e3o do cargo que ocupam, se  amoldando as condutas nas transgress\u00f5es disciplinares contidas nos  art. 104, inc. I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro  de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); e 182, da Lei  Complementar Estadual n\u00ba 39/93 c.c. os arts. 317, do C\u00f3digo penal e  art. 9\u00ba, I da Lei n\u00ba 8.429/92. CONSIDERANDO que a Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22  de janeiro de 2004, que \u201cInstitui a Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil e o  Estatuto dos Policiais Civis do Estado do Acre\u201d, situa como sendo  transgress\u00e3o disciplinar de quarto grupo o teor do art. 104, inc. I, da  LCE n\u00ba 129/2004; CONSIDERANDO que referido diploma estabelece, ainda, que aplicar-se-\u00e1 a pena de demiss\u00e3o, a bem do servi\u00e7o p\u00fablico, dentre outros, nos casos  de transgress\u00e3o disciplinar do quarto grupo (art. 110, II, da LOPC); CONSIDERANDO que a Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de  dezembro de 1993, em seu art. 182, inciso IV, disp\u00f5e que a pena de  demiss\u00e3o ser\u00e1 aplicada, dentre outros casos, devendo, inclusive, tal  conduta ser apurada pela \u00f3tica da improbidade administrativa, por se  amoldar ao disposto no art. 9\u00ba, inc. I da Lei n\u00ba 8.429/92; CONSIDERANDO que a LCE n\u00ba 129/2004, em seu art. 129, caput, estabelece que \u201cser\u00e1 obrigat\u00f3rio o processo administrativo disciplinar quando a infra\u00e7\u00e3o disciplinar, por sua natureza, possa determinar pena de  demiss\u00e3o a bem do servi\u00e7o p\u00fablico\u201d; CONSIDERANDO que, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, compete ao Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, determinar a abertura de processo  administrativo disciplinar, que ser\u00e1 realizado por comiss\u00e3o especial nomeada pela referida autoridade, ao teor dos artigos 130 e 131, da LOPC; CONSIDERANDO a necessidade de apura\u00e7\u00e3o dos fatos, na \u00f3rbita administrativa-disciplinar, mediante o devido processo legal, esculpido no  art. 5\u00ba. Inc. LIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, bem como os dele decorrentes; CONSIDERANDO que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal assegura aos litigantes  em processos administrativos, o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla  defesa, ao teor do Art. 5\u00ba, inc. LV, da CF/88; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas  fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma  harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que  tendem a realizar os fins desejados pelo Estado; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais, e infraconstitucionais, aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegurar o devido processo  legal e as demais garantias constitucionais dele decorrentes; RESOLVE: 1. DETERMINAR a abertura de processo administrativo disciplinar, na  forma do art. 129, da LOPC, em desfavor dos servidores J.R.D.C.S, matr\u00edcula n\u00ba 923567-1 e V.D.D.S, matr\u00edcula n\u00ba 944725-3, pela pr\u00e1tica, em  tese, de crime contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e de ato de improbidade  administrativa (enriquecimento il\u00edcito), mediante solicita\u00e7\u00e3o indevida de  valores, em raz\u00e3o do cargo que ocupam, se amoldando as condutas  nas transgress\u00f5es disciplinares contidas nos art. 104, inc. I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); e 182, da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/93 c. c. os arts. 317, do C\u00f3digo penal e art. 9\u00ba, I da Lei n\u00ba 8.429/92. 2. CONSTITUIR a Comiss\u00e3o Especial de Processo Administrativo Disciplinar, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Titulares: O Delegado Fabrizzio Leonard da Silva Sobreira, Corregedor Geral da  Pol\u00edcia Civil, como presidente; A Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de Matos Marques  e a Agente de Pol\u00edcia Civil Milene Bezerra Germano, como membros. II \u2013 Suplentes Presidente: O Delegado Alberto Dalacosta Filho, Corregedor Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil; Membros: APC Luiz Ot\u00e1vio Guedes Naylor Filho e a APC Helen Rafaela Duarte. Compete ao Presidente da Comiss\u00e3o designar seu secret\u00e1rio, nos termos do \u00a73\u00ba, do art. 131 da LOPC. O Prazo regular para instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias prorrog\u00e1veis  por igual prazo, a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente Portaria, nos termos  do art. 133, da LOPC. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Ci\u00eancia \u00e0 Divis\u00e3o  de Recursos Humanos para as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 601, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00aa, inc. I; 130 e  133 da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor- Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 74 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 08/2018-CORREGEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face de M. A. G. D. CONSIDERANDO o teor da Portaria n\u00b0 77, 23 de fevereiro de 2018, que  inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo Administrativo  Disciplinar instaurado para apurar as faltas atribu\u00eddas ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 131, \u00a7\u00a7 1\u00ba  e 2\u00ba e no art. 133, ambos da LOPC; CONSIDERANDO as todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o princ\u00edpio do devido processo legal e os  princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: I - PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 03/2021 - CORREGEPOL, nos termos do Art. 133, da LOPC; II - DESIGNAR, para atuar no feito a nova comiss\u00e3o processante, com  a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Titulares: o Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, DPC Fabr\u00edzzio Leonard da Silva  Sobreira, como Presidente da Comiss\u00e3o e, como membros, a APC Milene Bezerra Germano e a EPC Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de Matos Marques; Suplentes: o Corregedor-Geral Adjunto, DPC Alberto Dalacosta Filho,  como presidente, e os Agentes de Pol\u00edcia Civil Hellen Rafaela Duarte  Mendes e Luiz Ot\u00e1vio Guedes Naylor Filho, como membros. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 602, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00aa, inc. I; 130 e  133 da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor- Geral da Policia Civil,  \u00e0 fl. 97 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n. 03/2021-CORREGEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face de E. B. de O.; CONSIDERANDO o teor da Portaria n\u00b0 278, 09 de agosto de 2021, que  inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo Administrativo  Disciplinar instaurado para apurar as faltas atribu\u00eddas ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 133 da LOPC; CONSIDERANDO as todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o princ\u00edpio do devido processo legal e os  princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o  do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 03/2021 - CORREGEPOL,  nos termos do Art. 133, da LOPC e REDESIGNAR, para atuar no feito a  comiss\u00e3o institu\u00edda pela portaria n\u00ba. 278, de 09 de agosto de 2021, com  a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Titulares: o Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, DPC Fabr\u00edzzio Leonard  da Silva Sobreira, como Presidente da Comiss\u00e3o e, como membros, a  APC Milene Bezerra Germano e a EPC Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de  Matos Marques; Suplentes: o Corregedor-Geral Adjunto, DPC Alberto Dalacosta Filho,  como presidente, e os Agentes de Pol\u00edcia Civil Hellen Rafaela Duarte  Mendes e Luiz Ot\u00e1vio Guedes Naylor Filho, como membros. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 603, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00aa, inc. I; 130 e 133 da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor- Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 74 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 08/2018-CORRE- GEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face de M. A. G. D. CONSIDERANDO o teor da Portaria n\u00b0 77, 23 de fevereiro de 2018, que inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar instaurado para apurar as faltas atribu\u00eddas  ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 131, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba e no art. 133, ambos da LOPC; CONSIDERANDO as todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o princ\u00edpio do devido processo legal e os princ\u00ed- pios dele decorrentes; RESOLVE: I - PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 03/2021 - CORREGEPOL, nos  termos do Art. 133, da LOPC; II - DESIGNAR, para atuar no feito a nova comiss\u00e3o processante, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Titulares: o Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, DPC Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira, como Presidente da Comiss\u00e3o e, como membros, a APC Milene Bezerra  Germano e a EPC Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de Matos Marques; Suplentes: o Corregedor-Geral Adjunto, DPC Alberto Dalacosta Filho, como presidente, e os Agentes de Pol\u00edcia Civil Hellen Rafaela Duarte Mendes  e Luiz Ot\u00e1vio Guedes Naylor Filho, como membros. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 24/2021/PMAC I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE. II - DO FORNECEDOR REGISTRADO: A partir da assinatura, ficam registrados os pre\u00e7os dos fornecedores abaixo identificados: a) MARCIO SANDRO MALLET, inscrito no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 04.743.532/0001-70, inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00ba 117.166.079.118, com sede \u00e0 Rua Bar\u00e3o  de Loreto, 259 - SALA 01 \u2013 Ipiranga, na cidade de S\u00e3o Paulo \u2013 SP, representado pelo Senhor Marcio Sandro Mallet Pezarim, RG n\u00ba 17.739.964  SSP/SP e CPF n\u00ba 092.251-968-13, vencedora dos itens 03 e 07.  III - DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de MEDALHAS por tempo de servi\u00e7o e m\u00e9rito entregues pela  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. IV - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, Decreto Federal 7.892/13, Decreto Estadual 5.972/10, Decreto Estadual 5.967/10 e Decreto Estadual 7.477/2014. V \u2013 MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o. VI \u2013 VALIDADE DA ATA: A validade da Ata n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93. VII \u2013 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. VIII \u2013 ASSINAM: O senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 CEL PM, pela Contratante, e o senhor Marcio Sandro Mallet Pezarim pela CONTRATADA.              ENCARTE I TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 180/2020 \u2013 CPL 05 (Processo n\u00ba 0044.011985.00017/2019-11) ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 25/2021/PMAC I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE. II - DO FORNECEDOR REGISTRADO: A partir da assinatura, ficam registrados os pre\u00e7os dos fornecedores abaixo identificados: a) NOVA FORMALTA, inscrito no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 14.550.838/0001-63, inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00ba 79.541.974, com sede \u00e0 Estrada das Figueiras Qd  19, lote 7, 2 lot da ch\u00e1cara Rio Petr\u00f3polis, na cidade de Duque de Caxias - RJ, representado pela Senhora Silvia Rachel Barros, RG n\u00ba 10.854.406-5  Org\u00e3o Expedidor Detran e CPF n\u00ba 071.883.257-40, vencedora dos itens 1 e 2.  III - DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de MEDALHAS por tempo de servi\u00e7o e m\u00e9rito entregues pela  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. IV - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, Decreto Federal 7.892/13, Decreto Estadual 5.972/10, Decreto Estadual 5.967/10 e Decreto Estadual 7.477/2014. V \u2013 MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o. VI \u2013 VALIDADE DA ATA: A validade da Ata n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93. VII \u2013 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. VIII \u2013 ASSINAM: O senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 CEL PM, pela Contratante, a senhora Silvia Rachel Barros pela CONTRATADA.                  ENCARTE I TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 180/2020 \u2013 CPL 05 (Processo n\u00ba 0044.011985.00017/2019-11) ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 26/2021/PMAC I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE. II - DO FORNECEDOR REGISTRADO: A partir da assinatura, ficam registrados os pre\u00e7os dos fornecedores abaixo identificados: a) WANJOUR COM\u00c9RCIO, inscrito no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 07.260.815/0001-59, inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00ba 07.466.938/001-03, com sede \u00e0 ADE Conjunto 28 Lote10 \u2013 \u00c1guas Claras, na cidade de Bras\u00edlia \u2013 DF, CEP 71.991-360, representado pelo Senhor Washington Rodrigues Silva Jannuzzi, RG n\u00ba  1637154 SSP/DF e CPF n\u00ba 688.315.601-15, vencedora dos itens 04, 05 e 06.  III - DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de MEDALHAS por tempo de servi\u00e7o e m\u00e9rito entregues pela  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. IV - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, Decreto Federal 7.892/13, Decreto Estadual 5.972/10, Decreto Estadual 5.967/10 e Decreto Estadual 7.477/2014. V \u2013 MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o. VI \u2013 VALIDADE DA ATA: A validade da Ata n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93. VII \u2013 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. VIII \u2013 ASSINAM: O senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 CEL PM, pela Contratante, o senhor Washington Rodrigues Silva Jannuzzi pela contratada.                  ENCARTE I TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 180/2020 \u2013 CPL 05 (Processo n\u00ba 0044.011985.00017/2019-11) "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 182/2021-GAB-SEASDHM, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DOS DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS PARA MULHERES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 32, inciso XIV da Lei Complementar n\u00ba 359, de 24 de maio de 2019 e conforme  Decreto n\u00ba 5.889, de 5 de maio de 2020, e CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre a execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios firmados pela SEASDHM, tendo em vista  os princ\u00edpios da legalidade, moralidade e efici\u00eancia., conforme insculpido no art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, que imp\u00f5e a Administra\u00e7\u00e3o o dever  de acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de seus conv\u00eanios. CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 0860.012976.00031/2021-16,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a servidora MARIA VIDAL BARROS , matricula n\u00ba 9570357, para atuar como Gestora do Conv\u00eanio n\u00ba 850229/2017 - com o objetivo  de fortalecer a pol\u00edtica estadual das mulheres, atrav\u00e9s da interioriza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e a capacita\u00e7\u00e3o dos Organismos Municipais de Pol\u00edticas para as  Mulheres e os Conselhos Municipais dos Direitos das Mulheres, em substitui\u00e7\u00e3o de RAIMUNDO NONATO DA SILVA VIANNA, em virtude de sua  exonera\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.146 de 14 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba.  Estabelecer que, para a consecu\u00e7\u00e3o do objetivo proposto neste ato, o servidor ora designada, dever\u00e1: I \u2013 acompanhar a execu\u00e7\u00e3o e fiscalizar o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es pactuadas nos referidos conv\u00eanios sob sua gest\u00e3o; II \u2013 observar e fazer cumprir o cronograma de execu\u00e7\u00e3o; III \u2013 solicitar a abertura das licita\u00e7\u00f5es, acompanhar a execu\u00e7\u00e3o dos contratos e pagamentos inerentes ao conv\u00eanio. IV \u2013 comunicar \u00e0 autoridade competente, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 90 (noventa) dias, a data de expira\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do ajuste e a eventual  necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Estabelecer ainda, que os Gestores ora designados apresentar\u00e3o ao Departamento de Planejamento desta Pasta, relat\u00f3rios trimestral sobre  a execu\u00e7\u00e3o do ajuste. Os relat\u00f3rios dever\u00e3o conter: I \u2013 descri\u00e7\u00e3o circunstanciada da execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio; II \u2013 eventual descumprimento das cl\u00e1usulas ajustadas; III \u2013 as ocorr\u00eancias que os Gestores julgarem pertinente relatar, ante a possibilidade de interrup\u00e7\u00e3o ou suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio; IV \u2013 a necessidade de tomada de decis\u00f5es que exorbitarem de suas fun\u00e7\u00f5es. Par\u00e1grafo \u00fanico. A periodicidade estabelecida n\u00e3o impede a comunica\u00e7\u00e3o eventual de ocorr\u00eancias consideradas urgentes pelos Gestores. Art. 4\u00ba. Determinar que o Departamento de Planejamento, ante a constata\u00e7\u00e3o de descumprimento desta Portaria, comunique, incontinenti, \u00e0 autoridade competente, para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 183/2021-GAB-SEASDHM, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357, de 26 de  novembro de 2020. Considerando a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre a execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios firmados pela SEASDHM,  tendo em vista os princ\u00edpios da legalidade, moralidade e efici\u00eancia. Considerando o comando insculpido no art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, que  imp\u00f5e \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o o dever de acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de seus conv\u00eanios. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Silvana Maia Ribeiro Marinho, e-mail smribeirott3546@gmail.com, Matr\u00edcula 9573852, para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Gestora  do Conv\u00eanio n\u00b0 875451/2018: FORTALECIMENTO DA IDENTIDADE \u00c9TNICO-RACIAL E DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DAS MULHERES NEGRAS E IND\u00cdGENAS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESTRAT\u00c9GIAS DE COMBATE AO RACISMO E VIOL\u00caNCIA NO ESTADO DO ACRE. Art. 2\u00ba - Revogar, em partes, a Portaria n\u00b0 093/2020/GAB/SEASDHM. Art. 3\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5889/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 184/2021-GAB-SEASDHM, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e do Contrato n\u00ba 060/2021,  decorrente do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 46/2021, cujo objeto Constitui na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, material de sinaliza\u00e7\u00e3o visual e servi\u00e7os de c\u00f3pias, para atender \u00e0s demandas dos Conv\u00eanios N\u00ba. 850229/2017, 851256/2017, 865723/18, 875449/2018, 869793/2018, 869780/2018, 869291/2018, 875451/2018, 891198/2019 e  894910/2019, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 046/2021, e da  proposta vencedora. Solicitamos ainda, que ap\u00f3s elaborada a portaria, seja encaminhada a esta Divis\u00e3o uma c\u00f3pia da mesma para anexarmos ao processo no SEI. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de Novembro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 184/2021, DE 10 DE Novembro DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  075/2021, A aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres.  Sob demanda de dispensa de licita\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima  Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Processo n\u00ba 0860.013014.00022/2021-11  Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 298/2021 - SEASDHM,  cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo diversos, material gr\u00e1fico e contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem em apartamento duplo, alimenta\u00e7\u00e3o preparada tipo self-service, refei\u00e7\u00e3o preparada (marmitex)  e kit lanche, visando atender as necessidades da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social, nos termos seguintes: Itens 08, 09, 10, 11, 12, 16, 17 e 20, empresa U.L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O, CNPJ n\u00ba 4.869.791/0001-03, com o valor total de R$ 489,90 (quatrocentos e oitenta e nove reais e noventa centavos); Itens 24, 25, 26 e 27, empresa CIPRIANI & CIPRIANI LTDA - ME, CNPJ n\u00ba 01.805.545/0001-38  com valor total de total de R$ 1.371,80 (um mil trezentos e setenta e um reais e oitenta centavos); e Itens 21 E 23, empresa G.S. SILVEIRA, CNPJ n\u00ba 84.313.923/0001-93 com o valor total de R$ 356,20 (trezentos e cinquenta e seis reais e vinte centavos). Rio Branco-AC, 19 de outubro de 2021    Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 ",
            "PROCESSO N\u00ba 0860.012975.00064/2021-67 INTERESSADO (A): ANA FLAVIA VILELA ARAG\u00c3O ASSUNTO: Promo\u00e7\u00e3o de classe TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Considerando o disposto no artigo 11 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de mar\u00e7o de 2010, bem como no inciso IV, artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010, acolho os termos do Parecer da Comiss\u00e3o e, HOMOLOGO a promo\u00e7\u00e3o da servidora ANA FLAVIA VILELA ARAG\u00c3O, ocupante do Cargo de Psic\u00f3loga, Matricula 9151532-3, para a Classe Especial - Referencia 1, da Carreira de Especialista, lotada nesta Secretaria de  Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e de Politicas para as Mulheres, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da FHUNDACRE, com efeitos retroativos ao dia 17 de setembro de 2021. Determino o cumprimento das demais formalidades institu\u00eddas em lei. Rio Branco, 09 de novembro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA  Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e de Politicas para Mulheres Decreto n\u00ba 5.8892020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 014/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 067/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020  \u2013  VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 52.787,71 (cinquenta e dois mil e setecentos e oitenta e sete reais e setenta e um centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000\u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 03 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 03 de novembro de 2021 at\u00e9 01 de novembro de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e ANT\u00d4NIO DO NASCIMENTO ARA\u00daJO, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 015/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 067/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA FLAVIA CRISTINA SILVA PIMENTA EIRELI. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020  \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 31.521,00 (trinta e um mil quinhentos e vinte e um reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000\u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 03 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 03 de novembro de 2021 at\u00e9 01 de novembro de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e FLAVIA CRISTINA SILVA PIMENTA, PELA CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 067/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA AUDIOVIS\u00c3O ELETROAC\u00daSTICO LTDA. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020  \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 10.000,00 (dez mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000\u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 03 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 03 de novembro de 2021 at\u00e9 01 de novembro de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e EDU ROCHA CONCEI\u00c7\u00c3O, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 018/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 067/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA VIGUI\u2019ST INFORM\u00c1TICA LTDA ME. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020  \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 9.378,00 (nove mil trezentos e setenta e oito reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000\u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 03 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 03 de novembro de 2021 at\u00e9 01 de novembro de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e MURILO STRAZER, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 019/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00043/2021-19/SECOM ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRES\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba034/2021/DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGENS DO ACRE/DERACRE. PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA  PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. OBJETO: Constitui o objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado  para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota da SECOM, com o fornecimento de pe\u00e7as, acess\u00f3rios multimarcas e lubrificantes,  atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela CONTRATADA, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para  gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o tarja magn\u00e9tica, que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 79.890,00 (setenta e nove mil, oitocentos e noventa reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24122227742720000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 PJ - 33.90.30.00.00 - Material de  Consumo; Fonte: 100. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 04 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 04 de novembro de 2021 at\u00e9 03 de novembro de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e SIRLENE CARDOSO MINGANTI, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00b0 020/2020 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013697.00013/2021-50 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2020  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 023/2019 CPL 04 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contato tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. DA ALTERA\u00c7\u00c3O: Constitui objeto do presente instrumento a altera\u00e7\u00e3o na quantitativo no posto de trabalho, resultar\u00e1 em acr\u00e9scimo do objeto contratual,  no percentual de 22,75% (vinte e dois, virgula setenta e cinco) do valor inicial atualizado do contrato, para melhor adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s finalidades de interesse  p\u00fablico, em conformidade com em conformidade com a Justificativa constante no Memorando n\u00ba 31/20212/SEDUR \u2013 DAF e aprova\u00e7\u00e3o pelo Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 113/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR \u2013 GAB. O contrato ora aditado passa a ter o seguinte quantitativo DO VALOR DO TERMO ADITIVO: As despesas para vig\u00eancia do termo aditivo acrescentar no valor mensal de R$ 10.268,74 (dez mil duzentos e  sessenta e oito reais e setenta e quatro centavos), perfazendo um valor anual para 12 (doze) meses de R$ 123.224,88 (cento e vinte e tr\u00eas mil e  duzentos e vinte e quatro e oitenta e oito centavos). DA DESPESA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste termo aditivo sair\u00e3o por conta do Programa de  Trabalho: 744.001.15.122.2277.4265.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Natureza da Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o  de M\u00e3o de Obra, Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 100 (RP) DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com \u00a71\u00ba  art. 65, da Lei 8666/93 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 22 de outubro de 2020. Documento assinado em 09/11/2021, o senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013  CONTRATANTE, e o senhor Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela Norte \u2013 Centro de Distribui\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Geral Ltda \u2013 CONTRATADA. "
        ],
        "SEE": [
            "  GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2229, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF/EEEFMAV /N\u00ba 087/2021, da Gestora da Escola Assis Vasconcelos,  RESOLVE: Art.1\u00ba DESTITUIR o servidor GUSTAVO MACIEL DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0  9474510-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar da Escola Assis Vasconcelos, Tipifica\u00e7\u00e3o D, no munic\u00edpio de Sena Madureira. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2230, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF/EEREFCS/N\u00ba 45/2021,  do Gestor da Escola E.E.E.F.M Charles Santo, RESOLVE: Art.1\u00ba DESIGNAR o servidor GUSTAVO MACIEL DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0  9474510-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo na Escola Charles Santos, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Sena Madureira. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2231, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF/.E.N.A.C/ N\u00ba 53 - CZS,  do Gestor da Escola Norberto Assun\u00e7\u00e3o Cavalcante, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor REGINALDO ANTAO DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00b0 9227040-5/7, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da Escola Norberto Assun\u00e7\u00e3o Cavalcante, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 4 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2238, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  173/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES ea empresa G. SANTOS DA SILVA EIRELI \u2013 ME,  que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadu- al de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013  PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de  Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO\u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestora Substituta: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituta: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2246, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 166/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa  Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional  de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou  o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Por- taria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2248, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 168/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa KELLE DE MELO  OLIVEIRA-MEque tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios  perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos  integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/ FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de  Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da  SEE, nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do Baixo Acre, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substi- tua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2249, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  169/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO EIRELI  \u2013 EPP que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e  n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede  Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020,  e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do  Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o proces- sual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2250, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 170/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa E C O MOURA-ME  que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e  n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o  de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE,  nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2251, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de  Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384 de 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22  23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021 Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria SEE N\u00ba 2252, DE 10 DE novembro DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13. 001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o do Especial do Desempenho dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos  arts. 22 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021 Anexo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2253, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384 de 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologara Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Etapa \u00danica dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22 23  e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 168/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 367.430,64 (trezentos e sessenta e sete mil quatrocentos e trinta reais e  sessenta e quatro centavos), conforme Nota de empenho n\u00ba 7170012316/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000\u2013 Ma- nuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00; Fonte de Recurso: 100(RP). DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; A execu\u00e7\u00e3o do contrato dar-se-\u00e1 a partir da ordem de entrega, a ser emitida pelo Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Kelle de Melo Oliveira- KELLE DE MELO OLIVEIRA-ME- Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 169/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 630.400,00  (seiscentos e trinta mil e quatrocentos reais). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00; Fonte de Recurso: 200(CV). DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; A execu\u00e7\u00e3o do contrato dar-se-\u00e1 a partir da ordem de entrega, a ser emitida pelo Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante AUGUSTO SOUZA DE ARA\u00daJO - AUGUSTO S. DE ARAUJO EIRELI \u2013 EPP- Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 170/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 21.685,25 (vinte e um mil seiscentos e oitenta e cinco reais e vinte e cinco  centavos), conforme Nota de empenho n\u00ba 7170012323/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00; Fonte de Recurso: 100(RP). DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; A execu\u00e7\u00e3o do contrato dar-se-\u00e1 a partir da ordem de entrega, a ser emitida pelo Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Emerson Cley de Oliveira Moura - E C O MOURA-ME- Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 173/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013  PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 97.377,28 (noventa e sete mil, trezentos e setenta e sete reais e vinte e oito  centavos), conforme Nota de Empenho n\u00ba 7170012420/2021.  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 09 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Geraldo Santos da Silva - G. Santos da Silva Eireli \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.007026.00144/2021-18 PREG\u00c3O ELETRONICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 314/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando futura Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos  alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional  do Purus, para o ano letivo de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Max Plibersek - Plimax Importacao E Exportacao Eireli - Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 068/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.007026.00144/2021-18 PREG\u00c3O ELETRONICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 314/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando futura Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos  alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional  do Purus, para o ano letivo de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Valdemyr de Oliveira Lima - Alab & Alab Ltda \u2013 ME - Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO  CONTRATO/SEE N\u00b0 064/2021 Retifico, por este termo, o CONTRATO/SEE N\u00b0 064/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 036/2021 \u2013 CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba  0014.014351.00083/2020-64), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TAS ARQTECH  PROJETOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (caminh\u00e3o ba\u00fa), com condutor,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esportes, em Rio Branco e nos munic\u00edpios do Estado do Acre. ONDE SE L\u00ca: LEIA-SE: Rio Branco (AC), 09 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO ILKA MARIA DE LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021 EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Escola de Ensino Fundamental Ilka Maria de Lima, de acordo com a s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1  a Licita\u00e7\u00e3o a seguir caracterizada. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: material pedag\u00f3gico, expediente, cozinha, higiene e limpeza. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 25/11/2021 HOR\u00c1RIO: 10:00 HORAS LOCAL: Escola Ilka Maria de Lima ENDERE\u00c7O: Rua Melancia n\u00ba 271 Bairro Mocinha Magalh\u00e3es Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no SAAL a partir do dia 10/11/2021 at\u00e9 24/11/2021 as 17:00 horas. Rio Branco 10 de Novembro 2021 MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O LOPES BISPO DE ABREU PRESIDENTE DA CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013SEE TERMO DE FOMENTO10/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES E OCOMIT\u00ca EXECUTIVO CLAUDIO AUGUSTO FERREIRA DE SALES DO OBJETO:adquirir equipamento/material permanente e material de consumo, em cumprimento a emenda parlamentar n\u00ba 19/2020.  DOSRECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a o PARCEIRO no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) em 1 (uma) parcela,  diretamente \u00e0 conta doPARCEIRO, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Fomento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5245 Emenda n\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 ESCOLA ABSOLON MOREIRA. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente fomento ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 28 de fevereiro de 2022. O fomento poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita,  apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento  da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA:07 de outubro de 2021. ASSINAM:MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA  - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e EsporteseREGINA  MENDES TEIXEIRA \u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.013886.00014/2020-69 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PARCIAL Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de  apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 179/2020 - CPL 02, em favor da empresa: a)PRIME  COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c9TICA  EIRELI \u2013 ME, para os itens 03, 09, 10 e 16, com o valor total de R$  119.300,00 (cento e dezenove mil e trezentos reais). Rio Branco (AC), 09 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 12/2021/SEE TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0024/2021,  DECORRENTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021\u2013 CPL  03 (DERACRE) Processo  SEI n\u00b0 0014.013886.00006/2021-01 Validade da Ata: 24/05/2022 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO  ACRE \u2013 DERACRE PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE FORNECEDOR: PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA DO OBJETO: Ades\u00e3o pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 - CPL 03 (DERACRE), referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento  informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios multimarcas, fornecimento  de lubrificantes atrav\u00e9s de rede de estabelecimento credenciados pela contratada, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado  para gest\u00e3o da frota com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo  smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tico, visando atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. DOS FUNDAMENTOS: O presente instrumento tem por fundamento legal  as disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Leis 10.520/2002 e 8.078/1990 e 10.024/2019,  al\u00e9m do Decreto Estadual n\u00ba 4.767/2019, subsidiariamente, as disposi\u00e7\u00f5es  da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas aplic\u00e1veis; Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 034/2021 \u2013 CPL 03 Ata SRP n\u00ba 024/2021; Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no  Portal da Transpar\u00eancia (consulta ao CEIS); Pesquisas de mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica, justificativa da necessidade; Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria; Parecer n\u00ba 412/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ,  e demais  documenta\u00e7\u00e3o constante no processo. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 9.586.800,00 (nove milh\u00f5es, quinhentos e oitenta e seis mil e oitocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n\u00ba  024/2021, contada da data da assinatura deste Termo. RIO BRANCO (AC), 09 de novembro de 2021         Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O (Art. 24, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93) TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e Turismo o Sr.  JHON DOUGLAS DA COSTA SILVA, brasileiro, portador do RG n\u00ba  10732527 SSP/AC, inscrito no CPF sob n\u00ba 001.762.742-78, residente  e domiciliado nesta cidade, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.348 de  22 de Outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  n\u00ba 13.153, de 25 de Outubro de 2021, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e, considerando os atos praticados pelos setores administrativos  desta Secretaria a fim de instruir o Processo de Licita\u00e7\u00e3o, pela Modalidade Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do menor valor, sendo este no  valor de R$ 17.520,00 (dezessete mil, quinhentos e vinte reais), visando  \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o da Pessoa F\u00edsica, o senhor KLEDER BEZERRA DA SILVA, CPF: 154.054.602-06, residente Rua Sabi\u00e1 n\u00ba 334 \u2013 QD 25 Casa 25  \u2013 Lot. Jaguar, Rio Branco/AC, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de instrutor  Artes\u00e3o especialista em Bioj\u00f3ias para ministrar 3 cursos t\u00e9cnicos, cada  um com carga hor\u00e1ria de 20 horas, com o objetivo de Capacitar Jovens  e adultos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, proporcionando oportunidades para gerar renda e promover a cria\u00e7\u00e3o de pequenos neg\u00f3cios,  atrav\u00e9s do artesanato e do empreendedorismo no ramo de confec\u00e7\u00e3o  de Bioj\u00f3ias, vem, por meio deste RATIFICAR a presente Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 24, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis Rio Branco-AC, 10 de Novembro de 2021 JHON DOUGLAS DA COSTA SILVA  Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00ba 10.348, de 22 de Outubro de 2021 Contratante  "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 193, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT em  exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba. 10.433, de 28 de outubro de 2021, Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba  033/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia  e Tecnologia - SEICT e COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE, que tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo  caminhonete e passeios com motorista, visando prestar apoio log\u00edstico  necess\u00e1rio as unidades administrativas que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o  de um amplo diagn\u00f3stico para o Planejamento da Economia do Estado  do Acre, levando em considera\u00e7\u00e3o seus desafios, problemas e potencialidades, permitindo o estabelecimento dos objetivos de desenvolvimento fact\u00edveis para os pr\u00f3ximos anos, tendo em mente o fomento e  apoio ao crescimento econ\u00f4mico, ao progresso e \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de trabalho  e renda, com respeito \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e sem negligenciar as pessoas e o bem-estar dos acreanos.\u201d destinados a atender  as necessidades do Departamento de Planejamento da Secretaria de  Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT..  I - Gestor Titular: Ari Palu J\u00fanior  \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9133143-3 II - Fiscal Titular: Auric\u00ealia da Silva Lopes - Matr\u00edcula n\u00b0 9509038-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se Publique-se,e  Cumpra-se Rio Branco, 08 de novembro de 2021. ERISSON WISNER CALIXTO DA MOTA Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia-em exerc\u00edcio "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 319, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor EDNEY MATOS DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba  9118624-6, ocupante do Cargo em Comiss\u00e3o, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de  Chefe do N\u00facleo de Servi\u00e7os - NUCSE desta SEJUSP. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 324 DE 09 DE novembro DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato  n\u00ba 125/2021 Processo SEI  n\u00ba 0044.007772.00382/2021-51, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a  empresa M. V. CALIL DA SILVA EIRELI, com vig\u00eancia de 08/11/021 a  31/12/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  fornecimento sob demanda de REFEI\u00c7\u00c3O PREPARADA (MARMITEX),  visando atender a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica,  tudo em conformidade com o Anexo I deste termo contratual, o Edital  e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta  da empresa vencedora. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021- TCE/AC. I \u2013 Gestor Titular: Edney Matos de Lima;  matr\u00edcula; 9118624 - 5 II \u2013 Fiscal Titular: N\u00e1gila Maria dos Santos; matr\u00edcula: 115762-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de ados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 322 DE 08 DE novembro DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  119/2021. Processo SEI  n\u00ba 0819.012809.00036/2021-59, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa M C TAMBURINI - ME, com vig\u00eancia de 27/10/2021 \u00e0 31/12/2021,  que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no servi\u00e7o de aplica\u00e7\u00e3o de pel\u00edcula de controle solar e seguran\u00e7a de 100%,  para atender \u00e0s necessidades da sede da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica -  SEJUSP. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o - Parecer 214/2021/SEJUSP - ASSJUR/SEJUSP - ORASS/SEJUSP. I \u2013 Gestor Titular: Edney Matos de Lima; matr\u00edcula: 9118624-6 II \u2013 Fiscal Titular: Eduardo Aron Santos de Alencar,  matr\u00edcula: 9264752-3 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de ados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, seposs\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSPN\u00ba 325, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 Estabelece e regulamenta as normas e procedimentos relativos \u00e0s  atribui\u00e7\u00f5es e ao fluxo de atendimento da Divis\u00e3o de Transporte e Seguran\u00e7a Interna - DIVTSI, bem como, uso dos ve\u00edculos institucionais,  caracterizados ou descaracterizados, o abastecimento, o controle de  manuten\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da SEJUSP. O SECRET\u00c1RIO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO  C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 008, de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba. 12.462, de 02 de janeiro de 2019,  e em conformidade com o artigo 86, incisos I e II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989 CONSIDERANDO a tutela do patrim\u00f4nio p\u00fablico no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP; CONSIDERANDO que compete ao Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica dirigir, coordenar, planejar, supervisionar, sistematizar e padronizar as a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da SEJUSP; CONSIDERANDO a necessidade de incrementar mecanismos de controle do uso de ve\u00edculos utilizados na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00faltiplos; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da implementa\u00e7\u00e3o de uma pol\u00edtica voltada para a otimiza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos e conten\u00e7\u00e3o de gastos; CONSIDERANDO a necessidade de se estabelecer um padr\u00e3o no que  se refere ao quantitativo de ve\u00edculos; CONSIDERANDO os princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, especialmente o da legalidade e o da moralidade administrativa; CONSIDERANDO a necessidade, a conveni\u00eancia e a oportunidade de  regulamentar o uso dos ve\u00edculos que est\u00e3o sob responsabilidade da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP; CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo SEI n\u00ba  0819.012834.00085/2021-66; RESOLVE:  Art. 1\u00ba  Aprovar o presente regulamento de normas relativas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es e ao fluxo de atendimento da Divis\u00e3o de Transporte e Seguran\u00e7a  Interna - DIVTSI, bem como, o uso dos ve\u00edculos institucionais, caracterizados ou descaracterizados, o abastecimento, o controle de manuten\u00e7\u00e3o e formalidades acerca do assunto. T\u00cdTULO: REGULAMENTO DE NORMAS RELATIVAS AOS VE\u00cdCULOS CAP\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 2\u00ba Considera-se ve\u00edculo da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, os ve\u00edculos: I. Integrantes do patrim\u00f4nio da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, inclusive os que lhe forem cedidos ou aqueles  advindos de conv\u00eanios e doa\u00e7\u00f5es; II. Acautelados aos seus servidores ou \u00e0s suas unidades mediante autoriza\u00e7\u00e3o judicial, para o uso da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP; III. Locados \u00e0 institui\u00e7\u00e3o mediante contrato administrativo; IV. Aqueles que, de qualquer forma, estejam a servi\u00e7o da Secretaria de  Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP ou cujo uso foi autorizado em virtude de suas fun\u00e7\u00f5es institucionais. Art. 3\u00b0 O condutor do ve\u00edculo dever\u00e1 portar documento de habilita\u00e7\u00e3o  v\u00e1lido, com a categoria adequada ao tipo de ve\u00edculo conduzido, bem  como documento que comprove que o ve\u00edculo conduzido se trata de  ve\u00edculo que perten\u00e7a \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica - SEJUSP ou que esteja a servi\u00e7o desta. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos citados  quando solicitados em fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito. CAP\u00cdTULO II CAP\u00cdTULO II - DIVIS\u00c3O DE TRANSPORTES E SEGURAN\u00c7A INTERNA DA SEJUSP Art. 4\u00ba A Divis\u00e3o de Transporte e Seguran\u00e7a Interna - DIVTSI \u00e9 o setor  respons\u00e1vel pelo gerenciamento da frota de ve\u00edculos da Secretaria de  Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, cabendo-lhe as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I. Prover as manuten\u00e7\u00f5es corretivas e preventivas dos ve\u00edculos da frota  da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP; II. Controlar e coordenar a frota e o respectivo abastecimento, em conjunto com o Departamento de Apoio ao Gabinete do Secret\u00e1rio - DAGS; III. Coordenar a guarda e o controle de parqueamento e o dep\u00f3sito de  ve\u00edculos danificados; IV. Manter de arquivos contendo informa\u00e7\u00f5es e documentos sobre a  frota de ve\u00edculos, abastecimento e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  bem como lan\u00e7ar essas informa\u00e7\u00f5es em sistema pr\u00f3prio; V. Manter base de dados contendo informa\u00e7\u00f5es sobre os pre\u00e7os de pe\u00e7as e servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o em ve\u00edculos; VI. Providenciar, em tempo h\u00e1bil, a expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o dos  ve\u00edculos da SEJUSP, inclusive dos ve\u00edculos acautelados; VII. Promover as medidas necess\u00e1rias a assegurar, junto ao respectivo  \u00f3rg\u00e3o, ag\u00eancia ou entidade executiva de tr\u00e2nsito, as isen\u00e7\u00f5es legais ou  dispensas locais do pagamento de tributos sobre os ve\u00edculos da SEJUSP; VIII. Manter-se atualizado sobre os conv\u00eanios dos quais participe a SEJUSP,  que contemplem a aquisi\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos, bem como opinar sobre as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas apropriadas \u00e0s necessidades do servi\u00e7o da SEJUSP; IX. Inteirar-se dos contratos firmados pela institui\u00e7\u00e3o, cujo objeto seja  voltado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o ou loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, limpeza e abastecimento, e tudo quanto diga respeito \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o, aperfei\u00e7oamento, manuten\u00e7\u00e3o e outros  servi\u00e7os atinentes \u00e0 ve\u00edculos da SEJUSP; X. Inteirar-se do teor do Manual de Orienta\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o Cautelar e Definitiva de Bens, aprovado pela Portaria da SENAD n\u00ba 11, de 3 de  julho de 2019, bem como do Manual de Administra\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis do  Estado do Acre, publicado mediante o Decreto n. 12.672, de 10 de agosto  de 2005, seguindo-os naquilo que for aplic\u00e1vel \u00e0s suas atividades; XI.  Verificar, periodicamente, junto \u00e0 Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio da SEJUSP  a atualiza\u00e7\u00e3o dos lan\u00e7amentos, no Sistema de Gest\u00e3o de Recursos P\u00fablico do Acre \u2013 GRP \u2013 dos ve\u00edculos patrimoniados da SEJUSP; XII. Atestar, quando necess\u00e1rio, as notas atinentes a produtos ou servi\u00e7os prestados \u00e0 frota, desde que devidamente constatada a entrega do  produto ou a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; XIII. Fiscalizar contratos cujos objetos sejam atinentes ao setor, quando  designado para tal; CAP\u00cdTULO III  DO ABASTECIMENTO DOS VE\u00cdCULOS Art. 5\u00ba. O abastecimento dos ve\u00edculos se dar\u00e1 de acordo com o regramento estabelecido em contrato mantido pela Secretaria de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP e seu controle direto ser\u00e1 efetuado pela Divis\u00e3o de Transporte e Seguran\u00e7a Interna. Art. 6\u00ba. O abastecimento dar-se-\u00e1 mediante demanda de combust\u00edvel de  acordo com as miss\u00f5es espec\u00edficas de cada setor da SEJUSP, competindo ao Chefe Imediato do demandante o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o quanto a utiliza\u00e7\u00e3o nos termos com o di\u00e1rio bordo. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em todos os deslocamentos dever\u00e1 ser preenchido o  di\u00e1rio bordo, competindo ao Chefe Imediato do condutor a fiscaliza\u00e7\u00e3o  quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do referido documento de controle.   CAP\u00cdTULO IV DA ENTREGA INICIAL E DA CONSERVA\u00c7\u00c3O DOS VE\u00cdCULOS Art. 7\u00ba.  A entrega dos ve\u00edculos ser\u00e1 feita da seguinte forma: I. Ser\u00e1 realizada mediante solicita\u00e7\u00e3o do setor; II. O ve\u00edculo pr\u00f3prio (patrimoniado) ser\u00e1 entregue ao servidor, por meio  de um termo de responsabilidade, emitido pelo sistema de controle de  patrim\u00f4nio do Estado; III. Os locados, por meio de cautela interna; IV. Todos os ve\u00edculos patrimoniados e os locados deveram ser utilizados  somente em uso exclusivo em servi\u00e7o p\u00fablico; V. Ap\u00f3s o uso o ve\u00edculo dever\u00e1 ser devolvido ao DIVTSI; VI. Os ve\u00edculo que forem disponibilizados para uso cont\u00ednuo o local de  guarda ser\u00e1 o p\u00e1tio da Sejusp ou outro indicado pelo DIVTSI; VII. Dever\u00e1 haver assinaturas e controle de rodagem pelo o recebedor  do ve\u00edculo, sendo este resposavel pela conserva\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o devida,  enquanto o veiculo permanecer sob sua cautela, responsabilidade.  CAP\u00cdTULO VI DA MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS VE\u00cdCULOS Art. 8\u00ba. Ser\u00e3o manutenidos pela SEJUSP, por meio da DIVTSI, os ve\u00edculos pr\u00f3prios (patrimoniados) e os acautelados pelo Poder Judici\u00e1rio  para o servi\u00e7o da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  - SEJUSP. \u00a71\u00ba Quando algum ve\u00edculo pr\u00f3prio (patrimoniado) ou acautelado apresentar defeito em via p\u00fablica que lhe impedir o prosseguimento da  miss\u00e3o dever\u00e1 o condutor entrar em contato com Centro Integrado de  Comando e Controle \u2013 CIICC (190) e solicitar a retirada do ve\u00edculo e  remo\u00e7\u00e3o para local apropriado, de acordo com a orienta\u00e7\u00e3o a ser dada  pela Divis\u00e3o de Transportes e Seguran\u00e7a Interna. \u00a72\u00ba Quando se tratar de ve\u00edculo alugado, na situa\u00e7\u00e3o do par\u00e1grafo  anterior, os condutores devem manter contato direto com a locadora,  conforme previs\u00e3o contratual. Caso n\u00e3o seja resolvido, contactar o  CICC (190) e seguir o rito formal aplic\u00e1vel ao caso da mesma maneira  dos ve\u00edculos pr\u00f3prios. \u00a73\u00ba Ve\u00edculos locados ter\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o efetuada conforme  disposi\u00e7\u00e3o contratual. CAP\u00cdTULO VII DOS DANOS E AVARIAS Art. 9\u00ba. Os danos em ve\u00edculos institucionais, patrimoniados e locados decorrentes de acidente de tr\u00e2nsito ou provocados por terceiros,  ser\u00e3o objeto de registro de ocorr\u00eancia policial, onde deve conter descri\u00e7\u00e3o das circunst\u00e2ncias precisas do evento e rol de testemunhas devidamente individualizadas. \u00a71\u00b0 O ve\u00edculo deve ser submetido a exame pericial pelo Instituto de  Criminal\u00edstica. \u00a7 2\u00ba DIVTSI ficar\u00e1  responsaveis pela coleta e juntada de laudos periciais junto ao Instituto de Criminalistica e as demais Org\u00e3os P\u00fablicos ,  dentro de um prazo razoavel.  CAP\u00cdTULO VIII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 10. Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos junto \u00e0 Divis\u00e3o de Transporte  e Seguran\u00e7a Interna - DIVTSI, com anu\u00eancia do Departamento de Apoio  ao Gabinete do Secret\u00e1rio - DAGS. Art. 11.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 326 DE 09 DE novembro DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba 117/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012803.00017/2021-28, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa HELIWORKS  MANUTEN\u00c7\u00c3O REPARO E OVERHAUL, com vig\u00eancia de 25/10/2021 a  24/10/2022, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa homologada  pela Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (ANAC) para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de manuten\u00e7\u00e3o aeron\u00e1utica de 1\u00ba e 2\u00ba N\u00edveis nas aeronaves integrantes  da frota do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas - CIOPAER-AC, da Secretaria de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica., conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades, exig\u00eancias e estimativas, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 125/2021 CPL 05 I \u2013 Gestor Titular: Roger Johnny Filgueira Lima Santos - Matr\u00edcula: 9185518-5; II \u2013 Fiscal Titular: Alexandre Carlos Magalh\u00e3es Vasconcelos  -  Matr\u00edcula:  9246770-1. Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de ados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00ba 308, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 10.405, de 27 de outubro de 2021, publicado no DOE de n\u00ba 13.156 em 28/10/2021, p\u00e1g. 03). RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 135/2021 e CONTRATO N\u00ba 136/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas - SEMAPI e as respectivas empresas, M V P ELETRODO- MESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI e D.L. RAMOS - ME, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares - Matr\u00edcula: 9214100-1 II - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.405 de 27/10/2021 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 313, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n.\u00ba 10.405, de  27 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d  n\u00ba 13.156, de 28 de outubro de 2021; Considerando o Processo SEI n\u00ba (0820.013314.00734/2021-31), R E S O L V E: Art.1\u00ba - Excluir a Portaria n\u00ba 174 de 14 de julho de 2021, publicada no  DOE n.\u00ba 13.089, de 21 de julho de 2021, p\u00e1g. 17, que concedeu 03  (tr\u00eas) per\u00edodos de Licen\u00e7a Pr\u00eamio para o servidor Jurandir Pinheiro de  Oliveira Filho, referente o per\u00edodo aquisitivo de 2007/2012. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de dezembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.405 de 27/10/2021 ",
            "PROCESSO SEMA N\u00ba. 0820.013312.00100/2021-80 CONTRATO N\u00ba. 072/2021 O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.601.769/000185, com sede na Rua Benjamin Constant, n\u00ba 856, Centro, nesta Capital,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo Excelent\u00edssimo Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio, o Senhor ROGER DANIEL RECCO, brasileiro, casado, engenheiro agr\u00f4nomo, RG n\u00ba  2882378 SSP/SC e CPF n\u00ba 776.93.709-97, residente e domiciliado na  cidade de Rio Branco - AC, e a Empresa MJD MARQUES COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS LTDA - ME., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 10.199.858/000180, sediada \u00e0 Rua Isaura Parente n\u00ba 775, Sala 01, Bairro Bosque CEP:  69.900-493, Fone: (68) 3227- 4413/99971-1590, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, por interm\u00e9dio de seu propriet\u00e1rio Sr. JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, porta- dor da carteira de identidade n\u00b0 3.181.976-8 SESP/PR e CPF/MF n\u00b0  431.153.309-87, residente e domiciliado na Travessa Fernando Lira n\u00ba  23, apt. 204, Bairro Isaura Parente,  Cidade de Rio Branco/AC, firmam o  presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba. 072/2021, mediante as cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis nas diretrizes do Contrato de Empr\u00e9stimo do BID  e outras normas aplic\u00e1veis conforme a Lei Federal n.\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar, especificamente  o ANEXO II \u2013 TERMO DE CONTRATO, visando acrescer o valor de R$  319.313,52 (trezentos e dezenove mil trezentos e treze reais e cinquenta e dois centavos) que corresponde a porcentagem de 23,59% do valor  inicial do contrato. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal,  n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. CLAUSULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao  de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos,  daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo  \u00e9 o da Comarca de Rio Branco/AC, renunciando as partes a qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Declaram as partes que este Termo Aditivo corresponde \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o  final, completa e exclusiva do acordo entre elas celebrado. E, por assim estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento,  em 02 (duas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito. Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021.   ROGER DANIEL RECCO CONTRATANTE MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - ME CONTRATADA ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 106/2021 - CEL 01 PROCESSO  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas   - SEMAPI , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba 10.405/2021, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  106/2021 - CEL 01, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo  utilit\u00e1rio (tipo caminh\u00e3o) com ba\u00fa refrigerado e caminh\u00e3o ba\u00fa, visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013  IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/ PROSER., em favor da empresa POSITIVA COMERCIO E SERVI\u00c7OS  LICITAT\u00d3RIOS EIRELI, ganhadora dos itens 01 e 02, cujo valor total  de R$ 840.000,00 (oitocentos e quarenta mil reais). Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.405 de 27/10/2021 Observa\u00e7\u00e3o: A republica\u00e7\u00e3o se d\u00e1 por desist\u00eancia da empresa primeira  colocada n\u00e3o ter assinado o contrato e convoca\u00e7\u00e3o de empresas remanescentes. "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO SEPA TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 004/2021 CONTRATO N.\u00ba 012/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 028/2021 CPL 04 PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.013720.00324/2021-57 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa MAXIFROTA  SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato N\u00ba 012/2021 registrado e publicado no D.O.E.  n\u00ba 13.014, pag. 32 de 01.04.2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, visando  acrescentar a Fonte de Recurso: 100 (RP). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato N\u00ba 012/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o  indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao  de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, consoante ao que disp\u00f5e o art. 61, Par\u00e1grafo  \u00danico, da Lei n\u00ba 8.666/93, ressalvado o disposto no art. 26 desta Lei. DATA DA ASSINATURA: 10 de novembro de 2021. ASSINA: JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR, (SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1006, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012320.01205/2021-99 e, Considerando o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 08 de novembro de 2021, a servidora Alda de Oliveira Ara\u00fajo, ocupante do cargo de datil\u00f3grafo, matr\u00edcula  n\u00ba 52442-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo  aquisitivo de 30/07/2006 a 29/07/2011. Art. 2\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1009, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o processo o teor do SEI N\u00ba 0853.012623.00010/202107, OF\u00cdCIO N\u00ba 1388/2021/SEPA, de 28 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar, a contar de 01 de novembro de 2021, a servidora Silvania  Acioli Holanda, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula 9241345-1,  para  desempenhar suas atividades na Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.                 Art. 2\u00b0 - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EDITAL N\u00ba 024 SEPLAG/IDAF, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto  de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF, considerando a nomea\u00e7\u00e3o realizada por meio do Decreto n\u00ba 10.435, de 28 de outubro de 2021, tornam  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para exames m\u00e9dicos, entrega de documentos e  posse do concurso p\u00fablico para a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva do  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO: 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico na seguinte ordem: cargo,  vaga, classifica\u00e7\u00e3o final, inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota,  em ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 1.1.1 T\u00c9CNICO EM DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL 1.1.1.1 ACREL\u00c2NDIA 1\u00ba; 200.043-1; FERNANDO ANTONIO BONILIO; 81,50 / 2\u00ba; 250.780-3;  DIONES CLEY GOMES DA SILVA; 81,00. 1.1.1.2 ASSIS BRASIL 1\u00ba; 200.232-9; JOAO RICARDO LIMA BRITO; 81,00. 1.1.1.3 BRASIL\u00c9IA 1\u00ba; 200.171-3; JAQUESON BEZERRA LIMA; 85,50 / 2\u00ba; 253.267-0; ERI- VAN RIBEIRO RODRIGUES; 83,50 / 3\u00ba; 251.475-3; FRANCISCO MARCOS LIMA DE ANDRADE; 82,50 / 4\u00ba; 250.122-8; ANTONIO RODRIGO  PIRES SANTIAGO; 77,50. 1.1.1.4 BUJARI 1\u00ba; 251.668-3; EZAQUE SARAIVA DO NASCIMENTO; 86,00. 1.1.1.5 CAPIXABA 1\u00ba; 252.826-6; PAULO C\u00c9LIO DA COSTA CAPISTRANO; 80,00 / 2\u00ba;  250.866-4; MARIA NILSILENE DA SILVA FARIAS; 77,50. 1.1.1.6 CRUZEIRO DO SUL 1\u00ba; 253.688-9; JOSE CLAILSON FRANCO COELHO; 88,00 / 2\u00ba;  250.911-3; VICTOR DANIEL DA SILVA MONTEIRO; 86,50 / 3\u00ba; 252.8274; FLAVIO DANIEL BARROSO DE OLIVEIRA; 85,00. 1.1.1.7 EPITACIOL\u00c2NDIA 1\u00ba; 200.198-5; MARCOS MIRANDA PEREIRA; 81,00 / 2\u00ba; 250.669-6;  RAIMUNDO NONATO FREITAS HONORATO; 79,00. 1.1.1.8 FEIJ\u00d3 1\u00ba; 253.216-6; MARIA RAULIANE SILVA DE LIMA; 88,50 / 2\u00ba; 252.2420; JOS\u00c9 JONAS GOMES DE DEUS; 84,00. 1.1.1.9 JORD\u00c3O 1\u00ba; 252.306-0; SEBASTI\u00c3O FERREIRA LIMA JUNIOR; 83,50. 1.1.1.10 M\u00c2NCIO LIMA 1\u00ba; 251.414-1; EZIO PEREIRA DO NASCIMENTO JUNIOR; 93,50. 1.1.1.11 MANOEL URBANO 1\u00ba; 250.320-4; NUBIO JUNIO DE FARIA; 96,50. 1.1.1.12 MARECHAL THAUMATURGO 1\u00ba; 250.842-7; LUAN JOS\u00c9 DA SILVA FERREIRA; 78,00. 1.1.1.13 PL\u00c1CIDO DE CASTRO (VILA CAMPINAS) 1\u00ba; 252.755-3; ELIZANGELA BARBOSA DE LIMA OLIVEIRA; 82,50 / 2\u00ba;  250.354-9; LEIDIANE DIAS CABRAL; 76,50. 1.1.1.14 PL\u00c1CIDO DE CASTRO 1\u00ba; 253.112-7; RAMON DA SILVA MEDEIROS; 84,50. 1.1.1.15 PORTO ACRE 1\u00ba; 254.645-0; ABRA\u00c3O MENDES FIGUEREDO; 76,50. 1.1.1.16 PORTO WALTER 1\u00ba; 253.111-9; ELTON DA SILVA NASCIMENTO; 82,00 / 2\u00ba; 252.081-8;  TATIANA DA SILVA OLIVEIRA; 81,50. 1.1.1.17 RIO BRANCO 1\u00ba; 252.101-6; JOS\u00c9 APARECIDO ALMEIDA FILHO; 99,00 / 2\u00ba; 251.1231; DORALICE PEREIRA RODRIGUES; 95,50 / 3\u00ba; 253.808-3; CLEBYANE DE SOUZA BARBOSA; 89,00 / 12\u00ba; 254.129-7; WILLIMIS ALVES  PEREIRA (PCD); 80,50. 1.1.1.18 RODRIGUES ALVES 1\u00ba; 200.076-8; VALDIR JUNIOR LIMA DE MATOS; 83,50 / 2\u00ba; 252.083-4;  MARCOS MARCELO DO NASCIMENTO FERNANDES; 79,50. 1.1.1.19 SANTA ROSA DO PURUS 1\u00ba; 254.306-0; LUANA SANTOS MAIA; 84,50. 1.1.1.20 SENA MADUREIRA 1\u00ba; 253.484-3; VANESSA PEREIRA TRINDADE; 86,00 / 2\u00ba; 252.890-8;  VINICIUS MOREIRA DOS SANTOS; 80,50. 1.1.1.21 SENADOR GUIOMARD 1\u00ba; 250.827-3; MATHEUS MATOS DO NASCIMENTO; 85,50. 1.1.1.22 TARAUAC\u00c1 1\u00ba; 250.081-7; GILIARDE DA SILVA LIMA; 83,00 / 2\u00ba; 253.600-5; DHEINA DA  COSTA GOMES; 82,00 / 3\u00ba; 252.984-0; VAUESSA CABRAL LEIT\u00c3O; 80,00. 1.1.1.23 XAPURI 1\u00ba; 253.500-9; RONICLEY ARA\u00daJO DE QUEIROZ; 78,50. 1.1.2 ENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO 1.1.2.1 BRASIL\u00c9IA 1\u00ba; 251.783-3; UELITON OLIVEIRA DE ALMEIDA; 88,50. 1.1.2.2 CRUZEIRO DO SUL 1\u00ba; 253.755-9; MAISA PINTO BRAVIN; 82,50 / 2\u00ba; 200.374-0; J\u00c9SSICA  LARISSA DE SOUZA BEZERRA; 81,50. 1.1.2.3 FEIJ\u00d3 1\u00ba; 250.137-6; IGOR L F GOMES; 88,50. 1.1.2.4 RIO BRANCO 1\u00ba; 200.157-8; MARCELO LUAN COSTA MACHADO; 93,50 / 2\u00ba;  253.413-4; SANDRA TEREZA TEIXEIRA; 88,00 / 3\u00ba; 251.639-0; GABRIELA DA SILVA TAMWING; 87,50 / 4\u00ba; 251.042-1; MARIA J\u00daLIA DA  SILVA RODRIGUES; 87,00. 1.1.2.5 SENA MADUREIRA 1\u00ba; 254.706-6; JULIO C\u00c9SAR DE LIMA MENDES JUNIOR; 84,00. 1.1.3 M\u00c9DICO VETERIN\u00c1RIO 1.1.3.1 ACREL\u00c2NDIA 1\u00ba; 253.177-1; ANDRESSA DE CASTRO SOUZA; 88,50. 1.1.3.2 ASSIS BRASIL 1\u00ba; 251.222-0; GERARDO LIMA BEZERRA; 92,00. 1.1.3.3 BRASIL\u00c9IA 1\u00ba; 252.463-5; RAIMUNDA BESERRA DA SILVA; 98,00 / 2\u00ba; 252.177-6;  SORAIA AGUIAR DA SILVA; 79,00. 1.1.3.4 CAPIXABA 1\u00ba; 253.406-1; KATRINY ELIFELINA MONTEIRO RODRIGUES; 89,00. 1.1.4.5 CRUZEIRO DO SUL 1\u00ba; 250.041-8; KARINA DINIZ VIEIRA DOS SANTOS; 91,00. 1.1.4.6 EPITACIOL\u00c2NDIA 1\u00ba; 254.524-1; WDSON FRANCISCO DA SILVA; 88,50. 1.1.4.7 FEIJ\u00d3 1\u00ba; 251.530-0; VIN\u00cdCIUS SANTOS BRAGA; 67,50. 1.1.4.8 M\u00c2NCIO LIMA 1\u00ba; 250.956-3; SANDERSON WILLY MACEDO RODRIGUES; 94,00. 1.1.4.9 RIO BRANCO 1\u00ba; 250.311-5; MARIANA BENEVIDES MONTEIRO; 103,00 / 2\u00ba;  252.191-1; CAMILA MACHADO NOBRE; 101,50 / 3\u00ba; 250.003-5;  AMAURY AZEVEDO LUZ; 100,50. 1.1.4.10 SANTA ROSA DO PURUS 1\u00ba; 252.056-7; RENAN VIANA NOGUEIRA DE ARA\u00daJO; 87,50. 1.1.4.11 SENA MADUREIRA 1\u00ba; 252.994-7; ALINE CAPACIO MONTOVANI; 99,50. 1.1.4.12 TARAUAC\u00c1 1\u00ba; 250.110-4; VANDER DA ROCHA MELO; 90,50. 2 DOS EXAMES M\u00c9DICOS 2.1 Os candidatos dever\u00e3o providenciar, \u00e0s suas expensas, os exames a seguir especificados, emitidos em at\u00e9 90 dias anteriores \u00e0 sua apresenta\u00e7\u00e3o. 2.1.1 Avalia\u00e7\u00e3o cardiol\u00f3gica com ECG (eletrocardiograma) e Raio X de  t\u00f3rax com laudos; 2.1.2 Avalia\u00e7\u00e3o neurol\u00f3gica; 2.1.3 Avalia\u00e7\u00e3o oftalmol\u00f3gica com exame de Acuidade Visual (informando qualquer defici\u00eancia em algum dos olhos); 2.1.4 Avalia\u00e7\u00e3o infectol\u00f3gica; 2.1.5 Avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica; e 2.1.6.Avalia\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica, com Raio X total de coluna. 2.2 Ap\u00f3s obter todos os laudos m\u00e9dicos nas especialidades supracitadas, os candidatos dever\u00e3o se dirigir \u00e0 Junta M\u00e9dica Oficial do Estado,  at\u00e9 o dia 29 de novembro de 2021, das 8h \u00e0s 11h, no Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre (Acreprevid\u00eancia), situado na Rua Benjamin  Constant n\u00b0 351, Bairro Cer\u00e2mica - Rio Branco ou das 13h \u00e0s 17h, no  endere\u00e7o Rua Leopoldo de Bulh\u00f5es, n\u00ba 216 - Bairro do Alum\u00ednio (Sala  do TFD) - Cruzeiro do Sul. 2.2.1 Os candidatos dever\u00e3o comparecer para inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o original de acordo com o subitem  2.4 deste Edital. 2.2.2 Por ocasi\u00e3o da inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial, poder\u00e3o ser solicitados  novos exames, se necess\u00e1rios, para a conclus\u00e3o do diagn\u00f3stico. 2.2.3 Ap\u00f3s a an\u00e1lise dos laudos comprobat\u00f3rios, poder\u00e1 ser emitido o  Atestado de Sanidade e Capacidade F\u00edsica e Mental do candidato. 2.2.4 Caso o candidato deixe de entregar algum laudo m\u00e9dico ou n\u00e3o  apresente outros exames solicitados pela inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial, n\u00e3o  far\u00e1 jus ao atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental. 2.2.5 N\u00e3o ser\u00e3o recebidos exames m\u00e9dicos fora do prazo estabelecido neste Edital. 2.2.6 Os candidatos convocados dever\u00e3o comparecer, ao local referido no  item 3, munidos de todos os laudos exigidos, que dever\u00e3o estar acondicionados em envelopes com o nome do candidato, cargo e regi\u00e3o. 2.3 Caso o candidato se encontre fora do Estado do Acre poder\u00e1: realizar os mesmos exames, solicitar os respectivos laudos e submeter-se \u00e0  inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial do Estado. Neste caso, o atestado de sanidade  e capacidade f\u00edsica e mental dever\u00e1 ser entregue pelo pr\u00f3prio candidato  ou por procurador, legalmente habilitado para esse fim, \u00e0 Junta M\u00e9dica  Oficial do Estado do Acre, com c\u00f3pias autenticadas dos laudos m\u00e9dicos,  para ser homologado. 2.4 Ser\u00e3o considerados documentos de identifica\u00e7\u00e3o, para fins de inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica: carteiras expedidas pelos Comandos Militares, pelas  Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelos Institutos de Identifica\u00e7\u00e3o e  pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os  fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (ordens, conselhos e outros);  Passaporte brasileiro; Certificado de Reservista; carteiras funcionais do  Minist\u00e9rio P\u00fablico; carteiras funcionais expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que,  por lei federal, valham como identidade; Carteira de Trabalho e Carteira  Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, de acordo com modelo aprovado pelo artigo  159 da Lei n\u00b0 9.503, de 23 de setembro de 1997. 3 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 3.1 Para a entrega de documentos, os candidatos convocados dever\u00e3o comparecer at\u00e9 o dia 29 de novembro de 2021, das 7h30min \u00e0s  13h30min, a um dos seguintes endere\u00e7os: 3.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente; b) Documento de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia: p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou  declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal;  j) Diploma ou Certificado de Conclus\u00e3o do Curso de N\u00edvel M\u00e9dio ou  Superior, conforme requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); k) Certificado de curso de t\u00e9cnico, emitido por institui\u00e7\u00e3o oficial de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC, em uma das seguintes modalidades: agr\u00edcola, agropecu\u00e1ria, agroflorestal, agroecologia, agroneg\u00f3cio, agricultura, aquicultura, agroind\u00fastria, florestal, meio  ambiente ou zootecnia para o cargo de T\u00e9cnico em Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal (original e uma c\u00f3pia); l) Registro no Conselho de Classe, para todos os cargos (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  n) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (conta de luz, telefone ou outros, original e uma c\u00f3pia);  p) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); q) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); r) Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Estadual e Federal (civil e criminal) das  cidades onde o candidato tenha residido nos \u00faltimos cinco anos; s) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br);  t) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  v) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); w) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); x) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); y) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e  z) Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental, emitido pela Junta M\u00e9dica Oficial do Estado (original). 4 DA POSSE 4.1 Para a posse, o candidato, caso atenda ao solicitado no subitem 3.2,  dever\u00e1 comparecer no dia 09 de dezembro de 2021, as 09h, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 5 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1 Em aten\u00e7\u00e3o ao OF\u00cdCIO N\u00ba 570/2021/IDAF, de 04 de novembro de  2021, que, em virtude da reposi\u00e7\u00e3o de cargos vagos decorrentes de  aposentadoria, falecimento, exonera\u00e7\u00e3o, demiss\u00e3o e demais esp\u00e9cies de vac\u00e2ncia previstas no art. 38 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/93, conforme preconiza o art. 22, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso IV, da Lei  de Responsabilidade Fiscal, art. 8\u00ba, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba  173/2020, art. 4\u00ba al\u00ednea e, do Ato Normativo n\u00ba 001/2020 e Processo  n\u00b0 21.765.2016-01-TCE (Consulta), do Tribunal de Contas do Estado  do Acre, Processos PGE.Net nos 2013.02.001032, 2016.02.001576,  2016.02.000092, 2018.02.000122 e 2019.02.001048, 2019.02.001915  e 2020.02.000431, 2021.02.001513 e 2021.02.001515, n\u00e3o h\u00e1 mais  cargos pass\u00edveis de provimento referentes neste Concurso P\u00fablico. 5.2 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este concurso p\u00fablico junto ao Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF,  por meio do n\u00famero (68) 3221-0655, junto \u00e0 Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal ",
            "3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b017/2020 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7O CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, E A EMPRESA  NORTE - CENTRO DE DISTRIBUI- \u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba23/2019 - CPL 04 PROCESSO SEI 4010.012307.00039/2021-27 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Fica alterada a quantidade de posto de trabalho, com acr\u00e9scimo  no percentual de 25% (vinte e cinco por cento) no item 1 do objeto do  contrato referente ao cargo de agente de portaria diurno. 1.2. O quantitativo passa a ser o seguinte: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 2.1. O presente instrumento possui como fundamento o Memorando  942 (2489428), a Concord\u00e2ncia da empresa contratada em acrescer o  Contrato atrav\u00e9s do documento (2565413), o disposto no Inciso II do Art.  57 e Art. 65, \u00a710 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es - Lei Federal 8666/93 e o teor do  PARECER SEPLAG/DIJUA N\u00b0 256/2021.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 3.1. A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho: 71400104122227742650000, conforme indica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria (2595749), Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Fonte de  Recurso: 100. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 4.1. A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE no prazo de 20  dias a contar da sua assinatura, sendo este ato condi\u00e7\u00e3o para a sua efic\u00e1cia, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 5.1. Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por  este Termo Aditivo. CLAUSULA SEXTA - DO FORO 6.1. Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias  oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes.   Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos - Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o \u2013 Contratante e Rodrigo Augusto de Castro Santana - NORTE -  Centro de Distribui\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Geral Ltda \u2013 Contratada. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 312/2021 \u2013 IEPTEC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o  de  Material  de  Expediente  (Parte  II)  para  atender   o  Instituto  de  Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom  Moacyr e Unidades Descentralizadas. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 700 (RPI). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 29/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 266/2021 \u2013 SEICT Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de  sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas  com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o  eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de  combust\u00edveis para frota, para atender as atividades pesquisas, treinamentos e oficinas, no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico  do Bambu \u2013 CVT Bambu. Fonte de Recursos: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 25/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo  de refer\u00eancia do item 13. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 384/2021 \u2013 SEFAZ Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente (eletrodom\u00e9sticos e outros), visando atender \u00e0s eventuais necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  25/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 \u2013 SEPLAG/SELIC Objeto: Apresenta\u00e7\u00e3o de propostas por Entidades Fechadas de Previd\u00eancia Complementar interessadas em administrar plano de benef\u00edcios  previdenci\u00e1rios dos servidores p\u00fablicos civis titulares de cargo efetivo  do Estado, suas autarquias e funda\u00e7\u00f5es, inclusive para os membros  do Poder Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do Tribunal de Contas e da  Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  10/11/2021 \u00e0s 08h30, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Jornal  Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 117/2021 \u2013 SEPC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecedora de recarga de \u00e1gua mineral natural acondicionada em garraf\u00f5es de 20l, aquisi\u00e7\u00e3o de vasilhames  pl\u00e1sticos de 20l e \u00e1gua mineral natural embalada em garrafas de 500  ml e \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em caminh\u00e3o pipa (m\u00b3), para atender as  necessidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 - (RP) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 25/11/2021 \u00e0s 08h30, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 261/2020 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Costura, Tecidos e Aviamentos, a fim  de atender as necessidades das Unidades Hospitalares na capital, Regional do Baixo Acre, Alto Acre, Purus, Vale do Juru\u00e1 e Regional Taraua- c\u00e1/Envira, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios) e 400  (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de  origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 25/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nos itens  05, 28 e 45 das especifica\u00e7\u00f5es e quantidades dos produtos. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. ASS Antonia Jucilene Oliveira de Morais CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 369/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico-Hospitalar perfuro-cortante, para  atender as demandas das unidades no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE.  Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de  Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  25/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. ASS Emerson Monteiro de Araujo CAR Pregoeiro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 322 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, em exerc\u00edcio, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 10.360, de 25 de outubro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora ROS\u00c2NGELA NAZAR\u00c9 DA SILVA FREITAS, matr\u00edcula 956720-2, para responder como Chefe do N\u00facleo de  Sa\u00fade da Pessoa com Defici\u00eancia, no Departamento de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade/DAPS, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00b0 334 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, Sra. Paula Augusta Maia de Faria Mariano, brasileira, nomeada por meio do Decreto n\u00b0  9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 10.417 de 27 de outubro de 2021 que  convocou a 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental. RESOLVE: Art. 1\u00ba A Presid\u00eancia da Confer\u00eancia ser\u00e1 exercida pela Secret\u00e1ria de  Estado de Sa\u00fade, Sra. Paula Augusta Maia de Faria Mariano. Art. 2\u00ba Designar o Sr. Elenilsom Silva de Souza como Coordenador Geral da Confer\u00eancia. Art. 3\u00ba Designar a Sra. M\u00e1rcia Aur\u00e9lia dos Santos Pinto como Coordenadora Geral Adjunta da Confer\u00eancia. Art. 4\u00ba Designar a Sra. Cristina Manuela Bussons da Silva como Secret\u00e1ria Executiva da Confer\u00eancia. Art. 5\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o Organizadora:  Coordenador: Diego G\u00f3es Nunes Coordenadora Adjunto: Maria Lucr\u00e9cia Batista Pereira 1. Jesus Luiz da Silva Serato 2. Amanda  Schoenmaker 3. Sheila Lima Garcia 4. Yara Costa da Silva 5. Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira 6. Analdemyra da Costa Moreira 7. Fabiano Guimar\u00e3es de Carvalho 8. Ana Cristina Sales de Messias 9. Ver\u00f4nica Maria Barboza Fernandes Art. 6\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o Executiva: Coordenador: \u00c1lvaro Augusto de Andrade Mendes 1. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o 2. Muana da Costa Ara\u00fajo 3. Daniel Braga da Rocha 4. Clarice de Matos Cassimiro 5. Carlos Felipe Moura de Freitas 6. N\u00edkson Ara\u00fajo de Souza 7. Jersei Amorim de Freitas 8. Ant\u00f4nia Maria Barbosa de S. Sales 9. Jeane Alves Cunha Santiago 10. Alexandre de Souza Oliveira 11. Giovanny Kley Silva Trindade 12. Iunaira Cavalcante Pereira 13. Alesta Am\u00e2ncio da Costa Art. 7\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o: Coordenadora: Silvana Batista do Nascimento 1. Marcia Maria Juc\u00e1 dos Santos 2. Valdenira da Silva Batista 3. Lisiane de Ara\u00fajo Pedrosa 4. Maria Stelita Bento Nogueira 5. Maico Charles Lopes Pinheiro 6. Susie Elizabeth Teixeira Lamas 7. Gleni Bardales Ribeiro 8. Txu\u00e3 Domingos Hunikuin 9. Silvia Helena de Ara\u00fajo Carneiro Silva 10. Caroline Gra\u00e7a Parente Art. 8\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o de Relatoria: Coordenador: Wellyton Melo de Souza  1. Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a  2. Tereza de Jesus Canizo de Souza 3. Maria do Socorro Barbosa Mota 4. Reuben Hon\u00f3rio Fernandes 5. Rozier Bezerra de Pinho 6. Caroline Perp\u00e9tuo Formiga Pires Carvalho 7. Emelym Daniela Souza Toneli 8. Nara Cilene da Silva Oliveira 9. Vanessa Rodrigues de Ara\u00fajo Velasco Art. 9\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o Cient\u00edfica: Coordenador: Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Cordovil 1. Maria das Gra\u00e7as Alves Pereira 2. Camyla Rocha de Carvalho Guedine 3. Rodrigo Pinheiro Silveira 4. Cl\u00e9ber Ronald In\u00e1cio dos Santos 5. Ana Isabel Coelho Montero 6. Ant\u00f4nio Anderson Gomes de Souza 7. Herleis Maria de Almeida Chagas 8. Osvaldo de Sousa Leal J\u00fanior Art. 10\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 798/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.014998.00046/2021-19 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: VARIAN MEDICAL SYSTEMS BRASIL LTDA DO OBJETO   Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com fornecimento de pe\u00e7as para o equipamento de radioterapia - Acelerador Linear \u2013 da marca Varian instalado na Unidade de  Radioterapia da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia \u2013 UNACON. CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 512.475,96 (quinhentos e doze  mil quatrocentos e setenta e cinco reais e noventa e seis centavos). A CONTRATADA dever\u00e1 presta os servi\u00e7os, com as especifica\u00e7\u00f5es e as  quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia, contratual ser\u00e1 de 12 meses, contar-se-\u00e1 partir de sua assinatura e a execu\u00e7\u00e3o a partir do recebimento da ordem de entrega, podendo ser prorrogada de acordo com a prerrogativa do art. 57, inciso II,  da Lei 8.666/93, condicionados a renova\u00e7\u00e3o da Carta de Exclusividade. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E PAULO MUNHOZ VAZ,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O Ao Representante Legal da Empresa OXIACRE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE GASES EIRELI Endere\u00e7o: BR 364, KM 01, n\u00b0 66, Sal\u00e3o 13, Bairro Santa Helena, CEP  69908-768, Rio Branco, Acre. A Secretaria de Estado de Sa\u00fade, atrav\u00e9s de seu representante legal,  o Senhor DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, com autoriza\u00e7\u00e3o expressa na Portaria  n.\u00ba 107/2021, com fulcro no artigo 87 da Lei 8.666/93 c/c o Decreto n\u00ba  5.965/2010, vem NOTIFICAR a OXIACRE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE GASES EIRELI, j\u00e1 qualificada no Contrato n\u00ba 174/2021, acerca  dos seguintes fatos: Esta notifica\u00e7\u00e3o tem o objetivo de apurar atraso na entrega de pedido de  oxig\u00eanio comprimido em cilindros. A Unidade Mista de Manoel Urbano, seguindo o fluxo de pedidos de oxig\u00eanio estabelecido na Portaria N.\u00b0 603/2018, realizou pedido de autoriza\u00e7\u00e3o de entrega para a Divis\u00e3o de Medicamentos e Gases Medicinais.  Assim, a Divis\u00e3o autorizou o pedido e encaminhou \u00e0 Contratada, atrav\u00e9s  do OF\u00cdCIO/GASES/n.\u00b0 1076/2021 em 18/06/2021. De acordo com o Contrato n.\u00b0 174/2021 o prazo de entrega para o Lote 4 \u00e9 de 10 dias corridos. O pedido n\u00e3o foi atendido. A Unidade reiterou pedido por 3 vezes, em  20/07/2021, 16/08/2021 e 25/08/2021 sendo a entrega realizada somente  no dia 26/08/2021. Dessa forma, em desacordo com a Cl\u00e1usula Segunda,  subcl\u00e1usula primeira, item \u201cd\u201d, que diz: \u201cd) Lote IV - at\u00e9 10 dias corridos\u201d.  A falta de atendimento dentro do prazo determinado causou preju\u00edzo ao  er\u00e1rio p\u00fablico, uma vez que a SESACRE teve que dispor de ve\u00edculo para  se deslocar at\u00e9 a Unidade no dia 20/08/2021, al\u00e9m de colocar em risco a  vida dos pacientes atendidos na Unidade.     Assim, fica essa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa  pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do re- cebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, em conformidade com o art. 12 do Decreto  Estadual n\u00ba 5.965/2010. A apresenta\u00e7\u00e3o da defesa dever\u00e1 ser realizada mediante documento  escrito e entregue na unidade respons\u00e1vel pela gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do  contrato, em dia \u00fatil e hor\u00e1rio normal de funcionamento ou, ainda, atrav\u00e9s do e-mail da unidade, conforme dic\u00e7\u00e3o do art. 8\u00ba do Decreto em tela. Por fim, informamos que, com base no art. 12, \u00a71\u00ba, inciso V do Dec. 5.965/2010,  a continuidade do processo independe da manifesta\u00e7\u00e3o do fornecedor. Rio Branco, Acre, 05 de outubro de 2021. EDUARDO MUCHIUTTI KISPERGHER Engenheiro Qu\u00edmico  DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 53/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.015360.00097/2021-54 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de  05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos  do Processo SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, Parecer n\u00ba 226/2021/ SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2485772),  e Parecer PGE/PA n\u00ba 306/2021 (2577498), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a  despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de  medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$  11.804.002,50 (onze milh\u00f5es, oitocentos e quatro mil, dois reais e cinquenta centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas:. CREDOR: OPEM REPRESENTA\u00c7\u00c3O IMPORTADORA, EXPORTADORA E DIST. LTDA. CNPJ: 38.909.503/0001-57 ENDERE\u00c7O: Rua Frei Caneca, n\u00ba 348, Complemento 356, Bairro Cerqueira C\u00e9sar, CEP: 01.307-000, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 261.000,00 (duzentos e sessenta e um mil reais). CREDOR: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA CNPJ: 04.598.413/0001-70 ENDERE\u00c7O: Avenida Chico Mendes, n\u00ba 1256, KM 0, Bairro Tri\u00e2ngulo,  CEP: 69.906-210, Rio Branco/AC. VALOR: R$ 5.199.801,00 (cinco milh\u00f5es, cento e noventa e nove mil  oitocentos e um reais). CREDOR: COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENSE LTDA CNPJ: 67.729.178/0004-91 ENDERE\u00c7O: Pra\u00e7a Em\u00edlio Marconato, n\u00ba 1.000, Complemento Galp\u00e3o  22, Bairro N\u00facleo Residencial Doutor Jo\u00e3o Aldo Nassif, CEP: 13.916074, Jaguari\u00fama/SP. VALOR: R$ 873.950,00 (oitocentos e setenta e tr\u00eas mil, novecentos e  cinquenta reais). CREDOR: ALIAN\u00c7A HOSPITALAR LTDA CNPJ: 21.368.399/0001-38 ENDERE\u00c7O: Rua Mirim, s/n, Complemento Quadra 43, Lote 05, Bairro  Vila Alzira, CEP: 74.913-353, Aparecida de Goi\u00e2nia/GO. VALOR: R$ 193.935,00 ( cento e noventa e tr\u00eas mil novecentos e trinta  e cinco reais). CREDOR: PROMERCANTIL LTDA - ME CNPJ: 19.756.096/0001-40 ENDERE\u00c7O: Rua Av. Monteiro Lobato, s/n, Complemento Quadra 52,  Lote 007E, Bairro Jardim Nova Era, CEP: 74.916-090, Aparecida de  Goi\u00e2nia/GO. VALOR: R$ 45.190,00 (quarenta e cinco mil, cento e noventa reais). CREDOR: CIR\u00daRGICA MS LTDA - EPP  CNPJ: 10.656.587/0001-45 ENDERE\u00c7O: Rua Itatiaia, n\u00ba 126, Bairro Santo Ant\u00f4nio, CEP: 79.100390, Campo Grande/MS. VALOR: R$ 25.900,00 (vinte cinco mil e novecentos reais). CREDOR: J S NUNES EIRELI CNPJ: 40.802.993/0001-30 ENDERE\u00c7O: Rua Isaura Parente, n\u00ba 238, Complemento Sala 01, Bairro, Bosque CEP: 69.900-472, Rio Branco/ AC. VALOR: R$ 287.082,00 ( duzentos e oitenta e sete mil e oitenta e dois reais) CREDOR: ACREMED EIRELI- EPP CNPJ: 40.005.297/0001-00 ENDERE\u00c7O: Av. S\u00e3o Paulo, n\u00ba 196, Complemento Porta Lateral, Bairro,  Floresta CEP: 69.980-000, Cruzeiro do Sul/ AC. VALOR: R$ 147.793,00 ( cento e quarenta e sete mil setecentos e noventa e tr\u00eas reais) CREDOR: PROMEFARMA REPRESENTACOES COMERCIAIS LTDA CNPJ: 81.706.251/0001-98 ENDERE\u00c7O: Rua Jo\u00e3o Amaral de Almeida, n\u00ba 100, Bairro, Cidade Industrial CEP: 81.170-520, Curitiba/ PR. VALOR: R$ 478.775,00 ( quatrocentos e setenta e oito mil setecentos e  setenta e cinco reais) CREDOR: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA CNPJ: 07.847.837/0001-10 ENDERE\u00c7O: Av. Anap\u00f3lis, s/n, Quadra 29-A, Lote 06, BairroVila Bras\u00edlia, CEP: 74.911-360, Aparecida de Goiania/GO. VALOR: R$ 2.621.550,50 ( dois milh\u00f5es seiscentos e vinte e um mil  quinhentos e cinquentas reais e cinquenta centavos) CREDOR: DIMASTER - COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA CNPJ: 02.520.829/0001-40 ENDERE\u00c7O: Rodovia BR 480, n\u00ba 180, Bairro Centro, CEP: 99.740-000,  Bar\u00e3o de Cotegipe/RS VALOR: R$ 314.430,00 ( trezentos e quatorze mil e quatrocentos e trinta reais) CREDOR: ABBVIE FARMACEUTICA LTDA. CNPJ: 15.800.545/0003-11 ENDERE\u00c7O:  Rodovia BR 153, s/n, Complemento KM 42 Parte B Subpartes B.1. E T, Bairro Zona Urbana, CEP: 74.135-040, Anap\u00f3lis/ GO. VALOR: R$ 179.800,00 ( cento e setenta e nove mil e oitocentos reais) CREDOR: HALEX ISTAR IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA SA CNPJ: 01.571.702/0001-98 ENDERE\u00c7O: Rua Emilio de Ara\u00fajo Chaves, n\u00ba 95, Bairro Altiplano Cabo  Branco, CEP: 58.046-150, Jo\u00e3o Pessoa/ PB VALOR: R$ 40.108,00 ( quarenta mil cento e oito reais) CREDOR: ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA CNPJ: 04.307.650/0012-98 ENDERE\u00c7O: Rua Tancredo Neves n\u00ba 337, Bairro S\u00e3o Diogo I, CEP:  29.163-267, Serra/ ES VALOR: R$ 35.203,00 ( trinta e cinco mil reais e duzentos e tr\u00eas reais) CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0004-29 ENDERE\u00c7O: Rua Emilio de Ara\u00fajo Chaves VALOR: R$ 1.099.485,00 ( um milh\u00e3o noventa e nove mil quatrocentos  e oitenta e cinco reais) A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 09 de novembro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba 9.487/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 48/2021/ SESACRE A Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0  0019.015360.00097/2021-54, Parecer n\u00ba 226/2021/SESACRE-DIVLCON/ SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2485772), e PARECER PGE/PA  N\u00ba 306/2021 (2577498), resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso IV da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo  do processo em ep\u00edgrafe, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes a Rede Hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, no valor de R$  11.804.002,50 (onze milh\u00f5es, oitocentos e quatro mil, dois reais e cinquenta centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: OPEM REPRESENTA\u00c7\u00c3O IMPORTADORA, EXPORTADORA E DIST. LTDA. CNPJ: 38.909.503/0001-57 ENDERE\u00c7O: Rua Frei Caneca, n\u00ba 348, Complemento 356, Bairro Cerqueira C\u00e9sar, CEP: 01.307-000, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 261.000,00 (duzentos e sessenta e um mil reais), referente  ao item: 01. CREDOR: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA CNPJ: 04.598.413/0001-70 ENDERE\u00c7O: Avenida Chico Mendes, n\u00ba 1256, KM 0, Bairro Tri\u00e2ngulo,  CEP: 69.906-210, Rio Branco/AC. VALOR: R$ 5.199.801,00 (cinco milh\u00f5es, cento e noventa e nove mil  oitocentos e um reais), referente aos itens: 02, 13, 14,16, 19, 33, 34, 35,  36, 37, 39, 40, 44, 45, 48, 49, 51, 56, 64, 69, 74, 75, 80, 81, 89, 90, 97,  116, 120, 121, 127, 128, 188, 190, 192, 193, 196, 197, 198, 207 e 218. CREDOR: COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENSE LTDA CNPJ: 67.729.178/0004-91 ENDERE\u00c7O: Pra\u00e7a Em\u00edlio Marconato, n\u00ba 1.000, Complemento Galp\u00e3o  22, Bairro N\u00facleo Residencial Doutor Jo\u00e3o Aldo Nassif, CEP: 13.916074, Jaguari\u00fama/SP. VALOR: R$ 873.950,00 (oitocentos e setenta e tr\u00eas mil, novecentos e  cinquenta reais), referente aos itens: 03, 68 e 208. CREDOR: ALIAN\u00c7A HOSPITALAR LTDA CNPJ: 21.368.399/0001-38 ENDERE\u00c7O: Rua Mirim, s/n, Complemento Quadra 43, Lote 05, Bairro  Vila Alzira, CEP: 74.913-353, Aparecida de Goi\u00e2nia/GO. VALOR: R$ 193.935,00 ( cento e noventa e tr\u00eas mil novecentos e trinta e  cinco reais), referente aos itens: 21, 92, 165, 176, 194 e 219. CREDOR: PROMERCANTIL LTDA - ME CNPJ: 19.756.096/0001-40 ENDERE\u00c7O: Rua Av. Monteiro Lobato, s/n, Complemento Quadra 52,  Lote 007E, Bairro Jardim Nova Era, CEP: 74.916-090, Aparecida de  Goi\u00e2nia/GO. VALOR: R$ 45.190,00 (quarenta e cinco mil, cento e noventa reais), referente aos itens: 136 e 152. CREDOR: CIR\u00daRGICA MS LTDA - EPP  CNPJ: 10.656.587/0001-45 ENDERE\u00c7O: Rua Itatiaia, n\u00ba 126, Bairro Santo Ant\u00f4nio, CEP: 79.100390, Campo Grande/MS. VALOR: R$ 25.900,00 (vinte cinco mil e novecentos reais), referente  aos itens: 06 e 66. CREDOR: J S NUNES EIRELI CNPJ: 40.802.993/0001-30 ENDERE\u00c7O: Rua Isaura Parente, n\u00ba 238, Complemento Sala 01, Bairro, Bosque CEP: 69.900-472, Rio Branco/ AC. VALOR: R$ 287.082,00 ( duzentos e oitenta e sete mil e oitenta e dois  reais), referente aos itens: 29, 70, 105, 134 e 155. CREDOR: ACREMED EIRELI- EPP CNPJ: 40.005.297/0001-00 ENDERE\u00c7O: Av. S\u00e3o Paulo, n\u00ba 196, Complemento Porta Lateral, Bairro,  Floresta CEP: 69.980-000, Cruzeiro do Sul/ AC. VALOR: R$ 147.793,00 ( cento e quarenta e sete mil setecentos e noventa e tr\u00eas reais), referente aos itens: 93, 96, 98, 135, 137, 144, 145,  175, 178, 179 e 214. CREDOR: PROMEFARMA REPRESENTACOES COMERCIAIS LTDA CNPJ: 81.706.251/0001-98 ENDERE\u00c7O: Rua Jo\u00e3o Amaral de Almeida, n\u00ba 100, Bairro, Cidade Industrial CEP: 81.170-520, Curitiba/ PR. VALOR: R$ 478.775,00 ( quatrocentos e setenta e oito mil setecentos  e setenta e cinco reais), referente aos itens: 18, 24, 25, 28, 52, 53, 65,  73, 77, 100, 101, 102, 115, 117, 118, 131, 139, 148, 151, 154, 161, 169,  172, 181, 184, 199 e 202. CREDOR: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA CNPJ: 07.847.837/0001-10 ENDERE\u00c7O: Av. Anap\u00f3lis, s/n, Quadra 29-A, Lote 06, BairroVila Bras\u00edlia, CEP: 74.911-360, Aparecida de Goiania/GO. VALOR: R$ 2.621.550,50 ( dois milh\u00f5es seiscentos e vinte e um mil quinhentos  e cinquentas reais e cinquenta centavos), referente aos itens: 20, 27, 38, 63,  71, 72, 111, 138, 141, 182, 183, 191, 200, 201, 205, 210, 211 e 215. CREDOR: DIMASTER - COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA CNPJ: 02.520.829/0001-40 ENDERE\u00c7O: Rodovia BR 480, n\u00ba 180, Bairro Centro, CEP: 99.740-000,  Bar\u00e3o de Cotegipe/RS VALOR: R$ 314.430,00 ( trezentos e quatorze mil e quatrocentos e trinta  reais), referente ao itens: 26, 107, 119, 130, 140, 187 e 213. CREDOR: ABBVIE FARMACEUTICA LTDA. CNPJ: 15.800.545/0003-11 ENDERE\u00c7O:  Rodovia BR 153, s/n, Complemento KM 42 Parte B Subpartes B.1. E T, Bairro Zona Urbana, CEP: 74.135-040, Anap\u00f3lis/ GO. VALOR: R$ 179.800,00 ( cento e setenta e nove mil e oitocentos reais),  referente aos item: 32. CREDOR: HALEX ISTAR IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA SA CNPJ: 01.571.702/0001-98 ENDERE\u00c7O: Rua Emilio de Ara\u00fajo Chaves, n\u00ba 95, Bairro Altiplano Cabo  Branco, CEP: 58.046-150, Jo\u00e3o Pessoa/ PB VALOR: R$ 40.108,00 ( quarenta mil cento e oito reais), referente aos  itens: 57, 58 e 59. CREDOR: ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA CNPJ: 04.307.650/0012-98 ENDERE\u00c7O: Rua Tancredo Neves n\u00ba 337, Bairro S\u00e3o Diogo I, CEP:  29.163-267, Serra/ ES VALOR: R$ 35.203,00 ( trinta e cinco mil reais e duzentos e tr\u00eas reais),  referente aos itens: 110 e 177. CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0004-29 ENDERE\u00c7O: Rua Emilio de Ara\u00fajo Chaves VALOR: R$ 1.099.485,00 ( um milh\u00e3o noventa e nove mil quatrocentos  e oitenta e cinco reais), referente aos itens: 62, 78, 91, 99, 108, 133,  147, 163, 164, 174, 180 e 189. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 09 de novembro de 2021. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 9.486/2021 "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 725, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, da Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, FRANCISCO ALVES DE SOUZA  NETO, para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto  de Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 463, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na ATA DE REGISTRO  DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 243/2021 CPL 05,  celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a empresa STAR MOTOS LTDA., assinada no dia 25 de outubro de 2021, cujo objeto \u00e9 registrar  os pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculos e motocicletas, visando atender \u00e0s demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do  Acre \u2013 DERACRE, conforme discriminado na Proposta de Pre\u00e7os, parte  integrante desta Ata, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. I. Gestor Titular: Jorge Wolney Nunes Damasceno Santos \u2013 Mat: 9211101-1 Fiscal Titular: Luiz Ernesto Pereira de Souza \u2013 Mat: 144371-1 Fiscal Substituto: Fernando de Castro Pires \u2013 Mat: 9179127-7 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 464, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319,  de 8 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE n\u00ba 120/2021,  celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e EMAN \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA., assinado no dia  25 de outubro de 2021, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  (pessoa jur\u00eddica) para fornecimento de insumos asf\u00e1lticos (material betuminoso) para atender as demandas do DERACRE nas regionais do  Baixo Acre, Alto Acre, Purus, Tarauac\u00e1/Envira e Juru\u00e1. I.Gestor Titular: Alana Costa de Miranda Mendon\u00e7a \u2013 Mat: 958872-1 Gestor Substituto: Thiago Augusto M. Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 Fiscal Titular: Gess\u00e9 Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Francisca Sales Sampaio \u2013 Mat: 9562257 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firm                          ado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco, 10 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 465, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319,  de 8 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE n\u00ba 113/2021,  celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e J. B. CORREA & CIA LTDA, assinado no dia 05 de outubro de  2021, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e de  consumo (arm\u00e1rios, mesas, bancos, tabuas, vigas de madeira e outros),  visando atender o DERACRE. I.Gestor Titular: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 9211225-1 Gestor Substituto: Bruno Dantas Brito \u2013 Mat: 9509208-1 Fiscal Titular: Evanilson Oliveira da Costa - Mat: 9565558-1 Fiscal Substituto: Zakeyllyny L. Pereira C\u00e2ndido da Silva \u2013 Mat: 9510052-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco, 10 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 462, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319,  de 8 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE N\u00ba 114/2021, celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a empresa YACO NAVEGA\u00c7\u00d5ES E TRANSPORTE EIRELI, assinado no dia 13 de outubro de 2021 cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Especializada na realiza\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestre e ou  fluvial no \u00e2mbito interestadual e municipal para atender as demandas  do DERACRE - Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1rio do Acre. I.Gestor Titular: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves de Lima \u2013  Mat: 9510036-1 II. Gestora Substituta: Alana Costa de Miranda Mendon\u00e7a \u2013  Mat: 950887-2 Fiscal Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941 Fiscal Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter sem04analmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 125/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 058/2021 \u2013 CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006889.00013/2020-23 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa J. C. O. PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI, Contratada. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de engenharia  para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o em  Rodovias Estaduais, Estradas Vicinais, Ramais e trechos de \u00c1reas Urbanas, conforme o lote descrito: Lote II \u2013 Regional Purus e Alto Acre (Manuel  Urbano, Santa Rosa, Sena Madureira, Assis Brasil, Brasil\u00e9ia e Xapuri).  VALOR ESTIMADO: R$ 3.000.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es de reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: A partir de sua assinatura com encerramento  em 31 de dezembro do respectivo exerc\u00edcio financeiro. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744 201  267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408 423 80000 \u2013  Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas,  744 201 267821408 441 00000 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE). Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00. Fonte  de Recursos: 100 - Recurso Pr\u00f3prio, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o  de Cr\u00e9dito, 700 RPI e CIDE. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 8 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante e JOS\u00c9 CARLOS ORNELIS DA PAZ, pelo Contratado. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.004229.00060/2021-79 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020,  examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para  que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o 03 \u2013 CPL 03, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba  229/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos de constru\u00e7\u00e3o e ve\u00edculos de carga para atender  as demandas deste Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE, em favor  da empresa  VSS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O LTDA, inscrita no CNPJ:  21.548.780/0001-89, para os itens: 02 e 04, com o total global de R$  311.000,00 (trezentos e onze mil reais). Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 25, DE 05 DE novembro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 033 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.126, de 27 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de Setembro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97,  art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO FONSECA COELHO \u2013 CRM 087/AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC III - ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO \u2013 CRM 964 /AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIAMSP, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia  12/11/2021 (sexta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de Novembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 10.126, de 27/09/2021 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 12/11/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 827, DE 09 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido apresentado no Memorando n\u00ba 647/2021/ DETRAN - DEPT (2643766). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os  Senhores, Gleidison Miranda Ferreira, Erbeson Maia de Souza, Sandro  Wilson Mendes Rocha, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista  em medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Carlos Peredo Calderon - CRM 82/AC, para  comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A),  do candidato Leandro Dias Ara\u00fajo dos Santos, CPF 912.626.282-91, no  ve\u00edculo de placa  QLX9C37. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 12/11/2021  (sexta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de Novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Decreto N\u00b0 8.348, de 17/03/2021. DOE N\u00b0 13.004        ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 829, DE 09 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido apresentado no Memorando n\u00ba 649/2021/ DETRAN - DEPT (2643787). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os  Senhores, Gleidison Miranda Ferreira, Erbeson Maia de Souza, Sandro  Wilson Mendes Rocha, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista em medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Carlos Peredo Calderon - CRM 82/AC,  para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de  submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria  (A), do candidato Vandrigo Velozo Linhares, CPF 755.939.472-87, no  ve\u00edculo de placa  QLY8258. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 12/11/2021  (sexta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de Novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Decreto N\u00b0 8.348, de 17/03/2021. DOE N\u00b0 13.004  ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 840, DE 10 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 99/2021/DETRAN -  DEPT (2682936). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Substituir o examinador de tr\u00e2nsito Erbeson Maia de Souza pelo  examinador de tr\u00e2nsito Patr\u00edcio da Silva Barroso, matr\u00edcula 9300635,  para compor a banca de dire\u00e7\u00e3o veicular, institu\u00edda atrav\u00e9s das portarias, PORTARIA DETRAN N\u00ba 827, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 e  a PORTARIA DETRAN N\u00ba 829, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021, com  objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o  na categoria (A), os candidatos Leandro Dias Ara\u00fajo dos Santos, CPF  912.626.282-91, no ve\u00edculo de placa  QLX9C37 e o candidato Vandrigo  Velozo Linhares, CPF 755.939.472-87, no ve\u00edculo de placa  QLY8258. Art. 2\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de Novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Decreto N\u00b0 8.348, de 17/03/2021. DOE N\u00b0 13.004       ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 828, DE 09 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.001067.00757/2021-31, RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora Maria  Celene Souza de Freitas, matr\u00edcula n\u00b0 9182802, Agente da Autoridade  de Tr\u00e2nsito do Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2010/2015, a  ser usufru\u00eddo de 07/12/2021 a 05/01/2022. Art. 2\u00b0 Esta Portaria tem efeitos a contar de 07 de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 830, DE 09 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1- rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 363/2021/DETRAN - DIROP (2655560), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Janderson Divino Rog\u00e9rio, matr\u00edcula n\u00ba  9309209, para responder interinamente pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de  Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC, durante o  per\u00edodo de 17/11/2021 a 01/12/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 17 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 832, DE 09 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 364/2021/DETRAN - DIROP (2656021), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Carlos Alberto Ferreira dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba  80152, para responder interinamente pela 11\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, durante  o per\u00edodo de 17/11/2021 a 01/12/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 17 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 833, DE 10 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Diretor Administrativo e Financeiro, Manoel Ger\u00f4nimo Filho, para responder pela Presid\u00eancia deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da Titular, no per\u00edodo  de 11/11/2021 a 16/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 836, DE 10 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 367/2021/DETRAN -  DIROP (2672772), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o o Assessor T\u00e9cnico, Erivaldo Silva Barros, matr\u00edcula  n\u00ba 9303111, para responder pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do Titular,  no per\u00edodo de 11/11/2021 a 13/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 838, DE 10 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21  de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  765/2021/DETRAN - DADM (2661766), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  058/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa DATAPROM EQUIPAMENTOS E SERVI\u00c7OS DE INOFRM\u00c1TICA INDUSTRIAL LTDA, que tem  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento  de Materiais Semaf\u00f3ricos, visando atender as demandas da Coordenadoria de  Engenharia de Tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio a partir  do dia 08 de novembro de 2021 e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021. I Gestor Titular: Vitor de Oliveira Peres - Matr\u00edcula: 9262229; II Gestor Suplente: Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o \u2013 Matricula: 9312404; III Fiscal Titular: Judeilson Ferreira de Oliveira - Matr\u00edcula: 9122680; IV Fiscal Suplente: Laura J\u00e9ssica de Albuquerque Cunha \u2013  Matricula: 9509356. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 839, DE 10 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  766/2021/DETRAN - DADM (2661835), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  059/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa SSAT SINALIZA\u00c7\u00c3O E ADESIVOS EIRELI, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de Materiais Semaf\u00f3ricos, visando atender as  demandas da Coordenadoria de Engenharia de Tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. A vig\u00eancia deste termo  contratual ter\u00e1 in\u00edcio a partir do dia 08 de novembro de 2021 e t\u00e9rmino  em 31 de dezembro de 2021. I Gestor Titular: Vitor de Oliveira Peres - Matr\u00edcula: 9262229; II Gestor Suplente: Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o \u2013 Matricula: 9312404; III Fiscal Titular: Judeilson Ferreira de Oliveira - Matr\u00edcula: 9122680; IV Fiscal Suplente: Laura J\u00e9ssica de Albuquerque Cunha \u2013 Matricula: 9509356. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 841, DE 10 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria  Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do Titular, no per\u00edodo de 11/11/2021  a 16/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 221/PRES/IDAF, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de  contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba 042/2021,  celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME, assinado  no dia 09/11/2021, tendo como objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos (notebooks) com objetivo de suprir as demandas  do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF em sua sede e demais unidades localizadas nos munic\u00edpios do interior do Estado, conforme  documentos constantes do Processo SEI n\u00ba. 0052.013535.00038/2021-50.  I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Deivid Borges Wassem \u2013 Matr\u00edcula: 9556559-1 IV - Fiscal Substituto: Luana da C. Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 9568662-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF N\u00ba 042/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos (notebooks) com objetivo de suprir as demandas do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e  Florestal \u2013 IDAF em sua sede e demais unidades localizadas nos munic\u00edpios do interior do Estado. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR O valor do presente contrato ser\u00e1 de R$ 311.450,00 (Trezentos e onze mil, quatrocentos e cinquenta reais) j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos,  taxas e demais despesas, tais como frete, embalagens, seguro, garantia e quaisquer outras que sejam pertinentes, com valores unit\u00e1rios e  quantitativos conforme tabela abaixo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA  O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios do IDAF em 31/12/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA DESPESA Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por conta dos Programas de Trabalho:  20609140232790000; 20122141533780000; 20122227742700000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 - Material Permanente \u2013 Fonte: 100 e 700  - Recursos Pr\u00f3prios e Recurso Pr\u00f3prio das indiretas (RPI).  ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. CLAUDOALDO ALMEIDA PEREIRA; pela Contratada "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 282/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOA O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART.  18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os 07/2021 Processo n\u00b0 2021.012.012 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP N\u00b0 310/2021 CPL 02, celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, e as empresas ROLV \u2013 COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, O objeto deste  processo destina-se ao Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de Registro de Pre\u00e7o do fornecimento  de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos  programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre. I - Gestor Titular: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 ll- Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jailton Saldanha da Costa \u2013 Matricula n\u00b09513353-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0  9513078-1      Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do termo de que  trata esta Portaria, gerenciar a aludida Ata de Registro de Pre\u00e7os o at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal da Ata de Registro  de Pre\u00e7os em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor da Ata  de Registro de Pre\u00e7os os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 283/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os 08/2021 Processo n\u00b0 2021.012.012 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP N\u00b0 255/2021 CPL 02, celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, e a empresa  INTERJET COMERCIAL LTDA \u2013 EPP, cujo o objeto deste processo destina-se ao Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual  atrav\u00e9s de sistema de Registro de Pre\u00e7o do fornecimento de material de  limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme  a necessidade, com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC na execu\u00e7\u00e3o dos programas,  projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre. I - Gestor Titular: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 ll- Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jailton Saldanha da Costa \u2013 Matricula n\u00b09513353-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do termo de que  trata esta Portaria, gerenciar a aludida Ata de Registro de Pre\u00e7os o at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal da Ata de Registro  de Pre\u00e7os em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor da Ata  de Registro de Pre\u00e7os os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 284/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os 06/2021 Processo n\u00b0 2021.012.012 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP N\u00b0 255/2021 CPL 02, celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, e as empresas M.V AQUINO, NOVA VIDA EIRELLI, MS SERVI\u00c7O COMERCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME e A. C. EMPREENDIMENTOS E NEGOCIO EIRELI,  cujo o objeto deste processo destina-se ao Registro de  Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de  Registro de Pre\u00e7o do fornecimento de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o  e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com  o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios,  nos munic\u00edpios do Estado do Acre. I - Gestor Titular: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 ll- Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jailton Saldanha da Costa \u2013 Matricula n\u00b09513353-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0  9513078-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do termo de que  trata esta Portaria, gerenciar a aludida Ata de Registro de Pre\u00e7os o at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal da Ata de Registro  de Pre\u00e7os em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor da Ata  de Registro de Pre\u00e7os os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 277/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba  2.660/2019 DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Geovane Souza da Silva, para exercer  o cargo em comiss\u00e3o CEC 03 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 278/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI  COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Denilson Alcantara da Costa, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o CEC 04 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 279/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 228/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR  de 23 de setembro de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.134 de 24 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  046/2021, Processo n\u00b0 2021.01.004 \u2013 Modalidade Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o,  celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e C SOUZA BATISTA que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do Est\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o para a Divis\u00e3o de EaD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o  Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo  Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas  do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Tiago Marcos de Souza Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9580190-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 25 de outubro. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 280/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 227/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de  23 de setembro de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.134 de 24 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0. 048/2021, Processo n\u00b0 2021.01.004 \u2013 Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n\u00b0  064/2021 CPL 01, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e ACREJET INFORMATICA LTDA, que tem  como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do Est\u00fadio de  Grava\u00e7\u00e3o para a Divis\u00e3o de EAD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC,  nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o  Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM  MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Tiago Marcos de Souza Pereira \u2013  Matricula n\u00b0 9580190-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 25 de outubro. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 281/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 242/2021/GAB/IEPTEC/Dom Moacyr de 04 de  outubro de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.141 de 05 de outubro de 20 Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo n\u00b0  2020.09.052, contrato n\u00b0. 040/2021, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO  EIRELI, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo e Diversos com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na  sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC,  nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013  Matricula n\u00b0 9544364-1 III \u2013 Fiscal Titular: Tiago Marcos de Souza Pereira \u2013  Matricula n\u00b0 9580190-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 25 de outubro. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 013.03/2021 MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA FIC PRISIONAL O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, FRANCINEUDO  SOUZA DA COSTA, DECRETO N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO PARCIAL DA PRIMEIRA FASE  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA - FIC PRISIONAL, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal  n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste Edital. *OS CANDIDATOS QUE QUEIRAM ENTRAR COM RECURSOS, MANDEM PARA O ENDERE\u00c7O DE EMAIL: processoseletivo.ieptec@gmail.com  nos dias 11 e 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 011.03/2021 \u2013 EaD SA\u00daDE  PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A 2\u00aa FASE DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, PARA PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS  T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC/Rede e-Tec na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 002/2021,  que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA: 1.1 A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE ORDEM: LOCAL: ESCOLA T\u00c9CNICA EM SA\u00daDE MARIA MOREIRA DA ROCHA. ENDERE\u00c7O: RUA TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A \u2013 BR 364 KM 02, VIA VERDE - DISTRITO INDUSTRIAL. DATA DA ENTREVISTA: 17/11/2021 (4\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 09:00 (MANH\u00c3) OBS: AS ENTREVISTAS INICIAR\u00c3O \u00c0S 09:00 HORAS DA MANH\u00c3 SEM LIMITE DE TOLER\u00c2NCIA. OS CANDIDATOS DEVEM CHEGAR AO  LOCAL ANTES DO HOR\u00c1RIO DE IN\u00cdCIO DA ENTREVISTA. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA ISE N\u00ba 8, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  027/2021 celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e o CONS\u00d3RCIO TELTRONIC TERMINAIS MT, Empresa L\u00edder: TELTRONIC BRASIL  LTDA, e respectivo contrato/ empenho do processo SEI n\u00b04025.013666.00070/2021-91- ISE, assinado no dia 05/11/2021, o referido contrato ter\u00e1  vig\u00eancia por 12 (doze) meses a contar a data de sua assinatura, cujo Processo administrativo para  Aquisi\u00e7\u00e3o de  equipamentos do tipo terminais  de r\u00e1dio  para funcionamento em sistema de comunica\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio Troncalizado (Professional Mobile Radio), de padr\u00e3o aberto (tetra), na faixa  380 MHZ a 400MHZ para atender as necessidades e demandas do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e  quantidades estimadas constantes no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Gestor Titular: RONEUDA MORAES FROTA; matr\u00edcula n\u00b0: 9372083-2; Gestor Substituto: ELIZIANE DA SILVA MOISES; matricula n\u00b0. 941911-2  Fiscal titular: FRANCISCO ANT\u00d4NIO MOURA DOS SANTOS; matricula n\u00b0.9316191 1; Fiscal Substituto: IVAN DA COSTA ADVINCOLA; matricula: 9548424 1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0 027/2021 e processo n\u00b04025.013666.00070/2021-91. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 11.11.2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se.   Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021   "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 060/2021 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre \u2013 ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 03, da Lei Estadual n\u00ba 1.373, de 02  de mar\u00e7o de 2001, alterada pela Lei 1.960/2007, Decreto N\u00b0 10.195 de 06 de novembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019,  torna p\u00fablico a nomea\u00e7\u00e3o dos servidores indicado abaixo para dar continuidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria.  - Considerando a necessidade de aplicar o princ\u00edpio da efici\u00eancia, elencado no caput do art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com implanta\u00e7\u00e3o de medidas efetivas, direcionadas \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos im\u00f3veis de p\u00fablicos e privados;  - Considerando que a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria consiste no conjunto de medidas jur\u00eddicas, urban\u00edsticas, ambientais e sociais que visam \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas rurais e urbanas e \u00e0 titula\u00e7\u00e3o de seus ocupantes, de modo a garantir o direito social \u00e0 moradia, o pleno desenvolvimento das fun\u00e7\u00f5es  sociais da propriedade urbana e rural e o direito ao meio ambiente ecologicamente equilibrado.  - Considerando a altera\u00e7\u00e3o da Norma T\u00e9cnica de Georreferenciamento de im\u00f3veis rurais, fez-se necess\u00e1rio a substitui\u00e7\u00e3o do sistema SISTERLEG  (Sistema de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o do Programa Terras Legal) para o SIGEF (Sistema de Gest\u00e3o Fundi\u00e1ria); - Considerando que as informa\u00e7\u00f5es inseridas no sistema anterior (SISTERLEG) n\u00e3o estavam de acordo com as novas normas t\u00e9cnicas, uma vez que  houveram mudan\u00e7as na metodologia do georreferenciamento, o que implicou no cancelamento das informa\u00e7\u00f5es migradas para o novo sistema (SIGEF);  - Considerando a necessidade de articular as a\u00e7\u00f5es e atividades pendentes vinculadas ao antigo ao Programa Terra Legal, atrav\u00e9s do Instituto Nacional  de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria \u2013 INCRA, junto ao SIGEF; RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados com objetivo de efetuar os lan\u00e7amentos das pe\u00e7as t\u00e9cnicas no Sistema de Gest\u00e3o Fundi\u00e1ria \u2013 SIGEF, visando atender \u00e0s atividades previstas no Programa Terra Legal (Conv\u00eanio n\u00ba 738380/2010), conforme anexo. I - Gestor Titular: Jorge Sousa Barbosa, Matr\u00edcula 199265-1; III - Fiscal Titular: Eriventon dos Santos Lima, Matr\u00edcula 9297723-4.  Art 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto de 2021.  AL\u00cdRIO WANDERLEY NETO Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ANEXO \u00daNICO Descri\u00e7\u00e3o das \u00e1reas a serem inseridas no SIGEF. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR RETIFICA\u00c7\u00c3O EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 005/2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablica a RETIFICA\u00c7\u00c3O do cronograma do Edital de Incentivo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de Livros n\u00ba  005/2021, conforme a seguir especificado: 11. DO CRONOGRAMA O presente Edital est\u00e1 dispon\u00edvel no Di\u00e1rio Oficial do Estado, bem como no Portal de Cultura do Governo: www.femcultura.ac.gov.br. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR RESULTADO FINAL DA LISTA DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 005/2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablica o resultado final da lista de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas no Edital de Incentivo  \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de Livros 005/2021, conforme a seguir especificado: Rio Branco, 09 de novembro de 2021.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES  Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA/N\u00ba117  Rio Branco Acre, 10 de novembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear Natanael Diogo de Almeida, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 177 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 178 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 179 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 180 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 181 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 182 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 183 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 184 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 185 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 186 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 187 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 188 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: SRP 171/2020 Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 189 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 190 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 191 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 192 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 193 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 194 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 195 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 196 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 197 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 198 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 199 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 201 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 202 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 203 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 204 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 205 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 206 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 156 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 158 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 207 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 208 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 157 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 209 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 210 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 211 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEI N\u00b0 30/2021 DO SRP ELETR\u00d4NICO N\u00ba 249/2020 DA ATA N\u00ba 097/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 272/2021. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE CONTRATADA: EMIG\u00ca MATERIAIS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material e Instrumental Ortod\u00f4ntico para atender as necessidades do \u2013 PRAFF., para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 249/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. SEI  0039.012237.00014/2020-44. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de R$ 9.248,32 (nove mil duzentos e quarenta e oito reais e trinta e dois centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos espec\u00edficos  consignados no Or\u00e7amento da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Programa de Trabalho:  721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, Fonte de Recursos: 200-CONV\u00caNIO e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 03 de novembro de 2021 Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e  pela EMIG\u00ca MATERIAIS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA. A senhora Tarciane Vila\u00e7a Figueiredo pela CONTRATADA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 64 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de  dezembro de 2019.                                                                                                      R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 029/2021,  celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, e a empresa GIORDANI VE\u00cdCULOS, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 31.306.601/0001-50. Constitui objeto do presente contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para apoiar a capacita\u00e7\u00e3o operacional para manejo, boas  pr\u00e1ticas, monitoramento de projetos e servi\u00e7os tecnol\u00f3gicos (ve\u00edculo do tipo caminh\u00e3o toco), para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II. Gestor Titular: Cl\u00e1udio Eduardo Maranh\u00e3o de lima, matr\u00edcula n\u00ba 9555730-2; Gestor Substituto: Andr\u00e9 Gomes da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9111786-5; Fiscal Titular: Jean Assen Felix, matr\u00edcula n\u00ba 9555528-1; Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Moraes Ribeiro, matr\u00edcula n\u00ba 39128-1; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Documento assinado eletronicamente por ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, Diretor - Presidente, em 10/11/2021, \u00e0s 14:02,  conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 009/2020 Aos 16 dias do m\u00eas de dezembro de 2020, a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, pessoa jur\u00eddica de Direito P\u00fablico,  atualmente regulada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 124 de 29 de dezembro de 2003, com Estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 11.262 de 20  de dezembro de 2004, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (D.O.E.) n\u00ba 8.947 de 22 de dezembro de 2004, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba  34.700.153/0001-63, com sede na Rua das Ac\u00e1cias, n\u00ba 279, Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP: 69.920-175, em Rio Branco/AC, doravante  simplesmente denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Presidente, Sr. ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do Documento de Identidade sob n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/MF n\u00ba 647.406.332-72, residente e domiciliado em  Rio Branco \u2013 Acre, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 4.729/2019, residente e domiciliado nesta cidade, e, em suas aus\u00eancias ou impedimentos, por  seu Diretor T\u00e9cnico, ou por quem aquela indicar nos termos do art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, da LC n\u00ba 124/2003, e, do outro lado, a Empresa R. S. FREITAS JUCA  \u2013 ME, inscrita no CNPJ de n\u00ba 07.190.927/0001-80, localizada na Rua Gra\u00e7a Aranha, n\u00b0 126, Bairro Esperan\u00e7a, CEP: 69.915-176, no Munic\u00edpio de  Rio Branco/AC, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. RONNIERE STENIO FREITAS JUCA, brasileiro, inscrito  no CPF sob o n\u00ba 629.361.662-68 e RG sob o n\u00b0 276339 SSP/AC, residente e domiciliado no Conjunto Bela Vista, n\u00b0 11, Bairro Floresta no mun\u00edpio  de Rio Branco/AC, perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam o PRIMEIRO TERMO ADITIVO ao Contrato n\u00ba 009/2020. CONSIDERANDO o Of\u00edcio exarado (parte integrante deste Aditivo), onde \u00e9 consultado o interesse da prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato  por conta da natureza coont\u00ednua do contrato; CONSIDERANDO a resposta ao Of\u00edcio, demostrando interesse na prorroga\u00e7\u00e3o do prazo; RESOLVEM celebrar o presente Termo Aditivo ao contrato, regido pelas seguintes Cl\u00e1usulas:  1. DO OBJETO: 1.1. O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato, nos termos do art. 57, inciso IV da Lei n\u00ba 8.666/93 tudo de  acordo com a documenta\u00e7\u00e3o e solicita\u00e7\u00e3o de aditivo contratual constantes dos autos do processo n\u00ba 0002678-5/2020. 2. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: 2.1. Fica prorrogada a vig\u00eancia contratual por um prazo de 12 (doze) meses, a contar do dia 31 de dezembro de 2020 at\u00e9 31 de dezembro de 2021, nas  mesmas condi\u00e7\u00f5es, pre\u00e7os e quantidades anteriormente contratadas. 3. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 3.1. Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas contratuais anteriormente firmadas, que n\u00e3o conflitarem com as  estabelecidas no presente termo, fazendo este aditivo parte integrante e complementar do termo contratual origin\u00e1rio a fim de que juntos produzam  um s\u00f3 efeito, ocorrendo \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente no prazo e forma legais, a expensas da CONTRATANTE. E, por assim estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento, em 02 (duas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito, na  presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo, que a tudo assistiram. Rio Branco, Acre \u2013 16 de dezembro de 2020. Assina pela CONTRATANTE: Antonio Aurisergio Sergio de Menezes Oliveira - PRESIDENTE DA FUNTAC e assina pela CONTRATADA: Ronniere  Stenio Freitas Juca - R. S. FREITAS JUCA \u2013 ME "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DOA CRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013 EMATER-ACRE TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0035.013593.00006/2021-69 VALIDADE DA ATA: AT\u00c9 25/05/2022 A EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE - EMATER/ACRE, declara para todos os fins que adere a ATA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 - CPL 03, gerenciada pelo DERACRE, que tem validade de  12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura realizada em 25/05/2021, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e  gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos, com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios multimarcas, fornecimento de lubrificantes, atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela contratada, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema  informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica. EMPRESA CONTRATADA: PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA , pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  05.340.639/0001-30, com sede na Cal\u00e7ada Canopo, n\u00ba 11, 2\u00ba andar, sala 03, Centro de Apoio II - Alphaville, CEP: 06502-160, Santana do Parna\u00edba/ SP, neste ato representada pela senhora SIRLENE CARDOSO MINGANTI, brasileira, casada, portadora do RG n\u00ba 26.813.241-0-SSP/SP, inscrita  no CPF n\u00ba 260.464.618-80, residente e domiciliada na Rua A\u00e7u, n\u00ba 47, Loteamento Alphaville Empresarial, CEP: 13098-335, Campinas/SP. DO OBJETO E DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS: O objeto ser\u00e1 fornecido em conformidade com os seguintes pre\u00e7os registrados na ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021, decorrente do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 - CPL 03, conforme demonstrado na tabela abaixo: A contrata\u00e7\u00e3o por meio de Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 (1856882), mostra-se vantajosa economicamente quando compar\u00e1vel com  os pre\u00e7os praticados no mercado, conforme se observa nas Cota\u00e7\u00f5es de Pre\u00e7os (2513231, 2516445 e 2518563) e Mapa Comparativo (2520844), e est\u00e1  em conformidade com o que prescreve o Decreto Estadual n\u00ba 5.967/2010, n\u00e3o havendo qualquer \u00f3bice para contrata\u00e7\u00e3o pretendida. A Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 (1856882) foi autorizada pelo \u00f3rg\u00e3o gerenciador por meio do OF\u00cdCIO N\u00ba 1325/2021/DERACRE (2417475), em resposta ao pedido de ades\u00e3o realizado atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 333/2021/EMATER (2385384), Processo SEI  n\u00ba 0035.013593.00011/2021-71. A empresa prestadora de servi\u00e7os PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA benefici\u00e1ria da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  024/2021 aceitou fornecer os servi\u00e7os (2563214 ) e encaminhou por e-mail a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente da Emater/AC Decreto n\u00ba 6.969/2020 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 005/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0035.013593.00006/2021-69 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021/SESACRE CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE - EMATER/ACRE, CNPJ n\u00ba 04.044.244/0001-27. CONTRATADA: PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA , CNPJ n\u00ba 05.340.639/0001-30. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota de ve\u00edculos tipo passeio, utilit\u00e1rio e motocicletas, com o fornecimento de pe\u00e7as, acess\u00f3rios multimarcas e lubrificantes,  atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela CONTRATADA, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para  gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, atendendo as necessidades da Empresa  de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o do Acre - EMATER/ACRE. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 4270.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Programa de  Trabalho: 4233.0000 - Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural para o Desenvolvimento. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 - Outros Servi\u00e7os  de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 100. DO PRE\u00c7O: O valor estimado anual do presente contrato \u00e9 de R$ 199.725,00 (cento e noventa e nove mil, setecentos e vinte cinco reais), conforme  demonstrado na tabela abaixo: DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, prorrog\u00e1vel por  iguais e sucessivos per\u00edodos, nos termos do art. 57, inciso II da Lei 8.666/1993, at\u00e9 o limite de 60 meses, a contar da data de sua assinatura, desde  que devidamente justificado por escrito e previamente autorizado pela autoridade competente. Rio Branco/AC, 09 de novembro de 2021. Assinam: Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor-Presidente da Emater/AC Contratante  Fl\u00e1via Thais Gomes Moreira Prime Consultoria e Assessoria Empresarial Ltda  Contratada  "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE                                                                                    AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 036 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0338.0000001/2021-65 Objeto: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para eventual fornecimento de licen\u00e7as de uso dos seguintes softwares:  Microsoft SQLServer 2019 Standard Gov/Open, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia. Abertura 25 de novembro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.compras.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Karen Monteiro de Oliveira Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PODER LEGISLATIVO C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACRELANDIA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0 06/2021 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. S\u00famula: Disp\u00f5e sobre alterar o hor\u00e1rio de funcionamento no \u00e2mbito da  C\u00e2mara de Vereadores de Acrel\u00e2ndia e d\u00e1 outras provid\u00eancias... \u201cO Presidente da Mesa Diretora da C\u00e2mara de Vereadores de Acrel\u00e2ndia, ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o em plen\u00e1rio e, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas pelo Regimento Interno da Casa, sanciona e promulga a  seguinte Resolu\u00e7\u00e3o\u201d: De acordo com o que estabelece o Inciso IV, do Art. 18, c/c o al\u00ednea \u201ca\u201d  do Inciso I, do Art. 19, Art. 159 Caput, Inciso VI do Art. 160 do Regimento  Interno da C\u00e2mara Vereadores de Acrelandia \u2013 Acre. RESOLVE Art. 1\u00ba - Alterar o hor\u00e1rio di\u00e1rio de funcionamento no \u00e2mbito da C\u00e2mara  Municipal de Acrel\u00e2ndia, Munic\u00edpio do Estado do Acre. \u00a7 1\u00ba - O hor\u00e1rio de funcionamento da C\u00e2mara de Vereadores de Acrel\u00e2ndia passar\u00e1 a ser hor\u00e1rio corrido das 07h00min, \u00e0s 13h00min de segunda a sexta-feira diariamente. \u00a7 2\u00b0 - Nos dias das Sess\u00f5es Ordin\u00e1rias o hor\u00e1rio ser\u00e1 das 07h00min \u00e0s  11h00min e das 18h00min \u00e0s 22h00min. Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 01/2019 de 02 de janeiro de 2019. Sala das Sess\u00f5es \u201cCleonil\u00e7o Salmento\u201d em 10 de novembro de 2021. Gilberto Fransa da Silva                              Presidente                                           ",
            "ESTADO DO ACRE PODER LEGISLATIVO C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 008/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 005/2021 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas e fundamenta\u00e7\u00f5es relatadas, e ainda, nos  termos do Parecer Jur\u00eddico expedido pela Assessoria Jur\u00eddica, O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, o Sr. GILBERTO FRANSA DA SILVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 005/2021, com fulcro no art. 24, inciso II da  Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es \u2013 visando adquirir em regime de urg\u00eancia, 01 (uma) caixa d agua, sendo ela: caixa d agua polietileno de 1.000  litros, em favor do proponente, a empresa AGRO BOI IMPORTA\u00c7AO E  EXPORTA\u00c7AO LTDA-ME, CNPJ: 04.119.970/0001-61, com valor total  de R$ 409,90 (quatrocentos e nove reais e noventa centavos), tendo em  vista os elementos que instruem o Processo Administrativo 008/2021. Acrel\u00e2ndia/AC, 10 de novembro de 2021. Atenciosamente, GILBERTO FRANSA DA SILVA Presidente da CMA CPF: 769.881.042-91 "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 005/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. (Autor: Mesa Diretora) \u201cAUTORIZA A MESA DIRETORA DOAR BENS INSERV\u00cdVEIS PERTENCENTES AO PATRIM\u00d4NIO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, aprovou  no dia 09 de novembro de 2021, e ela promulga o seguinte: Considerando que \u00e9 de sua exclusiva compet\u00eancia autorizar a doa\u00e7\u00e3o  de bens inserv\u00edveis pertencentes ao patrim\u00f4nio; Considerando que a Comiss\u00e3o composta por servidores deste Poder  concluiu pela imprestabilidade de diversos bens que comp\u00f5em o acervo  patrimonial desta Augusta Casa; Considerando, ainda, que algumas entidades demonstraram interesse  em receber, sob a forma de doa\u00e7\u00e3o, os bens em comento DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica a Mesa Diretora autorizada a doar \u00e0 COOPSUL \u2013 Cooperativa de Materiais Recicl\u00e1veis de Cruzeiro do Sul, os bens m\u00f3veis  considerados como imprest\u00e1veis para uso, observado quanto a entrega  dos mesmos, a solicita\u00e7\u00e3o formulada pela entidade donat\u00e1ria. Art. 2\u00ba - No ato da entrega dos bens doados, deve ser firmado um TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O, a fim de tornar juridicamente v\u00e1lida e legal a autoriza\u00e7\u00e3o legislativa outorgada pelo Plen\u00e1rio. Art. 3\u00ba - Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sala das Sess\u00f5es Vereador Luiz Maciel da Costa, em 10 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 369/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.631/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 3 de novembro do ano em curso  os Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador N. Lima. Cl\u00e9ber de Souza Bezerra, do AP-V para AP-VI Maria Janete Costa do Nascimento, do AP-V para AP-VI REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 09 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 370/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Determinar ponto facultativo no dia 16/11/2021 no \u00e2mbito da C\u00e2mara  Municipal de Rio Branco. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 371/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 11 (onze) dias de f\u00e9rias referentes ao per\u00edodo 2020/2021 ao servidor  Diego Thialles Carvalho Barros, a serem usufru\u00eddos a partir de 16/11/2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 372/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Conceder FG-02 \u00e0 servidora Luanda Maria Bezerra de Siqueira, Analista Legislativo - Direito, lotada na Procuradoria Geral desta Casa Legislativa, a partir de 03 de novembro do ano em curso. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 373/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Conceder FG-02 ao servidor Diego Thialles Carvalho Barros, Analista  Legislativo, lotado na Procuradoria Geral desta Casa Legislativa, a partir  de 03 de novembro do ano em curso. ",
            "REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 374/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 30.173/2021 RESOLVE: Designar a senhora Vereadora Sirlene Oliveira da Cunha para participar  do curso \u201cControle Interno no Munic\u00edpio\u201d, a ser realizado pela empresa  Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento, na cidade de S\u00e3o Paulo - SP, no per\u00edodo  de 16 a 20 de novembro do ano em curso, com sa\u00edda em 15/11/2021, e  retorno em 20/11/2021, concedendo-lhes 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba013/2021 RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base na Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, tendo  em vista o Parecer Jur\u00eddico de n.\u00ba311/2021 exarado pela Procuradoria  Administrativa desta Casa Legislativa, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O de  n\u00ba.013/2021 autuada no procedimento administrativo de n\u00ba30138/2021,  com fundamento no art. 24, II, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es epigrafada, que tem  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento  de licen\u00e7a do uso de sistema de gest\u00e3o p\u00fablica - E-Social, para atender as necessidades da  C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e seus 17 Vereadores. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco  Contratada: STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS LTDA Procedimento Administrativo n\u00ba30138/2021 Dispensa n\u00ba. 013/2021 Rio Branco-Acre, 09 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 70/2021 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder  05 (cinco) di\u00e1rias para o Vereador VALDOZINHO  VIEIRA DO \u00d3 E LUZIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO para custear, transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem, na cidade de Rio Branco \u2013 AC no  per\u00edodo de 09/11/2021 a 15/11/2021, para ir ao Deracre, tratar sobres  as ponte dos ramais que est\u00e3o precisando de manuten\u00e7\u00e3o e a situa\u00e7\u00e3o  da rodovi\u00e1ria de Tarauac\u00e1, SEINFRA verificar sobre as compras de maquinas, e na Energisa verificar sobre o Programa Luz para todos dos  ramais do Munic\u00edpio.  Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 71/2021 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias para o SERVIDOR MALAEL DA  SILVA SILVEIRA, respons\u00e1vel pelo Controle Interno, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no seu deslocamento \u00e0 cidade de  RIO BRANCO \u2013 AC no per\u00edodo de 09/11/2021 a 15/11/2021, onde o  mesmo estar\u00e1 acompanhando os vereadores Valdozinho Vieira do \u00d3 e  Luzivaldo de Jesus Ara\u00fajo em suas agendas na cidade de Rio Branco. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  Na DECIS\u00c3O AO REQUERIMENTO DE RECONSIDERA\u00c7\u00c3O, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 10 de novembro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.162: Onde se l\u00ea: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 036/2021. Leia-se: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 036/2021. Acrelandia Ac, 10 de Novembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  No Aviso de Edital, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 09 de  novembro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.161: Onde se l\u00ea: O objeto do presente edital da Chamada P\u00fablica N\u00ba 03/2021, consiste  na aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da agricultura familiar e  do empreendedor familiar rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para prover  as necessidades de alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos matriculados nas  unidades escolares da Rede Estadual de Ensino em atendimento ao  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/AC, al\u00e9m do disposto no presente edital e seus respectivos anexos. Leia-se: O objeto do presente edital da Chamada P\u00fablica N\u00ba 03/2021, consiste  na aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da agricultura familiar e  do empreendedor familiar rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para prover  as necessidades de alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos matriculados nas  unidades escolares da Rede Municipal de Ensino em atendimento ao  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/AC, al\u00e9m do disposto no presente edital e seus respectivos anexos. Acrelandia Ac, 10 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 193/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 094/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 041/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de  Rezende, brasileiro, portador do CPF/MF: 461.088.741-04, residente e  domiciliado na Cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: JOAO P. L. OLIVEIRA EPP, inscrita no CNPJ n\u00ba  29.180.251/0001-87, com sede na Av. Amazonas, n\u00ba 500, Bairro Liberdade, neste ato representada por Manoel Elias Fran\u00e7a de Souza, inscrito no CPF n\u00ba 857.03.402-63, portador de RG n\u00ba 405.578 SSP/AC,  residente e domiciliado na Rua Ant\u00f4nio Boa, n\u00ba 307, Centro-Acrel\u00e2ndia. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de tubos corrugados PEAD, parede dupla para drenagem visando atender as demandas  visando \u00e0 melhoria da infraestrutura do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. O valor \u00e9 de R$ 42.600,00 (quarenta e dois mil e seiscentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 2009 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 Fontes de Recursos: 001 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 18/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 18 de outubro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA                CONTRATANTE   JOAO P. L. OLIVEIRA EPP CONTRATADA ",
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 044/2021 (AMPLA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E COTA RESERVADA PARA ME/EPP) OBJETO: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de tubos corrugados  PEAD, parede dupla para drenagem visando atender \u00e0 melhoria da  infraestrutura do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e  quantificado no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital ABERTURA DAS PROPOSTAS:  26 de Novembro de 2021, \u00e0s 09h:00min  Local: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00b0. 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia.  O edital poder\u00e1 ser adquirido junto \u00e0 comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o  acima citado ou no site do TCE/AC \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es e site da  Prefeitura https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes. Maiores esclarecimentos no hor\u00e1rio de expediente nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 10 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  No Extrato de Primeiro Aditamento Contratual ao contrato n\u00ba 016/2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 10 de novembro de 2021,  edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.162: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 016/2021, a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 03 (Tr\u00eas) meses, a contar de  25 de dezembro de 2021 \u00e0 25 de mar\u00e7o de 2021, com fundamento no  artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Leia-se: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 016/2021,  a altera\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os que est\u00e1 vigente at\u00e9  14/12/2021, necessita de mais 60 (sessenta) dias para a total conclus\u00e3o, e a vig\u00eancia contratual prevista at\u00e9 24/12/2021, necessita assim  ser prorrogado, por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar do dia 25 de dezembro de 2021 \u00e0 25 de mar\u00e7o de 2021, com fundamento no artigo 57,  inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Acrelandia Ac, 10 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00b0238/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 09 DE  NOVEMBRO DE 2021.   \u201cDisp\u00f5e sobre a Convoca\u00e7\u00e3o da V Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade de  Assis Brasil \u2013 Acre.\u201d   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art.1\u00ba- Fica convocada a V Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade, a realizar-se no dia 17 de novembro de 2021, as 07h30min no Audit\u00f3rio Municipal Jos\u00e9 Monteiro da Silva, localizado na Av. Raimundo Chaar, n\u00b0362  \u2013 Centro. Promovida pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  Art.2\u00b0- A Confer\u00eancia desenvolver\u00e1 seus trabalhos sob o tema: Os enfrentamentos do SUS na pandemia Covid-19. Art.3\u00b0- A Confer\u00eancia ser\u00e1 presidida pela Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade  (e na aus\u00eancia ou impedimento eventual pela sua representante legal)  e para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades, a V Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  contar\u00e1 com a Comiss\u00e3o Organizadora. Art.4\u00ba- A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade expedir\u00e1, mediante portaria o Regimento Interno da V Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade como tamb\u00e9m o seu  Regulamento, elaborado e aprovado pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art.5\u00b0- As despesas com a realiza\u00e7\u00e3o da V Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade, ocorrer\u00e3o a cargo dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios pr\u00f3prios da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art.6\u00b0- Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE.  CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 239/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 10 DE  OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre tornar-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba237/2021, de 29 de  outubro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - Torna-se sem efeito o DECRETO N\u00b0237 de 29 de outubro de 2021, em  que exonera a Senhora IRACI MARQUES DE ARA\u00daJO, do cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Tributos e Arrecada\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal Finan\u00e7as. Art. 2\u00b0 - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 018/2021  Objeto: \u201cEventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assessoria Cont\u00e1bil para atender as  necessidades das Secretarias de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as, Sa\u00fade, Assist\u00eancia Social e Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC\u201d. Origem: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SECFIN Data de Abertura: 24/11/2021 \u00e1s 08h:30min. Retirada do Edital: 11/11/2021 \u00e0 23/11/2021 - Hor\u00e1rio: de Segunda \u00e0  quinta-feira, das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas e sexta-feira  de 08:00 as 13:00 horas. Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com  ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP:  69.935-000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 10 de novembro de 2021. Jucilene Lopes Pessoa Pregoeira da CPL/PMAB "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba223 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de  Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, CAMILA DA SILVA LOPES, para exercer o cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC 04, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 03 de Novembro de 2021. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 Ac, 10 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 224 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, RENATO SOUSA DO NASCIMENTO,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 05 da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 Ac, 10 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 225 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021.   O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. CONSIDERANDO Feriado Nacional, no dia 15 de Novembro de 2021 (Segunda-feira) Proclama\u00e7\u00e3o da Republica, elencando no Decreto n\u00ba 001, de  janeiro de 2021, e que disp\u00f5e sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - O Feriado Estadual (Lei n\u00b0 57/1965) \u2013 Comemora\u00e7\u00e3o do dia 17 (quarta-feira) Tratado de Petr\u00f3polis, foi antecipado para o dia 16 (ter\u00e7a-feira), nos termos da Lei n\u00b0 2.126/2009. Ficar\u00e1 em atendimento o Posto Maria Iza Viana de Castro das 07:00 \u00e1s 13:00 horas.  Art. 2\u00ba - N\u00e3o se aplica o Ponto Facultativo a Secretaria Municipal de Sa\u00fade nem Secretaria Municipal de Obras, para os servi\u00e7os essenciais.   Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 10 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari.                                                                                                                                           ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI. GABINETE DO PREFEITO. PORTARIA/N\u00ba087 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder o senhor, Ant\u00f4nio dos Santos Pinto, servidor do quadro efetivo, obtendo a fun\u00e7\u00e3o de Gari, sob a matr\u00edcula n\u00ba 283, RG n\u00ba 0254481  e CPF n\u00ba 465.611.882-68, lotado na Secretaria Municipal de Obras Transporte e servi\u00e7os Urbanos, Adm.: 10/03/2000, 01 (um) Per\u00edodo de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, a contar de 11/11/2021 \u00e0 11/03/2022. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 10 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima  Prefeito Municipal de Bujari ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 051/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 051/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculo automotivo novo (zero), tipo caminhonete, incluindo 1\u00ba emplacamento no Estado do Acre e garantia do fabricante. para atender as necessidades do munic\u00edpio de Bujari. Retirada do Edital: 11/112021 a 24/11/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Horario: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 25/11/2021 \u00e0s 10:30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Bujari-AC, 10 de novembro de 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA \u2013 Ordenador de Despesas "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Capixaba-Acre, a senhora Rozangela Vittorazzi Tessinari, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE Art. 1\u00ba - Nomear os funcion\u00e1rios abaixo relacionados, residentes neste munic\u00edpio para compor a Comiss\u00e3o Eleitoral/SEME, no processo para a  Elei\u00e7\u00e3o de Gestores Municipais QUADRI\u00caNIO 2022 \u2013 2025, das Escolas Nair Sombra, Mundo Encantado e Prof\u00aa. No\u00e9lia Maria Alves de Souza. O  gestor eleito exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2025. Art.2\u00ba - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Capixaba. Capixaba \u2013Acre, 09 de novembro de 2021. Rozangela Vittorazzi Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 001/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA abaixo relacionado do cadastro de reserva do Processo Seletivo  n\u00ba 001/2021 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia 09/11/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador, Edmundo Pinto S/N , Bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato. Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de  antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 10 de novembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL  DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 002/2019) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  CONVOCA o abaixo relacionado do cadastro de reserva do Processo Seletivo n\u00ba 002/2019 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia  11/11/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador, Edmundo Pinto S/N , bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato. Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos  (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de  antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 10 de novembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 064/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 155/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 603 a 607, em que recomenda  a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 064/2021, do  tipo de menor pre\u00e7o por item, para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (condicionador de ar, fog\u00e3o, bebedouro entre outros), destinados a atender as  necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de  Cultura Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo,  Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de  julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto  Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de  06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela  Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar  n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que  couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor das empresas vencedoras: DREAM  LTDA, CNPJ N\u00ba 23.799.842/002-31 nos itens: 2- R$ 2.285,00; 3 \u2013 R$  2.800,00; L.V.M DO VALE EIRELI, CNPJ N\u00ba 11.847.754/0001-06, nos  itens: 1- R$ 1.950,00; 4 \u2013 R$ 4.292,00; 7 \u2013 R$ 9.500,00 A. O. SANTOS,  CNPJ N\u00ba 15.735.524/0001-06 nos itens: 5 \u2013 R$ 5.180,00; 8 \u2013 R$ 790,00;  11- R$ 2.800,00; L.A.V DA CUNHA EIRELI, CNPJ N\u00ba 05.441.145/000141 nos itens: 6 \u2013R$ 5.990,00; 9 - R$ 840,00; 10 \u2013 R$ 1.750,00. Cruzeiro do Sul - AC, 09 de novembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 219/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 065/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa J A DA SILVA OLIVEIRA,  CNPJ N\u00ba 18.219.041/0001-39. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Servi\u00e7os de Hospedagem,  destinados a atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o,  Secretaria de Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de Planejamento e  Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e  Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93.  DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 393.000,00 (Trezentos e  noventa e tr\u00eas mil reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e JOSE ANDERSON DA SILVA  OLIVEIRA, pela empresa J A DA SILVA OLIVEIRA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE TRANSPORTE E TR\u00c2NSITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 051/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 157/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 731 a 735, em que recomenda  a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 051/2021, do  tipo de menor pre\u00e7o por item, para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo:  dispositivos de uso tempor\u00e1rio (bast\u00e3o sinalizador, cones, barreiras, fita  zebrada e gradil de conten\u00e7\u00e3o), destinados a atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, tudo de conformidade com a  Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de  agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto  Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de  Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de  2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011  e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor das empresas  vencedoras: REAL DREAMS EIRELI, CNPJ N\u00ba 34.038.376/0001-07,  para os itens: 1 \u2013 R$ 55,00; 2 \u2013 R$ 108,00; 3 \u2013 R$ 75,00; 4 \u2013 R$ 405,00  e 5 \u2013 R$ 505,00; L V M DO VALE EIRELI, CNPJ N\u00ba 11.847.754/0001-06,  para o item: 6 \u2013 R$ 999,00; J V NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ N\u00ba  27.896.988/0001-75, para o item: 7 \u2013 R$ 14,90; G S SILVEIRA, CNPJ  N\u00ba 84.313.923/0001-93, para os itens: 8 \u2013 R$ 500,00 e 9 \u2013 R$ 640,00.    Cruzeiro do Sul - AC, 09 de novembro de 2021. FRANCISCO F\u00c1BIO CORREIA FILHO Secret\u00e1rio Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito Decreto n\u00ba 013/2021  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Reforma e amplia\u00e7\u00e3o das escolas: Escola de Ensino Fundamental e Infantil Professora Francisca Lima da Silva, Escola de Ensino  Fundamental e Infantil Emidio Braga de Vasconcelos e Creche Maria  Cid\u00e1lia Correia Lima de Messias. Data de Abertura: 26/11/2021 Hor\u00e1rio: 9h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 10 de novembro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA \u201cTRABALHO, DIGNIDADE E CONST\u00c2NCIA\u201d LEI MUNICIPAL N\u00ba 427, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cInstitui o Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre\u201d.  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE EPITACIOL\u00c2NDIA, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Artigo 57 da Lei Org\u00e2nica, FAZ  SABER que, ouvido o Plen\u00e1rio, a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: CAPITULO I DO SISTEMA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE EPITACIOL\u00c2NDIA Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo o Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, observados os princ\u00edpios contidos no inciso IV do art. 206 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, nos artigos 14 e 15 da Lei. N\u00ba 9.394/96 (LDBEN),  do Cap\u00edtulo IV - Da Fam\u00edlia, Da Educa\u00e7\u00e3o, Da Cultura e do Desporto,  Art. 176, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, e na Lei N\u00ba  8.069/90 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente. Par\u00e1grafo \u00fanico. Entende-se por Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o o  conjunto de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas que desenvolvem a\u00e7\u00f5es  integradas para a elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas e normas que  regulamentam e definem a oferta e os padr\u00f5es de qualidade do ensino. Art. 2\u00ba - A Educa\u00e7\u00e3o, direito de todos e dever do Estado e da fam\u00edlia, inspirada nos princ\u00edpios de liberdade e nos ideais de solidariedade humana, tem por finalidade o pleno desenvolvimento do educando, seu preparo para o exerc\u00edcio da cidadania e sua qualifica\u00e7\u00e3o para o trabalho. CAP\u00cdTULO II DOS PRINC\u00cdPIOS E FINALIDADES DO SISTEMA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O SE\u00c7\u00c3O I DOS PRINC\u00cdPIOS Art. 3\u00ba - S\u00e3o objetivos da educa\u00e7\u00e3o municipal, inspiradas nos princ\u00edpios  da educa\u00e7\u00e3o nacional: I - Garantir aos educandos igualdade de condi\u00e7\u00f5es de acesso, reingresso, perman\u00eancia e pleno desenvolvimento, nas institui\u00e7\u00f5es escolares; II - Assegurar padr\u00e3o de qualidade na oferta de educa\u00e7\u00e3o escolar; III - Promover a autonomia da escola e a participa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria na  gest\u00e3o do sistema municipal de Educa\u00e7\u00e3o; IV - Oportunizar a inova\u00e7\u00e3o do processo educativo valorizando novas  ideias e concep\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas; V - Oferecer atendimento educacional especializado ao p\u00fablico alvo da  Educa\u00e7\u00e3o Especial; VI - Promover a educa\u00e7\u00e3o integral considerando a diversidade humana  em seus aspectos \u00e9tnico, racial e g\u00eanero; VII - Valorizar os profissionais da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal; VIII - Garantir de uma educa\u00e7\u00e3o laica e pluralista nas escolas da Rede  P\u00fablica Municipal; IX - Valoriza\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia extraescolar; e X - garantir o ensino da L\u00edngua Brasileira de Sinais \u2013 LIBRAS nas unidades  educativas que comp\u00f5em o sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia. XI - Organizar a atua\u00e7\u00e3o dos diversos \u00f3rg\u00e3os e estruturas que o comp\u00f5em; SE\u00c7\u00c3O II DAS FINALIDADES Art. 4\u00ba - A Educa\u00e7\u00e3o como instrumento da sociedade para promo\u00e7\u00e3o  de exerc\u00edcio da cidadania, fundamentada nos ideais da igualdade, liberdade, solidariedade, democracia, justi\u00e7a social e felicidade humana,  no trabalho como fonte de riqueza, dignidade e bem-estar, tem por fim: I - O pleno desenvolvimento do ser humano e seu aperfei\u00e7oamento; II - A forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os capazes de compreender criticamente a  realidade social e o aprendizado da participa\u00e7\u00e3o; III - O preparo do cidad\u00e3o para o exerc\u00edcio da cidadania, a compreens\u00e3o  e o exerc\u00edcio do trabalho, mediante o acesso \u00e0 cultura, ao conhecimento  human\u00edstico, cient\u00edfico, tecnol\u00f3gico e art\u00edstico e ao desporto; IV - A produ\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o do saber e do conhecimento; V -A valoriza\u00e7\u00e3o e a promo\u00e7\u00e3o da vida; VI - A prepara\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o para a efetiva participa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. CAPITULO III DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O E FUNCIONAMENTO DO SISTEMA MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O SE\u00c7\u00c3O I DA COMPOSI\u00c7\u00c3O Art. 5\u00ba - Comp\u00f5em o Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o os seguintes \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es de ensino: I - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; II - Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; III - Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; IV - Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle Social do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o; V - Institui\u00e7\u00f5es de Ensino de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e Ensino Fundamental,  mantidas e administradas pelo Poder P\u00fablico Municipal; VI - Institui\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 creches e pr\u00e9-escolas \u2013 criadas,  mantidas e administradas pela iniciativa privada, tanto as de car\u00e1ter lucrativo, como as comunit\u00e1rias, confessionais, filantr\u00f3picas. SE\u00c7\u00c3O II DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Art. 6\u00ba - A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o do Poder P\u00fablico  Municipal que exerce as atribui\u00e7\u00f5es executivas, administrativas, pedag\u00f3gicas, controle e qualidade em mat\u00e9ria de educa\u00e7\u00e3o para planejar,  coordenar, executar, supervisionar e avaliar as atividades de ensino a  cargo do Poder P\u00fablico Municipal no \u00e2mbito da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. Art. 7\u00ba - As a\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o pautar-se-\u00e3o  pelos princ\u00edpios de gest\u00e3o democr\u00e1tica, produtividade, racionalidade  sist\u00eamica e autonomia das unidades de ensino, priorizando a descentraliza\u00e7\u00e3o das decis\u00f5es pedag\u00f3gicas, administrativas e financeiras. SE\u00c7\u00c3O III DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Art. 8\u00ba - O Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, regulamentado em Regimento  Interno, \u00e9 \u00f3rg\u00e3o colegiado integrante do Sistema Municipal de Ensino do  Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia-CMEE, com atribui\u00e7\u00f5es normativa, deliberativa, mobilizadora, fiscalizadora, consultiva, propositiva, de acompanhamento de controle social e de assessoramento aos demais \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es  do Sistema de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, com a finalidade de deliberar sobre  mat\u00e9ria relacionada ao ensino deste Sistema, na forma da legisla\u00e7\u00e3o Educacional vigente com atribui\u00e7\u00f5es definidas em Lei pr\u00f3pria Art. 9\u00ba - Constituir-se-\u00e1 tamb\u00e9m, em referencial para a autoriza\u00e7\u00e3o de  cursos, avalia\u00e7\u00e3o de qualidade e fiscaliza\u00e7\u00e3o das atividades dos estabelecimentos de ensino do munic\u00edpio. SE\u00c7\u00c3O IV DO CONSELHO MUNICIPAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR Art. 10 - O Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u00e9 \u00f3rg\u00e3o deliberador, fiscalizador e de assessoramento quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos e  qualidade da merenda escolar, com atribui\u00e7\u00f5es definidas em Lei pr\u00f3pria. Par\u00e1grafo \u00danico: Cabe a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o a destina\u00e7\u00e3o de Recursos financeiros espec\u00edficos para a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar. SE\u00c7\u00c3O V DO CONSELHO MUNICIPAL DE ACOMPANHAMENTO E CONTROLE  SOCIAL DO FUNDO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA  EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. Art. 11 - O Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle social do  Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00f3rg\u00e3o fiscalizador da aplica\u00e7\u00e3o dos  repasses do FUNDEB e supervisor do censo Escolar e da elabora\u00e7\u00e3o da  proposta or\u00e7ament\u00e1ria anual do Poder Executivo Municipal. Par\u00e1grafo \u00danico: Cabe a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o a destina\u00e7\u00e3o de Recursos financeiros espec\u00edficos para a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle Social  do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. SE\u00c7\u00c3O VI DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E ENSINO  FUNDAMENTAL Art. 12 - As institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e de Ensino Fundamental s\u00e3o as criadas e mantidas pelo Poder P\u00fablico Municipal de acordo  com as necessidades de atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o escolar, respeitadas as  normas comuns Nacionais e as do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O VII DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES PRIVADAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL Art. 13 - As institui\u00e7\u00f5es privadas de Educa\u00e7\u00e3o Infantil s\u00e3o as criadas e  mantidas pela iniciativa privada, respeitadas as normas comuns nacionais e do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 14 - As unidades educativas de Educa\u00e7\u00e3o Infantil, mantidas pela iniciativa privada, s\u00e3o credenciadas e t\u00eam suas propostas pedag\u00f3gicas e  seus regimentos escolar, aprovados pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, a fim de obterem autoriza\u00e7\u00e3o de funcionamento  expedida pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. CAPITULOIV DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA Art.15 - A educa\u00e7\u00e3o escolar municipal abrange as seguintes etapas e  modalidades da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: I - Educa\u00e7\u00e3o Infantil; a) creches; b) pr\u00e9 escola; II - Ensino Fundamental. a) regular e de tempo integral; b) educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos; c) educa\u00e7\u00e3o especial; d) educa\u00e7\u00e3o do campo. SE\u00c7\u00c3O I DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL Art.16 - A Educa\u00e7\u00e3o Infantil, primeira etapa da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, constitui direito da crian\u00e7a de zero a cinco anos; \u00a71\u00ba - A Educa\u00e7\u00e3o Infantil, \u00e9 oferecida em: I - Creches; a) Beb\u00eas de 0 anos at\u00e9 1 ano e 6  meses; b) Crian\u00e7as bem pequenas de 1 ano e 7 meses at\u00e9 3 anos e 11 meses; II - Pr\u00e9-escolas. a) Crian\u00e7as pequenas: de 4 anos at\u00e9 5 anos e 11 meses. \u00a7 2\u00ba - Garantia dos Direitos de aprendizagem na Educa\u00e7\u00e3o Infantil; I - conviver; II - brincar; III - participar; IV - explorar; V - expressar; VI - conhecer-se. \u00a7 3\u00ba - A garantia que trata o artigo anterior, devem ser planejadas pelos  educadores a partir dos Cinco campos de experi\u00eancia citados a seguir: I - o eu, o outro e o n\u00f3s; II - corpo, gestos e movimentos; III - tra\u00e7os, sons, cores e formas; IV - escuta, fala, pensamento e imagina\u00e7\u00e3o; V - espa\u00e7os, tempos, quantidades, rela\u00e7\u00f5es e transforma\u00e7\u00f5es. Art.17 - A Educa\u00e7\u00e3o Infantil tem por finalidade o desenvolvimento integral da crian\u00e7a de zero a cinco anos de idade, em seus aspectos f\u00edsicos,  psicol\u00f3gicos, cognitivos, afetivos, \u00e9ticos e est\u00e9ticos, num processo de  interse\u00e7\u00e3o com a fam\u00edlia e a comunidade. Art. 18 - A Educa\u00e7\u00e3o Infantil tem como objetivo proporcionar \u00e0 crian\u00e7a  condi\u00e7\u00f5es de socializa\u00e7\u00e3o, de desenvolvimento das diferentes linguagens e de apropria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de significados no mundo da natureza e da cultura, mediante a amplia\u00e7\u00e3o de suas experi\u00eancias, para que  aprenda e se desenvolva com alegria. SE\u00c7\u00c3O II DO ENSINO FUNDAMENTAL Art.19 - O Ensino Fundamental \u00e9 a etapa da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de escolariza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e gratuita, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de nove anos, a  partir dos seis anos de idade, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Art. 20 - O Ensino Fundamental, respeitados as especificidades e caracter\u00edsticas da clientela, tem como objetivo a forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do cidad\u00e3o, mediante: I \u2013 o desenvolvimento da capacidade de aprender, tendo como meios  b\u00e1sicos o pleno dom\u00ednio da leitura, da escrita e do c\u00e1lculo; II \u2013 foco central na alfabetiza\u00e7\u00e3o, ao longo dos tr\u00eas primeiros anos; III \u2013 a compreens\u00e3o do ambiente natural e social, do sistema pol\u00edtico, da  economia, da tecnologia, das artes e da cultura dos direitos humanos e  dos valores em que se fundamenta a sociedade; IV \u2013 o desenvolvimento da capacidade de aprendizagem, tendo em vista a  aquisi\u00e7\u00e3o de conhecimentos e habilidades e a forma\u00e7\u00e3o de atitudes e valores; V \u2013 o fortalecimento dos v\u00ednculos de fam\u00edlia, dos la\u00e7os de solidariedade  humana e de respeito rec\u00edproco em que se assenta a vida social. Art. 21 - A organiza\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental \u00e9 definida em conson\u00e2ncia com as diretrizes nacionais e normas complementares emanadas  pelo Conselho Municipal de educa\u00e7\u00e3o. Art. 22 - O Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia implantar\u00e1  gradativamente o Ensino Fundamental em tempo integral, de acordo  com a legisla\u00e7\u00e3o nacional vigente e normas estabelecidas pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O III DA EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS Art. 23 - A Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos \u00e9 a modalidade de ensino  destinada \u00e0queles que n\u00e3o tiveram acesso ou continuidade de estudos  no Ensino Fundamental na idade pr\u00f3pria. Art. 24 - O sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o assegurar\u00e1, gratuitamente,  oportunidades educacionais apropriadas, consideradas as caracter\u00edsticas, interesses, condi\u00e7\u00f5es de vida e de trabalho a jovens, adultos e idosos no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, inclusive \u00e0queles que se encontram  em priva\u00e7\u00e3o de liberdade. Art. 25 - Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o possibilitar\u00e1 o acesso e a perman\u00eancia do trabalhador na escola, mediante a\u00e7\u00f5es integradas e Inter  complementares com outras institui\u00e7\u00f5es tendo em vista a oferta de cursos profissionalizantes, na forma da legisla\u00e7\u00e3o vigente. SE\u00c7\u00c3O IV DA EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL Art. 26 - A Educa\u00e7\u00e3o Especial \u00e9 a modalidade de ensino oferecida na  rede regular de ensino, para o p\u00fablico alvo da Educa\u00e7\u00e3o Especial, garantido o atendimento educacional especializado, em hor\u00e1rio diferenciado ao da escolariza\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba - A Educa\u00e7\u00e3o Especial \u00e9 uma modalidade de ensino garantida por lei  que perpassa todas as etapas de ensino. \u00a72\u00ba - O atendimento educacional especializado \u00e9 realizado individualmente ou em grupos e nas salas de recursos multifuncionais. \u00a73\u00ba - A oferta da Educa\u00e7\u00e3o Especial na rede municipal de ensino tem in\u00edcio  na Educa\u00e7\u00e3o infantil e continuidade no Ensino Fundamental de acordo com  o que prev\u00ea Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (LDBEN). \u00a74\u00ba - O atendimento educacional especializado para o p\u00fablico alvo da  Educa\u00e7\u00e3o Especial ser\u00e1 realizado, tamb\u00e9m, em parceria com outras  institui\u00e7\u00f5es que atendam aos crit\u00e9rios estabelecidos pelo Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba - O atendimento a educa\u00e7\u00e3o especial no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia ser\u00e1 normatizada conforme diretrizes dos sistemas Nacionais de  Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de deliberar sobre mat\u00e9ria relacionada ao  ensino deste Sistema, na forma da legisla\u00e7\u00e3o Educacional vigente com  atribui\u00e7\u00f5es definidas em Lei pr\u00f3pria. SE\u00c7\u00c3O V DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO Art. 27 - A Educa\u00e7\u00e3o do campo ser\u00e1 adequada \u00e0s peculiaridades da  vida no campo e de cada regi\u00e3o, de modo a garantir \u00e0 popula\u00e7\u00e3o rural,  o direito ao acesso e a perman\u00eancia com qualidade, em todas as etapas  e modalidades da Educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. \u00a71\u00ba - As etapas e modalidades da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, a que se refere o caput  desse artigo \u00e9 obrigatoriedade do munic\u00edpio, na \u00e1rea de sua compet\u00eancia. \u00a72\u00ba - A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o curricular adequada \u00e0 realidade do campo, desenvolvendo experi\u00eancias pedag\u00f3gicas espec\u00edficas para atender as peculiaridades de cada  localidade, conforme a legisla\u00e7\u00e3o educacional vigente. CAPITULO V DO PLANO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Art. 28 - O Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 o instrumento norteador da  gest\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. \u00a71\u00ba - O Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o estabelece as pol\u00edticas e diretrizes e define os objetivos e metas educacionais do munic\u00edpio para um  per\u00edodo decenal. \u00a72\u00ba - O Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 constru\u00eddo pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e outras institui\u00e7\u00f5es representativas da sociedade civil organizada; \u00a73\u00ba - O Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o levar\u00e1 em conta os limites, possibilidades, a\u00e7\u00f5es e viabilidade financeira do munic\u00edpio sobre as a\u00e7\u00f5es planejadas; \u00a74\u00ba - O Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 prever mecanismos de  acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica, a fim de realizar poss\u00edveis  ajustes na sua execu\u00e7\u00e3o. CAPITULO VI DO REGIME DE COLABORA\u00c7\u00c3O Art. 29 - O munic\u00edpio poder\u00e1 atuar em regime de colabora\u00e7\u00e3o com o Estado, para execu\u00e7\u00e3o das atividades pedag\u00f3gicas, por meio do planejamento, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es integradas e articuladas para assegurar a universaliza\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Infantil e Ensino Fundamental. Par\u00e1grafo \u00fanico: O Regime de colabora\u00e7\u00e3o de que trata o caput deste  artigo ser\u00e1 definido em lei pr\u00f3pria, garantindo a distribui\u00e7\u00e3o proporcional  das responsabilidades, de acordo com a popula\u00e7\u00e3o a ser atendida e os  recursos financeiros dispon\u00edveis em cada esfera. Art. 30 - Ao ser estabelecido o regime de colabora\u00e7\u00e3o entre o Estado  e o Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, ser\u00e1 composta uma comiss\u00e3o pelas  institui\u00e7\u00f5es: Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o com a finalidade de  acompanhar e avaliar as a\u00e7\u00f5es advindas deste regime. CAPITULO VII DO FINANCIAMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O Art. 31 - O Munic\u00edpio aplicar\u00e1, anualmente, no m\u00ednimo, 25% (vinte e  cinco por cento) da receita resultante de impostos, compreendidas a  transfer\u00eancias constitucionais, conforme o que prev\u00ea a Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional e/ou a Lei  Org\u00e2nica do munic\u00edpio. Art. 32 - A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o participar\u00e1 da elabora\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual, das leis de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias e das leis  or\u00e7ament\u00e1rias anuais, cabendo-lhe definir a destina\u00e7\u00e3o dos recursos  vinculados e outros que forem reservados para a manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do ensino. Par\u00e1grafo \u00fanico: O Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle  Social do FUNDEB participar\u00e1 das discuss\u00f5es da proposta or\u00e7ament\u00e1ria e acompanhar\u00e1 a sua execu\u00e7\u00e3o, zelando pelo cumprimento dos  dispositivos legais. Art. 33 - A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a gestora dos recursos  financeiros destinados \u00e0 respectiva \u00e1rea, sendo respons\u00e1vel pela sua  correta aplica\u00e7\u00e3o. CAPITULO VIII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 34 - O Sistema Municipal de Ensino do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, obedecer\u00e1 \u00e0s normas dos sistemas de ensino nacionais, \u00e0s Diretrizes e Bases  da Educa\u00e7\u00e3o Nacional, expressas na Lei Federal n\u00ba 9394/96, e as Diretrizes  Curriculares Nacionais emanadas do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 35 - O Poder P\u00fablico Municipal manter\u00e1 programas de forma\u00e7\u00e3o  continuada de professores e demais servidores que atuam nas unidades educativas e outros \u00f3rg\u00e3os do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 36 - As quest\u00f5es omissas da presente Lei ser\u00e3o dirimidas atrav\u00e9s  das disposi\u00e7\u00f5es consignadas por este sistema de ensino, respeitando  a legisla\u00e7\u00e3o vigente. Art. 37 - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA \u201cTRABALHO, DIGNIDADE E CONST\u00c2NCIA\u201d LEI MUNICIPAL N\u00ba 428, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; revoga a Lei n\u00ba 316/2014, e da outras providencias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE EPITACIOL\u00c2NDIA, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Artigo 57 da Lei Org\u00e2nica, FAZ  SABER que, ouvido o Plen\u00e1rio, a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: CAPITULO I NATUREZA E DAS FINALIDADES Art. 1\u00ba. Observadas as diretrizes e bases para a organiza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o nacional, e embasado no Cap\u00edtulo IV, Art. 176, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, o Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de  Epitaciol\u00e2ndia, designado pela sigla de CMEE, criado pela Lei Municipal  n\u00ba 316/2014, de 31 de mar\u00e7o de 2014, instalado na Secretaria do Meio  Ambiente, situado na Rua Madre Paulina, Bairro Aeroporto, e foro na  cidade de Epitaciol\u00e2ndia, Art. 2\u00ba - O Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, regulamentado em Regimento Interno, \u00e9 \u00f3rg\u00e3o colegiado integrante do Sistema Municipal de  Ensino do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia-CMEE, com atribui\u00e7\u00f5es normativa, deliberativa, mobilizadora, fiscalizadora, consultiva, propositiva, de  acompanhamento de controle social e de assessoramento aos demais  \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es do Sistema de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio. CAPITULO II DAS COMPET\u00caNCIAS Art. 3\u00ba - Compete ao Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia-CMEE que lhe forem conferidas por lei: I \u2013 Elaborar, alterar e aprovar seu Regimento Interno, condicionando a  sua aprova\u00e7\u00e3o ao aval de 50% +1 (cinquenta por cento mais um) dos  membros do Conselho. II \u2013 Estabelecer atos normativos de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, no  \u00e2mbito de suas compet\u00eancias para organiza\u00e7\u00e3o do ensino, nas etapas  e modalidades, a saber: a) Educa\u00e7\u00e3o Infantil; b) Ensino Fundamental das \u00e1reas urbanas e rurais; c) Educa\u00e7\u00e3o Especial; d) Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. III \u2013 fixar normas, no \u00e2mbito do Sistema Municipal de Ensino de suas  compet\u00eancias, em conson\u00e2ncia com a Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, no tocante a: a) Diretrizes curriculares para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil p\u00fablica e privada e  para o Ensino Fundamental p\u00fablico do munic\u00edpio; b) Acompanhamento, avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico (PPP) e do Regimento Escolar (RE) encaminhado pelas escolas  que comp\u00f5em o Sistema Municipal de Ensino; c) Crit\u00e9rios espec\u00edficos para atendimento escolar dos alunos com defici\u00eancias, transtornos globais do desenvolvimento e altas habilidades/  superdota\u00e7\u00f5es, e os que se encontram em atraso quanto \u00e0 idade regular de matr\u00edcula; d) Aproveitamento de estudos e de processos de avalia\u00e7\u00e3o do rendimento escolar; e) Constru\u00e7\u00e3o, em conjunto com a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  dos padr\u00f5es de qualidade para o ensino e aprendizagem e para o processo de avalia\u00e7\u00e3o do rendimento escolar; f) Credenciamento, recredenciamento e autoriza\u00e7\u00e3o de funcionamento  de estabelecimentos de ensino do Sistema Municipal de Ensino; g) Amplia\u00e7\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es escolares da rede p\u00fablica do  Sistema Municipal de Ensino; IV - Aprovar a organiza\u00e7\u00e3o e oferta de cursos em car\u00e1ter experimental  nos estabelecimentos do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; V- Participar da elabora\u00e7\u00e3o, acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o do Plano  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (PME) e aprov\u00e1-lo em primeira inst\u00e2ncia, sendo  sua aprova\u00e7\u00e3o final submetida ao Poder Legislativo; VI - Promover estudos, analisar dados estat\u00edsticos e sugerir medidas  que visem \u00e0 expans\u00e3o e aperfei\u00e7oamento do ensino no munic\u00edpio; VII - Promover semin\u00e1rios, encontros, audi\u00eancias p\u00fablicas, confer\u00eancias  e outros eventos sobre quest\u00f5es educacionais no munic\u00edpio; VIII - Articular-se com \u00f3rg\u00e3os e entidades federais, estaduais e municipais para assegurar a integra\u00e7\u00e3o dos trabalhos e a divulga\u00e7\u00e3o de planos  e programas educacionais para o munic\u00edpio; IX \u2013 Emitir pareceres, face \u00e0 consulta documental, sobre assuntos de  natureza pedag\u00f3gica e/ou educativa, no que couber; X - Solicitar ao Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o nomea\u00e7\u00e3o de comiss\u00f5es de vistoria para cada caso de credenciamento/recredenciamento  de escolas municipais; XI - Manter estreita rela\u00e7\u00e3o com os demais Conselhos e \u00d3rg\u00e3os Normativos dos Sistemas Municipal, Estadual e Federal de Educa\u00e7\u00e3o; XII - Fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas quanto a: a) Transpar\u00eancia na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros, atrav\u00e9s da participa\u00e7\u00e3o no Conselho Municipal do FUNDEB; b) Oferta e qualidade do atendimento \u00e0s demandas escolarizadas e escolariz\u00e1veis; XIII - Fiscalizar o cumprimento dos dias letivos, carga hor\u00e1ria, condi\u00e7\u00f5es de  funcionamento e a qualidade do ensino oferecido pela rede p\u00fablica municipal; XIV \u2013 Acompanhar o processamento de sindic\u00e2ncia ou procedimento  administrativo em estabelecimentos de ensino p\u00fablico e privado, dentro  de sua \u00e1rea de compet\u00eancia; XV - Estabelecer normas e diretrizes gerais para a Educa\u00e7\u00e3o Especial,  na perspectiva da educa\u00e7\u00e3o inclusiva; XVI- Zelar pelo cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o educacional vigente; XVII - Estabelecer crit\u00e9rios a serem adotados pelo Sistema Municipal  de Ensino, no que diz respeito \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de programas e projetos  desenvolvidos na escola; XVIII - Aprovar programas e experi\u00eancias pedag\u00f3gicas encaminhadas  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e pelas unidades educativas; XIX - Dar publicidade aos atos normativos do Conselho. XX \u2013 Emitir parecer orientando procedimentos a serem adotados pelo  Sistema Municipal de Ensino, no que diz respeito ao desenvolvimento  de programas e a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a na escola; XXI - Manifestar-se, no \u00e2mbito de sua compet\u00eancia, sobre quest\u00f5es em  que esta Lei for omissa; XXII \u2013 Definir crit\u00e9rios para conv\u00eanio, acordos, contratos ou a\u00e7\u00e3o Inter administrativa que envolva o Poder P\u00fablico Municipal e as demais esferas  do Poder P\u00fablico e do Setor Privado, referentes aos temas de educa\u00e7\u00e3o. CAPITULO III DA COMPOSI\u00c7\u00c3O Art. 4\u00ba. O Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composto por 16 (dezesseis) membros titulares representantes da Sociedade Civil e do Poder P\u00fablico, onde cada membro titular ter\u00e1 01 (um) suplente indicado  pela entidade da mesma categoria. \u00a7 1\u00ba Os conselheiros ser\u00e3o indicados pelas suas respectivas entidades  e nomeados por ato do Prefeito Municipal. \u00a7 2\u00ba Os membros do Conselho ser\u00e3o distribu\u00eddos da seguinte forma: I \u2013 03 (tr\u00eas) representantes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o sendo: a) 01 (um) representante da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; b) 01 (um) representante da Educa\u00e7\u00e3o Fundamental; c) 01 (um) representante do Ensino Especial. II \u2013 04 (quatro) Membros escolhidos pela Entidade representativa dos  professores da rede Municipal: a) 01 (um) professor da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; b) 01 (um) professor da Educa\u00e7\u00e3o Fundamental; c) 01 (um) professor do Ensino Especial d) 01 (um) representante do coordenador ou gestor de Zona Rural; III \u2013 01 (um) membro Indicado pela SEE para representar o n\u00facleo Estadual de Ensino de Epitaciol\u00e2ndia; V\u2013 01 (um) representante do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o  Municipal (SINTEAC), de prefer\u00eancia docente; VI \u2013 02 (dois) membros representante dos Diretores de Unidades de  Educa\u00e7\u00e3o e Ensino do Sistema P\u00fablico Municipal; VII \u2013 01 (um) membro da Entidade da Entidade representativa de estudante em n\u00edvel municipal, (podendo este ser aluno da Rede Estadual ou  Federal de Ensino). VIII \u2013 02 (dois) membros representativos do Conselho das Escolas Municipais: a) 01 (um) representante do segmento de pais; b) 01 (um) representante do segmento de aluno. XV \u2013 01 (um) membro representante dos servidores t\u00e9cnicos \u2013 administrativos das escolas p\u00fablicas municipais; X \u2013 01 (um) representante do Conselho Tutelar; Art. 5\u00ba Quando os conselheiros forem representantes de professores e diretores ou de servidores das escolas p\u00fablicas, no curso do mandato, fica vedada: I - A atribui\u00e7\u00e3o de falta injustificada ao servi\u00e7o, em fun\u00e7\u00e3o das atividades  do conselho; e II - O afastamento involunt\u00e1rio e/ou injustificado da condi\u00e7\u00e3o de conselheiro antes do t\u00e9rmino do mandato para o qual tenha sido designado. Art. 6\u00ba S\u00e3o impedidos de integrar o Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: I - C\u00f4njuge e parentes consangu\u00edneos ou afins, at\u00e9 terceiro grau do  prefeito, do vice-prefeito e dos secret\u00e1rios municipais; II - Tesoureiro, contador ou funcion\u00e1rio de empresa de assessoria ou  consultoria que prestem servi\u00e7os relacionados \u00e0 administra\u00e7\u00e3o ou controle interno dos recursos do Fundo, bem como c\u00f4njuges, parentes consangu\u00edneos ou afins, at\u00e9 terceiro grau, desses profissionais; III - Pais de alunos que: a) exer\u00e7am cargos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de livre nomea\u00e7\u00e3o e exonera\u00e7\u00e3o no  \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os do respectivo Poder Executivo gestor dos recursos; ou b) prestem servi\u00e7os terceirizados, no \u00e2mbito dos Poderes Executivo Municipal. Art. 7\u00ba Na indica\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  (CME), as institui\u00e7\u00f5es al\u00e9m de outros requisitos eventualmente estabelecidos em regimento pr\u00f3prio, dever\u00e3o dar prioridade aos seguintes  requisitos, observados a classe representativa que compor\u00e1 o conselho: I - Ser Coordenador Pedag\u00f3gico ou Professor com comprovada experi\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o; II - Ter forma\u00e7\u00e3o m\u00ednima de n\u00edvel superior; III - Residir no munic\u00edpio onde \u00e9 conselheiro por, no m\u00ednimo, 02 (dois) anos; \u00a71\u00ba - As institui\u00e7\u00f5es representativas de segmentos da sociedade dever\u00e3o indicar pessoas com perfil do \u00f3rg\u00e3o que representa e compat\u00edvel  com as fun\u00e7\u00f5es do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME). \u00a72\u00ba - N\u00e3o havendo a indica\u00e7\u00e3o oficial pelas entidades descritos no Art. 4\u00ba,  \u00a71\u00ba, os representantes devem ser indicados e homologados pelo pr\u00f3prio  conselho, com aprova\u00e7\u00e3o de pelo menos dois ter\u00e7os dos presentes. CAP\u00cdTULO IV DO MANDATO Art. 8\u00ba - O mandato dos membros do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 04 (quatro), podendo haver recondu\u00e7\u00e3o uma \u00fanica vez, por  igual per\u00edodo. \u00a71\u00ba correr\u00e1 \u00e0 vac\u00e2ncia dos cargos dos membros do Conselho Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o (CME), nas seguintes hip\u00f3teses: I \u2013 Por morte; II \u2013 Por Ren\u00fancia; III \u2013 Por enfermidade que tenha exigido afastamento cont\u00ednuo por mais  de seis meses; IV \u2013 Por procedimento incompat\u00edvel com o desempenho da fun\u00e7\u00e3o, por  delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME). V \u2013 Por condena\u00e7\u00e3o criminal transitada em julgada ou prolatada em  segunda inst\u00e2ncia; VI \u2013 Por exerc\u00edcio de mandato pol\u00edtico-partid\u00e1rio; VII \u2013 Por desligamento da entidade que representa; \u00a72\u00ba - Em qualquer hip\u00f3tese de vac\u00e2ncia, a nomea\u00e7\u00e3o do substituto ser\u00e1  para completar o per\u00edodo de mandato de seu antecessor, escolhido nos  termos da presente lei. \u00a73\u00ba - Vagando o cargo de presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME) assumir\u00e1 imediatamente o vice-presidente at\u00e9 o final do  cumprimento do mandato para os quais foram eleitos. Ser\u00e3o, sucessivamente, chamados para o exerc\u00edcio da presid\u00eancia o vice-presidente e  a secretaria executiva. Art. 9\u00ba - O mandato do conselheiro \u00e9 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante, sem remunera\u00e7\u00e3o. Art. 10 - O processo de substitui\u00e7\u00e3o de 1/3 do colegiado come\u00e7ar\u00e1 findo  o 2\u00ba ano do primeiro mandato. CAP\u00cdTULO V DA ESTRUTURA E FUNIONAMENTO Art. 11 - A estrutura organizacional do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  de Epitaciol\u00e2ndia-CMEE \u00e9 composta de: I - Presid\u00eancia e Vice-Presid\u00eancia; II - Plen\u00e1rio; III - Secretaria Executiva; IV \u2013 Assessoria t\u00e9cnica e administrativa. Art. 12 - O Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia - CMEE  contar\u00e1 com estrutura administrativa pr\u00f3pria, incumbindo ao Poder Executivo Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o garantir recursos  humanos/profissionais, sede pr\u00f3pria com infraestrutura, manuten\u00e7\u00e3o e  sistema informatizado, material de expediente, consumo e permanente  e demais condi\u00e7\u00f5es log\u00edsticas adequadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o plena das compet\u00eancias do Conselho e oferecer\u00e1 ao Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o os dados  cadastrais relativos \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o do respectivo Conselho. SE\u00c7\u00c3O I DO PRESIDENTE Art. 13 - O Presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia-CMEE ser\u00e1 um membro do colegiado, eleito por seus pares,  e exercer\u00e1 suas fun\u00e7\u00f5es, preferencialmente, em regime de dedica\u00e7\u00e3o  exclusiva, tendo seus vencimentos ou vantagens garantidas pelo \u00f3rg\u00e3o  empregador de origem, para um mandato de 04 (quatro) anos, podendo  ser reconduzido por igual per\u00edodo e dever\u00e1 ser ocupado (a) por um servidor (a) efetivo da rede municipal de educa\u00e7\u00e3o. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - O regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, que se  trata o artigo anterior, ser\u00e1 analisado e votado em assembleia pelos pares deste CMEE. Art. 14 - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Presidente: I - presidir, coordenar e supervisionar os trabalhos do CMEE, adotando  as medidas necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o das suas finalidades; II - representar a institui\u00e7\u00e3o dentro e fora do Munic\u00edpio e/ou delegar  compet\u00eancias; III - presidir as sess\u00f5es do Plen\u00e1rio e orientar as discuss\u00f5es, concedendo a palavra aos Conselheiros, coordenando os debates e neles  intervindo para prestar esclarecimentos; IV - convocar as reuni\u00f5es, ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias do Plen\u00e1rio; V - definir a mat\u00e9ria objeto de vota\u00e7\u00e3o; VI - convocar os conselheiros para as sess\u00f5es plen\u00e1rias do Colegiado; VII - estabelecer e apresentar a pauta das sess\u00f5es, bem como a ordem  do dia a ser aprovada pela plen\u00e1ria; VIII - exercer, nas sess\u00f5es plen\u00e1rias, o direito de voto e usar do voto de  qualidade em casos de empate; IX - homologar pareceres, resolu\u00e7\u00f5es e indica\u00e7\u00f5es, aprovados pelo Plen\u00e1rio; X - constituir comiss\u00f5es especiais, mediante pr\u00e9via aprova\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio, quando as mat\u00e9rias assim o justificarem; XI - elaborar o plano de a\u00e7\u00e3o anual do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  a ser aprovado pelo plen\u00e1rio; XII - atestar a frequ\u00eancia dos conselheiros ou suplentes a cada  sess\u00e3o realizada; XIII - solicitar ao poder p\u00fablico municipal, quando necess\u00e1rio, a designa\u00e7\u00e3o de servidores para atendimento de dilig\u00eancias determinadas pelo  Plen\u00e1rio ou pelas Comiss\u00f5es; XIV - distribuir processos entre os conselheiros, observando o crit\u00e9rio de  rod\u00edzio e ordem cronol\u00f3gica de entrada, podendo ser alterado, ouvido o  Plen\u00e1rio, quando a urg\u00eancia ou a experi\u00eancia e conhecimento da mat\u00e9ria, por parte de determinado conselheiro, assim o recomendar; XV - Convocar elei\u00e7\u00f5es, de quatro em quatro anos, conforme regras  fixadas nesta lei; XVI - Deliberar sobre quest\u00f5es administrativas do Conselho Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o; XVII - convidar autoridades ou especialistas para comparecerem \u00e0s reuni\u00f5es do Plen\u00e1rio, das Comiss\u00f5es Permanentes ou Especiais, para discuss\u00f5es e elucida\u00e7\u00f5es de quest\u00f5es de interesse da educa\u00e7\u00e3o com o fim de  prestarem esclarecimentos ou debaterem mat\u00e9rias indicadas no convite; XVIII \u2013 Apresentar ao plen\u00e1rio, anualmente, relat\u00f3rio circunstanciado  das atividades desenvolvidas pelo Conselho para aprova\u00e7\u00e3o e encaminhamento \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; XIX - Responder \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o as mat\u00e9rias enviadas para aprecia\u00e7\u00e3o; XX - Elaborar proposta estrutural e or\u00e7ament\u00e1ria para provid\u00eancias  necess\u00e1rias, observadas as dota\u00e7\u00f5es previstas em lei para o atendimento das necessidades do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME,  suprimento da manuten\u00e7\u00e3o e despesas do Conselho e encaminh\u00e1-la a  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. XXI - exercer outras atribui\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito de sua compet\u00eancia, inerentes ao funcionamento do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME); XXII - Zelar pelo cumprimento das normas exaradas pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME); XXIII - Cumprir e fazer cumprir Regimento elaborado pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME). XXIV - escolher, ouvido o Plen\u00e1rio, o (a) Secret\u00e1rio (a) Executivo(a) e  o Secret\u00e1rio(a) Administrativo(a) do CMEE, solicitando as respectivas  nomea\u00e7\u00f5es a Secret\u00e1rio(a) de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia; XXV - baixar atos, normas, ordens de servi\u00e7os e instru\u00e7\u00f5es relativas aos  servi\u00e7os administrativos; XXVI - conceder f\u00e9rias, na forma de lei, aos servidores do CMEE; XXVII - elaborar e publicar o relat\u00f3rio anual do Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, contendo delibera\u00e7\u00f5es, pareceres e outros  atos aprovados no exerc\u00edcio; XXVIII - exercer outras atividades inerentes \u00e0s fun\u00e7\u00f5es de seu cargo e  resolver os casos omissos nesta lei, relativos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o do CMEE; XXIX - encaminhar a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia mat\u00e9rias que dependam de publica\u00e7\u00e3o em di\u00e1rio oficial; XXX - manter interc\u00e2mbio com \u00f3rg\u00e3os cong\u00eaneres e institui\u00e7\u00f5es  educacionais; XXXI - zelar pelo cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o educacional vigente e das  normas constantes nesta Lei. SE\u00c7\u00c3O II   DO VICE-PRESIDENTE Art. 15 - O Vice-Presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1  um Conselheiro escolhido em vota\u00e7\u00e3o de seus pares, e responder\u00e1 pela  Presid\u00eancia nas faltas ou impedimentos do Presidente. Art. 16 - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Vice-Presidente: I \u2013 substituir o presidente nas suas aus\u00eancias e impedimentos e exercer as  atribui\u00e7\u00f5es que lhe forem por ele designadas quando no exerc\u00edcio do cargo; II - substituir o Presidente no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, sempre que o  mesmo n\u00e3o se achar no recinto \u00e0 hora regimental do in\u00edcio dos trabalhos ou dele se ausentar, transferindo-lhe a presid\u00eancia dos trabalhos; II - completar o mandato do Presidente em caso de vac\u00e2ncia do cargo. SE\u00c7\u00c3O III DA ELEI\u00c7\u00c3O DO PRESIDENTE E DO VICE-PRESIDENTE Art. 17 - O Presidente e o Vice-Presidente do Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o-CME do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Estado do Acre ser\u00e3o  eleitos, em vota\u00e7\u00e3o direta, ou por aclama\u00e7\u00e3o pela maioria absoluta dos  conselheiros titulares ou suplentes presentes em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria convocada para esse fim. Art. 18 - O membro eleito para a Presid\u00eancia do Conselho ser\u00e1 investido  no cargo por nomea\u00e7\u00e3o assinada pelo Prefeito e pelo (a) Secret\u00e1rio (a)  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O IV DO PLEN\u00c1RIO Art.19 - O Plen\u00e1rio, organismo de delibera\u00e7\u00e3o m\u00e1xima e conclusiva do  Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME, \u00e9 constitu\u00eddo por todos os conselheiros membros do colegiado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Poder\u00e3o ser convidados a comparecer \u00e0s reuni\u00f5es  do plen\u00e1rio, sem direito a voto, autoridades e especialistas, a fim de  prestarem esclarecimentos sobre a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o, participando,  inclusive, dos debates realizados. SUBSE\u00c7\u00c3O I DAS COMPET\u00caNCIAS DOS MEMBROS DO PLEN\u00c1RIO Art. 20 - Compete aos membros do Plen\u00e1rio: I - participar das reuni\u00f5es do Conselho estudando, examinando, avaliando, propondo e deliberando sobre mat\u00e9rias e/ou temas submetidos  \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio; II - exercer o direito de voto nas tomadas de decis\u00e3o e nas necessidades apresentadas pelo presidente; III - relatar e emitir parecer por escrito a ser submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio, sobre mat\u00e9rias que lhes tenham sido encaminhadas pelo Presidente; IV - participar de Comiss\u00f5es Permanentes e Especiais designadas  pelo Presidente; V - solicitar dilig\u00eancias em processos que, no seu entendimento, n\u00e3o  estejam suficientemente instru\u00eddos; VI - requerer vota\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria em regime de urg\u00eancia; VII - protocolar mat\u00e9ria de pauta junto \u00e0 secretaria executiva; VIII - propor altera\u00e7\u00f5es no presente Regimento desde que seja para a  adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o educacional vigente; IX- desempenhar outras fun\u00e7\u00f5es ou atribui\u00e7\u00f5es inerentes a sua fun\u00e7\u00e3o  que lhes forem designadas pelo Presidente; X - deliberar sobre os casos omissos; SUBSE\u00c7\u00c3O II DO FUNCIONAMENTO DO PLEN\u00c1RIO Art. 21 - As reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME ocorrer\u00e3o 01(uma) vez por m\u00eas, ou extraordinariamente, quando  houver necessidade. Art. 22- As sess\u00f5es plen\u00e1rias ser\u00e3o instaladas mediante pr\u00e9via convoca\u00e7\u00e3o do presidente ou por 1/3 (um ter\u00e7o) dos membros Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME) ou por solicita\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, no caso de interesse relevante, em prazo nunca inferior a  48 (quarenta e oito) horas, antes da realiza\u00e7\u00e3o do ato. \u00a71\u00ba - Na impossibilidade de comparecimento, o conselheiro titular se  responsabilizara pela convoca\u00e7\u00e3o do suplente, comprovando o motivo  de sua impossibilidade. \u00a72\u00ba - O suplente ter\u00e1 direito a participar das discuss\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es  do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME) quando participar de reuni\u00e3o  substituindo o titular e, somente a discuss\u00e3o, quando presente o titular. \u00a73\u00ba - O suplente poder\u00e1 analisar mat\u00e9rias e emitir pareceres quando  solicitado pelo Presidente. \u00a74\u00ba - A aus\u00eancia do titular e seu suplente por 3 (tr\u00eas) reuni\u00f5es consecutivas ou 5 (cinco) alternadas, sem justificativa, acarretar\u00e1 o afastamento  de ambos, cabendo \u00e0 presid\u00eancia comunicar \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o da qual faz  parte, solicitando a indica\u00e7\u00e3o de substitutos. Art. 23 - Para instala\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o plen\u00e1ria, exigir-se-\u00e1 a presen\u00e7a da  maioria absoluta dos seus membros, correspondente a metade mais um,  podendo, no entanto, instalar Comiss\u00f5es de estudo com qualquer qu\u00f3rum. Art. 24 - Todas as delibera\u00e7\u00f5es e decis\u00f5es impostas pelo presidente dar-se-\u00e3o pelo voto da maioria absoluta da Plen\u00e1ria do Conselho Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o-CME. Art. 25 - O pedido de vista \u00e0 mat\u00e9ria apresentada obrigar\u00e1 o conselheiro  que a solicitar a apresenta\u00e7\u00e3o do voto por escrito, no m\u00e1ximo, na sess\u00e3o seguinte previamente agendada. Art. 26 - O Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME reunir-se-\u00e1, ordinariamente, \u00faltima quinzena de cada m\u00eas de fevereiro a dezembro, con- forme calend\u00e1rio anual e, extraordinariamente, quando convocado pelo  Presidente ou por 1/3 (um ter\u00e7o) dos membros Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o (CME) ou por solicita\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no caso de interesse relevante. Art. 27 - As sess\u00f5es plen\u00e1rias desenvolver-se-\u00e3o conforme a  seguinte pauta geral: I - Abertura; II - Informes: avisos, comunica\u00e7\u00f5es, registro de fatos, correspond\u00eancias  e documentos do interesse do plen\u00e1rio; III - Verifica\u00e7\u00e3o de \u201cqu\u00f3rum\u201d para efeito de delibera\u00e7\u00e3o; IV - Leitura, discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o da ata da sess\u00e3o anterior; V - Ordem do dia: apresenta\u00e7\u00e3o, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria contida na pauta; VI - Solicita\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o de assunto emergencial; VII - Indica\u00e7\u00f5es para a pr\u00f3xima pauta; VIII - Encerramento. SUBSE\u00c7\u00c3O III DAS COMISS\u00d5ES PERMANENTES ESPECIAIS Art. 28 - Ser\u00e3o institu\u00eddas no \u00e2mbito do colegiado do CME, Comiss\u00f5es  Permanentes e Comiss\u00f5es Especam cujos membros ser\u00e3o escolhidos  pelo plen\u00e1rio e nomeados pelo Presidente do CME. Par\u00e1grafo \u00fanico: As Comiss\u00f5es Permanentes de que trata o caput deste  artigo ser\u00e3o em n\u00famero de duas, a saber: a) Comiss\u00e3o Permanente de Educa\u00e7\u00e3o Infantil b) Comiss\u00e3o de Ensino Fundamental c) Comiss\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial d) Comiss\u00e3o de Zona Rural Art. 29 - As comiss\u00f5es permanentes, institu\u00eddas pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME e observadas \u00e0s normas legais constantes na  Lei de Diretrizes B\u00e1sicas e suas altera\u00e7\u00f5es, tem como finalidade prec\u00edpua avaliar e analisar quest\u00f5es de \u00e1reas espec\u00edficas do ensino (infantil  e fundamental) do munic\u00edpio, apresentando propostas para solu\u00e7\u00f5es de  problemas eventualmente existentes que ser\u00e3o submetidas ao Plen\u00e1rio  do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME. Art.30. No ato da escolha dos membros das comiss\u00f5es deve-se levar em  conta a qualifica\u00e7\u00e3o, experi\u00eancia profissional ou afinidade com a \u00e1rea de  estudo dos conselheiros tendo em vista as fun\u00e7\u00f5es normativas do \u00f3rg\u00e3o. Art.31 - Sempre que houver conveni\u00eancia realizar-se-\u00e3o reuni\u00f5es conjuntas com todas as Comiss\u00f5es permanentes. Art. 32 - Ser\u00e3o institu\u00eddas Comiss\u00f5es Especiais para dirimir d\u00favidas ou emitir opini\u00e3o sobre quest\u00f5es urgentes ligadas a temas educacionais gerais. Par\u00e1grafo \u00fanico: As Comiss\u00f5es Especiais de que trata o caput deste  artigo ter\u00e3o vig\u00eancia enquanto durar o estudo da mat\u00e9ria em quest\u00e3o e  apresenta\u00e7\u00e3o de parecer e ser\u00e3o nomeadas pelo Presidente do CME. Art. 33 - As Comiss\u00f5es reunir-se-\u00e3o, de acordo com o cronograma e a  metodologia que estabelecerem, observada a natureza e o prazo de  conclus\u00e3o dos trabalhos. Art. 34 - Poder\u00e3o ser convidados a comparecer \u00e0s reuni\u00f5es das Comiss\u00f5es,  sem direito a voto, autoridades e especialistas, a fim de prestarem esclarecimentos sobre a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o, participando, inclusive, dos debates. SE\u00c7\u00c3O V DA SECRETARIA EXECUTIVA Art. 35 - A Secretaria Executiva, \u00f3rg\u00e3o diretamente ligada \u00e0 presid\u00eancia,  \u00e9 respons\u00e1vel por coordenar as atividades administrativas do Conselho  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME), de modo a beneficiar o fluxo das a\u00e7\u00f5es  administrativas do CME. Art. 36 - A Secretaria Executiva ser\u00e1 composta de: I - Secret\u00e1rio(a) Executivo(a); II - Pessoal de Apoio Administrativo. \u00a7 1\u00ba \u2013 O (a) Secret\u00e1rio(a) Executivo(a) dever\u00e1 ser um servidor p\u00fablico  efetivo do quadro da educa\u00e7\u00e3o, com forma\u00e7\u00e3o superior e comprovada  experi\u00eancia na \u00e1rea educacional. \u00a7 2\u00ba \u2013 O(a) Secret\u00e1rio(a) Executivo(a) ser\u00e1 indicado e nomeado pelo  Presidente do Conselho, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o, por maioria absoluta, do plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME. \u00a7 3\u00ba \u2013 O(a) Secret\u00e1rio(a) Executivo(a), desenvolver\u00e1 suas fun\u00e7\u00f5es em  tempo integral e ter\u00e1 seus vencimentos assegurados pelo \u00f3rg\u00e3o de origem, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. SUBSE\u00c7\u00c3O I DAS COMPET\u00caNCIAS DO(A) SECRET\u00c1RIO(A) EXECUTIVO(A) Art. 37 - Compete ao(a) Secret\u00e1rio(a) Executivo(a): I - Orientar, dirigir e coordenar, as atividades administrativas do Conselho; II - Assessorar o Presidente na organiza\u00e7\u00e3o da pauta da reuni\u00e3o e na  ordem do dia das sess\u00f5es; III - Coordenar a organiza\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e funcionamento das reuni\u00f5es  do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME); IV - Secretariar as reuni\u00f5es plen\u00e1rias e lavrar as respectivas atas; V - Registrar, a presen\u00e7a dos conselheiros \u00e0s reuni\u00f5es do plen\u00e1rio e das  comiss\u00f5es permanentes e especiais; VI - Registrar atrav\u00e9s de relat\u00f3rio sucinto das reuni\u00f5es das comiss\u00f5es  para manter o controle dos trabalhos realizados pelas mesmas; VII - Providenciar os devidos encaminhamentos das medidas e dos atos  deliberados pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CME); VIII - Redigir e encaminhar expedientes; IX - Manter articula\u00e7\u00e3o com \u00f3rg\u00e3os t\u00e9cnicos e administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; X - Manter atualizado o cadastro das escolas pertencentes ao Sistema  Municipal de Ensino, com o devido registro da situa\u00e7\u00e3o de regulariza\u00e7\u00e3o  dados estat\u00edsticos relacionados com as atividades do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME; XI - Proceder \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o e o devido encaminhamento em caso de  documentos escolares de alunos egressos de sistemas estrangeiros; XII - Prestar informa\u00e7\u00f5es sobre processos em andamento; XIII - Participar de Semin\u00e1rios, Encontros e outros eventos promovidos  pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o dentro ou fora do munic\u00edpio dando assist\u00eancia ao presidente; XIV - Delegar aos outros setores ligados \u00e0 Secretaria, encargos que lhe  forem atribu\u00eddos pelo Presidente; XV - Propor ou adotar medidas que objetivem o aperfei\u00e7oamento dos  servi\u00e7os do Conselho; XVI - Dirimir, na medida de suas possibilidades, d\u00favidas levantadas por  qualquer interessado diante de requerimento fundamentado; XVII - Manter interc\u00e2mbio, na \u00e1rea de sua compet\u00eancia, com entidades  cong\u00eaneres; XVIII - Executar outras atividades que lhes sejam atribu\u00eddas pelo Presidente e que visem o bom funcionamento CMEE; XIX - Zelar pelo cumprimento desta Lei e do Regimento. SUBSE\u00c7\u00c3O II PESSOAL DE APOIO ADMINISTRATIVO Art. 38 - Assessoria t\u00e9cnica e administrativa do Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o (CME), ser\u00e1 \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria Executiva, ser\u00e1  solicitado pelo presidente, em caso de necessidade e, aprovado pelo  plen\u00e1rio, para prestar atividades de apoio relativas ao atendimento ao  p\u00fablico, cadastro de escolas, protocolo e arquivo de documentos, digita\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o do material produzido pelo Conselho, e servi\u00e7os  gerais, dentre outros. CAP\u00cdTULO VI DOS ATOS DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Art. 39 - S\u00e3o atos do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: I - Resolu\u00e7\u00e3o; II - Parecer; III - Indica\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba Resolu\u00e7\u00e3o \u00e9 o ato normativo, exarado pelo Conselho, decorrente  ou n\u00e3o de Parecer, destinado a regulamentar a legisla\u00e7\u00e3o do ensino, no  \u00e2mbito de sua jurisdi\u00e7\u00e3o e compet\u00eancia a ser observado pelo Sistema  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba Parecer \u00e9 o ato pelo qual o Plen\u00e1rio ou as Comiss\u00f5es pronunciam-se  sobre mat\u00e9ria de sua compet\u00eancia submetida a sua aprecia\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o,  com base em estudo apresentado por um ou mais conselheiros. \u00a73\u00ba Indica\u00e7\u00e3o \u00e9 o ato pelo qual o Plen\u00e1rio, mediante estudos e pesquisas realizadas por conselheiros, prop\u00f5e medidas orientativas com  vistas \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e a melhoria do ensino. Art. 40 - As Resolu\u00e7\u00f5es, Pareceres e Indica\u00e7\u00f5es, ter\u00e3o numera\u00e7\u00e3o renovada anualmente, precedida das siglas do Conselho e data da aprova\u00e7\u00e3o. Art. 41 - As Resolu\u00e7\u00f5es do Conselho que normatizam o Sistema Municipal  de Ensino ser\u00e3o informadas a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e o gestor municipal. CAP\u00cdTULO VII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 42 - As atividades administrativas desenvolvidas pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME, acompanhar\u00e3o os hor\u00e1rios de funcionamento e calend\u00e1rio estabelecido pelo Poder Executivo Municipal bem como  o calend\u00e1rio letivo estabelecido pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 43 - Os relat\u00f3rios das atividades do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME, elaborados por suas respectivas inst\u00e2ncias, devem evidenciar, em reda\u00e7\u00e3o clara e sucinta, os resultados obtidos nas programa\u00e7\u00f5es de trabalho. Art. 44 - As quest\u00f5es omissas da presente Lei ser\u00e3o dirimidas atrav\u00e9s  das disposi\u00e7\u00f5es consignadas no Regimento Interno do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, a ser elaborado no prazo m\u00e1ximo de 120 (cento e  vinte) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta Lei e/ou em assembleia  pelo colegiado do CMEE. Art. 45 - Fica revogada a Lei 316/2014 de 31 de mar\u00e7o de 2014. Art. 46 - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "DECRETO N\u00ba 228, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a Convoca\u00e7\u00e3o da \u201cVII Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade\u201d  de Epitaciol\u00e2ndia - Acre\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica convocada a VII Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade, a  realizar-se no dia 18 de novembro de 2021 na Escola Belo Porvir. Promovida pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba - A Confer\u00eancia desenvolver\u00e1 seus trabalhos sob o tema  \u201cA UNIVERSALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE\u201d. Art. 3\u00ba - A Confer\u00eancia ser\u00e1 presidida pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade (e na aus\u00eancia ou impedimento eventual pelo seu representante legal) e para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades a VII Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade contar\u00e1 com Comiss\u00e3o Organizadora. Art.4\u00ba - O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade expedir\u00e1, mediante  portaria o Regimento Interno da VII Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade, e  o Regulamento da VII Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade a ser elaborado  e aprovado pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba - As despesas com a realiza\u00e7\u00e3o da VII Confer\u00eancia  Municipal de Sa\u00fade, ocorrer\u00e3o a cargo dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios pr\u00f3prios da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia - AC, 09 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O DESERTA E REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 034/2021 O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC, torna p\u00fablico  para conhecimento de todos que a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 034/2021. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria para a elabora\u00e7\u00e3o da Planta Gen\u00e9rica de Valores (PGV) e cadastramento/recadastramento f\u00edsico imobili\u00e1rio do per\u00edmetro urbano do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, cuja sess\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e abertura de propostas ocorreu no dia 03/11/2021  \u00e0s 09h00min foi declarada DESERTA, por aus\u00eancia de participantes/ interessados. Diante da aus\u00eancia de participantes, fica designada NOVA  DATA DE ABERTURA para o dia 02/12/2021 \u00e0s 09h. DATA PARA RETIRADA DE EDITAL: 11/11/2021 a 01/12/2021. Edital e informa\u00e7\u00f5es  no setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura, de segunda a quinta-feira, das  07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira das  07h00min \u00e0s 13h00min, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto  e atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 11 de novembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 041/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Registro de pre\u00e7o para eventual  e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, prestadora de servi\u00e7o  de loca\u00e7\u00e3o de micro-\u00f4nibus, sem condutor, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de  Epitaciol\u00e2ndia, em car\u00e1ter n\u00e3o eventual. DATA DE ABERTURA: 25 de  novembro de 2021, \u00e1s 09h00min (nove horas). O Edital e seus anexos  encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o,  de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min  \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de  Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado  do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 11 de novembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 040/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para futura  e eventual contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico,  para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA  DE ABERTURA: 01 de dezembro de 2021, \u00e1s 09h00min (nove horas).  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s  12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s  13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da  Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal  de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail:  licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 11 de novembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 030/2021 A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, ATRAV\u00c9S DE SUA PRESIDENTE CONVOCA OS APROVADOS  NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 INCLUINDO CADASTRO  DE RESERVAS, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIO DE CUIDADOR  INFANTIL ZONA RURAL, CONFORME EDITAL N\u00ba 001/2021. Art. 1. Os candidatos abaixo discriminados dever\u00e3o comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no dia 11 e 12/11/2021, no hor\u00e1rio das 8:30 \u00e0s 11 horas e das 14 \u00e0s 16 horas, munido dos seguintes  documentos: (hor\u00e1rio comercial). Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral); C\u00f3pia do RG e CPF;   C\u00f3pia do Certificado de Reservista, ou equivalente (se sexo masculino); C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; C\u00f3pia de Cart\u00e3o de Cadastramento do Pis/Pasep (se j\u00e1 for cadastrado); C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o; Comprovante de conta banc\u00e1ria (conta sal\u00e1rio na caixa Econ\u00f4mica Federal); Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargos; Carteira de Trabalho; Feij\u00f3-Acre, 10 de novembro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 001/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo Administrativo de  n\u00ba 003/2021 e, considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em Lei, nos termos do Art. 4\u00ba, inciso XXI da lei 10.520/02,  ADJUDICO com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba  3.555/2000, e HOMOLOGO os trabalhos da Comiss\u00e3o permanente de  Licita\u00e7\u00e3o o objeto do Edital PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00b0 001/2021 - Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas - Conv\u00eanio 889908/2019  \u2013 MAPA, em favor da empresa: TERRAMAQ INSUMOS AGR\u00cdCOLAS  EIRELI INSCRITA sob o CNPJ n\u00ba: 36.929.543/001-35, vencedor do item  03.  Por ter apresentado propostas dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo  edital, ofertando por meio de lance verbal o menor pre\u00e7o aceit\u00e1vel, conforme consta na ata de julgamento do certame, e o disposto no inciso XI  no artigo da Lei n\u00ba 10.520/02. Feij\u00f3-Acre, 08 de Novembro de 2021. KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA Prefeito  "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O RESUMO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 016/2021 A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado pelo  seu secret\u00e1rio o Senhor Oscar S\u00e9rgio de Menezes Oliveira, portador do  CPF sob o n\u00ba 484.386.852--34, domiciliado e residente neste Munic\u00edpio, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro  lado a empresa COMERCIAL CMS EIRELI,  pessoa jur\u00eddica de direito  privado, inscrita no CNPJ N\u00ba 25.141.962/0001-91, com sede na cidade  de Jord\u00e3o-Ac, com comprova\u00e7\u00e3o dos poderes em anexo, neste ato representado, por seu propriet\u00e1rio o Senhor JO\u00c3O VICTOR DE AQUINO  NASCIMENTO,  portador da C\u00e9dula de Identidade N\u00ba 10626247 SEPC-AC e CPF N\u00ba 042.277.292-54, residente e domiciliado na cidade de  Jord\u00e3o-AC, doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar  o presente Termo Aditivo sujeitando-se os part\u00edcipes \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es  contidas no que couber, na Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, e suas  altera\u00e7\u00f5es, bem como mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO  O presente Termo tem por finalidade a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba  016/2021 AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO: G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS (PEREC\u00cdVEIS E N\u00c3O PEREC\u00cdVEIS), conforme consta no  Preg\u00e3o Presencial de n\u00ba 006/2021 Processo Administrativo 006/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VALOR DO CONTRATO Prorrogar o valor do Contrato n.\u00ba 016/2021. Em R$ 22.411,30 (vinte e  dois mil quatrocentos e onze reais e trinta centavos) um percentual de  25% do seu valor contratual. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULA E  CONDI\u00c7\u00d5ES Continuam em pleno vigor toda as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  Contrato original. OSCAR S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE                                                          CONTRATANTE   JO\u00c3O VICTOR DE AQUINO NASCIMENTO  COMERCIAL CMS EIRELI  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba. 001/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura da Chamada P\u00fablica 001/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste edital e seus anexos Retirada do Edital: 11/11/2021 a 26/11/2021.  Local: Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o) Av. Francisco Dias, s/n, Centro,  Jord\u00e3o \u2013 Acre, CEP n\u00ba. 69.975-000. Abertura ser\u00e1 dia 29/11/2021 \u00e0s 9:h00min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Jord\u00e3o-AC, 10 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal  "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 178/2021, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO CONSELHO  MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE M\u00c2NCIO LIMA ACRE. O Prefeito de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, Sr. Isaac de Souza lima, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o em vigor. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Ficam nomeados os Conselheiros Titulares e Suplentes abaixo  relacionados para compor o Conselho Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio  de M\u00e2ncio Lima Acre, com prazo de 02 (dois) anos: I \u2013 REPRESENTANTES DO GOVERNO/ PRESTADORES DE SERVI\u00c7O CONVENIADOS COM O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS): Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Erlan Ferreira de Ara\u00fajo (Titular) Abra\u00e3o do Amaral Pinheiro (Suplente) Hospital Dr. Abel P. M. Filho Marcelo de Macedo Lebre (titular) Josiane de Souza Silva (Suplente) II\u2013 REPRESENTANTES DE USU\u00c1RIOS Conselho Tutelar Lucas Diego de Azevedo da Costa (Titular) Claucia do Amaral Pinheiro (Suplente) Igreja Batista Manay Pr.Nilson (Titular) Maria Auxiliadora Ferreira Braga (suplente) Sindicato dos trabalhadores e trabalhadoras rurais de M\u00e2ncio Lima Francisco Ribeiro da Silva (Titular) Ilana da Silva Le\u00e3o (Suplente) Sindicato dos Servidores Municipais (SINDSEM) Jeusianis Ara\u00fajo Rodrigues(Titular)  Alice Rocha de Ara\u00fajo (suplente) III- REPRESENTANTES DOS TRABALHADORES DA SA\u00daDE Unidade de Sa\u00fade Dr. Cerqueira Claudemir Dias de Oliveira (Titular) Vidal Muniz Dias(Suplente) Unidade de Sa\u00fade Quintino Rio Branco Lebre Maico Rodrigues dos Santos (Suplente) Jaquelino Silva de Fran\u00e7a (Titular) Art.2\u00ba - Este documento entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 17 de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 AC, 09 DE NOVEMBRO 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE, CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 014/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Processo  Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA A CONVOCA\u00c7\u00c3O  DO (A) CANDIDATO (A) APROVADO (A) para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a  assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura de  M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital, no  hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos  desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 30 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 09 de novembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO CONVOCADO ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o  cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO  ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CARGO DE ASSISTENTE SOCIAL, PEDAGOGO E PSIC\u00d3LOGO EDITAL N\u00b0 005/2021 RELA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 152/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 471, de 24 de setembro de 2021, TORNA P\u00daBLICA a LISTA PRELIMINAR DE  INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS do Processo Seletivo Simplificado para os cargos de Assistente Social, Pedagogo e Psic\u00f3logo, estando estes candidatos aptos para a realiza\u00e7\u00e3o da prova. Por fim, comunica que n\u00e3o houveram pedidos de atendimento especial para realiza\u00e7\u00e3o da prova.  M\u00e2ncio Lima/AC, 11 de novembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado Edital 005/2021 Decreto n\u00ba 152/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CARGO DE ASSISTENTE SOCIAL, PEDAGOGO E PSIC\u00d3LOGO EDITAL N\u00b0 005/2021 RELA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DE INSCRI\u00c7\u00d5ES INDEFERIDAS A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 152/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 471, de 24 de setembro de 2021, TORNA P\u00daBLICA a LISTA PRELIMINAR DE  INSCRI\u00c7\u00d5ES INDEFERIDAS do Processo Seletivo Simplificado para os cargos de Assistente Social, Pedagogo e Psic\u00f3logo. M\u00e2ncio Lima/AC, 11 de novembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado Edital 005/2021 Decreto n\u00ba 152/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 18/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o prancha. HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu  objeto aos licitantes vencedores as empresas:  a) GIORDANI VEICULOS LTDA inscrito no CNPJ n\u00ba 31.306.601/0001-50 vencedor para o item 01 no valor total de R$ 579.280,00. M\u00e2ncio Lima - Acre, 10 de novembro de 2021.   ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 161/2021 CONTRATO DE FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSUMO, (PROTE\u00c7\u00c3O E SEGURAN\u00c7A), QUE FAZEM ENTRE SI DE UM LADO O  MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL URBANO ESTADO DO ACRE/PREFEITURA MUNICIPAL ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA E DO OUTRO LADO A EMPRESA FORTUNATO E SOUZA LTDA \u2013 ME, NA FORMA ABAIXO: Aos 08 (oito) dias do m\u00eas de novembro do ano de 2021 (dois mil e vinte e um), O MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL URBANO ESTADO DO ACRE/PREFEITURA MUNICIPAL, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ/ MF. sob o n\u00ba 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 0839, Bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano  Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba  308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato denominado simplesmente CONTRATANTE  e do outro lado \u00e0 empresa FORTUNATO E SOUZA LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 08.923.665/000189, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.019.471/001-42, com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes \u2013 Quadra 05, n\u00ba 618, bairro Centro \u2013 Cep.  69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante Legal senhor Wagner Sinfronio Fortunato, brasileiro,  casado, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0 517.437.952-20, residente e domiciliado na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes \u2013 Quadra 05, n\u00ba 618, bairro  Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas abaixo  firmadas, pactuam o presente CONTRATO ADMINISTRATIVO, decorrente do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 E SEUS ANEXOS, homologado pela autoridade competente no dia 04/11/2021, realizado nos termos da Lei Federal 10.520/2002, Decreto Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto Municipal n\u00b0 016/2013, aplicando-se, subsidiariamente, no que  couber, a Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas  legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Especifica\u00e7\u00f5es Regras  e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. Especifica\u00e7\u00f5es do Objeto, Marcas e Pre\u00e7os, conforme Proposta de Pre\u00e7os Final e aprovada da empresa vencedora de cada item abaixo relacionados; CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O O fornecimento do objeto ser\u00e1 sob a forma de Execu\u00e7\u00e3o Indireta, no regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os por item, nos locais  indicados no Edital e seus anexos. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 16.100,00 (Dezesseis Mil e Cem Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados  na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. O pagamento ser\u00e1 efetuado em at\u00e9 15 (quinze) dias corrido, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal/Fatura, a qual dever\u00e1 ser entregue na Divis\u00e3o Financeira  da Contratante, at\u00e9 o 5\u00ba dia do m\u00eas subsequente ao do fornecimento do Objeto ora contratado consignado o fornecimento efetivamente executado; O referido valor inclui todos os custos diretos e indiretos bem como, deveres, obriga\u00e7\u00f5es encargos de qualquer natureza, n\u00e3o sendo devida a CONTRATANTE qualquer outro pagamento, sejam quais forem os motivos; Ap\u00f3s as faturas serem aceitas e atestadas pelo respons\u00e1vel pelo contrato e ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das contribui\u00e7\u00f5es sociais (FGTS  e Previd\u00eancia Social), o pagamento ser\u00e1 efetuado pela Divis\u00e3o Financeira da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano Estado do Acre, o qual ocorrer\u00e1 dentro do prazo de at\u00e9 15 (quinze) dias, contados do recebimento da Nota Fiscal/Fatura, mediante dep\u00f3sito na conta corrente da contratada; Qualquer diverg\u00eancia entre a unidade de fornecimento e a Nota Fiscal, ensejar\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o da Nota para regulariza\u00e7\u00e3o e o pagamento correspondente. A multa ser\u00e1 descontada do valor total do respectivo contrato; Se o valor da multa for superior ao valor devido para entrega dos produtos, responder\u00e1 o contratado pela sua diferen\u00e7a a qual ser\u00e1 descontada dos  pagamentos eventualmente devidos pela Administra\u00e7\u00e3o, ou ainda, quando for o caso, cobrada judicialmente. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal  n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de  Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental.  2.014 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o  de Jovens e Adultos. 2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades  Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000 \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos  e Material . FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordinarios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do  Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. CL\u00c1USULA S\u00c9XTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para garantir o cumprimento do presente Contrato o CONTRATANTE se obriga a: Efetuar o pagamento na forma convencionada neste Instrumento e no Edital e seus anexos; Realizar rigorosa confer\u00eancia das caracter\u00edsticas dos produtos (objeto) fornecidos, pela Comiss\u00e3o designada, somente atestando os documentos  da despesa quando comprovada a entrega total, fiel e correta dos produtos (objeto) ou de parte da entrega a que se referirem, al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es  previstas no Edital e seus Anexos. CL\u00c1USULA SETIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA Constituem obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATADA, al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es previstas no Edital e seus anexos e na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, as seguintes: Proceder \u00e0 entrega e fornecimento dos produtos (objeto), devidamente embalados, de forma a n\u00e3o serem danificados durante a opera\u00e7\u00e3o de transporte e de carga e descarga, assinalando na embalagem a marca, destino e, quando for o caso, n\u00famero da Licen\u00e7a de Importa\u00e7\u00e3o ou documento  equivalente, com as especifica\u00e7\u00f5es detalhadas ou documento equivalente, para confer\u00eancia; Manter, durante a execu\u00e7\u00e3o do contrato, todas as condi\u00e7\u00f5es de Habilita\u00e7\u00e3o e de qualifica\u00e7\u00e3o exigidas no Edital e seus anexos; Responder por todos os \u00f4nus referentes ao fornecimento dos produtos (objeto) ora contratados, desde os sal\u00e1rios do pessoal, como tamb\u00e9m os  encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais, que venham a incidir sobre o presente Contrato; Garantir a titularidade de todo e qualquer direito de propriedade industrial envolvido nos produtos entregues, assumindo a responsabilidade por eventuais a\u00e7\u00f5es e/ou reclama\u00e7\u00f5es, de modo a assegurar a CONTRATANTE a plena utiliza\u00e7\u00e3o dos produtos adquiridos ou a  respectiva indeniza\u00e7\u00e3o; Entregar os produtos no local indicado pelo CONTRATANTE; Responder pelos danos, de qualquer natureza, que venham a sofrer seus empregados, terceiros ou a CONTRATANTE, em raz\u00e3o de acidentes ou  de a\u00e7\u00e3o, ou de omiss\u00e3o, dolosa ou culposa, de prepostos da CONTRATADA ou de quem em seu nome agir; Responsabilizar-se: Por quaisquer acidentes na entrega dos produtos, inclusive quanto \u00e0s redes de servi\u00e7os p\u00fablicos, o uso indevido de patentes, e, ainda, por fatos de  que resultem a destrui\u00e7\u00e3o ou danifica\u00e7\u00e3o do objeto e a integral liquida\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o acaso devida a terceiros; Pelo pagamento de seguros, impostos, taxas e servi\u00e7os, encargos sociais e trabalhistas, e quaisquer despesas referentes aos produtos, inclusive  licen\u00e7a em reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, registros, publica\u00e7\u00f5es e autentica\u00e7\u00f5es  do Contrato e dos documentos a ele relativos, se necess\u00e1rio. N\u00e3o transferir a outrem, no todo ou em parte, o objeto do presente Contrato. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DAS PENALIDADES Pelo atraso injustificado na execu\u00e7\u00e3o do contrato, a Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar ao contratado multa administrativa no valor de 2% (dois por  cento), por dia de atraso, a partir do 1\u00ba dia \u00fatil da data fixada para o in\u00edcio  da entrega do produto, at\u00e9 o limite de 10% (Dez por cento), calculado  sobre o valor montante do produto em atraso, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es previstas neste edital e da rescis\u00e3o contratual, prevista no \u00a7 1\u00ba  do art. 86, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, precedidas de processo administrativo onde seja assegura a ampla defesa e o contradit\u00f3rio; Pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, a Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1  aplicar ao contratado as seguintes penalidades: Advert\u00eancia; Multa de 2% (dois por cento) do valor do objeto do contrato; Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de  contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, por prazo de 2 (dois) anos (Art. 7\u00ba da  Lei 10.520/2002); Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, enquanto perdurarem os motivos da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que  seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou  a penalidade, nos termos do inciso 4\u00ba do art. 87, da Lei Federal n\u00ba.  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. As san\u00e7\u00f5es previstas nas letras \u201ca\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d poder\u00e3o ser aplicadas juntamente com a multa prevista na letra \u201cb\u201d, nos termos do \u00a7 2\u00ba do art. 87  da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; Para aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o prevista na letra \u201cd\u201d ser\u00e1 facultada defesa ao  interessado no respectivo processo, no prazo de 10 (dez) dias da abertura de vista, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 87 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e  suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; A recusa injustificada do adjudicat\u00e1rio em assinar o contrato, aceitar  ou retirar o instrumento equivalente, dentro do prazo estabelecido neste edital, caracteriza o descumprimento total da obriga\u00e7\u00e3o assumida,  sujeitando as penalidades estabelecidas no subitem 8.1, por\u00e9m tal disposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica aos licitantes convocados nos termos do art. 64,  \u00a7 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, que n\u00e3o  aceitarem a contrata\u00e7\u00e3o, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es propostas pelo primeiro adjudicat\u00e1rio, inclusive quanto ao prazo e pre\u00e7o; Tendo ocorrido \u00e0 hip\u00f3tese do item supra, a Secretaria Municipal, poder\u00e1 convocar os licitantes remanescentes, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o,  para faz\u00ea-lo em igual prazo e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es propostas pelo  primeiro classificado, inclusive quanto aos pre\u00e7os ou revogar a licita\u00e7\u00e3o  independentemente da comina\u00e7\u00e3o prevista no artigo 81 da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 rescindir o contrato nas hip\u00f3teses do art. 78,  bem como poder\u00e1 faz\u00ea-lo de forma unilateral nos casos do inc. I do art.  79, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA RESCIS\u00c3O A inexecu\u00e7\u00e3o, total ou parcial, deste Contrato, por parte da CONTRATADA assegurar\u00e1 a CONTRATANTE o direito de rescis\u00e3o nos termos do  art. 77 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como  nos casos citados nos artigos 78 e 79 do mesmo diploma legal, sempre  mediante notifica\u00e7\u00e3o, assegurado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO RECEBIMENTO DO OBJETO/FISCALIZA\u00c7\u00c3O O Fornecimento e a Entrega dos Produtos (objeto) deste Contrato  ser\u00e1 no Setor de Almoxarifado da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizado na Rua Manoel Batista, n\u00ba 97, Bairro Centro \u2013 Cep.  69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia  corrido, ap\u00f3s o recebimento da REQUISI\u00c7\u00c3O OU MAPA DE ENTREGA, FORNECIDO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  E CULTURA, ap\u00f3s ser inspecionado e vistoriado por funcion\u00e1rio da  Administra\u00e7\u00e3o Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, designado pela autoridade competente, mediante termo circunstanciado, que comprove o efetivo fornecimento e entrega dos produtos (objeto) de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es (quantidade qualidade e pre\u00e7o) apresentada na  Proposta de Pre\u00e7os final da empresa vencedora do referido Processo  Licitat\u00f3rio para atender a demanda do objeto licitado. Os produtos (objeto) ora licitado ser\u00e1 Fornecidos e Entregues conforme  necessidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es (quantidade qualidade Especifica\u00e7\u00f5es) contida no  Edital e seus anexos e (marca e pre\u00e7os) especificado na Proposta de  Pre\u00e7os final da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. A entrega dos produtos (objeto) ser\u00e1 realizada de segunda a sexta-feira,  no hor\u00e1rio de 07h00min as 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min. A fiscaliza\u00e7\u00e3o do presente Contrato ser\u00e1 exercida pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Senhora Maria Ant\u00f4nia Ferreira Lima ao  qual competir\u00e1 dirimir d\u00favidas que surgirem no curso da entrega dos  objetos e de tudo dar\u00e1 ci\u00eancia a Administra\u00e7\u00e3o, conforme art. 67 da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA CESS\u00c3O OU TRANSFER\u00caNCIA O presente contrato n\u00e3o poder\u00e1 ser objeto de cess\u00e3o ou transfer\u00eancia,  no todo ou em parte. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente  instrumento e de seus aditamentos no DOE, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do  m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias  daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DOS TRIBUTOS E DESPESAS Constituir\u00e1 encargo exclusivo da CONTRATADA o pagamento de tributos, tarifas, emolumentos e despesas decorrentes da formaliza\u00e7\u00e3o  deste contrato e da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS A Administra\u00e7\u00e3o Municipal poder\u00e1 revogar esta licita\u00e7\u00e3o quando nenhuma das ofertas satisfizer o objeto da mesma, ou anula-la quando for evidente que tenha havido falta de competi\u00e7\u00e3o ou quando for caracterizado  indicio de conclus\u00e3o. Fica garantido a Administra\u00e7\u00e3o Municipal desde que justificado o direito  de a qualquer tempo, desistir da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, escolher a proposta que julgar mais conveniente ou optar pela revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o  no todo ou anula-la em partes. Este Termo de Refer\u00eancia e seus anexos far\u00e3o parte integrante do contrato  a ser firmado com a licitante vencedora independente de transi\u00e7\u00f5es. Quais quer d\u00favida quanto ao procedimento para execu\u00e7\u00e3o de determinado servi\u00e7o dever\u00e3o ser esclarecidas junto \u00e0 Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. O material que venha a ser condenado pela  fiscaliza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser informado pela contratada, sem quaisquer \u00f4nus  adicionais para a contratante. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 FORO O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Manoel Urbano Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. Para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 3 (tr\u00eas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado  conforme, \u00e9 assinado pelas partes contratantes e por duas testemunhas  que a tudo assistiram. Manoel Urbano Estado do Acre, em 08 de novembro de 2021.   Munic\u00edpio de Manoel Urbano/Prefeitura Municipal Sec. Mun. de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura CNPJ/MF 04.051.207/0001-46 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal CPF/MF 308.759.782-15 Contratante Fortunato e Souza Ltda \u2013 ME CNPJ/MF. n\u00ba 08.923.665/0001-89 Insc. Est. n\u00ba 01.019.471/001-42 Wagner Sinfronio Fortunato CPF/MF. n\u00b0 517.437.952-20 Representante Legal Contratada TESTEMUNHAS: 1\u00aa-...........................................................................  CPF/MF ........................................ 2\u00aa- .........................................................................  CPF/MF ........................................ ",
            "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 165/2021 CONTRATO DE FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSUMO,  (PROTE\u00c7\u00c3O E SEGURAN\u00c7A), QUE FAZEM ENTRE SI DE UM LADO  O MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL URBANO ESTADO DO ACRE/PREFEITURA MUNICIPAL ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA E DO OUTRO LADO A EMPRESA C S DE AQUINO  EIRELI \u2013 ME, NA FORMA ABAIXO: Aos 08 (oito) dias do m\u00eas de novembro do ano de 2021 (dois mil e  vinte e um), O MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL URBANO ESTADO DO ACRE/ PREFEITURA MUNICIPAL, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita  no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 0839, Bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000  \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito  Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, inscrito no  CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato denominado simplesmente CONTRATANTE e do outro lado \u00e0 empresa C S DE AQUINO  EIRELI \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF.  sob o n\u00ba 32.303.242/0001-40, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.064.858- 31 com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 122, Sala 04, bairro Bosque, Cep. 69.900-715 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representado  por sua Representante Legal senhora Lindomar da Silva Neves, brasileira, inscrita no CPF/MF. sob o n\u00b0 217.755.242-72, residente e domiciliada  na cidade de Rio Branco Estado do Acre, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam  o presente CONTRATO ADMINISTRATIVO, decorrente do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 E SEUS ANEXOS, homologado pela autoridade competente no dia 04/11/2021, realizado nos termos da Lei  Federal 10.520/2002, Decreto Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto Municipal n\u00b0 016/2013, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei Federal  n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Especifica\u00e7\u00f5es Regras  e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. Especifica\u00e7\u00f5es do Objeto, Marcas e Pre\u00e7os, conforme Proposta de Pre\u00e7os Final e aprovada da empresa vencedora de cada item abaixo relacionados; CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O O fornecimento do objeto ser\u00e1 sob a forma de Execu\u00e7\u00e3o Indireta, no regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os por item, nos locais  indicados no Edital e seus anexos. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 9.683,00 (Nove Mil Seiscentos e Oitenta e Tr\u00eas Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os  especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. O pagamento ser\u00e1 efetuado em at\u00e9 15 (quinze) dias corrido, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal/Fatura, a qual dever\u00e1 ser entregue na Divis\u00e3o Financeira  da Contratante, at\u00e9 o 5\u00ba dia do m\u00eas subsequente ao do fornecimento do Objeto ora contratado consignado o fornecimento efetivamente executado; O referido valor inclui todos os custos diretos e indiretos bem como, deveres, obriga\u00e7\u00f5es encargos de qualquer natureza, n\u00e3o sendo devida a CONTRATANTE qualquer outro pagamento, sejam quais forem os motivos; Ap\u00f3s as faturas serem aceitas e atestadas pelo respons\u00e1vel pelo contrato e ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das contribui\u00e7\u00f5es sociais (FGTS  e Previd\u00eancia Social), o pagamento ser\u00e1 efetuado pela Divis\u00e3o Financeira da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano Estado do Acre, o qual ocorrer\u00e1 dentro do prazo de at\u00e9 15 (quinze) dias, contados do recebimento da Nota Fiscal/Fatura, mediante dep\u00f3sito na conta corrente da contratada; Qualquer diverg\u00eancia entre a unidade de fornecimento e a Nota Fiscal, ensejar\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o da Nota para regulariza\u00e7\u00e3o e o pagamento correspondente. A multa ser\u00e1 descontada do valor total do respectivo contrato; Se o valor da multa for superior ao valor devido para entrega dos produtos, responder\u00e1 o contratado pela sua diferen\u00e7a a qual ser\u00e1 descontada dos  pagamentos eventualmente devidos pela Administra\u00e7\u00e3o, ou ainda, quando for o caso, cobrada judicialmente. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal  n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de  Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental.  2.014 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o  de Jovens e Adultos. 2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades  Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000 \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos  e Material . FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordinarios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do  Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. CL\u00c1USULA S\u00c9XTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para garantir o cumprimento do presente Contrato o CONTRATANTE se obriga a: Efetuar o pagamento na forma convencionada neste Instrumento e no Edital e seus anexos; Realizar rigorosa confer\u00eancia das caracter\u00edsticas dos produtos (objeto) fornecidos, pela Comiss\u00e3o designada, somente atestando os documentos  da despesa quando comprovada a entrega total, fiel e correta dos produtos (objeto) ou de parte da entrega a que se referirem, al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es  previstas no Edital e seus Anexos. CL\u00c1USULA SETIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA Constituem obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATADA, al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es previstas no Edital e seus anexos e na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, as seguintes: Proceder \u00e0 entrega e fornecimento dos produtos (objeto), devidamente embalados, de forma a n\u00e3o serem danificados durante a opera\u00e7\u00e3o de transporte e de carga e descarga, assinalando na embalagem a marca, destino e, quando for o caso, n\u00famero da Licen\u00e7a de Importa\u00e7\u00e3o ou documento  equivalente, com as especifica\u00e7\u00f5es detalhadas ou documento equivalente, para confer\u00eancia; Manter, durante a execu\u00e7\u00e3o do contrato, todas as condi\u00e7\u00f5es de Habilita\u00e7\u00e3o e de qualifica\u00e7\u00e3o exigidas no Edital e seus anexos; Responder por todos os \u00f4nus referentes ao fornecimento dos produtos (objeto) ora contratados, desde os sal\u00e1rios do pessoal, como tamb\u00e9m os  encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais, que venham a incidir sobre o presente Contrato; Garantir a titularidade de todo e qualquer direito de propriedade industrial envolvido nos produtos entregues, assumindo a responsabilidade por eventuais  a\u00e7\u00f5es e/ou reclama\u00e7\u00f5es, de modo a assegurar a CONTRATANTE a plena utiliza\u00e7\u00e3o dos produtos adquiridos ou a respectiva indeniza\u00e7\u00e3o; Entregar os produtos no local indicado pelo CONTRATANTE; Responder pelos danos, de qualquer natureza, que venham a sofrer seus empregados, terceiros ou a CONTRATANTE, em raz\u00e3o de acidentes ou  de a\u00e7\u00e3o, ou de omiss\u00e3o, dolosa ou culposa, de prepostos da CONTRATADA ou de quem em seu nome agir; Responsabilizar-se: Por quaisquer acidentes na entrega dos produtos, inclusive quanto \u00e0s redes de servi\u00e7os p\u00fablicos, o uso indevido de patentes, e, ainda, por fatos de  que resultem a destrui\u00e7\u00e3o ou danifica\u00e7\u00e3o do objeto e a integral liquida\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o acaso devida a terceiros; Pelo pagamento de seguros, impostos, taxas e servi\u00e7os, encargos sociais e trabalhistas, e quaisquer despesas referentes aos produtos, inclusive  licen\u00e7a em reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, registros, publica\u00e7\u00f5es e autentica\u00e7\u00f5es do Contrato e dos documentos a ele relativos, se necess\u00e1rio. N\u00e3o transferir a outrem, no todo ou em parte, o objeto do presente Contrato. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DAS PENALIDADES Pelo atraso injustificado na execu\u00e7\u00e3o do contrato, a Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar ao contratado multa administrativa no valor de 2% (dois por cento), por dia de atraso, a partir do 1\u00ba dia \u00fatil da data fixada para o in\u00edcio da entrega do produto, at\u00e9 o limite de 10% (Dez por cento), calculado sobre o  valor montante do produto em atraso, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es previstas neste edital e da rescis\u00e3o contratual, prevista no \u00a7 1\u00ba do art. 86,  da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, precedidas de processo administrativo onde seja assegura a ampla defesa e o contradit\u00f3rio; Pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, a Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1  aplicar ao contratado as seguintes penalidades: Advert\u00eancia; Multa de 2% (dois por cento) do valor do objeto do contrato; Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de  contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, por prazo de 2 (dois) anos (Art. 7\u00ba da  Lei 10.520/2002); Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, enquanto perdurarem os motivos da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que  seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou  a penalidade, nos termos do inciso 4\u00ba do art. 87, da Lei Federal n\u00ba.  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. As san\u00e7\u00f5es previstas nas letras \u201ca\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d poder\u00e3o ser aplicadas juntamente com a multa prevista na letra \u201cb\u201d, nos termos do \u00a7 2\u00ba do art. 87  da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; Para aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o prevista na letra \u201cd\u201d ser\u00e1 facultada defesa ao  interessado no respectivo processo, no prazo de 10 (dez) dias da abertura de vista, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 87 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e  suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; A recusa injustificada do adjudicat\u00e1rio em assinar o contrato, aceitar  ou retirar o instrumento equivalente, dentro do prazo estabelecido neste edital, caracteriza o descumprimento total da obriga\u00e7\u00e3o assumida,  sujeitando as penalidades estabelecidas no subitem 8.1, por\u00e9m tal disposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica aos licitantes convocados nos termos do art. 64,  \u00a7 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, que n\u00e3o  aceitarem a contrata\u00e7\u00e3o, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es propostas pelo primeiro adjudicat\u00e1rio, inclusive quanto ao prazo e pre\u00e7o; Tendo ocorrido \u00e0 hip\u00f3tese do item supra, a Secretaria Municipal, poder\u00e1 convocar os licitantes remanescentes, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o,  para faz\u00ea-lo em igual prazo e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es propostas pelo  primeiro classificado, inclusive quanto aos pre\u00e7os ou revogar a licita\u00e7\u00e3o  independentemente da comina\u00e7\u00e3o prevista no artigo 81 da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 rescindir o contrato nas hip\u00f3teses do art. 78,  bem como poder\u00e1 faz\u00ea-lo de forma unilateral nos casos do inc. I do art.  79, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA RESCIS\u00c3O A inexecu\u00e7\u00e3o, total ou parcial, deste Contrato, por parte da CONTRATADA assegurar\u00e1 a CONTRATANTE o direito de rescis\u00e3o nos termos do art.  77 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como  nos casos citados nos artigos 78 e 79 do mesmo diploma legal, sempre  mediante notifica\u00e7\u00e3o, assegurado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO RECEBIMENTO DO OBJETO/FISCALIZA\u00c7\u00c3O O Fornecimento e a Entrega dos Produtos (objeto) deste Contrato  ser\u00e1 no Setor de Almoxarifado da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizado na Rua Manoel Batista, n\u00ba 97, Bairro Centro \u2013 Cep.  69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia  corrido, ap\u00f3s o recebimento da REQUISI\u00c7\u00c3O OU MAPA DE ENTREGA, FORNECIDO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  E CULTURA, ap\u00f3s ser inspecionado e vistoriado por funcion\u00e1rio da  Administra\u00e7\u00e3o Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, designado pela autoridade competente, mediante termo circunstanciado, que comprove o efetivo fornecimento e entrega dos produtos (objeto) de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es (quantidade qualidade e pre\u00e7o) apresentada na  Proposta de Pre\u00e7os final da empresa vencedora do referido Processo  Licitat\u00f3rio para atender a demanda do objeto licitado. Os produtos (objeto) ora licitado ser\u00e1 Fornecidos e Entregues conforme  necessidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es (quantidade qualidade Especifica\u00e7\u00f5es) contida no  Edital e seus anexos e (marca e pre\u00e7os) especificado na Proposta de  Pre\u00e7os final da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. A entrega dos produtos (objeto) ser\u00e1 realizada de segunda a sexta-feira,  no hor\u00e1rio de 07h00min as 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min. A fiscaliza\u00e7\u00e3o do presente Contrato ser\u00e1 exercida pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Senhora Maria Ant\u00f4nia Ferreira Lima ao  qual competir\u00e1 dirimir d\u00favidas que surgirem no curso da entrega dos  objetos e de tudo dar\u00e1 ci\u00eancia a Administra\u00e7\u00e3o, conforme art. 67 da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA CESS\u00c3O OU TRANSFER\u00caNCIA O presente contrato n\u00e3o poder\u00e1 ser objeto de cess\u00e3o ou transfer\u00eancia,  no todo ou em parte. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente  instrumento e de seus aditamentos no DOE, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do  m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias  daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DOS TRIBUTOS E DESPESAS Constituir\u00e1 encargo exclusivo da CONTRATADA o pagamento de tributos, tarifas, emolumentos e despesas decorrentes da formaliza\u00e7\u00e3o  deste contrato e da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS A Administra\u00e7\u00e3o Municipal poder\u00e1 revogar esta licita\u00e7\u00e3o quando nenhuma das ofertas satisfizer o objeto da mesma, ou anula-la quando for evidente que tenha havido falta de competi\u00e7\u00e3o ou quando for caracterizado  indicio de conclus\u00e3o. Fica garantido a Administra\u00e7\u00e3o Municipal desde que justificado o direito  de a qualquer tempo, desistir da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, escolher a proposta que julgar mais conveniente ou optar pela revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o  no todo ou anula-la em partes. Este Termo de Refer\u00eancia e seus anexos far\u00e3o parte integrante do contrato  a ser firmado com a licitante vencedora independente de transi\u00e7\u00f5es. Quais quer d\u00favida quanto ao procedimento para execu\u00e7\u00e3o de determinado servi\u00e7o dever\u00e3o ser esclarecidas junto \u00e0 Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. O material que venha a ser condenado pela  fiscaliza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser informado pela contratada, sem quaisquer \u00f4nus  adicionais para a contratante. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 FORO O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Manoel Urbano Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. Para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 3 (tr\u00eas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado  conforme, \u00e9 assinado pelas partes contratantes e por duas testemunhas  que a tudo assistiram. Manoel Urbano Estado do Acre, em 08 de novembro de 2021.   Munic\u00edpio de Manoel Urbano/Prefeitura Municipal Sec. Mun. de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura CNPJ/MF 04.051.207/0001-46 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal CPF/MF 308.759.782-15 Contratante C S de Aquino Eireli \u2013 ME CNPJ/MF. n\u00ba 32.303.242/0001-40 Insc. Est. n\u00ba 01.064.858-31 Lindomar da Silva Neves CPF/MF. n\u00b0 217.755.242-72 Representante Legal Contratada TESTEMUNHAS: 1\u00aa-...........................................................................  CPF/MF ........................................ 2\u00aa- .........................................................................  CPF/MF ........................................ ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 159/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Empresa M. D. Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 5.970,00 (Cinco Mil No- vecentos e Setenta Reais) de acordo com os valores por item, marca  e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Lourival  da Silva Junior \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 160/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Empresa J. V. Nogueira Importa\u00e7\u00e3o e  Exporta\u00e7\u00e3o Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 2.100,00 (Dois Mil e  Cem Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Vitor  Pessoa Nogueira \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 161/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Empresa Fortunato e Souza Ltda \u2013 ME,  como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Ativi- dades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 2.100,00 (Dois Mil e  Cem Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Vitor  Pessoa Nogueira \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 162/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Empresa Odonto-Plus Comercio de Medicamentos Eireli \u2013 EPP, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 9.500,00 (Nove Mil e Quinhentos Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Ant\u00f4nio  Jos\u00e9 Farias de Souza \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 163/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como Contratante e do  outro lado a Empresa Real Dreams Eireli \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 4.380,00 (Quatro Mil Trezentos  e Oitenta Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Thallyson  de Aquino Braga \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 164/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Empresa Dom\u00ednio Comercio Importa\u00e7\u00e3o  Exporta\u00e7\u00e3o Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 10.740,00 (Dez Mil Setecentos  e Quarenta Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Sadrerl\u00e9ia  Melo de Garcia \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 165/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como Contratante e do  outro lado a Empresa C S de Aquino Eireli \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 9.683,00 (Nove Mil Seiscentos e Oitenta e Tr\u00eas Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da  empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Lindomar  da Silva Neves \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 166/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 042/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Empresa S. Cipriano de Oliveira \u2013 ME,  como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.  2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.0000  \u2013 Material de Consumo e 44.90.52.0000 \u2013 Equipamentos e Material.  FONTE DE RECURSO: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancia do FUNDEB 40% e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo  Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 4.625,00 (Quatro Mil  Seiscentos e Vinte e Cinco Reais) de acordo com os valores por item,  marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada  da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses conta- dos da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Sandro  Cipriano de Oliveira \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRP DE PRE\u00c7OS N\u00ba  042/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto  Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do  Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta  dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio:  Jose Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como  VENCEDORAS pelo Regime de Pre\u00e7os Unit\u00e1rio pelo Crit\u00e9rio menor pre\u00e7o por ITEM no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 \u2013 EDITAL DO  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021  \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP, em favor das Empresas: EMPRESA: M.  D. IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 27.664.758/0001-80, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.052.319/001-52, com sede na Rua Coronel  Alexandrino, n\u00ba 494 \u2013 bairro Bosque \u2013 Cep. 69.900-658 \u2013 Rio Branco  Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante Legal  Senhor Lourival da Silva Junior, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 112.55447 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba 276.871.472-00, residente e domiciliado na Rua Marte,  n\u00ba 1300 \u2013 bairro Morada do Sol \u2013 Rio Branco Estado do Acre, como  vencedora do Item 10, com o valor global de R$- 5.970,00 (Cinco Mil  Novecentos e Setenta Reais), J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 27.896.988/0001-75, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  01.052.614/001-90, com sede na Isaura Parente, n\u00ba 671, Bairro Bosque,  Cep 69.900-963 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representado por seu  Representante Legal senhor Vitor Pessoa Nogueira, brasileiro, inscrito  no CPF/MF. sob o n\u00b0 687.289.212-91, residente e domiciliada na cidade  de Rio Branco Estado do Acre, como vencedora dos Itens 12 e 15, com  o valor global de R$- 2.100,00 (Dois Mil e Cem Reais), FORTUNATO  E SOUZA LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ/MF. sob o n\u00ba 08.923.665/0001-89, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  01.019.471/001-42, com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes \u2013  Quadra 05, n\u00ba 618, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano  Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante Legal  senhor Wagner Sinfronio Fortunato, brasileiro, casado, inscrito no CPF/ MF. sob o n\u00b0 517.437.952-20, residente e domiciliado na Rua Val\u00e9rio  Caldas de Magalhaes \u2013 Quadra 05, n\u00ba 618, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, como vencedora dos Itens 02,  04, 05, e 13, com o valor global de R$- 16.100,00 (Dezesseis Mil e Cem  Reais), ODONTO-PLUS COMERCIO DE MEDICAMENTOS EIRELI \u2013  EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o  n\u00ba 01.070.964/0001-79, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.003.405/001-62,  com sede na Estrada de Porto Acre, n\u00ba 145, bairro Alto Alegre \u2013 Cep.  69.921-230 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representado por  seu representante legal senhor Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Farias de Souza, brasileiro, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 112.924.402-44, residente e domiciliado  na Avenida Eugenio Bezerra, n\u00ba 100 \u2013 bairro Residencial Green Garden  \u2013 Cep. 69.901-519 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, como vencedora do  Item 03, com o valor global de R$- 9.500,00 (Nove Mil e Quinhentos Reais), REAL DREAMS EIRELI \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 34.038.376/0001-07, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual  sob o n\u00ba 01.060.705/001-05, com sede na Rua 8 de Maio, n\u00ba 651, bairro: Placas, Cep: 69.902-766 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato  representada por seu Representante Legal Senhor Thallyson de Aquino  Braga, brasileiro, empres\u00e1rio, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 000.103.60255, residente e domiciliado na Rua Fortaleza, n\u00ba 037, Conjunto Solar II,  Quadra 4 \u2013 bairro Vila Ivonete \u2013 Cep. 69.918-608 \u2013 Rio Branco Estado  do Acre, como vencedora dos Itens 09, 16, 17 e 21, com o valor global de R$- 4.380,00 (Quatro Mil Trezentos e Oitenta Reais), DOMINIO  COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 17.049.042/000110, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.035.578/001-97, com sede na Rua  Bebeto Alves, n\u00ba 251, bairro S\u00e3o Francisco, Quadra 05 Casa 16, Cep.  69.901-558 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representado por  sua Representante Legal senhora Sadrerl\u00e9ia Melo de Garcia, brasileira,  inscrita no CPF/MF. sob o n\u00b0 656.129.142-53, residente e domiciliada  na cidade de Rio Branco Estado do Acre, como vencedora dos Itens  01 e 06, com o valor global de R$- 10.470,00 (Dez Mil Setecentos e  Quarenta Reais), C S DE AQUINO EIRELI \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 32.303.242/0001-40, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.064.858-31 com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es  Unidas, n\u00ba 122, Sala 04, bairro Bosque, Cep. 69.900-715 \u2013 Rio Branco  Estado do Acre, neste ato representado por sua Representante Legal  senhora Lindomar da Silva Neves, brasileira, inscrita no CPF/MF. sob  o n\u00b0 217.755.242-72, residente e domiciliada na cidade de Rio Branco  Estado do Acre, como vencedora dos Itens 11, 14, 18, 19 e 20, com  o valor global de R$- 9.683,00 (Nove Mil Seiscentos e Oitenta e Tr\u00eas  Reais) e S. CIPRIANO DE OLIVEIRA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 03.993.740/0001-64 e Inscri\u00e7\u00e3o  Estadual sob o n\u00ba 01.011.179/001-54, com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas  de Magalh\u00e3es, n\u00ba 127, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado por seu Representante Legal  senhor Sandro Cipriano de Oliveira, brasileiro, casado, inscrito no CPF/ MF. sob o n\u00b0 359.523.342-53, residente e domiciliado na Rua Francisco  Freitas s/n\u00ba, bairro An\u00edbal Saraiva \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano  Estado do Acre, como vencedora dos Itens 07 e 08, com o valor global  de R$- 4.625,00 (Quatro Mil Seiscentos e Vinte e Cinco Reais). VALOR  GLOBAL: R$- 62.828,00 (Sessenta e Dois Mil Oitocentos e Vinte e Oito  Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Marcas e Pre\u00e7os contidos  nas Propostas de Pre\u00e7os final e aprovadas das empresas vencedoras.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a Futura/Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de  Empresa para o Fornecimento de Material de Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia  do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio  de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Especifica\u00e7\u00f5es Regras e  Exig\u00eancia contidas no Edital e seus anexos Manoel Urbano Estado do Acre, em 04 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0146-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  046/2021 CONTRATO N\u00ba 146/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OS A.O.SANTOS  INSCRITA NO CNPJ: 15.735.524/0001-06, IE: 01.034.883/001-43, ENDERE\u00c7O, AVENIDA GETULIO VARGAS, N\u00ba 1187, BAIRRO ALUMINIO,  CRUZEIRO DO SUL ACRE, TELEFONE: 68 - 99968 - 6464, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia  t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos computadores, nos  equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal  de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Raimundo Margarida, Bairro S\u00e3o Francisco, n.\u00ba S/N, Centro, representado  neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador  da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante A.O.SANTOS INSCRITA NO CNPJ:  15.735.524/0001-06, IE: 01.034.883/001-43, ENDERE\u00c7O, AVENIDA  GETULIO VARGAS, N\u00ba 1187, BAIRRO ALUMINIO, CRUZEIRO DO  SUL ACRE, TELEFONE: 68 - 99968 - 6464, doravante denominada  simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba.  10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre  si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste CONTRATO 146/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial  de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual  passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta  CONTRATO 146/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 21.490,00 (vinte e um mil quatrocentos e noventa reais). Conforme valores constantes na  proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 146/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o licitante  dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais.  A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante  no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 146/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal  CONTRATANTE A.O.SANTOS CNPJ: 15.735.524/0001-06 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF  2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0147-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 CONTRATO N\u00ba 147/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OS J E S DANTAS  EIRELI, INSCRITA NO CNPJ: 04.261.853/0001-38, EI: 01.011.728/001-90, RUA REGOS BARROS N\u00ba 430, SALA 03, BAIRRO ESCOLA TECNICA  CEP: 69.980.000, CRUZEIRO DO SUL ACRE, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal  Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Raimundo Margarida, Bairro S\u00e3o Francisco, n.\u00ba S/N, Centro, representado neste ato  pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado  nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante J E S DANTAS EIRELI, INSCRITA NO CNPJ: 04.261.853/0001-38,  EI: 01.011.728/001-90, RUA REGOS BARROS N\u00ba 430, SALA 03, BAIRRO ESCOLA TECNICA CEP: 69.980.000, CRUZEIRO DO SUL ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931,  de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam  entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste CONTRATO 147/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 147/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de 19.700,00 (dezenove mil e setecentos reais). Conforme valores constantes na proposta  comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 147/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa  a que alude este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante  no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 147/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE J E S DANTAS EIRELI CNPJ: 04.261.853/0001-38 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0148-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 CONTRATO N\u00ba 148/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OS AMAZON COMERCIO E  SERVI\u00c7OS HOSPITALAR -LTDA, CNPJ: 13.054.536/0001-31, IE: 01.0610475/0001-39, RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 680- CENTRO, CEP: 69.980-000,  CRUZEIRO DO SUL ACRE, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  nos computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Raimundo Margarida, Bairro S\u00e3o Francisco, n.\u00ba S/N, Centro, representado neste ato  pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado  nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante AMAZON COMERCIO E SERVI\u00c7OS HOSPITALAR -LTDA, CNPJ:  13.054.536/0001-31, IE: 01.0610475/0001-39, RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 680- CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO SUL ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931,  de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam  entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste CONTRATO 148/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 148/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 30.700,00 (trinta mil e setecentos reais). Conforme valores constantes na proposta  comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada  interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 148/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente  comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o licitante  dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais.  A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO  016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que  alude este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente  \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante  no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa, a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 148/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021.   Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal  CONTRATANTE AMAZON COMERCIO E SERVI\u00c7OS HOSPITALAR \u2013LTDA  CNPJ: 13.054.536/0001-31 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF  2.\u00aa_______________________________________ CPF  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0149-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 CONTRATO N\u00ba 149/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OS ACREMED EIRELI  CNPJ: 40.005.297/0001-00, IE: 01.068.380/001-64, CEP: 69.980-00, AV S\u00c3O PAULO N\u00ba 196, CENTRO BAIRRO FLORESTA, CRUZEIRO DO SUL  - ACRE, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Raimundo Margarida, Bairro S\u00e3o Francisco, n.\u00ba S/N, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e  domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante ACREMED EIRELI CNPJ: 40.005.297/0001-00, IE:  01.068.380/001-64, CEP: 69.980-00, AV S\u00c3O PAULO N\u00ba 196, CENTRO BAIRRO FLORESTA, CRUZEIRO DO SUL - ACRE, doravante denominada  simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro  de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e  contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste CONTRATO 149/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 149/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 32.364,00 (trinta e dois mil trezentos e sessenta e quatro reais). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021,  reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 149/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente  comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o  falsa exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do  contrato, comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal  e Munic\u00edpios, ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho  de 2002, pelo prazo de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e  das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de  licitar, o licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais  comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO  016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante  no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para  cobrir a multa, a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE  CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 149/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021.   Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE ACREMED EIRELI CNPJ: 40.005.297/0001-00 IE: 01.068.380/001-64 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0150-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 CONTRATO N\u00ba 0150/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OS JOS\u00c9 L. G. COSTA, incrita no CNPJ: 06.021.515/0001-54, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal  Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da  Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade,  doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OS JOS\u00c9 L.  G. COSTA, incrita no CNPJ: 06.021.515/0001-54, IE: 01.015.120/001-44,  com endere\u00e7o na AV: CORONEL M\u00c2NCIO LIMA, N\u00ba 1607 \u2013 CENTRO,  CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO SUL - ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba.  10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente,  no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo  II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 0150/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 0150/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 60.820,00 (sessenta mil oitocentos e vinte  reais). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho  correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido, sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital  e seus anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 0150/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo,  independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes  dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais  para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais,  tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial  ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o  reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida  nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos  pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro  do fornecedor, convocando os demais fornecedores visando igual  oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar  documenta\u00e7\u00e3o falsa exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato, comportar-se de modo  inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e  contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se  refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho  de 2002, pelo prazo de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas  previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e  no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito  pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas  previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a  pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara  recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do  contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que  alude este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o  vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material  n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0  rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior,  dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria,  no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia  expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como  competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste  CONTRATO 0150/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por  mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE JOS\u00c9 L. G. COSTA CNPJ: 06.021.515/0001-54 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0151-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  046/2021 CONTRATO N\u00ba 0151/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OF DE MELO  CNPJ: 04.015.438/0001-02, IE: 01.011.083/001-31, RUA BEJAMIN XONATnt n\u00ba 113, Anexo 02, - Morro da Gloria,  - Cruzeiro do Sul - Acre.,  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias  da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76,  com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF  434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OF  DE MELO CNPJ: 04.015.438/0001-02, IE: 01.011.083/001-31,  RUA BEJAMIN XONATnt n\u00ba 113, Anexo 02, - Morro da Gloria,  -  Cruzeiro do Sul - Acre., IE: 01.015.120/001-44,  com endere\u00e7o  na AV: CORONEL M\u00c2NCIO LIMA, N\u00ba 1607 \u2013 CENTRO, CEP:  69.980-000, CRUZEIRO DO SUL - ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo  com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto  n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei  8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado  o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia,  anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 0151/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE,  devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de  pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual  passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta  CONTRATO 0151/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os  participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o  advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es,  sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em  igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro,  contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu  per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre  ao exerc\u00edcio financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 37.070,00 (trinta e sete mil e setenta reais). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 0151/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 0151/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE OF DE MELO CNPJ: 04.015.438/0001-02. CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0152-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 CONTRATO N\u00ba 152/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L A V DA CUNHA EIRELI, CNPJ: 05.441.145/0001-41, IE: 01.013.959/001-01, AV: BOULEVARD THAUMATURGO, N\u00ba 557 CENTRO, CEP: 69980-000, CRUZEIRO  DO SUL  - ACRE, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos  computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva  Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L A V DA CUNHA  EIRELI, CNPJ: 05.441.145/0001-41, IE: 01.013.959/001-01, AV: BOULEVARD THAUMATURGO, N\u00ba 557 CENTRO, CEP: 69980-000, CRUZEIRO  DO SUL  - ACRE, IE: 01.015.120/001-44,  com endere\u00e7o na AV: CORONEL M\u00c2NCIO LIMA, N\u00ba 1607 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO  SUL - ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000,  Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com  suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 152/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 152/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 37.070,00 (trinta e sete mil e setenta reais). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a  validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba  8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita  pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor,  o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre  outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa  de pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do  objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I  do Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0 \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada  interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de  revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do  Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de  fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela  assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o  requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho  correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido, sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital  e seus anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 152/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo,  independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes  dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais  para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais,  tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial  ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o  reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida  nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente  comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso  assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os demais fornecedores visando igual oportunidade  de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta,  n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o  de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o  do contrato, comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal,  ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores  a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho  de 2002, pelo prazo de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e  das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e  da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas  previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a  pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da  contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da  CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara  recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do  contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que  alude este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o  vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material  n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0  rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior,  dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria,  no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia  expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como  competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste  CONTRATO 152/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por  mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE L A V DA CUNHA EIRELI  CNPJ: 05.441.145/0001-41. CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0153-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  046/2021 CONTRATO N\u00ba 153/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L.V.M DO VALE  EIRELI, CNPJ: 11.847.754/0001-06, IE: 01.023.409/001-76, ENDERE\u00c7O RUA RUI BARBOSA, N\u00ba 554 - CENTRO, FONE: 68 - 3322 - 3728,  3322 - 1989, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos  computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as  Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal  de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de  Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173  SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade,  doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante  PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L.V.M  DO VALE EIRELI, CNPJ: 11.847.754/0001-06, IE: 01.023.409/001-76,  ENDERE\u00c7O RUA RUI BARBOSA, N\u00ba 554 - CENTRO, FONE: 68 - 3322  - 3728, 3322 - 1989, IE: 01.015.120/001-44,  com endere\u00e7o na AV: CORONEL M\u00c2NCIO LIMA, N\u00ba 1607 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO SUL - ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto  N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a  Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo  II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 153/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 153/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 25.000,00 (VINTE E CINCO MIL). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 153/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 153/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE L.V.M DO VALE EIRELI  CNPJ: 11.847.754/0001-06 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0154-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 CONTRATO N\u00ba 0154/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E OS D. FERREIRA  FILHO -EIRELI, incrita no CNPJ: 14.332.902/0001-30, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica,  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal  de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da  Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade,  doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E O D. FERREIRA FILHO -EIRELI, incrita no CNPJ: 14.332.902/0001-30,  com endere\u00e7o na AV: CORONEL M\u00c2NCIO LIMA, N\u00ba 594 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000,  CRUZEIRO DO SUL - ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto  N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei  8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 0154/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 0154/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 71.650,00 (setenta e um mil seiscentos e cinquenta reais). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, reproduzidos  na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 0154/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 0154/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE D. FERREIRA FILHO \u2013EIRELI CNPJ: 14.332.902/0001-30 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0155-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 CONTRATO N\u00ba 0155/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E M.K.R COMERCIO DE  EQUIPAMENTOS EIRELI - EPP, MARECHAL MASCARENHAS DE MORAES N\u00ba 88, SALA B, CEP: 16.075-370, ARA\u00c7ATUBA - SP, TELEFONE -  18. 3621-2782, INSC: 177.143.110 - CNPJ: 31.499.939/0001-76, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia  t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva  Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E M.K.R COMERCIO  DE EQUIPAMENTOS EIRELI - EPP, MARECHAL MASCARENHAS DE MORAES N\u00ba 88, SALA B, CEP: 16.075-370, ARA\u00c7ATUBA - SP, TELEFONE  - 18. 3621-2782, INSC: 177.143.110 - CNPJ: 31.499.939/0001-76, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo  com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se,  subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 0155/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA SA\u00daDE, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 0155/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 4.400,00 (quatro mil e quatrocentos reais), Conforme valores constantes na proposta  comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 0155/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 046/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 0155/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE M.K.R COMERCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI \u2013 EPP CNPJ: 31.499.939/0001-76. CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0156-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021 CONTRATO N\u00ba 156/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L A V DA CUNHA  EIRELI, CNPJ: 05.441.145/0001-41, IE: 01.013.959/001-01, AV: BOULEVARD THAUMATURGO, N\u00ba 557 CENTRO, CEP: 69980-000, CRUZEIRO  DO SUL  - ACRE, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos  computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva  Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L A V DA CUNHA  EIRELI, CNPJ: 05.441.145/0001-41, IE: 01.013.959/001-01, AV: BOULEVARD THAUMATURGO, N\u00ba 557 CENTRO, CEP: 69980-000, CRUZEIRO  DO SUL  - ACRE, IE: 01.015.120/001-44,  com endere\u00e7o na AV: CORONEL M\u00c2NCIO LIMA, N\u00ba 1607 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO  SUL - ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000,  Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com  suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE VENTILADORES, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 156/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA EDUCA\u00c7\u00c3O, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 156/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento  deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 55.000,00 (dezenove mil quinhentos e dezesseis). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  047/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 156/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO 016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CON- TRATO 156/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal CONTRATANTE L A V DA CUNHA EIRELI CNPJ: 05.441.145/0001-41. CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ONDE SE L\u00ca R$ 1.256.568,40 (um milh\u00e3o, duzentos e cinquenta e seis  mil reais e quarenta centavos). L\u00ca-SE EM VERDADE R$ 1.256.568,44 (um milh\u00e3o, duzentos e cinquenta e seis mil reais e quarenta e quatro centavos). TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2021, do tipo menor pre\u00e7o Global, destinado a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Recapeamento Asf\u00e1ltico das Ruas Domingos Galdino e Francisco Manoel Galdino, em favor da empresa:  M. F CONSTRUTORA LTDA, CNPJ: 25.130.703/0001-65 com o valor  global de R$ R$ 1.256.568,40 (um milh\u00e3o, duzentos e cinquenta e  seis mil reais e quarenta centavos). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto  Acre, institu\u00edda pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870, de 04/01/2021, CONVOCA os licitantes participantes do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  024/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de  Ferramentas Materiais Diversos, visando atender as necessidades da  Prefeitura Municipal de Porto Acre -AC, para a realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima  sess\u00e3o para continuidade do processo licitat\u00f3rio, marcada para \u00e0s  14h00min do dia 11 de novembro de 2021, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.   Porto Acre \u2013 AC, 10 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 285/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 043/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: CALURINO FERRAZ MIRANDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Esportivos, em atendimento ao Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 897508/2020 (Minist\u00e9rio da Cidadania), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte  e Lazer do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 39.669,00 (tinta e nove mil e seiscentos e sessenta e nove reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  06.01.27.812.2009.1.035 \u2013 Esporte e Lazer do Munic\u00edpio, Elemento de Despe- sa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001 e 0006. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Calurino Ferraz Miranda pela empresa  CALURINO FERRAZ MIRANDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 286/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 043/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: H. J. RODRIGUES FILHO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Esportivos, em atendimento ao Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 897508/2020 (Minist\u00e9rio da Cidadania), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte  e Lazer do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 45.133,00 (quarenta e cinco mil, cento e  trinta e tr\u00eas reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  06.01.27.812.2009.1.035 \u2013 Esporte e Lazer do Munic\u00edpio, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001 e 0006. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Henrique Jos\u00e9 Rodrigues Filho pela  empresa H. J. RODRIGUES FILHO (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESATADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00b0450 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. NOMEIA OS MEMBROS DO CONSELHO MUNICIPAL DE TURISMO DO  MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER/ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, DECRETA:  Art.1\u00ba. \u2013 Ficam nomeados os membros abaixo, para comporem o CONSELHO MUNICIPAL DE TURISMO, em conformidade com a Lei, INCLUSIVE, a composi\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 presidir o referido conselho: COSELHO MUNICIPAL DE TURISMO    SEGMENTO AG\u00caNCIA DE VIAGENS NOME: JAQUELINE ANT\u00d4NIA SOUZA MESSIAS   CPF:951.486.042-04 NOME: ROSA MARIA DO NASCIMENTO FRAN\u00c7A CPF: 740.597.932-72 SEGMENTO DE MEIOS DE HOSPEDAGEM  NOME: LUANA PATR\u00cdCIA BEZERRA DE SOUZA    CPF:911.836.502-72 NOME: MARILENE LUCIANA DA SILVA      CPF:834.061.152-68 SEGMENTOS DE RESTAURANTES  NOME: MARIA ERNIZIA COELHO FERREIRA    CPF:689.550.062.68 NOME: JOS\u00c9 MAURENE BEZERRA DA SILVA    CPF:957.661.032-04 SEGMENTO DE VENDEDORES AMBULANTES   NOME: ITAMIRA FERREIRA DA SILVA    CPF:008.065.112-73 NOME: RONISSON SILVA COSTA    CPF:014.194.322-06 SEGMENTOS DE ARTES\u00c3OS NOME: DAYANE PEREIRA CHAVES   CPF:859.157.002-25 NOME: MARIA GEANE PEREIRA LIMA ARARA   CPF:954.822.451-68 SEGMENTO DE ARTEZANATO INDIGENA  NOME:  JOS\u00c9 EVANDRO PEREIRA CAZUZA    CPF:014.364.312-25 NOME: JOS\u00c8 ALEC COSTA LIMA     CPF:027.715.572.-07 SEGMENTO DE PRODU\u00c7\u00c3O ASSOCIADA  NOME: VALMIR DE SOUZA     CPF:661.951.012-49 NOME:  GENIVAL  DE MATOS   CPF:014.194.172-31 SEGMENTO DE REPRESENTANTE DA CLASSE EMPRESARIAL NOME:  ALCIELIO GON\u00c7ALVES DA SILVA    CPF:752.753.252-15 NOME: ALSINEIS JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES DA SILVA   CPF:002.042.218-18 SEGMENTO DE COMUNIDADES TRADICIONAIS  NOME:  ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DANTAS DE LIMA ARARA    CPF:557.826.202-34 NOME: MARIA JOS\u00c9 SIQUEIRA LIMA     CPF:861.319.202.-04 SEGMENTO DE MEIOS DE TRANSPORTE  NOME:  DEMEVAL SILVA PINHEIRO LIMA     CPF:656.850.242-15 NOME:  DAISSON JOS\u00c9 BARBOSA MOTA        CPF:701.972.392-69 SEGMENTOS DE BALNE\u00c1RIOS NOME:  FERNANDA FERREIRA LIMA      CPF:075.966.912-00 NOME:  RODRIGO SOUZA DA COSTA     CPF:025.060.712-37 SEGMENTOS DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O NOME:  JO\u00c3O PAULO LIMA DA SILVA     RG:014.983-A NOME:  ODAIANO DO MONTE MOTA      CPF:025.081.602-45 SEGMENTO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA ESPORTE E TURISMO. NOME:  FRANCISCO MARDONE DA SILVA NOGUEIRA      CPF:014.272.632-05 NOME:  JAILSON DEMETRIO GON\u00c7ALVES      CPF:705.236.452-28 SEGMENTO DE REPRESENTANTES DO PODER LEGISLATIVO NOME:  ROSILDO CASSIANO CORREIA     CPF:711.270.382-45 NOME:  CLEIDE DA SILVA MOTA        CPF:654.617.032-91 SEGMENTO DA SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE  NOME:  MARCALE TIANE SALES PINHEIRO    CPF:012.283.622-70 NOME:  JOS\u00c9 GADELHA DAS CHAGAS      CPF:411.962.602-49 SEGMENTO DO AGENTE DE DESENVOLVIMENTO NOME:  RUDSON  PINHEIRO DA SILVA     CPF:026.749.292-86 NOME:    R\u00d4MULO PINHEIRO DA SILVA     CPF:026.749.272-32 PRESIDENTE: FRANCISCO MARDONIO DA SILVA NOGUEIRA   CPF:014.272.632-05 VICE PRESIDENTE: ERNILSON DA SILVA AZEVEDO   CPF:078.734.652-76 SECRETARIO EXECUTIVO: MARCELI TIANE SALES PINHEIRO  CPF:012.283.622-70 TESOUREIRO: JAILSON DEMETRIO GON\u00c7ALVES    CPF:705.236.452.28 Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se  Cumpra-se. Porto Walter, 10 de Novembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE                                                     Prefeito de Porto Walter ",
            "Aviso de revoga\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 07/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da sua CPML, torna p\u00fablico que devido a mudan\u00e7a na escolha da modalidade para a aquisi\u00e7\u00e3o  pleiteada, revoga todos os atos inerentes a referida licita\u00e7\u00e3o, outrossim, outro procedimento para atendimento do pleito ser\u00e1 providenciado na  modalidade Preg\u00e3o. M\u00e2ncio Lima, 03 de novembro de 2021. Kelen Cristina Lima  Pregoeiro "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.549 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH;  Considerando o Decreto Estadual n\u00ba 8.380, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.014, de 01 de abril de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Rebeca de Abreu Paula para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gerente do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos, da Diretoria de  Direitos Humanos, na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, refer\u00eancia CC \u2013 5. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 875, de 27 de abril de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 1\u00ba de abril de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.518 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 190.000,00 (cento e noventa mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 190.000,00 (cento e noventa mil reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de  17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.519 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964.  Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.520 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 224.230,00 (duzentos e vinte e quatro mil e duzentos e trinta reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 224.230,00 (duzentos e vinte e quatro mil e duzentos e trinta  reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da  Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.521 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.526 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020 DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 15.000,00 (quinze mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 15.000,00 (quinze mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 08 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.527 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais),), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 08 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.530 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 09 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio. Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 099 DE 29 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 29 de outubro de 2021, os servidores  abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150017/2021, celebrado  entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa ABREU  DE SOUZA & CIA LTDA EPP, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais  do Parque Chico Mendes, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB  ASSINATURA DO CONTRATO: 29/10/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 31/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancian \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 538564-1 II \u2013 Gestor Substituto: Marcia Regina Ribeiro da Silva\u2013  Matricula n\u00ba 542787-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marta Lima de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 186864-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Paulo Roberto da Fonseca Dias \u2013  Matricula n\u00ba 544674-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 100 DE 29 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 29 de outubro de 2021, os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150018/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO - EIRELLI, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando  atender as necessidades alimentares dos animais do Parque Chico Mendes, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB  ASSINATURA DO CONTRATO: 29/10/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 31/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancian \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 538564-1 II \u2013 Gestor Substituto: Marcia Regina Ribeiro da Silva\u2013  Matricula n\u00ba 542787-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marta Lima de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 186864-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Paulo Roberto da Fonseca Dias \u2013  Matricula n\u00ba 544674-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 101 DE 29 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 29 de outubro de 2021, os servidores  abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150019/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa J.  G. CHASSOT - ME, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios,  visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Chico Mendes, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB  ASSINATURA DO CONTRATO: 29/10/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 31/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancian \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 538564-1 II \u2013 Gestor Substituto: Marcia Regina Ribeiro da Silva\u2013  Matricula n\u00ba 542787-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marta Lima de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 186864-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Paulo Roberto da Fonseca Dias \u2013 Matricula n\u00ba  544674-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 102 DE 29 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 29 de outubro de 2021, os servidores  abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150020/2021, celebrado  entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa N F MARRUCH - ME, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque Chico  Mendes, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB  ASSINATURA DO CONTRATO: 29/10/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 31/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancian \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 538564-1 II \u2013 Gestor Substituto: Marcia Regina Ribeiro da Silva\u2013  Matricula n\u00ba 542787-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marta Lima de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 186864-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Paulo Roberto da Fonseca Dias \u2013  Matricula n\u00ba 544674-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 103 DE 29 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 29 de outubro de 2021, os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150021/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa SANCAR COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7O EIRELI, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque Chico  Mendes, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB  ASSINATURA DO CONTRATO: 29/10/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 31/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancian \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 538564-1 II \u2013 Gestor Substituto: Marcia Regina Ribeiro da Silva\u2013  Matricula n\u00ba 542787-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marta Lima de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 186864-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Paulo Roberto da Fonseca Dias \u2013  Matricula n\u00ba 544674-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 104 DE 29 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 29 de outubro de 2021, os servidores  abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150022/2021, celebrado  entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios,  visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Chico Mendes, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB  ASSINATURA DO CONTRATO: 29/10/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 31/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancian \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 538564-1 II \u2013 Gestor Substituto: Marcia Regina Ribeiro da Silva\u2013  Matricula n\u00ba 542787-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marta Lima de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 186864-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Paulo Roberto da Fonseca Dias \u2013  Matricula n\u00ba 544674-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 105 DE 29 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 29 de outubro de 2021, os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150023/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa RAIMUNDO NONATO  DAS NEVES FILHO - ME, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Chico Mendes, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB  ASSINATURA DO CONTRATO: 29/10/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 31/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancian \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 538564-1 II \u2013 Gestor Substituto: Marcia Regina Ribeiro da Silva\u2013  Matricula n\u00ba 542787-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marta Lima de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 186864-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Paulo Roberto da Fonseca Dias \u2013  Matricula n\u00ba 544674-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 173/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o artigo 77, inciso III da Lei n\u00ba 2.150, de 09 de dezembro  de 2015, bem como o Decreto n\u00ba 20, de 08 de janeiro de 2020; Considerando o expediente OFICIO CIRC/N\u00ba 179/1\u00baCT/2021, de 25 de  outubro de 2021, que comunica as f\u00e9rias da Conselheira Tutelar Lucinaira de Carvalho Silva, bem como o Memorando/GABPREF/N\u00ba17/2021,  de 04 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito;  Considerando, o objetivo de garantir a continuidade no atendimento \u00e0  popula\u00e7\u00e3o e a legalidade da atua\u00e7\u00e3o do Colegiado do Conselho Tutelar; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA n\u00ba 399/2021 publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.158, de 04 novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, com fundamento no artigo 77, inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 2.150/2015 - Pol\u00edtica Municipal de Atendimento dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, o Conselheiro Tutelar Suplente Adriano Pinho  Cavalcante, para responder pelo cargo de Conselheiro do 1\u00ba Conselho  Tutelar de Rio Branco, em substitui\u00e7\u00e3o da titular do cargo, Lucinaira de  Carvalho Silva, que se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias regulamentares no  per\u00edodo de 15 (quinze) dias. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir do dia 20 de dezembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 09 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 174/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o artigo 77, inciso III da Lei n\u00ba 2.150, de 09 de dezembro  de 2015, bem como o Decreto n\u00ba 20, de 08 de janeiro de 2020; Considerando o expediente OFICIO/N\u00ba 172/1\u00baCT/2021, de 20 de outubro de 2021, que comunica as f\u00e9rias da Conselheira Tutelar Joderlani de  Moura Silva; e o Memorando/GABPREF/N\u00ba18/2021, de 04 de novembro  de 2021, do Gabinete do Prefeito;  Considerando, o objetivo de garantir a continuidade no atendimento \u00e0  popula\u00e7\u00e3o e a legalidade da atua\u00e7\u00e3o do Colegiado do Conselho Tutelar; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA n\u00ba 399/2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.158, de 04 novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, com fundamento no artigo 77, inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 2.150/2015 - Pol\u00edtica Municipal de Atendimento dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, o Conselheiro Tutelar Suplente Juliel Rodrigues Lima, para responder pelo cargo de Conselheiro do 1\u00ba Conselho  Tutelar de Rio Branco, em substitui\u00e7\u00e3o do titular do cargo, Joderlani de  Moura Silva, que se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias regulamentares no  per\u00edodo de 30 (trinta) dias. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir do dia 16 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 09 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 175/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o artigo 77, inciso III da Lei n\u00ba 2.150, de 09 de dezembro  de 2015, bem com o Decreto n\u00ba 20, de 08 de janeiro de 2020; Considerando o expediente Of./N\u00ba 075/3\u00baCT/2021, de 29 de setembro  de 2021, que comunica as f\u00e9rias da Conselheira Tutelar Ana Paula Cos- ta da Silva e o Memorando/GABPREF/N\u00ba16/2021, de 04 de novembro  de 2021, do Gabinete do Prefeito;  Considerando, o objetivo de garantir a continuidade no atendimento \u00e0  popula\u00e7\u00e3o e a legalidade da atua\u00e7\u00e3o do Colegiado do Conselho Tutelar; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA n\u00ba 399/2021 publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.158, de 04 novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, com fundamento no artigo 77, inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 2.150/2015 - Pol\u00edtica Municipal de Atendimento dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, a Conselheira Tutelar Suplente Graziele Morais, para responder pelo cargo de Conselheira do 3\u00ba Conselho Tutelar  de Rio Branco, em substitui\u00e7\u00e3o da titular do cargo, Ana Paula Costa da  Silva, que se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias regulamentares no per\u00edodo  de 15 (quinze) dias. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir do dia 16 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 09 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 159, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO  DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820  DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  070/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0875148/2018 \u2013 CAMPEONATO DE FUTEBOL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa Richard S.  Miranda, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 161, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO  USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba.  820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  076/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL  DE FUTSAL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa  Play Fair confec\u00e7\u00f5es LTDA, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 158, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO  USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba.  820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba 033/2021, tendo  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do conv\u00eanio  n\u00b0875148/2018 \u2013 CAMPEONATO DE FUTEBOL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa G.S Silveira - ME, atendendo as demandas  da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  19 de julho de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFRITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 160, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  071/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0875148/2018 \u2013 CAMPEONATO DE FUTEBOL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa Domin\u00f3  com\u00e9rcio de brinquedos pedag\u00f3gicos LTDA ME, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 163, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba  096/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL DE  FUTSAL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa S.L De  Castro - EIRELI, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 164, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  080/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender  as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa T.C Bustamante -  EIRELI atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB                                                                                                                Portaria n\u00ba 206/2021 de 18 de outubro de 2021 O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pela presente, RESOLVE Art. 1\u00ba EXONERAR, Ver\u00f4nica Carvalho Severino, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC \u2013 2, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 122/2021da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadoria de Artes, com CC-2. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da sua assinatura com efeitos retroativos ao dia 16/10/2021. Rio Branco \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 157, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  069/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0875148/2018 \u2013 CAMPEONATO DE FUTEBOL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa S.L DE  CASTRO EIRELI, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 157, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE  ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  069/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0875148/2018 \u2013 CAMPEONATO DE FUTEBOL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa S.L DE  CASTRO EIRELI, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 162, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  075/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender  as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL DE FUTSAL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa J.R.P Representa\u00e7\u00f5es com\u00e9rcio e servi\u00e7os EIRELI, atendendo as  demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 236/2021 EDITAL 11-2020 \u2013 PR\u00caMIO DE ARTE E PATRIM\u00d4NIO CULTURAL \u2013  COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 43  da lei n\u00ba 1.676/2007 que institui o Sistema Municipal de Cultura e de  conformidade com o disposto no item 10.1 do edital e, ainda, de acordo  com o resultado do sorteio dos Avaliadores Selecionados atrav\u00e9s do  Edital 05-2021, Chamamento P\u00fablico para Credenciamento de Avaliadores, resolve: Art. 1\u00ba. Nomear os Membros para comporem a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  e Sele\u00e7\u00e3o do edital em refer\u00eancia, conforme abaixo: Leandro Souza da Silva \u2013 CPF. 013.057.532-16 ; Paulo Henrique da Silva Ara\u00fajo \u2013 CPF. 003.046.612-10  Janiely da Silva Sousa \u2013 034.359.052-20 Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco (AC), 8 de novembro de 2020. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente da FGB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 477 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00ba 1.487 de 28 de outubro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como EXECUTORES do contrato  n\u00ba. 01070019/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e a empresa W. O. Pereira  EIRELI, referente a ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 245/2021,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 199/2020, homologado pela autoridade competente, realizado nos termos da Lei Federal 10.520, de 17/07/2002,  tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, tipo Motocicleta com condutor, para atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e  Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia at\u00e9 19 de outubro de 2022.  EXECUTOR TITULAR: HEBER DA SILVA PEREIRA  MATR\u00cdCULA N\u00ba: 712893 EXECUTOR SUBSTITUTO: JANEXON DE MATOS MOSLE MATR\u00cdCULA N\u00ba: 711878 Art. 2\u00ba Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria n\u00ba 361 de 19 de  maio de 2010, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba Durante a aus\u00eancia do executor titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010, ser\u00e3o  assumidas pelo executor substituto.   Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 19 de outubro de 2021. Rio Branco - AC, 08 de novembro de 2021. Dougllas Jonathan Santiago de Souza  Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 1.487 de 28 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 169, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, considerando a assinatura dos contratos de loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano n.\u00ba 001240005/2021 e n.\u00ba 001240006/2021 tendo  como objetivo a instala\u00e7\u00e3o da nova sede do SAERB e seu estacionamento, respectivamente; RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir grupo de trabalho para atuar no Layout da nova sede do SAERB. Art. 2\u00ba S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do grupo de trabalho: I \u2013 Fazer o levantamento de todas as demandas necess\u00e1rias \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da nova sede; II \u2013 Estudo na rede l\u00f3gica necess\u00e1ria para o funcionamento da log\u00edstica; III \u2013 Elaborar Layout e pr\u00e9-dimencionamento dos setores. Art. 3\u00ba Integram o grupo de trabalho: I \u2013 Jana\u00edna Azevedo de Souza Dantas, Assessora da Presid\u00eancia  \u2013 Coordenadora; II \u2013 Crizeuda Rodrigues Borges de Freitas, Agente Administrativo; III \u2013 Delson Francisco Oliveira da Concei\u00e7\u00e3o, Gerente Comercial; IV \u2013 Edna Maria Guimar\u00e3es Maia, Gerente Administrativa; V \u2013 J\u00falio C\u00e9sar Batista Gomes, Chefe do Setor de Material e Patrim\u00f4nio; VI \u2013 Paulo Andson Chaves Miranda, Encanador. Art. 4\u00ba O Diretor Presidente poder\u00e1 convidar servidores da estrutura do  Governo do Estado e/ou Munic\u00edpio de Rio Branco, com habilidade nas  atribui\u00e7\u00f5es aqui designadas, para prestarem o suporte t\u00e9cnico necess\u00e1rio \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o, \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o e \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, sem  preju\u00edzo \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es do cargo do(a) servidor(a). Art. 5\u00ba O grupo de trabalho encerrar\u00e1 suas atividades com a apresenta\u00e7\u00e3o das demandas, no prazo de 05 (cinco) dias, podendo este prazo ser  prorrogado por igual per\u00edodo, desde que devidamente justificado pela  coordena\u00e7\u00e3o do grupo de trabalho. Art. 6\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09/11/2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 170, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97 RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear o senhor Ezir Monteiro de Ara\u00fajo, CPF n.\u00ba 196.673.45220, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor da Presid\u00eancia. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 239 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 1.510  de 03 de novembro de 2021, resolve:          Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 072/2019/SASDH Contrato: n\u00b0 096/2018/SASDH Contratado: M. C. CAVALCANTE OLIVEIRA Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo motocicleta, com condutor, destinado a  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, e suas  Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 01 de novembro de 2018. Vig\u00eancia do contrato conforme Terceiro Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino):  09 de novembro de 2021 a 08 de novembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 II \u2013 Executor Substituto: Estefany Cristina de Oliveira Matr\u00edcula: 713161-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Termo Aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Thalita Menezes Silva Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.510/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 01250008/2021 Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de areia lavada  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica, F.J PEREIRA DA SILVA.  Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 026/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 035/2020. Objeto do Aditamento: Fica reajustado, a partir do dia 07 de outubro de  2021, o valor unit\u00e1rio do item 1 para R$ 34,48 (trinta e quatro reais e  quarenta e oito centavos), causando um valor aditivo de R$ 3.160,00  (tr\u00eas mil, cento e sessenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, F.J PEREIRA DA SILVA. Data da Assinatura: 27 de outubro 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA AC-40 - VIA CHICO  MENDES, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana \u2013 SEINFRA Data da Abertura: 29/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 12/11/2021 \u00e0 26/11/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 080/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada na Elabora\u00e7\u00e3o de Diagnostico Energ\u00e9tico e Projeto de Luminot\u00e9cnico para expans\u00e3o, Eficientiza\u00e7\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o de todo Parque de Ilumina\u00e7\u00e3o  P\u00fablica no Mun\u00edcipio de Rio Branco- AC, visando atender as demandas  da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC  Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 25 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 11 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba 907176 ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua  Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100193/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 045/2021 Processo n\u00ba 13713/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/000637 Distribuidora Brasil Coml de Produtos M\u00e9dicos Hospitalares Ltda.,  CNPJ n\u00ba 07.640.617/0001-10. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 05/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 114.000,00 (cento e quatorze mil reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio), 114 (SUS) e 115 (Conv\u00eanio Estadual). Data da Assinatura: 03/11/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada  Ant\u00f4nia Daniela Santana. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O                   Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO a decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 018/2021, contida nos  autos do Processo n\u00ba 26294/2021, em favor da empresa: A. THOMAZINI  COELHO FARMA EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba: 28.649.167/0001-05,  com o valor total de R$ 3.200,00 (tr\u00eas mil duzentos reais), que tem como  objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1cido Tricloroac\u00e9tico, visando atender as demandas da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 Acre, devidamente aprovada pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001292, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 08 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 01250112/2021 Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as  e material de consumo. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica, RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 049/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 062/2020 Objeto do Aditamento: fica aditado em 25% (vinte e cinco porcento) o  contrato, correspondendo a R$ 27.500,00 (vinte e sete mil e quinhentos  reais), nos termos Art. 81, da Lei n\u00ba 13.303/2016. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. Data da Assinatura: 27 de outubro 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Segundo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 01250027/2021 Objeto do Contrato; Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa Jur\u00eddica, aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (copa e limpeza). Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa Jur\u00eddica AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 015/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 008/2020 Objeto do Aditamento: Fica aditado em 25% (vinte e cinco por cento) o  contrato, correspondendo a R$ 717,25 (setecentos e dezessete reais  e vinte e cinco centavos), nos termos do Art. 81, da Lei n\u00ba 13.303/2019 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO. Data da Assinatura: 27 de outubro 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250240/2021 Processo N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: SILVANE CRISTINA DOS SANTOS VICENTE, CNPJ n\u00ba  35.316.374/0001-03, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 056/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 077/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 112.000,00 (cento e doze mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.52,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, SILVANE CRISTINA DOS SANTOS VICENTE.  Data da Assinatura: 21 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250249/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e  material de consumo. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 291.056,00 (duzentos e noventa e um  mil, e cinquenta e seis reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA.  Data da Assinatura: 28 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250250/2021 Processo N\u00ba 179/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  20.239.050/0001-33, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os especializados em retifica de motores. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais cem). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, RETIFICA DE MOTORES AQUIRI LTDA.  Data da Assinatura: 28 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 072/2021  A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL,  comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 072/2021  \u2013 CPL/PMRB, que tem como objeto eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o banheiros qu\u00edmicos,  em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de Cultura, Esporte  e Lazer Garibaldi Brasil. Processo CPL/PMRB N\u00b0 216/2021, e no site  www.licitacoes-e.com.br, atrav\u00e9s do n\u00ba 904987, fica prorrogada a sua  abertura para o dia 25 de novembro de 2021 \u00e0s 10:30h (dez horas e  trinta minutos), hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 11 de novembro de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021 Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CONVITE N\u00ba 001/2021   A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 \u2013 CPL 01, comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados da CONVITE N\u00ba. 001/2021 \u2013  CPL 01/PMRB, que tem como objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA  ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE ILUMINA\u00c7\u00c3O E DECORA\u00c7\u00c3O NATALINA 2021, NA CIDADE DE RIO BRANCO  \u2013 ACRE, fica marcada a sua abertura para o dia 27 de julho de 2021 \u00e0s  08h30min (oito horas e trinta minutos). Comunicamos ainda, que as da- tas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia 12/11/2021 a 22/11/2021. Hor\u00e1rio:  08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro:  Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco \u2013 Acre. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021 Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 075/2021 Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material  de consumo (\u00e1gua mineral, garraf\u00e3o retorn\u00e1vel, gelo em barra, g\u00e1s 13kg). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 23 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 11 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 905996 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Caminh\u00e3o Ba\u00fa). Origem: Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico -SAFRA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 29 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 12 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 907063 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 CEP 69.900-631 \u2013 Rio  Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 058/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Ar condicionado Split,  com instala\u00e7\u00e3o). Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 01 de dezembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 12 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 907077 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 10 de novembro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 243 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.510 de 03 de novembro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: N\u00famero/Ano do Termo: 01190036/2021/Web P\u00fablico Processo Administrativo n\u00ba: 051/2021/SASDH Termo de Ades\u00e3o de Ata SRP N\u00ba 005/2021/SASDH Contrato: n\u00b0 036/2021/SASDH Contratada: SOUZA & PASTOR LTDA CNPJ: 34.710.145/0001-06 Objeto: Constitui objeto deste contrato a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento de refei\u00e7\u00e3o preparada (marmitex), para atender a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social  CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria  Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia  Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa  Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de  situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres -  DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em  03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de  Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa  com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa,  onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia. Data da assinatura do contrato: 02 de julho de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 02 de julho de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Estefany Cristina de Oliveira Matr\u00edcula: 713161-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. Thalita Menezes Silva  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 em  Exerc\u00edcio Decerto n\u00ba1.510/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 265, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo  Administrativo n\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba  053/2021, contrato n\u00ba 095/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA, CNPJ n\u00ba  11.338.721/0001-22, com vig\u00eancia de 12 meses a contar de 27/10/2021,  tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios  administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115      Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702960 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 266, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 053/2021,  contrato n\u00ba 090/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa F. P. MENEGASSI COM. IMP. E EXP.-ME \u2013 CNPJ  20.384086/0001-00, com vig\u00eancia de 12 meses a contar de 27/10/2021,  tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios  administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702960 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 267, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 053/2021,  contrato n\u00ba 094/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa INDALABOR INDAIA LABORATORIO FARMACEUTICO LTDA - ME \u2013 CNPJ 04.654.861/0001-44, com vig\u00eancia de 12 meses  a contar de 27/10/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Consumo  (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702960 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA MARIA IZALIZ CORREIA TEIXEIRA CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA MARIA IZALIZ CORREIA TEIXEIRA EXTRATO DO CONTRATO CONS. ESCOLAR/UEx MARIA IZALIZ CORREIA TEIXEIRA N\u00ba 01/2021 PROCESSO COMPRA DIRETA N.\u00ba 03/2021  CONTRATANTES: Conselho Escolar/UEx Maria Izaliz Correia Teixeira e a Empresa Augusto S. de Ara\u00fajo \u2013 Eireli. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Carga de g\u00e1s de 13 kg), destinados a atender as necessidades administrativas, para o preparo da alimenta\u00e7\u00e3o escolar da Unidade Educativa Maria Izaliz Correia Teixeira VALOR: O valor global deste contrato \u00e9 de R$ 1.350,00 (um mil, trezentos e cinquenta reais). VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a contar da data  de sua assinatura e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021, podendo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser prorrogado por per\u00edodos iguais e sucessivos,  conforme o disposto no Inciso II, Art. 57, da Lei n\u00b0 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento do Programa Financiando Nossa Escola \u2013 PFNE/2021. Fonte de  Recursos: 01 (Recursos Pr\u00f3prios) da Prefeitura de Rio Branco/Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DATA DA ASSINATURA: 10 de novembro de 2021. ASSINAM: Ana Paula Cruz de Souza, Presidente do Conselho Escolar/UEx Maria Izaliz Correia Teixeira (contratante) e o Senhor Augusto Souza  de Ara\u00fajo pela Empresa Augusto S. de Ara\u00fajo - Eireli (Contratada). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 100/2021 (PROCESSO N\u00ba 085/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 025/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 010/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 870/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  CARVALHO MIRANDA EMPREENDIMENTOS EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA.  DO OBJETO: Constitui objeto do presente a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (eletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos diversos), a fim de atender  as necessidades das Unidades Escolares e Unidades Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, por um per\u00edodo previsto de  12 (doze) meses. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 025/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 05 de novembro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Jo\u00e3o de Souza Lima Secret\u00e1ria Adjunto Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba 1.482/2021 CONTRATANTE Tatiana Santos de Carvalho CARVALHO MIRANDA EMPREENDIMENTOS EIRELI  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB RELA\u00c7\u00c3O DE SORTEADOS PARA O ENCANTA RIO BRANCO - FESTIVAL DE LIVES - EDITAL N\u00ba 05/2021. O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE LIMA E  SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero  57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018, p\u00e1gina 156  e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA P\u00daBLICO que os fazedores de cultura abaixo relacionados foram sorteados por meio de sorteio  eletr\u00f4nico para participar do Projeto ENCANTA RIO BRANCO \u2013 FESTIVAL DE LIVES - Edital n\u00ba 05/2021. ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS M\u00daSICOS DO ACRE \u2013 CNPJ N. 14.343.487/0001-10 BISMARCK DA COSTA MOURA - CPF (MF) N. 933.446.532-04 DANIELLA LOPES DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 886.121.202-68 DIOGO SOARES LIVE \u2013 CNPJ N. 31.501.888/0001-70 ESCOLA DE M\u00daSICA TOCANDO NO R\u00cdTIMO \u2013 CNPJ N. 32.999.467/0001-83 FRANK JOS\u00c9 FLOR\u00caNCIO DA COSTA - CPF (MF) N. 510.897.182-68 GABRIEL SIQUEIRA POVEDA \u2013 CPF (MF) N. 327.021.388-37 GABRIELA OLIVEIRA ALMEIDA \u2013 CPF (MF) N. 038.122.902-51 GERSON JOS\u00c9 MARQUES DE SOUZA \u2013 CPF (MF) N. 735.720.472-34 GIGLIANE OLIVEIRA LIMA - CPF (MF) N. 790.428.052-34 GILBERTO PAES PEREIRA \u2013 CPF (MF) N. 719.772.952-15 HENRIQUE FERREIRA DO VALE - CPF (MF) N. 994.023.352-34 IGOR PADULA NASCIMENTO RIBEIRO DE CASTRO \u2013 CPF (MF) N. 001.160.492-19 JONISCLEI FERREIRA DA ROCHA \u2013 CPF (MF) N. 731.157.972-49 JOS\u00c9 CARLOS IN\u00c1CIO DE ABREU- CPF (MF) N. 579.670.242-49 JOS\u00c9 EVERALDO DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 611.583.484-87 LARISSA DE SOUZA PONTES - CPF (MF) N. 712.880.582-68 MARCOS DA SILVA E SILVA - CPF (MF) N. 623.987.502-30 MARIA JAQUELINE NASCIMENTO DAS CHAGAS \u2013 CPF (MF) N. 012.500.542-30 NAIARA SILVA PINHEIRO \u2013 CPF (MF) N. 006.157.762-64 NATH\u00c2NIA OLIVEIRA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 005.071.312-40 RICHARD JOS\u00c9 BADER MASCARENHAS \u2013 CPF (MF) N. 636.248.852-00 SANDRO DA SILVA MIRANDA - CPF (MF) N. 665.490.602-06 VALDECI RICARDO DUARTE \u2013 CPF (MF) N. 631.748.802-97 VALDEMAR ALVER PANTOJA \u2013 CPF (MF) N. 408.966.502-78 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 013/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 044/2021  A SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA, torna p\u00fablico aos interessados,  que realizar\u00e1 cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os, que tem por objeto, aquisi\u00e7\u00e3o de material Permanente, (TENDA SANFONADA 2X2), para atender as demandas  da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA. Local de entrega ser\u00e1 fornecido atrav\u00e9s de ordem de entrega. Os interessados dever\u00e3o solicitar o modelo das propostas atrav\u00e9s de e-mail para  gestaosafra@riobranco.ac.gov.br, com a entrega das propostas impreterivelmente at\u00e9 o dia 22 de novembro  de 2021.  Rio Branco, Acre, 09 de novembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e  de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 030/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 140/2021/CPL/PMRB Validade: 13/10/2021 a 13/10/2020 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os para a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE, para atender o Conv\u00eanio n\u00b0  853135/2017, firmado com o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social e o Munic\u00edpio de Rio Branco, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, no intuito de atender o Banco de Alimentos localizado na Rodovia AC 90, n\u00ba 2003, Bairro: Bela Vista/Sobral,  nas depend\u00eancias da Central de Abastecimento e Comercializa\u00e7\u00e3o de Rio Branco (CEASA), oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 030/2021, que  passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Como Contratada as Empresas: M S SERVI\u00c7O COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, neste ato representada pelo Senhor Michel  Messias Diniz; e LEGALMART EIRELI, neste ato representada pelo Senhor Mois\u00e9s Moraes Junqueira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH Extrato de Termo de Ades\u00e3o de Ata SRP n. \u00ba 009/2020/SASDH    Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 029/2020 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2020 Processo Administrativo n\u00ba 076/2021/SASDH OBJETO: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2020, oriunda do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 029/2020, cujo o objeto \u00e9  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de condicionador de ar e aparelho de refrigera\u00e7\u00e3o com  fornecimento de pe\u00e7as, componentes e acess\u00f3rios para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para  Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas  para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos  de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde  desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias  e outros, realizados por cada unidade administrativa, conforme necessidades estimadas e descri\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. Das Partes: Prefeitura de Rio Branco, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH, e  a Empresa ACRE FRIO AR CONDICIONADO LTDA, inscrita no CNPJ:  10.889.815/0001-27, com a interveni\u00eancia da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba  717, 20 de julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes. Data de assinatura: 28 de outubro de 2021. Assinam pelas partes: Empresa: ACRE FRIO AR CONDICIONADO LTDA, neste ato representado pela Senhora Dione Ara\u00fajo de Brito. Aderente: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, representada pela Senhora Secret\u00e1ria Marfiza de Lima Galv\u00e3o. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 089/2020 Processo Administrativo n\u00ba 045/ASS.PLAN.COV.CONT/SASDH/2020 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a empresa J.F COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS  EIRLI, inscrita no CNPJ: 03.383.410/0001-57, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agenciamento de viagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo reservas, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento,  endosso, entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, para atender  as demandas encaminhadas para a Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais  regulamentados pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 212 de 2006 do Conselho Nacional  de Assist\u00eancia Social \u2013 CNAS e a Resolu\u00e7\u00e3o CMAS N\u00ba. 006/2011 do  Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Rio Branco,  desta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos,  em \u00e2mbito nacional.   PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada  \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual per\u00edodo,  atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no inciso II,  art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/9. \u00a71\u00b0 Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 089/2020 a partir do dia 09 de novembro  de 2021 at\u00e9 o dia 08 de novembro de 2022. DESPESA: A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e1 por  conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000; 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.1386.0000; 01.020.605.08.244.0205.1398.0000; 01.020.605.08.244.0205.2013.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00; Fonte: 101 e 117. PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. A Contratada fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios  a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer Jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00b0 153/2021  no dia 28 de outubro de 2021 e Certificado de Conformidade N\u00ba 108\u00aa/2021,  expedido pela Unidade de Controle Interno dia 28/10/2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado,  CONTRATANTE e CONTRATADA. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria em exerc\u00edcio Thalita Menezes Silva,  pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, e a empresa J.F COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS  EIRELI, neste ato representada pela Senhora Janete Eroti Franke. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 3\u00ba N\u00ba do Contrato: 096/2018  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a Empresa M.C CAVALCANTE OLIVEIRA, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, inscrita no CNPJ: 17.483.432/0001-01. Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo motocicleta, com condutor,  destinado a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, e suas Unidades Administrativas. PRORROGA\u00c7\u00c3O:  O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada  \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual per\u00edodo,  atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no inciso II,  art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93.  \u00a71\u00b0 Fica prorrogada a partir do dia 09 de novembro de 2021, a vig\u00eancia  do contrato at\u00e9 o dia 08 de novembro de 2022. DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o  por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:            Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000 01.020.605.08.244.0205.2468.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00;  Fonte: 101 e 117. PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da  opera\u00e7\u00e3o dos programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX. O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios  a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I.Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao Parecer Jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00ba 154 de 03 de novembro de 2021, Certificado de Conformidade expedido pela  Unidade de Controle Interno dia 03 de novembro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por  ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a contrata\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba, 2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem  \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado, CONTRATANTE e CONTRATADO. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secret\u00e1ria em exerc\u00edcio Thalita Menezes Silva, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH,  e a Empresa M C CAVALCANTE OLIVEIRA, neste ato representado pelo Senhor Thiago Cavalcante Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 079/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos permanentes (eletr\u00f4nicos de \u00e1udio e m\u00eddia e musicais). Origem: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 29 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 12 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba  907125 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 10 de novembro  de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO - CONTRATO N\u00ba 174/2020 PROCESSO N\u00ba183/2020 \u2013 CEL/PMRB PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 038/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 043/2020 ATA DE EGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 025/2020 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominadas simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  empresa WFM COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, doravante denominado simplesmente CONTRATADA, assinam o presente Termo Aditivo do  Contrato, conforme disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial o inciso X, artigo 24 da Lei Federal N\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, devidamente ratificada pela autoridade competente, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas:  DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 174/2020 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa de Engenharia, para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o para manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos,  materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisas de Custo  e \u00cdndice de Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, visando manter as instala\u00e7\u00f5es prediais da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME,  com fundamenta\u00e7\u00e3o no art. 57, inciso II da Lei Federal 8.666/93. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 prorrogada por igual per\u00edodo por mais 12 (doze) meses, ficando do dia 14 de novembro de  2021 at\u00e9 dia 14 de novembro de 2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo Aditivo, ratificadas. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO: O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente instrumento e de seus aditamentos no  DOE, at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93. Rio Branco - AC, 09 de novembro de 2021. NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME DECRETO N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE JO\u00c3O DE SOUZA LIMA SECRET\u00c1RIO ADJUNTO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM EXERCICIO \u2013 SEME DECRETO N\u00ba 1.482/2021 CONTRATANTE WANDERSON FERREIRA MENDES WFM COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI CONTRATADA "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS A Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, pessoa juridica de Direito Publico, inscrita no CNPJ N\u00ba 84.306.455/0001-20, situada na avenida S\u00e3o  Jos\u00e9 n\u00ba 780, Centro,municipio de Rodrigues Alves torna publico para conhecimento dos iteressados a realiza\u00e7\u00e3o de Estimativa/Pesquisa de Pre\u00e7os  sele\u00e7\u00e3o de Empresa qualificada para fornecimento de licen\u00e7a de uso de Sistemas aplicativos integrados (SOFTWARE), compreendendo fornecimento mediante licen\u00e7a de uso com manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico de Software aplicativo na arquitetura cliente/servidor para Gest\u00e3o P\u00fablica  contendo os seguintes m\u00f3dulos para a PREFEITURA MUNICIPAL e FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE. O prazo para recebimento do formalario \u00e9 de  03 dias uteis , de 08:00 as 17:00 horas (Horario de Expediente), a contar da data de publica\u00e7\u00e3o no Diario Oficial do Estado do Acre, devendo ser  enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento atrav\u00e9s do email: administra\u00e7\u00e3o@rodriguesalves.ac.gov.br ou financas@rodriguesalves.ac.gov. br ou cpl@rodriguesalves.ac.gov.br . Para mais informa\u00e7\u00f5es entrar em contato no tel: (68) 3342-1176 ou (68)98428-5589.  Assinatura e Carimbo "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 634, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias \u00e1 servidora Marinelsa Lopes Pinheiro Kaxinaw\u00e1, lotado na Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo de  Santa Rosa do Purus-Ac, em raz\u00e3o do seu deslocamento de  Santa Rosa do Purus \u00e1 Rio Branco, onde a mesma ir\u00e1 participar de um Semin\u00e1rio  do  Conselho  Estadual  dos  Direitos da Mulher \u2013 CEDIM/AC, nos dias 10/11/2021 e retorno no dia 15/11/2021, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 633, DE 09 DE NOVEMBRO  DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de  Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas ) di\u00e1rias de campo,  servidor Antonio Jorge Nobrega Gomes  , para custeio de despesas em viagem via fluvial a zona rural  ate a localidade , aldeia novo marinho para realiza\u00e7\u00e3o de estudos preliminares e requerer autoriza\u00e7\u00e3o dos moradores locais para aloca\u00e7\u00e3o de uma  quadra poliesportiva naquela localidade , nos dias 22,23 e 24  de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s  di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 634, DE 09 DE NOVEMBRO  DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto  de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas ) di\u00e1rias de campo,  servidor S\u00e9rgio Guedes da  Costa  , para custeio de despesas em viagem via fluvial a zona rural ate a  localidade , aldeia novo marinho para realiza\u00e7\u00e3o de estudos preliminares e  requerer autoriza\u00e7\u00e3o dos moradores locais para aloca\u00e7\u00e3o de uma quadra  poliesportiva naquela localidade , nos dias 22,23 e 24  de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DE CONTRATO DE TRABALHO DOS CANDIDATOS APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 03/2021, REALIZADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final da sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica  e regido pelo edital n\u00ba 03/2021, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre n\u00ba 13.067, paginas 113 a 124.   CONSIDERANDO o que estabelece a Lei Municipal n\u00ba 04/2021;  CONVOCA os candidatos aprovados, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, listados no RESULTADO FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.067, paginas  113 a 124. Do Edital n\u00ba 03/2021, tudo conforme as disposi\u00e7\u00f5es e regramentos seguintes. 1 - DA ENTREGA DOS DOCUMENTOS  1.1. Os classificados do Processo Seletivo Simplificado dever\u00e3o comparecer, pessoalmente, nos dias 16 e 17 de novembro de 2021, das 07h  \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME,  localizada na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1200, Cidade Nova, Santa  Rosa do Purus-AC, para assinatura de contrato e entrega dos documentos constantes no Anexo I deste Edital;  1.2. O candidato convocado por este Edital conforme relacionados no anexo I que n\u00e3o comparecer nos dias e hor\u00e1rios estabelecidos ser\u00e1 considerado desistente, sendo automaticamente exclu\u00eddo do Processo Seletivo  Simplificado, convocando-se o candidato imediatamente subsequente;  1.3. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato aprovado dever\u00e1 apresentar a  documenta\u00e7\u00e3o solicitada quanto a convoca\u00e7\u00e3o, bem como documenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o do  presente Processo Seletivo Simplificado;  1.4. A contrata\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 nos termos de Contrato de Trabalho por  Tempo DETERMINADO, assinado entre as partes, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e obedecer\u00e1 \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos  aprovados dentro do cadastro de reserva;  1.5. \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato aprovado na sele\u00e7\u00e3o, a  sua omiss\u00e3o quanto ao que for publicado no presente edital;  1.6. Eventuais modifica\u00e7\u00f5es de data e hor\u00e1rio ou de disposi\u00e7\u00f5es do presente edital ser\u00e3o divulgadas com anteced\u00eancia por meio de edital espec\u00edfico;  1.7. Este Edital entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Santa Rosa do Purus/AC, 09 de novembro de 2021.                                   Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1                                  Prefeito Municipal                                                                 Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba542/2021 ANEXO I DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 021/2021 \u2013 PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 03/2021 DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTA ROSA DO PURUS/AC  Rela\u00e7\u00e3o de candidatos habilitados em cadastro de reserva no processo  seletivo simplificado do Edital N\u00b0 03/2021. CARGO: PROFESSOR  ESCOLA: DR CELSO COSME SALGADO RELA\u00c7\u00c3O DOS DOCUMENTOS  1. RG  2. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento  3. CPF  4. T\u00edtulo de Eleitor com comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o  5. Certificado de Reservista, caso seja do sexo masculino.  6. PIS/PASEP  7. Comprovante de Resid\u00eancia (atual \u2013 m\u00e1ximo 3 meses)  8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina da foto e o verso)  9. Certificado de escolaridade  10. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho afirmando que n\u00e3o est\u00e1 cumprindo ou  cumpriu qualquer san\u00e7\u00e3o por idoneidade, aplicada por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico da  esfera federal, estadual ou municipal.  11. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos P\u00fablicos e de Proventos de Aposentadoria  12. 01 (uma) foto 3x4 (atual)  13. Documenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. 14. Dados Banc\u00e1rios. 15. N\u00famero de Contato Pessoal. Observa\u00e7\u00e3o: Os candidatos dever\u00e3o apresentar fotoc\u00f3pia e original dos  documentos, ou c\u00f3pias autenticadas destes. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1                                  Prefeito Municipal                                                               Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba542/2021                                "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 270, 09 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora FRANCISCA CAVALCANTE BANDEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 2154, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Agente Comunit\u00e1rio De  Sa\u00fade do quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, gozo de 1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia  08 de novembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 06 de fevereiro de 2022. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a 08 de novembro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 271, 09 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor LUCIANO GON\u00c7ALVES BRAND\u00c3O, para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Divis\u00e3o de Acompanhamento Cont\u00e1bil, s\u00edmbolo CC5, da Controladoria Geral da Prefeitura do munic\u00edpio de  Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a 14 de outubro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 272, 10 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. Considerando o Feriado Estadual do Tratado de Petr\u00f3polis, no dia 17 de  novembro de 2021, elencando na Lei n\u00ba 57, de 14 de dezembro de 1965  e a Lei n\u00ba 2.126 de 19 de junho de 2009, que disp\u00f5e sobre o adiantamento dos feriados estaduais. DECRETA:  Art. 1\u00ba- Nos \u00d3rg\u00e3os e Entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta, Indireta do  \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Senador Guiomard, fica antecipado para o dia  16 de novembro de 2021, ter\u00e7a-feira, o feriado estadual do Dia 17 de  novembro, alusivo ao tradado de Petr\u00f3polis.  Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 54/2021 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor, JARDENSO ALVES BRITO, Professor, matricula n\u00ba7392, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 20.02.2015 a 20.02.2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 25.10.2021 a 25.01.2021. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 55/2021 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora, FABIANA ANTONIA QUIRINO ARAUJO,  Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, matricula n\u00ba1199, com base na Lei de n\u00b0  847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3  meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendi- do entre 09.03.2015 a 09.03.2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 16.11.2021 a 13.02.2022. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 56/2021 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora, ARIVETE DE JESUS ARA\u00daJO FURTADO, Professora, matricula n\u00ba7373, com base na Lei de n\u00b0 847/2015,  Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  20.02.2015 a 20.02.2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 05.11.2021 a 05.02.2022. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 57/2021 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora, ARIVETE DE JESUS ARA\u00daJO FURTADO, Professora, matricula n\u00ba140, com base na Lei de n\u00b0 847/2015,  Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  03.02.2002 a 03.02.2007. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 05.11.2021 a 05.02.2022. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DOS DIRETOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE \u2013 CMDCA/TK Rua Coronel Juv\u00eancio de Menezes 383, Centro Tarauac\u00e1-Acre Cep: 69.970-000  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0 001, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE _ CMDCA, em reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 27 de  outubro de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, prevista pelo Art.  60, Incisos V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 de nos  Termos da Lei 852/2015.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - HOMOLOGAR a Mesa Diretora do CMDCA para o bi\u00eanio 2021/2023. Presidente: Cativ\u00e2nia Maria da Costa Lima Vice-presidente: - Adailson Nunes de Oliveira Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Tarauac\u00e1-Ac, 08 de novembro de 2021. Cativ\u00e2nia Maria da Costa Lima Presidente ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DOS DIRETOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE \u2013 CMDCA/TK 1\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DAS CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES - CMDCA Local: Sala de Reuni\u00e3o da Prefeitura. Data: 27 de outubro de 2021. Aos dias 27 de outubro de dois mil e vinte e um, \u00e0s 10:00 horas da manh\u00e3, na sala de reuni\u00f5es da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, situado  \u00e0 Rua Coronel Juv\u00eancio de Menezes n\u00aa 267, Centro, iniciou-se a reu- ni\u00e3o para elei\u00e7\u00e3o e posse dos novos membros do Conselho Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e Adolescente - CMDCA, com a seguinte pauta: Apresenta\u00e7\u00e3o dos representantes das institui\u00e7\u00f5es governamentais  e n\u00e3o governamentais, respeitando a paridade, sendo (06) titulares e  (06) suplentes governamentais, bem como (06) titulares e (06) suplentes n\u00e3o governamentais de acordo com a Lei 852/2015 e lei 8.069/1990.  Assim a plen\u00e1ria foi conduzida pelo secret\u00e1rio executivo em exerc\u00edcio  deste Conselho, senhor Jos\u00e9 da Silva Aguiar. O CMDCA do Munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1-Acre est\u00e1 institu\u00eddo da seguinte forma:  REPRESENTANTES GOVERNAMENTAIS I - SECRETARIA DE ASSISTENCIA SOCIAL Titular -: Heliton Lima de Farias Suplente: Maria de Souza Nobre II _ SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Titular - Maria de Jesus Mour\u00e3o da Silva  Suplente - Catiane Silva Gomes III _SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Titular - C\u00e9lio Braga de Oliveira  Suplente - Cativ\u00e2nia Maria da Costa Lima IV _ SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Titular -Francisco Lima Rocha  Suplente - Silvania Nunes Coelho Farias V - SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA Titular -Francisco Rinaldo da Silva  Suplente - Geania Maria Portela Souza  VI- CASA CIVIL Titular -Silvia Gomes Viana Suplente - Lina Keli Farrapo de Brito  REPRESENTANTES N\u00c3O GOVERNAMENTAIS I - SINDICATO DOS TRABALHADORES EM EDUCA\u00c7\u00c3O - SINTEAC Titular - S\u00e9rgio de Arag\u00e3o Bevilaqua  Suplente - Jo\u00e3o Evangelista Gon\u00e7alves Maciel  II - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS SURDOS E DEFICIENTES DE TARAUAC\u00c1 \u2013  ASDF-TK Titular - Ant\u00f4nia Andrade do Nascimento Suplente - Antonio Jos\u00e9 da Cruz Oliveira Albuquerque  III - IGREJA CAT\u00d3LICA Titular - Maria Francilene Viana Rodrigues Suplente - Elivangela da Silva Machado  IV - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS - APAE Titular - Allex Sandro de Souza Bispo  Suplente - Francinei de Lima Silva  V - IGREJA RENASCER EM CRISTO Titular - Adailson Nunes de Oliveira Suplente - Cleociana da Silva Carioca VI - CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA Titular - Deivid da Silva Souza  Suplente - Jessica Maria Figueiredo da Silva A plen\u00e1ria deu inicio com a apresenta\u00e7\u00e3o dos convidados, conforme  lista de presen\u00e7a. Destaca-se a participa\u00e7\u00e3o da Secret\u00e1ria de Promo\u00e7\u00e3o Social Senhora Camila Figueiredo Albuquerque, que fez uma breve  explana\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia do Conselho para a Secretaria de Promo\u00e7\u00e3o  Social. Em seguida, o senhor Jos\u00e9 Aguiar  apresentou a nova Secret\u00e1ria  Executiva do conselho, a servidora p\u00fablica senhora Antonia Adenisia Batista de Figueiredo. Falou sobre a import\u00e2ncia de todos comparecerem  \u00e0s reuni\u00f5es e concluiu com a leitura da pauta. Na oportunidade deu-se a  apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia do CMDCA. Representando  a Institui\u00e7\u00e3o Governamental a Senhora Cativ\u00e2nia Maria da Costa Lima  (secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o) e o senhor Francisco Rinaldo da  Silva (Secretaria Municipal de cultura).  Da institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o Governamental, o senhor Adailson Nunes de Oliveira (Igreja Renascer em Cristo).  Compareceram na reuni\u00e3o os Conselheiros Titulares ou na Titularidade  e Suplentes do CMDCA: Conselheiro titular Heliton Lima de Farias /  suplente Maria de Souza Nobre (Secretaria de Promo\u00e7\u00e3o Social); conselheira suplente Catiane Silva Gomes (Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o);  conselheiro titular C\u00e9lio Braga de Oliveira / suplente Cativ\u00e2nia Maria  da Costa Lima (Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o); conselheiro titular  Francisco Lima Rocha / suplente Silvania Nunes Coelho Farias (Secretaria Municipal de Sa\u00fade); conselheiro titular Francisco Rinaldo da Silva  (Secretaria Municipal de Cultura); conselheira titular Silvia Gomes Viana / suplente Lina Keli Farrapo de Brito (Casa Civil); conselheira titular  Ant\u00f4nia Andrade do Nascimento (Associa\u00e7\u00e3o Dos Surdos e Deficientes  De Tarauac\u00e1 \u2013 ASDF-Tarauac\u00e1); conselheira suplente Jessica Maria Figueiredo da Silva (Conselho Regional de Psicologia); conselheira titular  Maria Francilene Viana Rodrigues / suplente Elivangela da Silva Machado (Igreja Cat\u00f3lica de Tarauac\u00e1); conselheiro titular Allex Sandro de  Souza Bispo (Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos Dos Excepcionais - APAE);  conselheiro titular Adailson Nunes de Oliveira (Igreja Renascer em Cristo). Desta forma deu-se a vota\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o dos respectivos conselheiros, em que a senhora Cativania Maria da Costa Lima obteve 10 (dez)  votos, e o senhor Francisco Rinaldo da Silva obteve 05 (cinco) votos.  Sendo assim, a mesa diretora foi definida pelos seguintes membros:  Presidente - Cativania Maria da Costa Lima \u2013 Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o; vice-presidente Adailson Nunes de Oliveira - Igreja Renascer  em Cristo, eleito por unanimidade. Sem nada a acrescentar, Eu Antonia  Adenisia Batista de Figueiredo, secretaria executiva do CMDCA, lavrei  a presente ata que ser\u00e1 assinada por todos os presentes. Adailson Nunes de Oliveira Allex Sandro de Souza Bispo Antonia Andrade do Nascimento Catiane Silva Gomes Cativ\u00e2nia Maria da Costa Lima C\u00e9lio Braga de Oliveira  Elivangela da Silva Machado  Francisco Lima Rocha  Francisco Rinaldo da Silva  Heliton Lima de Farias  Jessica Maria Figueiredo da Silva Lina Keli Farrapo de Brito  Maria de Souza Nobre Maria Francilene Viana Rodrigues Silvania Nunes Coelho Farias Silvia Gomes Viana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CME N\u00ba 01/2021 Estabelece normas para a aprova\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico  das Institui\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Ensino Fundamental e Educa\u00e7\u00e3o  de Jovens e Adultos \u2013 EJA do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - AC. O presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Municipal 1.647/07 e em cumprimento ao que disp\u00f5e a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional  \u2013 9.394/96 e a Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990, que disp\u00f5e sobre a  prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente e, 1. Considerando as Leis 10.639/2003 e 11.645/2008, que alteram o artigo 26 da Lei 9394/1996 e estabelece a obrigatoriedade da Educa\u00e7\u00e3o  das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais e para o Ensino da Hist\u00f3ria e Cultura afro-brasileira, africana e ind\u00edgena nos curr\u00edculos escolares; 2. Considerando o que disp\u00f5e o Decreto n\u00ba 7.611, de 17 de novembro de  2011, e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 04/2009, que tratam do Atendimento Educacional Especializado na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, modalidade Educa\u00e7\u00e3o Especial; 3. Considerando o que disp\u00f5e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 05/2009, que fixa as  Diretrizes Curriculares Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil;  4. Considerandoa Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 04/2010, que define as Diretrizes  Curriculares Nacionais Gerais para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica; 5. Considerando o que disp\u00f5e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 07/2010, que fixa Diretrizes Curriculares Nacionais para o Ensino Fundamental de 9 (nove) anos;  6. Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 01/2012, que estabelece Diretrizes Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos; 7. Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 02/2012, que estabelece Diretrizes Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; 8. Considerando ainda o que estabelecem os Planos Nacional, Estadual  e Municipal de Educa\u00e7\u00e3o;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - A presente Resolu\u00e7\u00e3o, estabelece orienta\u00e7\u00f5es para serem cumpridas na elabora\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico dos estabelecimentos  de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e de Ensino Fundamental do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba - O Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico \u00e9 o plano global da institui\u00e7\u00e3o, ou  seja, o instrumento norteador das a\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas e administrativas  desenvolvidas pela escola, constituindo-se num documento obrigat\u00f3rio  cuja elabora\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da equipe gestora, pais, professores, funcion\u00e1rios e representantes da comunidade, levando em conta  o contexto em que a escola est\u00e1 inserida, as necessidades locais e as  de seus estudantes.  Art. 3\u00ba - O Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico \u00e9 um documento indispens\u00e1vel a  toda institui\u00e7\u00e3o de ensino, devendo, portanto, expressar sua identidade,  sua raz\u00e3o de ser, sua miss\u00e3o e seu papel socioeducativo, cultural e  ambiental. Deve, ainda, considerar as caracter\u00edsticas dos alunos e de  seu ambiente socioecon\u00f4mico, como tamb\u00e9m ser refer\u00eancia na busca  da melhoria qualitativa das a\u00e7\u00f5es educativas e assegurar a pr\u00e1tica da  gest\u00e3o democr\u00e1tica e participativa, garantindo os direitos de aprendizagem a todos os alunos matriculados. Art. 4\u00ba \u2013 Para elaborar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico a escola dever\u00e1 seguir  quatro etapas fundamentais: diagn\u00f3stico da realidade escolar, sistematiza\u00e7\u00e3o dos dados, fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rica e elabora\u00e7\u00e3o do documento. Art.5\u00ba - O diagn\u00f3stico \u00e9 um procedimento de conhecimento da realidade  e identifica\u00e7\u00e3o das necessidades e potencialidades da escola e deve  ser realizado a partir de instrumentos que possibilitem a obten\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es referentes a: I- Aprova\u00e7\u00e3o, reprova\u00e7\u00e3o, evas\u00e3o, frequ\u00eancia, infrequ\u00eancia e distor\u00e7\u00e3o  idade/s\u00e9rie;  II - Alunos n\u00e3o alfabetizados at\u00e9 o final do 1\u00ba ano do Ensino Fundamental; III - Resultados do IDEB e de outras avalia\u00e7\u00f5es internas e externas;  IV - Participa\u00e7\u00e3o dos pais e respons\u00e1veis nas reuni\u00f5es e diversas atividades da escola; V - Aproveitamento das reuni\u00f5es pedag\u00f3gicas de planejamento e de  avalia\u00e7\u00e3o realizadas na escola; VI - Forma\u00e7\u00e3o continuada dos professores e demais profissionais da  educa\u00e7\u00e3o escolar; VII - Comunidade escolar e seu entorno para a obten\u00e7\u00e3o do perfil real  dos sujeitos \u2013 corpo discente, docente, funcion\u00e1rios, fam\u00edlia, do ponto  de vista intelectual, cultural, emocional, afetivo e socioecon\u00f4mico; VIII - Estrutura f\u00edsica, organiza\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da escola. Par\u00e1grafo \u00fanico - As informa\u00e7\u00f5es levantadas no diagn\u00f3stico devem ser  atualizadas todos os anos por ocasi\u00e3o da reformula\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico, ou sempre que a equipe escolar julgar necess\u00e1rio.  Art. 6\u00ba - A sistematiza\u00e7\u00e3o dos dados e a organiza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es  colhidas no diagn\u00f3stico que resultar\u00e3o em tabelas, gr\u00e1ficos, textos descritivos e outros, ter\u00e3o como objetivo subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o do projeto  pol\u00edtico-pedag\u00f3gico.   Art. 7\u00ba - A Fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rica \u00e9 o respaldo e o embasamento das  op\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e pedag\u00f3gicas que a escola faz para garantir a execu\u00e7\u00e3o efetiva do projeto, como por exemplo, a concep\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o,  de sociedade e do cidad\u00e3o que se quer formar, de gest\u00e3o democr\u00e1tica,  de inclus\u00e3o, de planejamento, metodologia e avalia\u00e7\u00e3o, entre outros.  Art. 8\u00ba - A elabora\u00e7\u00e3o do projeto pol\u00edtico-pedag\u00f3gico \u00e9 a prepara\u00e7\u00e3o do  documento, propriamente dita, \u00e9 o momento de se definir e organizar  as propostas de a\u00e7\u00f5es concretas a serem executados, o registro e a  sistematiza\u00e7\u00e3o de todo o trabalho realizado nas etapas anteriores, que  dever\u00e1 pautar-se pelos seguintes elementos: I - Apresenta\u00e7\u00e3o: consiste em historiar o processo de constru\u00e7\u00e3o do  Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico e expor, em breves palavras, a import\u00e2ncia  de sua elabora\u00e7\u00e3o, os participantes, as etapas cumpridas e o que a  escola espera alcan\u00e7ar ao coloc\u00e1-lo em pr\u00e1tica; II- Dados de identifica\u00e7\u00e3o: consiste em informar o nome oficial da escola, entidade mantenedora, c\u00f3digo do INEP, endere\u00e7o, telefones, e-mail  institucional, tipifica\u00e7\u00e3o, modalidades de ensino que oferta, n\u00famero de  alunos matriculados por turno, dentre outros; III - Hist\u00f3rico: consiste em informar como se deu o surgimento da unidade escolar, seu decreto de cria\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00f5es nas modalidades de  atendimento \u00e0 comunidade no decorrer dos anos, reformas, principais  dificuldades e conquistas, assim como a biografia da pessoa homenageada com o nome da escola, se for o caso.  IV - Caracteriza\u00e7\u00e3o da escola: consiste em apresentar a identidade da  escola a partir dos resultados do diagn\u00f3stico, identificando suas principais particularidades no que se refere a \u00edndices de aprendizagem, participa\u00e7\u00e3o dos pais na escola, perfil da comunidade escolar do ponto de  vista intelectual, cultural, afetivo e socioecon\u00f4mico, assim como informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 estrutura f\u00edsica e recursos humanos; V- Objetivos gerais e espec\u00edficos da escola: devem expressar o fim a  que a escola se destina, quais as expectativas que movem a tomada  de decis\u00e3o referente a todos os segmentos ou etapas que a institui\u00e7\u00e3o  atende, e a todos os servi\u00e7os oferecidos pela escola. Al\u00e9m da clareza e  precis\u00e3o pr\u00f3prias \u00e0 escrita dos objetivos, deve haver coer\u00eancia entre os  objetivos gerais e os espec\u00edficos. VI - Fundamentos: S\u00e3o os princ\u00edpios norteadores da educa\u00e7\u00e3o atual  considerados como uma dire\u00e7\u00e3o, um norte, um rumo, pelos quais a escola se orienta para conduzir a pr\u00e1tica educativa, ecompreendem os  seguintes aspectos: a - Fundamentos Epistemol\u00f3gicos, que consistem em definir a concep\u00e7\u00e3o de sociedade, de educa\u00e7\u00e3o, de conhecimento, de ensino, de aprendizagem e outros que sustentar\u00e3o o desenvolvimento do projeto; b - Fundamentos \u00c9ticos, que consistem em definir os valores que s\u00e3o  fundamentais para a forma\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o e que ser\u00e3o adotados pela  escola para trabalhar com toda a comunidade escolar, enfatizando as  pol\u00edticas de inclus\u00e3o; c - Fundamentos Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gicos, que consistem em explicitar as  teorias que embasam o curr\u00edculo, os crit\u00e9rios para o estabelecimento dos  conte\u00fados m\u00ednimos, a orienta\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica na perspectiva de an\u00e1lise  e reflex\u00e3o da pr\u00e1tica pedag\u00f3gica, crit\u00e9rios e formas de avalia\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem, interdisciplinaridade e temas transversais; VII - Organiza\u00e7\u00e3o Curricular: Segundo as Diretrizes Curriculares Nacionais  para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, a organiza\u00e7\u00e3o curricular consiste na sele\u00e7\u00e3o ade- quada de conte\u00fados e atividades de aprendizagem, de m\u00e9todos, procedimentos, t\u00e9cnicas e recursos did\u00e1tico-pedag\u00f3gicos, espec\u00edficos para cada  etapa delimitados por sua finalidade, princ\u00edpios e objetivos claramente dispostos no texto da Lei n\u00ba 9.394/96, para a organiza\u00e7\u00e3o da matriz curricular  onde a escola deve observar os seguintes crit\u00e9rios:  a - Organiza\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o de todos os tempos (carga hor\u00e1ria) e espa\u00e7os curriculares (componentes), em forma de eixos, m\u00f3dulos ou projetos,  tanto no que se refere \u00e0 base nacional comum, quanto \u00e0 parte diversificada; b - Dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima anual de 200 (duzentos) dias letivos, com o total de,  no m\u00ednimo, 800 (oitocentas) horas;  c - Observa\u00e7\u00e3o das diretrizes curriculares comuns de cada etapa e modalidade que a escola atende, bem como orienta\u00e7\u00f5es tem\u00e1ticas definidas pelo Sistema de Educa\u00e7\u00e3o, respeitadas as especificidades dos  sujeitos a que se destinam.  d - Interdisciplinaridade e contextualiza\u00e7\u00e3o, que devem ser constantes  em todo o curr\u00edculo, propiciando a interlocu\u00e7\u00e3o entre os diferentes campos do conhecimento e a transversalidade do conhecimento de diferentes disciplinas, bem como o estudo e o desenvolvimento de projetos  referidos a temas concretos da realidade dos estudantes;  e - Oferta de atendimento educacional especializado, complementar ou suplementar \u00e0 forma\u00e7\u00e3o dos estudantes p\u00fablico-alvo da Educa\u00e7\u00e3o Especial;  VIII - Proposta Pedag\u00f3gica: \u00e9 o documento norteador das pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas dos professores, entendido como organizador das atividades escolares, que materializa-se em diferentes formas de uso dos tempos e dos  espa\u00e7os pedag\u00f3gicos. Neste item a escola proceder\u00e1 ao detalhamento: a - Das capacidades, compet\u00eancias e habilidades a serem desenvolvidas, de acordo com o que se deve considerar em cada etapa; b - Dos eixos de trabalho, para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil, e dos conte\u00fados de  ensino, para o Ensino Fundamental; c - Dos procedimentos metodol\u00f3gicos a serem utilizados, das atividades  de interven\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e dos recursos did\u00e1tico-pedag\u00f3gicos que  contemplem as necessidades de aprendizagem dos alunos; d - Das formas, mecanismos e instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o da aprendizagem dos alunos. IX - Organiza\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico: consiste em informar  quais os ambientes f\u00edsicos que a escola disp\u00f5e para realizar a pr\u00e1tica  pedag\u00f3gica, como e quando ser\u00e3o utilizados.   X - Plano de A\u00e7\u00e3o: \u00c9 uma das ferramentas mais simples e eficientes  para o planejamento e acompanhamento das atividades. Ele ser\u00e1 utilizado para garantir que nenhuma tarefa seja deixada para tr\u00e1s, desde  simples atas de reuni\u00f5es at\u00e9 tarefas mais complexas, como um projeto  setorial. A escola usar\u00e1 sua criatividade para elabor\u00e1-lo, poder\u00e1 ser constru\u00eddo no formato de uma planilha, contendo as seguintes informa\u00e7\u00f5es:  a - Objetivos e Metas - Ser\u00e3o definidas a partir das problem\u00e1ticas identificadas no diagn\u00f3stico e alcan\u00e7adas com a implementa\u00e7\u00e3o do Projeto  Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico, sendo que, essas metas ser\u00e3o estabelecidas a  curto, m\u00e9dio e longo prazo, considerando a vig\u00eancia deste documento. b - A\u00e7\u00f5es administrativas e pedag\u00f3gicas: a escola estabelecer\u00e1 o que vai  fazer para atingir os objetivos e metas definidos na al\u00ednea \u201ca\u201ddeste inciso. c - Estrat\u00e9gias pedag\u00f3gicas \u2013 A escola estabelecer\u00e1as estrat\u00e9gias que  ser\u00e3o utilizadas para destacar os pontos fortes da escola e enfrentar as  dificuldades que se revelaram a partir do diagn\u00f3stico, ou seja, de que  forma vai realizar as a\u00e7\u00f5es priorizadas com vistas ao \u00eaxito de todo o  trabalho realizado.  d - Mecanismos de Avalia\u00e7\u00e3o - A escola vai descrever de que forma vai  avaliar as suas a\u00e7\u00f5es administrativas e pedag\u00f3gicas estabelecidas na  al\u00ednea \u201cb\u201d deste inciso. XI - Plano de forma\u00e7\u00e3o continuada: a escola descrever\u00e1 como proporcionar\u00e1 forma\u00e7\u00e3o para os professores e demais funcion\u00e1rios, tendo  como objetivos principais o aperfei\u00e7oamento da pr\u00e1tica pedag\u00f3gica e  inclusiva, e, dos demais servi\u00e7os oferecidos \u00e0 comunidade; XII - Plano de atendimento educacional especializado: a escola descrever\u00e1 como far\u00e1 para atender os alunos com defici\u00eancias, com o objetivo de inclui-los plenamente em todos os aspectos da vida escolar,  garantindo-lhes, em especial, a aprendizagem; XIII - Mecanismos de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico: neste item a escola informar\u00e1 como o projeto ser\u00e1 acompanhado e avaliado, indicando quais os mecanismos utilizados para  esta avalia\u00e7\u00e3o: reuni\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o bimestrais, trimestrais ou semestrais ou outras atividades que julgar necess\u00e1rias; XIV - Bibliografia \u2013 a escola apresentar\u00e1 todos os referenciais te\u00f3ricos  utilizados para elabora\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico; XV - Anexos \u2013 Os anexos complementam as informa\u00e7\u00f5es contidas no  documento: projetos did\u00e1ticos, planos de a\u00e7\u00e3o, etc. Art. 9\u00ba - O Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico dever\u00e1 ser encaminhado ao Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para a devida aprova\u00e7\u00e3o, constituindo-se  numa das pe\u00e7as do processo de credenciamento da institui\u00e7\u00e3o.  Art. 10 - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, E Cumpra-se. Tarauac\u00e1, 09 de novembro de 2021 ESPERDI\u00c3O KENNEDY ROCHA DE MENEZES PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL EDUCA\u00c7\u00c3O TARAUAC\u00c1 Portaria n\u00ba 265, de 18 de maio de 2021. CPF: 216.078.502-49 Aprovada em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Colegiado em 09.11.2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O INDICA\u00c7\u00c3O CME N\u00ba 01/2021 As orienta\u00e7\u00f5es constantes nesta indica\u00e7\u00e3o t\u00eam a finalidade de contribuir  com a unidade educativa na elabora\u00e7\u00e3o do seu Regimento Escolar, favorecendo uma melhor organiza\u00e7\u00e3o administrativa do fazer pedag\u00f3gico  no seu cotidiano. O Regimento Escolar \u00e9 um instrumento normativo que estabelece as compet\u00eancias internas da institui\u00e7\u00e3o de ensino, a organiza\u00e7\u00e3o administrativa,  pedag\u00f3gica e disciplinar, bem como suas rela\u00e7\u00f5es entre os diversos segmentos que constituem o p\u00fablico interno da Unidade Educativa. A reda\u00e7\u00e3o do Regimento Escolar deve ser clara, sucinta, objetiva e de  f\u00e1cil compreens\u00e3o, de forma que a institui\u00e7\u00e3o defina a estrutura e os  conte\u00fados que ser\u00e3o nele abordados. O Regimento Escolar deve ter formato legal, escrito em t\u00edtulos, cap\u00edtulos,  se\u00e7\u00f5es, subse\u00e7\u00f5es, artigos e par\u00e1grafos, dependendo das necessidades.  O Regimento Escolar deve estar fundamentado na Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  na Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional e em conson\u00e2ncia com  o Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, Resolu\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional  e do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o e outras leis pertinentes. Para a elabora\u00e7\u00e3o do Regimento Escolar deve-se observar a seguinte  estrutura e seus detalhamentos: TITULO I  DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ESTABELECIMENTO CAPITULO I  Do Estabelecimento de Ensino Se\u00e7\u00e3o I -Da Denomina\u00e7\u00e3o\u2013 Explicitar o nome e o porqu\u00ea do nome da  unidade educativa. Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Da Origem\u2013 Relatar como se originou o Estabelecimento de Ensino. Se\u00e7\u00e3o III \u2013 Do Patrono- Apresentar uma breve biografia do patrono da  Unidade educativa. Se\u00e7\u00e3o IV \u2013 Da Entidade Mantenedora \u2013 Citar o nome da mantenedora, CNPJ,  Sede e registro em cart\u00f3rio e/ou na junta comercial e endere\u00e7o completo. CAPITULO II  Dos Fins e Objetivos da Educa\u00e7\u00e3o Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Dos Fins da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Explicitar as finalidades da Educa\u00e7\u00e3o, em todos os n\u00edveis e modalidades que a unidade educativa oferece  de acordo com a defini\u00e7\u00e3o apresentada pela Lei de Diretrizes e Bases  da Educa\u00e7\u00e3o Nacional. Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Dos Objetivos da Escola \u2013 Explicitar qual o seu compromisso  com a forma\u00e7\u00e3o integral do cidad\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o III - Do Ensino \u2013 Discriminar, sucintamente, os n\u00edveis e modalidades de ensino oferecidos pela unidade educativa conforme  as suas especificidades. TITULO II DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA, PEDAG\u00d3GICA E T\u00c9CNICA DA  UNIDADE EDUCATIVA. CAPITULO I  Do Conselho Escolar Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Das Finalidades - Explicitar quais as finalidades do Conselho Escolar. Se\u00e7\u00e3o II\u2013 Da Constitui\u00e7\u00e3o - Como \u00e9 composto, incluindo representantes  de todos os segmentos da Unidade Educativa. Se\u00e7\u00e3o III \u2013 Das Compet\u00eancias \u2013 Explicitar o exerc\u00edcio das suas atribui\u00e7\u00f5es. CAPITULO II Da Gest\u00e3o Escolar Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Da Constitui\u00e7\u00e3o - Explicitar como \u00e9 composta a dire\u00e7\u00e3o da  Unidade Educativa e como se d\u00e1 o processo de legitima\u00e7\u00e3o do cargo. Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Das Compet\u00eancias \u2013Citar as compet\u00eancias baseadas nos  princ\u00edpios da gest\u00e3o democr\u00e1tica expressos na legisla\u00e7\u00e3o vigente. ",
            "CAPITULO III   Da Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Da Constitui\u00e7\u00e3o \u2013 Citar como \u00e9 constitu\u00edda a Coordena\u00e7\u00e3o  Pedag\u00f3gica da unidade educativa. Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Das Compet\u00eancias \u2013 Explicitar de forma clara como a Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica desenvolve o trabalho de apoio pedag\u00f3gico. CAPITULO IV  Da Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Da Constitui\u00e7\u00e3o - Citar como \u00e9 constitu\u00edda a Coordena\u00e7\u00e3o  Administrativa da unidade educativa. Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Das Compet\u00eancias - Explicitar de forma clara como a coordena\u00e7\u00e3o administrativa desenvolve o trabalho de apoio administrativo. CAPITULO V  Dos Servi\u00e7os Gerais e Apoio Administrativo. Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Da Constitui\u00e7\u00e3o \u2013 Quem comp\u00f5e o corpo administrativo da  unidade educativa. Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Das Compet\u00eancias \u2013 Explicitar de forma clara quais s\u00e3o os  servi\u00e7os gerais desenvolvidos e quais as atribui\u00e7\u00f5es dos servidores que  comp\u00f5em o apoio administrativo. TITULO III  DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DID\u00c1TICO-PEDAGOGICA CAPITULO I  Da Estrutura do Ensino Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Da Oferta do Ensino: N\u00edveis e Modalidades \u2013 As Unidades  Educativas devem explicitar quais os n\u00edveis e modalidades de Ensino  que oferecem. Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Da Matricula \u2013 Estabelecer os crit\u00e9rios sobre matricula, data de  realiza\u00e7\u00e3o e a documenta\u00e7\u00e3o exigida. A Unidade Educativa deve matricular  o aluno de acordo com o que prev\u00ea a legisla\u00e7\u00e3o educacional vigente. Se\u00e7\u00e3o III \u2013 Do Calend\u00e1rio Escolar \u2013 O calend\u00e1rio escolar define os dias  letivos, indicando os per\u00edodos escolares, as f\u00e9rias e as demais atividades a serem realizadas pela Unidade educativa. A elabora\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio escolar dever\u00e1 atender o disposto na Lei de  Diretrizes e Bases no que se refere a dura\u00e7\u00e3o de 200 dias e 800 horas  de efetivo trabalho escolar exclu\u00eddo o tempo reservado aos exames e  recupera\u00e7\u00e3o finais, quando houver. Destaca-se que o calend\u00e1rio escolar deve prev\u00ea tamb\u00e9m, as reuni\u00f5es,  planejamento e forma\u00e7\u00e3o continuada dos profissionais em educa\u00e7\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o IV \u2013 Do Projeto Pedag\u00f3gico - Deve ser elaborada de forma clara e objetiva e conter o registro de todas as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas na  Unidade educativa. Para efeito jur\u00eddico e educacional o Projeto Pol\u00edtico  Pedag\u00f3gico deve articular-se com o Regimento Escolar.   Se\u00e7\u00e3o V \u2013 Da Organiza\u00e7\u00e3o Curricular \u2013 Explicitar sinteticamente no  Regimento Escolar, a organiza\u00e7\u00e3o curricular, obedecendo ao disposto  no artigo 26 e par\u00e1grafos 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 4\u00ba, da LEI 9394/96 e as diretrizes  Curriculares Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil e Ensino Fundamental  de 9 anos. O detalhamento dos conte\u00fados e das a\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para o  seu desenvolvimento deve constar no Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico. Se\u00e7\u00e3o VI \u2013 Do Planejamento Pedag\u00f3gico \u2013 O Regimento Escolar deve  definir a obrigatoriedade do planejamento, quais os agentes envolvidos  e a periodicidade do planejamento durante o ano letivo.   Se\u00e7\u00e3o VII \u2013 Da Classifica\u00e7\u00e3o \u2013 A Unidade educativa dever\u00e1 definir os  crit\u00e9rios para a classifica\u00e7\u00e3o de acordo com o art. 24 inciso II da LDB  que especifica:  A classifica\u00e7\u00e3o em qualquer s\u00e9rie ou etapas exceto a primeira do Ensino  Fundamental pode ser feita: a) por promo\u00e7\u00e3o, para alunos que cursaram com aproveitamento, a s\u00e9rie/ano ou fase anterior, na pr\u00f3pria unidade educativa; b) por transfer\u00eancia, para candidatos procedentes de outras  unidades educativas; c) independentemente de escolariza\u00e7\u00e3o anterior, mediante avalia\u00e7\u00e3o feita  pela Unidade Educativa, que define o grau de desenvolvimento e experi\u00eancia do candidato e permita sua inscri\u00e7\u00e3o na s\u00e9rie/ano ou etapa adequada,  conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o normativo do sistema de ensino\u201d. Se\u00e7\u00e3o VIII \u2013 Da Transfer\u00eancia \u2013 Dentre os crit\u00e9rios relativos \u00e0 transfer\u00eancia do aluno, a Unidade Educativa deve inserir no Regimento Escolar  as seguintes recomenda\u00e7\u00f5es:  \u00c9 assegurado ao aluno o direito de requerer sua transfer\u00eancia para outro estabelecimento de ensino no decorrer do ano letivo. A transfer\u00eancia para outra unidade de ensino requerida na secretaria da unidade educativa pelo pr\u00f3prio aluno, quando este for maior de idade, ou por seu  respons\u00e1vel quando menor, sendo vedado \u00e0 dire\u00e7\u00e3o indeferir o pedido. No ato da solicita\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia a unidade educativa deve expedir  a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, com clareza, para que se efetive a matricula na unidade educativa de destino. \u00c9 vedada \u00e0 unidade educativa a cobran\u00e7a de qualquer tipo de taxa relativa \u00e0 concess\u00e3o ou aceita\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia. \u00c9 vedado ao estabelecimento de ensino utilizar-se da transfer\u00eancia  compuls\u00f3ria por quest\u00f5es pedag\u00f3gicas ou administrativas. Se\u00e7\u00e3o IX \u2013 Do Controle da Frequ\u00eancia Escolar \u2013 Explicitar a obrigatoriedade do controle da frequ\u00eancia e dos procedimentos de acompanha- mento de acordo com os incisos VII, art. 12 e VI, art. 24 da LDBEN, e ainda inciso II, do art. 56 do ECA e do \u00a7 4\u00b0 do art. 5\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CEB  n\u00b0 5/2009. \u00c9 importante que a Unidade Educativa registre no seu regimento como ir\u00e1 apurar a frequ\u00eancia na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, mesmo n\u00e3o sendo esta obrigat\u00f3ria, considerando que a reitera\u00e7\u00e3o de faltas pode ser ind\u00edcio de algum tipo de neglig\u00eancia ou maus tratos contra a crian\u00e7a e, nesse caso, a  Unidade Educativa deve agir conforme o disposto no art. 245 do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente. Se\u00e7\u00e3o X \u2013 Da Avalia\u00e7\u00e3o \u2013 A unidade educativa dever\u00e1 discriminar no seu regimento, os procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o cont\u00ednua e cumulativa, para  aferir o grau de desenvolvimento da experi\u00eancia dos alunos do Ensino Fundamental da rede p\u00fablica, com preval\u00eancia dos aspectos qualitativos  sobre os quantitativos e dos resultados ao longo do per\u00edodo sobre os de eventuais provas finais, nos termos da al\u00ednea a, inciso V, art.24 da LDBEN; Os procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Infantil far-se-\u00e1 mediante acompanhamento e registro do desenvolvimento da crian\u00e7a, sem o objetivo  de promo\u00e7\u00e3o, mesmo para o acesso ao Ensino Fundamental, nos termos do art. 31 da LDBEN, observando ainda o disposto no art. 10 da Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CEB n\u00b0 5/2009; A unidade educativa dever\u00e1 discriminar tamb\u00e9m, as estrat\u00e9gias de informa\u00e7\u00e3o, envolvimentos e co-responsabiliza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia no processo de  ensino-aprendizagem e aproveitamento dos alunos.   Se\u00e7\u00e3o XI \u2013 Da Recupera\u00e7\u00e3o \u2013 A unidade educativa deve explicitar as formas, os meios e atividades previstas para recupera\u00e7\u00e3o, de forma a garantir  ao aluno o direito \u00e0 aprendizagem, com base no inciso V, art. 12 da LDBEN; Se\u00e7\u00e3o XII \u2013 Da Reclassifica\u00e7\u00e3o - A unidade educativa dever\u00e1 definir no seu regimento o formato da reclassifica\u00e7\u00e3o para os alunos que venham  transferidos de outros estabelecimentos situados no pa\u00eds ou no exterior, tendo como base as normas curriculares gerais vigentes. Se\u00e7\u00e3o XIII \u2013 Da Promo\u00e7\u00e3o - O regimento escolar deve estabelecer os crit\u00e9rios de promo\u00e7\u00e3o do aluno, a nota ou conceito m\u00ednimo para a promo\u00e7\u00e3o,  o c\u00e1lculo da m\u00e9dia, assiduidade ou frequ\u00eancia m\u00ednima estabelecida e a forma de registro e de comunica\u00e7\u00e3o aos pais. Se\u00e7\u00e3o XIV \u2013 Da Progress\u00e3o Continuada - A unidade educativa deve prever no seu regimento os crit\u00e9rios para a realiza\u00e7\u00e3o da progress\u00e3o continuada e todos os procedimentos que dar\u00e3o efetividade ao processo. Entenda-se por progress\u00e3o continuada as possibilidades de acelera\u00e7\u00e3o de estudos para aluno com atraso escolar e as possibilidades de avan\u00e7os  nos anos, mediante indica\u00e7\u00e3odo aprendizado.  TITULO IV  DA CONVIV\u00caNCIA SOCIAL Se\u00e7\u00e3o I - Dos direitos e deveres dos participantes do processo educativo, dos alunos, dos pais de alunos ou de seus respons\u00e1veis, dos docentes,  do pessoal t\u00e9cnico-administrativo, das san\u00e7\u00f5es, dos recursos. A unidade educativa dever\u00e1 descrever, sucintamente, os princ\u00edpios que regem as rela\u00e7\u00f5es entre os participantes do processo educativo, explicitados nos direitos e deveres de todos os envolvidos neste processo, respeitando-se as disposi\u00e7\u00f5es do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (LEI n\u00ba  8.069/90.), e demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes. TITULO V  DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES AUXILIARES CAPITULO I Do Conselho Escolar e Outras Organiza\u00e7\u00f5es Existentes na Unidade Educativa Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Do Conselho Escolar \u2013 A unidade educativa deve explicitar a exist\u00eancia do Conselho Escolar e suas compet\u00eancias dando \u00eanfase a sua  import\u00e2ncia na garantia da gest\u00e3o democr\u00e1tica e na efetiva participa\u00e7\u00e3o da comunidade escolar.  A unidade educativa dever\u00e1 incluir a se\u00e7\u00e3o II ou mais, caso exista outras organiza\u00e7\u00f5es tais como: gr\u00eamios estudantis, pelot\u00f5es de sa\u00fade, amigos  da escola, etc. TITULO VI DO REGISTRO ESCOLAR, ESCRITURA\u00c7\u00c3O E ARQUIVO E CERTIFICA\u00c7\u00c3O. CAPITULO I Dos Instrumentos de Registro Escolar, Escritura\u00e7\u00e3o, Arquivo e Certifica\u00e7\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o I \u2013 Da Documenta\u00e7\u00e3o - A unidade educativa deve explicitar quais documentos utilizados para o registro escolar que servir\u00e3o para a an\u00e1lise  das situa\u00e7\u00f5es do cotidiano escolar dos alunos.  Se\u00e7\u00e3o II \u2013Do Arquivo Escolar \u2013 A unidade educativa deve explicitar no seu Regimento o tipo de documenta\u00e7\u00e3o arquivada que identifique os alunos e o seu  percurso educacional, bem como a identifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos seus profissionais a guarda da documenta\u00e7\u00e3o e a responsabiliza\u00e7\u00e3odos profissionais da  institui\u00e7\u00e3o no seu respectivo \u00e2mbito de compet\u00eancia pela inviolabilidade dos arquivos e documentos da escritura\u00e7\u00e3o escolar. Se\u00e7\u00e3o III - Da Expedi\u00e7\u00e3o de Documentos - Cabe a unidade educativa descrever no seu Regimento Escolar os documentos que ser\u00e3o expedidos  com especifica\u00e7\u00f5es que assegurem a clareza e autenticidade da vida escolar dos alunos, em documento originais, sem rasuras e com a cita\u00e7\u00e3o  dos atos autorizativos.  Se\u00e7\u00e3o IV \u2013 Da Certifica\u00e7\u00e3o - Cabe \u00e0 unidade educativa explicitar no seu Regimento Escolar como se dar\u00e1 a certifica\u00e7\u00e3o dos alunos conforme previsto no inciso 7\u00ba, art. 24 da LDBEN . T\u00cdTULO VII  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Nas disposi\u00e7\u00f5es gerais e transit\u00f3rias, a unidade educativa deve registrar como ser\u00e1 feita a divulga\u00e7\u00e3o do seu Regimento, a periodicidade de sua  reformula\u00e7\u00e3o, as formas de acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o escolar, a adapta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do Regimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o educacional, os casos omissos e  outros registros que a escola julgar necess\u00e1rio. Ao elaborar o Regimento Escolar a equipe da unidade educativa, deve atentar para a constitui\u00e7\u00e3o dos artigos e par\u00e1grafos, tantos quantos forem  necess\u00e1rios para concluir a reda\u00e7\u00e3o do documento ora instru\u00eddo. Com as orienta\u00e7\u00f5es constantes nesta INDICA\u00c7\u00c3O o Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, espera que as unidades educativas que comp\u00f5em o Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 possam elaborar o seu Regimento Escolar, atentando para o necess\u00e1rio encaminhamento  ao CME para a devida aprova\u00e7\u00e3o, lembrando que este faz parte do processo de credenciamento das unidades educativas, conforme orienta\u00e7\u00f5es  da Resolu\u00e7\u00e3o CME n\u00ba 01/2012. Tarauac\u00e1 - AC, 09 de novembro de 2021 ESPERDI\u00c3O KENNEDY ROCHA DE MENEZES PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL EDUCA\u00c7\u00c3O TARAUAC\u00c1 Portaria n\u00ba 265, de 18 de maio de 2021. CPF: 216.078.502-49 Aprovada pelo colegiado, em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria, em 09 de novembro de 2021. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0006846-34.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Presencial n.\u00ba 03/2021. Tipo: Maior Percentual de Desconto. Objeto: Concess\u00e3o onerosa de direito  real de uso do Restaurante do Servidor pertencente ao Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, localizado na Sede Administrativa \u00e0 Rua Tribunal de Justi\u00e7a,  s/n, Rio Branco-AC. MOTIVO DA SUSPENS\u00c3O: An\u00e1lise de pedidos de impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o conclu\u00edda em tempo h\u00e1bil. Rio Branco\u2013AC, 10 de novembro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira/TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0002300-96.2021.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 66/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7os de fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os fotogr\u00e1ficos, sonoriza\u00e7\u00e3o e fornecimento de 2\u00aa via de Identidade, para atender  as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 402/2020 - Plataforma +Brasil n\u00ba 904427/2020, celebrado entre o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  (MJSP) e este Tribunal, cujo objeto \u00e9 realizar o Projeto Cidad\u00e3o Ind\u00edgena - Mutir\u00e3o itinerante de servi\u00e7os sociais \u00e0s Comunidades Tradicionais  (Ribeirinhos e Ind\u00edgenas) nos munic\u00edpios de Tarauac\u00e1 e Manoel Urbano, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste  Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia  30 de novembro de 2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 10 de novembro de 2021  Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "PORTARIA N\u00ba 136/2021  A Diretoria Executiva do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio das Portarias C.A. n\u00b0. 01/2020, n\u00ba 02/2020  e n\u00ba 03/2020, de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, Considerando a Lei n\u00b0 3.779 de 1\u00b0 de setembro de 2021, que autoriza a extin\u00e7\u00e3o do IGESAC, RESOLVE: Art. 1\u00b0 - ALTERAR a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio designados pela Portaria n\u00ba 51/2021; Art. 2\u00b0 - SUBSTITUIR o membro Wesley David Pontes da Costa pelo empregado Alexandre de Mesquita Silva; Art. 3\u00ba - Os demais componentes permanecem inalterados; Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio extinguir-se-\u00e1 imediatamente ap\u00f3s a entrega do relat\u00f3rio final de invent\u00e1rio. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir 14/10/2021.  Rio Branco/AC, 14 de outubro de 2021 Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 Rosicley Souza da Silva Diretor de Assist\u00eancias \u00e1 Sa\u00fade Portaria C.A n\u00ba 03/2020 de 14/09/2020 ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 013/2021 O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL torna p\u00fablico que a CPL estar\u00e1 reunida no dia 22 de novembro de 2021, segunda-feira, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es  da Casa da Ind\u00fastria, situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio  Branco\u2013AC, a fim de realizar o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 013/2021, do  tipo menor pre\u00e7o, por item, cujo objeto consiste no registro de pre\u00e7os  para a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos e ferramentas diversas para uso  pr\u00e1tico nos cursos de aprendizagem industrial presencial, aperfei\u00e7oamento profissional presencial, t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio presencial e qualifica\u00e7\u00e3o profissional presencial na \u00e1rea de eletricidade, eletromec\u00e2nica  e comandos el\u00e9tricos para utiliza\u00e7\u00e3o nos ambientes pedag\u00f3gicos da escola SENAI Cel. Auton Furtado, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  especificadas no anexo I do edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 10 de novembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro do Sistema FIEAC ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SISTEMA FIEAC  N\u00ba. 002/2021 O Presidente da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre \u2013 FIEAC e  tamb\u00e9m Diretor Regional do IEL-NR/AC, Diretor Regional do SESI-DR/ AC e Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC, em exerc\u00edcio,  conforme Portaria/PRESI/N\u00ba22/2021, de 05/11/2021, em conjunto com  o Diretor Regional do Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial \u2013  SENAI-DR/AC e Superintendente do Servi\u00e7o Social da Ind\u00fastria \u2013 SESI-DR/AC, e o Superintendente do Instituto Euvaldo Lodi \u2013 IEL-NR/AC  e Superintendente da FIEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias  e por determina\u00e7\u00e3o legal, resolvem REVOGAR o presente processo  licitat\u00f3rio, conforme faculta o art. 40 do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos do SESI e do SENAI. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 10 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Afonso Boaventura de Souza - Presidente da FIEAC, Diretor Regional do IEL-NR/AC, Diretor Regional do SESI-DR/AC, Presidente do  Coselho Regional do SENAI-DR/AC, em exerc\u00edcio, conforme Portaria/ PRESI/N\u00ba22/2021, de 05/11/2021; Jorge Luiz Ara\u00fajo Villa Nova - Superintendente da FIEAC,  Superintendente do IEL-NR/AC; Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor Regional do  SENAI-DR/AC e Superintendente do SESI-DR/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO  PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 28/2021  OBJETO Registro de pre\u00e7os para o agenciamento de passagens a\u00e9reas (nacionais  e internacionais), passagens terrestres (intermunicipais, interestaduais e internacionais); e seguro de assist\u00eancia em viagem internacional para atendimento das necessidades do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador do Registro de Pre\u00e7os. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 11/11/2021 at\u00e9 \u00e0s 10h45  do dia 19/11/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 19 de novembro de 2021. Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 17/11/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 10 de novembro de 2021. Cl\u00e1udio Roberto Pinheiro de Ara\u00fajo Pregoeiro do SEBRAE/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 19/2021 OBJETO Fornecimento de M\u00e3o de Obra Terceirizada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  de Manuten\u00e7\u00e3o e Sustenta\u00e7\u00e3o de Software, Seguran\u00e7a e Prote\u00e7\u00e3o de  Dados, Suporte de Infraestrutura de Redes e Helpdesk. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 10/11//2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 18/11/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00 h do 18 de novembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 12/11/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 09 de novembro de 2021. Janaina Feitosa Pinheiro Pregoeira SEBRAE/AC  "
    ]
}