{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.795, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a obrigatoriedade de incluir os absorventes femininos aos  itens de higiene das unidades de ensino e disponibilizar, gratuitamente,  nos banheiros das escolas p\u00fablicas estaduais. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a obrigatoriedade de incluir os absorventes femininos aos itens de higiene das unidades de ensino e distribuir, gratuitamente, nos banheiros das escolas p\u00fablicas estaduais. Par\u00e1grafo \u00fanico. Por meio da presente lei se reconhece que os absorventes higi\u00eanicos femininos se constituem como itens de necessidade  b\u00e1sica para a sa\u00fade e higiene feminina, devendo serem inclu\u00eddos aos  itens de higiene e disponibilizados, gratuitamente, nos banheiros das  escolas p\u00fablicas estaduais. Art. 2\u00ba As Unidades Escolares ficam encarregadas de incluir os absorventes femininos no material de consumo das escolas e fornecerem  quantidade adequada \u00e0s necessidades das estudantes. Art. 3\u00ba A presente lei ser\u00e1 regulamentada pelo Poder Executivo no prazo  de cento e vinte dias, contados da sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 4\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta lei correr\u00e3o por conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias. Art. 5\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.798, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Institui o ensino da Lei Maria da Penha nas escolas. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o ensino da Lei Maria da Penha nas escolas, com  os seguintes objetivos: I - contribuir para o conhecimento da comunidade escolar acerca da Lei  n\u00ba 11.340, de 7 de agosto de 2006, conhecida como Lei Maria da Penha; II - impulsionar as reflex\u00f5es sobre o combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher, divulgando o servi\u00e7o Disque-Den\u00fancia Nacional de Viol\u00eancia contra a Mulher, disque 180; III - conscientizar adolescentes, jovens e adultos, estudantes e professores, que comp\u00f5em a comunidade escolar, da import\u00e2ncia do respeito aos direitos humanos, notadamente os que refletem a promo\u00e7\u00e3o da  igualdade de g\u00eanero, prevenindo e evitando, dessa forma, as pr\u00e1ticas  de viol\u00eancia contra a mulher; IV - explicar sobre a necessidade da efetiva\u00e7\u00e3o de registros nos \u00f3rg\u00e3os competentes de den\u00fancias dos casos de viol\u00eancia contra a mulher,  onde quer que ela ocorra. Par\u00e1grafo \u00fanico. O ensino institu\u00eddo por esta lei consiste inserir nos planos de estudos do ensino m\u00e9dio da rede p\u00fablica e particular do Estado,  conte\u00fados did\u00e1ticos sobre a Lei Maria da Penha, dispondo sobre mecanismos para coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher. Art. 2\u00ba O ensino da Lei Maria da Penha na Escola ser\u00e1 desenvolvido,  ao longo de todo o ano letivo, realizando, no m\u00eas de novembro, uma  programa\u00e7\u00e3o ampliada, espec\u00edfica em alus\u00e3o ao dia 25, institu\u00eddo pela  Assembleia Geral da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas como o Dia Internacional da N\u00e3o-Viol\u00eancia Contra a Mulher, destacando o tema do qual  trata a presente lei. Art. 3\u00ba O Poder Executivo regulamentar\u00e1 esta lei no prazo de sessenta  dias ap\u00f3s sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba O descumprimento desta lei sujeita o infrator \u00e0s seguintes penalidades, sem preju\u00edzo da responsabiliza\u00e7\u00e3o nas esferas c\u00edvel e criminal: I \u2013 procedimento administrativo e disciplinar; II \u2013 multa de UFESP\u2019S; III \u2013 interdi\u00e7\u00e3o do estabelecimento. Art. 5\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.336, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar FREDISON COSTA DANTAS BEN\u00cdCIO do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.100, de 2 de  julho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.337, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MILTON BENTO DA SILVA NETO para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.346, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar WELLIGTON OLIVEIRA DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 7.854, de 2 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.347, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, GILIARDE DE OLIVEIRA SOARES  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.361, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ELIANDRA LIMA DA COSTA do cargo de Gerente Administrativa da Unidade Mista de Sa\u00fade de Vila Campinas, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.126, de 09  de junho de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.362, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CLYVIA MERY SANTOS DE SOUZA para exercer o Cargo de Gerente Administrativa da Unidade Mista de Sa\u00fade de Vila Campinas, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.         Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.363, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOYCIANE GAMA DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  \u2013 SEICT, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.132, de 9 de junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.364, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, WALESKA CRISTINA FRAN\u00c7A DE  OLIVEIRA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.365, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIA ODALIS RUIZ GADELHA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e  Tecnologia \u2013 SEICT, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.523, de 15 de  julho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.366, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ALINE LEONCINI SOUTO para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.367, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, SONAIRA FREITAS DE SOUZA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.916, de 8 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.368, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, PAULA AMANDA PRADO MAIA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.917, de 8 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.369, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar KEYLA CHRISTINA MAIA DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 4.244, de 26  de setembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.370, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, EMILY NICOLE SOUZA FERREIRA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.371, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar WERUSKA LIMA BEZERRA do cargo de Diretora, da Secretaria de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013  SEICT, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.038, de 17 de fevereiro  de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.372, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ADRIANO SALES SANTOS para exercer o cargo de Diretor,  na Secretaria de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 320, de 24 de janeiro de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.373, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, \u00c2NGELO M\u00c1XIMO MELO DA SILVA  para exercer o Cargo de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.374, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba  4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.375, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, JOS\u00c9 SEVERIANO DE FREITAS do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.443,  de 24 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.376, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, N\u00c1DIA QUEIROZ DOS REIS para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.377, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar BRENDA MICHELE MOURA NASCIMENTO do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 665, de  6 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.378, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, VAL\u00c9RIA ALBUQUERQUE CANO\u00ca  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.379, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JORDY WESLLEY OLIVEIRA DE ALBUQUERQUE do  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  1.721, de 4 de abril de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.380, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JUSCELINO DE ARA\u00daJO para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.389, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar NAYANA JUC\u00c1 DINIZ do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.228, de 4 de outubro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.390, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, REGIANE FELIX FELIPE para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.391, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo no  art. 141, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no processo SEI n\u00ba  4002.008447.00786/2021-38, RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar a cess\u00e3o do servidor TELMO BORGES SILVEIRA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 9214291-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de  Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, para continuar prestando servi\u00e7os junto ao Governo do Estado do Rio de Janeiro, at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, sem \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.392, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto no  art. 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006, e art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei Complementar  n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o constante nos  autos do processo SEI n\u00ba 4002.006235.00473/2021-86, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar o servidor 3\u00ba SGT PM HERLON DE MELO PEREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 9275827-2, do Quadro de Pessoal da Pol\u00edcia Militar do Estado Acre  - PMAC, e coloc\u00e1-lo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Assembleia Legislativa do Estado do  Acre, pelo per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 21 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.395, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo  no art. 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006, e art. 141,  inciso III, da Leio Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 004/2021SECC,  celebrado entre o Estado do Acre e a Prefeitura do Munic\u00edpio de Porto Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no processo SEI n\u00ba  4002.008447.00565/2021-60 e 4002.008447.00928/2021-67, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar o servidor 2\u00ba TEN BM CRISTIAN MELO DE SOUZA,  matr\u00edcula n\u00ba 9000399-1, do Quadro de Pessoal do Corpo de Bombeiros  Militar do Estado do Acre - CBMAC, e coloc\u00e1-lo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Prefeitura do Munic\u00edpio de Porto Acre, pelo per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus  para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de fevereiro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.396, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o disposto no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos processos SEI n\u00ba  0014.000130.00386/2021-67, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, o servidor ANT\u00d4NIO MANOEL DOS SANTOS  SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 298476-1, pertencente ao Quadro de Pessoal da  Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, com  \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2019. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.397, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar RICARDO LUIZ DA SILVA FARIAS do Cargo de Chefe  de Departamento da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano  e Regional \u2013 SEDUR, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.674 de 2 de  abril de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.398, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder o servidor RICARDO LUIZ DA SILVA FARIAS, matr\u00edcula n\u00ba  9188517-04, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  - SESACRE, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia Legislativa do  Estado do Acre \u2013 ALEAC, pelo per\u00edodo de 12 meses, sem \u00f4nus para o  Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.399, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora YASMIN MORAIS VICTOR,  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP para a Secretaria de Estado de  Assist\u00eancia Social, de Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.400, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MAIKO SANTANA MURICY do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-6, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.249, de 21 de junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.401, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANDR\u00c9 WILSON SANTOS DA SILVA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00ean-cia CEC-6, na Secretaria  Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.402, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar WERLESSON DA SILVA PONTOJA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia  e Tecnologia \u2013 SEICT, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.228, de 18 de  junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.403, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MARIA ANT\u00d4NIA DANTAS DE BRITO  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00ean-cia CEC-6, na Secretaria  de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.409, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOS\u00c9 FRED LIMA do Cargo de Chefe de Departamento  da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 416, de 30 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.410, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANDERSON FILGUEIRA COSTA para  exercer o cargo de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado de  Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.331, de 24 de novembro de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 58\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.411, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar WAGNER CAMELO BARCELAR do cargo de Gerente-Geral do Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da Mulher e da Crian\u00e7a - SASMC, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  1.071, de 25 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.412, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear LAURA ELISA PONTES SOARES para exercer o Cargo de Gerente-Geral do Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da Mulher e da  Crian\u00e7a, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.413, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JIZA LOPES CEZAR do Cargo de Diretora da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  9.577, de 26 de julho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.414, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FERNANDO DE ABREU SAMPAIO para exercer o cargo  de Diretor, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.415, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar LEANDRO AGUIAR DE ARA\u00daJO do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.055, de 29 de maio de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.416, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, GLAYTON PINHEIRO R\u00caGO para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.418, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar DANIELA DOS REIS MESQUITA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia  e Tecnologia \u2013 SEICT, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 770, de 8 de  fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.419, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ALLANA KAYDA SANTOS MEDEIROS  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00ean-cia CEC-1, na Secretaria  de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.420, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar SILVANA SILVA DE VASCONCELOS do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.997, de 22 de maio de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.421, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANTONIO REATIQUIM FILHO para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.422, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.03498/2021-12, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora MILENE FIGUEIREDO SOUZA, do Cargo  de Apoio Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 331244-1, do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pela servidora nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 7 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.423, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.03498/2021-12, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora ELISANGELA SAMPAIO TECH, do Cargo  de Professora, matr\u00edcula n\u00b0 9252720-7, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Professora, ocupado pela servidora nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.424, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pela servidora ZUILA NOGUEIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 2377791, nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39,  de 29 de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021.  Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.425, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, DOUGLAS SILVA DE OLIVEIRA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.906, de 6 de maio de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.426, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MARIA DE FATIMA MESSIAS DE  MELO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refe-r\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.427, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Nomeia, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Conselho Estadual de Combate \u00e0  Discrimina\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de  Combate \u00e0 Discrimina\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e  Transexuais, de que trata o Decreto n\u00ba 6.363, de 13 de julho de 2020,  conforme abaixo discriminado: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e  Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM: 1.Diretoria de Direitos Humanos a) Titular: Silvana Maia; b) Suplente: Maria de Jesus Oliveira de Ara\u00fajo. 2. Diretoria de Pol\u00edticas para as Mulheres  a) Titular: Isabela Aparecida Fernandes da Silva. II \u2013 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP:  a) Suplente: Sabrina Gondim de Barros. III \u2013 Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM: a) Titular: Irineida Feitoza Nobre; b) Suplente: Elane Cristina Almeida da Silva. IV \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE: b) Suplente: Suplente: Vanderson Gomes de Brito. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.428, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Nomeia, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de Meio Ambiente e Floresta \u2013 CEMAF. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 2998/2021/SEMAPI da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nos autos do Processo SEI n\u00ba 0820.009796.00024/2021-31,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de  Meio Ambiente e Floresta \u2013 CEMAF, de que trata o Decreto n\u00ba 7.566, de  22 de dezembro de 2020, conforme abaixo discriminado: I \u2013 Secretaria de Estado de Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT:  b) Suplente: Marcos Vin\u00edcius Oliveira de Moraes, em substitui\u00e7\u00e3o a Jos\u00e9  Luiz Gondim. II \u2013 Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura do Estado do Acre - FAEAC:  a) Titular: Assuero Doca Veronez, em substitui\u00e7\u00e3o a Mauro Marcello  Gomes de Oliveira; b) Suplente: Mauro Marcello Gomes de Oliveira, em substitui\u00e7\u00e3o a  Rodrigo Severiano Pires. III \u2013 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre \u2013 FIEAC: a) Titular: Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva, em substitui\u00e7\u00e3o a Thyago  Costa Barlatti; b) Suplente: Jo\u00e3o Paulo de Assis Pereira, em substitui\u00e7\u00e3o a M\u00e1rcio  Valter Agiolfi. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.429, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d,    16, 91,  inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso IV, todos da Lei Complementar n\u00ba  164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba,  inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso  IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0044.003360.00129/2021-99 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na  legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio (0401), o SUBTENENTE PM RG 2389 FRANCIRLEY DANIEL DO NASCIMENTO, da Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, em face do Laudo M\u00e9dico da Junta M\u00e9dica  da Pol\u00edcia Militar, que verificou sua incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o  de Policial Militar, fazendo jus aos proventos que percebe. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.430, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, CRISTIANO NASCIMENTO DE SOUZA  do Cargo de Chefe de Departamento da Secretaria Extraordin\u00e1ria de  Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  9.375, de 1\u00ba de julho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.431, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JHONNY WESLEY DA MOTA OLIVEIRA para exercer o cargo de Chefe de Departamento, na Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.432, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora FASMA REGINA DOS SANTOS, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado  de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT para a Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.433, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ERISSON WISNER CALIXTO DA MOTA, Diretor, para  responder pela Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia,  durante o per\u00edodo de 3 a 11 de novembro de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.434, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, para responder, cumulativamente, pela  Secretaria de Estado da Casa Civil, durante o per\u00edodo de 3 a 15 de  novembro de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta, sem  percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CGE N\u00ba 43, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O CONTROLADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.509/2019, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.663 de 22 de outubro de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora BENEDITA CHRISTIAN DAMASCENO  OLIVEIRA DE MENEZES, matr\u00edcula n\u00ba 9313974-1, para responder  pelo Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Controle \u2013 DETIC,  sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es, enquanto durar a aus\u00eancia do titular no  per\u00edodo de 01.11.2021 \u00e0 12.11.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01.11.2021. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021. Luis Almir Brand\u00e3o Soares Controlador-Geral do Estado Decreto n\u00ba 4.509/2019 "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 163/GAB/DPE-AC A Defensora P\u00fablica Geral do Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Constituir a Comiss\u00e3o para regulamentar o invent\u00e1rio  do conv\u00eanio 60/2008 e 67/2008 Art. 2\u00ba - DESIGNAR os Servidores abaixo relacionados, para compor a  referida comiss\u00e3o. I \u2013 Isadora Carvalho Abud, matr\u00edcula 9552782 \u2013 presidente; II \u2013 Ant\u00f4nio Jorge Felipe de Melo, matricula 91727775 \u2013 membro; III \u2013 Mirlane Cavalcante da Silva, matr\u00edcula 9567038 \u2013 membro. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio por ser oportuno e conveniente para  os interesses da Administra\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021. SIMONE JAQUES DE AZAMBUJA SANTIAGO Defensora P\u00fablica Geral do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL    GABINETE DO DELEGADO GERAL                             PORTARIA PCAC N\u00ba 579, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 153, de 31 de mar\u00e7o de 2020, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil EDUARDO VIEIRA DA SILVA, exercendo suas  fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 1\u00aa Regional. II - Lotar o servidor acima mencionado no Departamento de Pol\u00edcia  da Capital e Interior-DPCI para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Guarda Predial da Dire\u00e7\u00e3o Geral. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil  ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL    GABINETE DO DELEGADO GERAL      PORTARIA PCAC N\u00ba 581, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 149, de 27 de mar\u00e7o de 2020, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil BRAYAN DOS ANJOS BARROS, exercendo  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Itinerante da Pol\u00edcia Civil-DITPC. II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 1\u00aa Regional. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 582, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00aa, inc. I; 130 e  133 da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor- Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 105 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n. 01/2020-CORREGEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face de F. H. dos S. P.; CONSIDERANDO o teor da Portaria n\u00b0 757, 06 de novembro de 2019,  que inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo  Administrativo Disciplinar instaurado para apurar as faltas  atribu\u00eddas ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 133 da LOPC; CONSIDERANDO as todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o princ\u00edpio do devido processo legal e os  princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o do  Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 01/2020- CORREGEPOL, nos termos do Art. 133, da LOPC e REDESIGNAR, para atuar no feito, a mesma  comiss\u00e3o institu\u00edda pela portaria n\u00ba. 150, de 04 de mar\u00e7o de 2021, qual  seja, o Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, DPC Fabr\u00edzzio Leonard da Silva  Sobreira, como Presidente da Comiss\u00e3o e, como membros, os Delegados  de Pol\u00edcia Civil Alberto Dalacosta Filho e Odilon Vinhadelli Neto. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 583, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00aa, inc. I; 130 e  133 da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor- Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 105 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n. 13/2018-CORREGEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face de J. R. da C. S.; CONSIDERANDO o teor da Portaria n\u00b0 515, 31 de agosto de 2018, que  inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo  Administrativo Disciplinar instaurado para apurar as faltas  atribu\u00eddas ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 133 da LOPC; CONSIDERANDO as todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o princ\u00edpio do devido processo legal e os  princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o do  Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 13/2018 - CORREGEPOL, nos termos do Art. 133, da LOPC e REDESIGNAR, para atuar no feito, a mesma  comiss\u00e3o institu\u00edda pela portaria n\u00ba. 610, de 25 de agosto de 2020, qual  seja, o Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, DPC Fabr\u00edzzio Leonard da Silva  Sobreira, como Presidente da Comiss\u00e3o e, como membros, a APC Milene  Bezerra Germano e a EPC Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de Matos Marques. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 588, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; art. 130 e art. 151,  da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil;  CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas  fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma  harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que  tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO a Manifesta\u00e7\u00e3o do presidente da comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2010; CONSIDERANDO que, os fatos objetos de apura\u00e7\u00e3o no referido procedimento foram atingidos pela prescri\u00e7\u00e3o administrativa, que resulta na  extin\u00e7\u00e3o da punibilidade da ent\u00e3o processada; CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0  esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias constitucionais dele decorrentes. RESOLVE: 1.Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2010. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil.  Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 589, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; art. 130 e art. 151,  da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas  fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma  harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que  tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO a Manifesta\u00e7\u00e3o do presidente da comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2012; CONSIDERANDO que, os fatos objetos de apura\u00e7\u00e3o no referido procedimento foram atingidos pela prescri\u00e7\u00e3o administrativa, que resulta na  extin\u00e7\u00e3o da punibilidade da ent\u00e3o processada; CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0  esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias constitucionais dele decorrentes. RESOLVE: Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2012. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAIS DA PORTARIA 64 DE 02  DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir os servidores abaixo indicados para compor Equipe  de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme Portaria/DLP/SLCC/n.\u00ba 64 de 02 de agosto  de 2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns de engenharia, de forma continuada,  por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que  consistam de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que  possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais  no mercado e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e pouco complexas, nas instala\u00e7\u00f5es prediais das  unidades administrativas e operacionais da Pol\u00edcia Militar do Estado do  Acre - PMAC, e pr\u00e9dios p\u00fablicos nas respectivas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o, que  ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e  demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital. Onde se l\u00ea: III - Fiscal Titular: Aleilson da Silva Cordeiro \u2013 2\u00ba SGT PM e Matr\u00edcula: 9120386-2; IV - Fiscal Substituto: Tiago Ara\u00fajo Fragoso \u2013 3\u00b0 SGT PM e Matr\u00edcula: 9164332-2. Substitua-se por: III - Fiscal Titular:  Ozenilton Lima de Souza - Cabo PM, Matr\u00edcula 9405259-1 IV - Fiscal Substituto: Acledeo Leandro de Matos - 3\u00ba SGT PM,  Matr\u00edcula 9164731-7. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a Cl\u00e1usula  Nona do Contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 185, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor LAURIANO ALVES PERET NETO, matr\u00edcula  n\u00ba 9226214-3, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o P\u00fablica, para  responder pelo Departamento de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, no per\u00edodo  de 09/11/2021 a 17/11/2021, enquanto perdurar o afastamento legal da  titular, que estar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias regulamentares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09/11/2021. Rio Branco, Acre, 27 de outubro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 186, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba. Conceder \u00e0 servidora MARIA JOSEFA AQUINO DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 53414-1, ocupante do cargo de Agente Administrativo, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias, no per\u00edodo de 03/11/2021 a 31/01/2022,  correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 02/01/1995 a 01/01/2000, devendo o seu retorno ao trabalho ocorrer no dia 01/02/2022, com fundamento no art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 27 de outubro de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 187, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba. Designar o servidor ARGEMIRO PEREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 317705-1, diretor de Infraestrutura e Obras P\u00fablicas, para responder, cumulativamente, pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as,  desta Secretaria, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 122, de 12 de agosto de 2021, que designou o servidor PAULO JUSTINO PEREIRA, Diretor, para responder pela  Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as. Art. 3\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de outubro de 2021. Rio Branco, Acre, 28 de outubro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 173/2021, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  074/2021, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel na Rua Luiz Pereira, n\u00ba.  231, bairro Aeroporto Velho, contendo 2 su\u00edtes, 1 quarto, 2 salas, 1 escrit\u00f3rio, 1 cozinha, 1 \u00e1rea de servi\u00e7o, 3 banheiros, varanda, garagem,  murada e com cerca el\u00e9trica, objetivando sediar a Casa Abrigo Juru\u00e1 \u2013  CAJ de apoio para v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica na cidade de Cruzeiro  do Sul/AC, e da proposta vencedora, a saber:  Gestor Titular: Milca Oliveira dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 9556605-1 \u2013 (68)  99977-1702 - milca.oliveira@ac.gov.br Gestor Substituto: Helen Roberta Mota Melo \u2013 Matr\u00edcula: 9180532-4 \u2013 (68) 99963- 7179 \u2013 helenr.mota@hotmail.com Fiscal Titular: Rosana Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 302104-1\u2013 (68)  99250-8746 \u2013 rosana.silva@ac.gov.br Fiscal Substituto: Ailton Luis Castro da Silva \u2013 Matr\u00edcula:  280089-1 \u2013  (68) 99908-8800 \u2013 ailton.castro@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de Outubro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5 889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 075/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa ACRE  JET INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME. DO OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres. VALOR: R$ 17.600,00 (Dezessete mil e seiscentos reais). PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro,  contados da data da publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, a  partir de quando as obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes ser\u00e3o exig\u00edveis. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 100  Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  ACRE JET INFORMATICA LTDA \u2013 ME. ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 50, DE 28 DE OUTUBRO   2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 28 de outubro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de  delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de  dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o/CEAS N\u00ba 09, 14 de maio de 2020, que  aprovou as propostas apresentadas pelo Estado do Acre, atrav\u00e9s da  Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM, mediante Projetos de \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social  (SUAS)\u201d, oriundos de indica\u00e7\u00e3o da Senadora Mailza Gomes via Sistema  de Transfer\u00eancia Volunt\u00e1rias \u2013 SIGTV no valor total de R$ 1.550.000,00  (Um milh\u00e3o quinhentos e cinquenta mil reais), visando custeio e investimento  para apoio as atividades desenvolvidas pelas Entidades Socioassistenciais Privadas e P\u00fablicas; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando ainda, o OFICIO/GAB/SEASDHM/N\u00ba 2.373, de 28 de outubro de 2021 que envia Formul\u00e1rios SIGTV para aprecia\u00e7\u00e3o e Envio  para an\u00e1lise do Minist\u00e9rio da Programa\u00e7\u00e3o 20000020190001. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Retifica\u00e7\u00e3o dos Formul\u00e1rios das Institui\u00e7\u00f5es beneficiadas pelo projeto da Programa\u00e7\u00e3o N\u00ba 120000020190001, que trata  da Emenda Parlamentar da Senadora Mailza, que tem como objeto o  fortalecimento das Entidades que ofertam servi\u00e7os socioassistencial,  por meio de investimento, conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo: APAE (Cruzeiro do Sul) ACALFA APAE (Rio Branco) Educand\u00e1rio Santa Margarida Lar dos Vicentinos (Rio Branco) Lar dos Vicentinos (Cruzeiro do Sul) Unidade de Acolhimento Casa Abrigo do Juru\u00e1 Unidade de Acolhimento Casa M\u00e3e da Mata Funda\u00e7\u00e3o Assistencial e Educacional - BETEL Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco, 28 de outubro de 2021. Neila Cristina de Lima Fernandes Presidente do CEAS ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 005/2020 DAS PARTES: A Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e Educand\u00e1rio Santa Margarida. DO OBJETO: a altera\u00e7\u00e3o do plano de trabalho e amplia\u00e7\u00e3o do valor  global, com inser\u00e7\u00e3o de contrapartida. DO PLANO DE TRABALHO: Fica modificado o plano de trabalho do  termo de colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 0005/2020 de acordo com as tabelas abaixo: 1.DETALHAMENTO DE AQUISI\u00c7\u00d5ES DE EQUIPAMENTO E MATERIAL PERMANENTE 2. DETALHAMENTO DE CUSTOS DAS REFORMAS  DO VALOR: Fica acrescido o valor de R$ 13.776,39 (treze mil, setecentos e setenta e seis reais e trinta e nove centavos), na execu\u00e7\u00e3o do objeto  deste termo de colabora\u00e7\u00e3o. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Colabora\u00e7\u00e3o original. ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. Assinam o presente termo, pelo CONCEDENTE a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para  Mulheres \u2013 SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria a Senhora Ana Paula Lopes Lima, e pelo Parceiro Educand\u00e1rio Santa Margarida, o  senhor Eduardo Vieira. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2015, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ANDR\u00c9IA COSME DE OLIVEIRA DAMASCENO, matricula 9130217-4 para responder pela Divis\u00e3o de Merenda  Escolar do Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1905 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar o servidor relacionado abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de junho de 2020. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1906 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 22 de fevereiro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1907 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 18 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1908 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 06 de abril de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1909 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de abril de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1910 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 19 de abril de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1911 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 27 de abril de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1912 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de abril de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1913 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 25 de maio de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1914 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 31 de maio de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1915 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 02 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1916 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar o servidor relacionado abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 04 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1918 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1919 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 11 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1920 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 17 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1921 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 22 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1922 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar as servidoras relacionadas abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1923 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 25 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1925 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1926 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar as servidoras relacionadas abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1927 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 07 de julho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1928 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar as servidoras relacionadas abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de julho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1929 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 15 de julho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1930 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 22 de julho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1931 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1932 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o  dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 03 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1933 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 11 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1934 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar as servidoras relacionadas abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1935 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1936 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 20 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1937 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1938 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar as servidoras relacionadas abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 27 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1939 de 24 de setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2190, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 146/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa NEW TIMES NEG\u00d3CIOS  LTDA que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista de \u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o  dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do  Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 126/2020 \u2013 CPL 02e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba0761.013627.00067/2020-13, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEI N\u00ba 2191, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 147/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MONTEIRO & SOARES  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista  de micro-\u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de  ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme o disposto  no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Editaldo Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 126/2020 \u2013 CPL 02 e demais documentos constantes do Processo SEI  n\u00ba0761.013627.00067/2020-13, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEI N\u00ba 2192, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  148/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa NORTE XPRESS TRANSPORTES  SERVI\u00c7OS EIRELI - MEque tem por objeto \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista de carro leve e  m\u00e9dio, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE e loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para monitor, para orienta\u00e7\u00e3o de alunos, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas Regionais  do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter e Rodrigues Alves); Tarauac\u00e1 (Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Jord\u00e3o); Purus (Manoel  Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira); Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre e Senador Guiomard); e Alto  Acre (Assis Brasil, Xapuri, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia), conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Editaldo Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 126/2020  \u2013 CPL 02 e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba0761.013627.00067/2020-13, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEI N\u00ba 2193, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 149/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP que  tem por objeto \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista de micro-\u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos  ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter  e Rodrigues Alves); Tarauac\u00e1 (Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Jord\u00e3o); Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira); Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia,  Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre e Senador Guiomard); e Alto Acre (Assis Brasil, Xapuri, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia), conforme o  disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Editaldo Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 126/2020 \u2013 CPL 02 e demais documentos constantes do Processo  SEI n\u00ba 0761.013627.00067/2020-13, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEI N\u00ba 2194, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 150/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O EIRELI  que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista de \u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos  ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter  e Rodrigues Alves); Tarauac\u00e1 (Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Jord\u00e3o); Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira); Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia,  Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre e Senador Guiomard); e Alto Acre (Assis Brasil, Xapuri, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia), conforme o  disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 126/2020 \u2013 CPL 02e demais documentos constantes do Processo  SEI n\u00ba 0761.013627.00067/2020-13, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 414/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 397/2018 - CPL 02  PROCESSO N\u00ba 0015205-4/2018 SEI N\u00ba 0014.011108.00343/2021-49 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 414/2019, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo carro passeio, sem condutor, pessoa jur\u00eddica, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, Subprojeto do Policiamento Escolar, para suprir as demandas do munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, tudo em conformidade com o PARECER N\u00b0 350/2021/SEE \u2013 DILIC/SEE \u2013 DEAJ e demais documentos constantes nos autos  do processo em ep\u00edgrafe. DO PRE\u00c7O: D\u00e1-se a este aditivo o valor unit\u00e1rio de R$ 2.400,00 (dois mil e quatrocentos reais), perfazendo o valor total de R$ 86.400,00 (oitenta  e seis mil e quatrocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, contados a partir de 29 de outubro de 2021, com t\u00e9rmino em  28 de outubro de 2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente aditivo correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico - Programas de Trabalho:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP). 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Alessio Rainier Ara\u00fajo Marques \u2013 Construtora Locage Eireli - EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVOAO CONTRATO/SEE N\u00ba305/2015 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O GED N\u00ba 661.2014.10. DCCL SEI N\u00ba 0014.011108.00228/2021-74 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 305/2015, referente \u00e0 loca\u00e7\u00e3o  de 01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade da LOCADORA, localizado na Avenida General Thaumaturgo setor 02, quarteir\u00e3o 17, lotes n\u00ba 13 e 13-A,  no munic\u00edpio de Rodrigues Alves-AC, com \u00e1rea de 200 m\u00b2, medindo 10 metros de frente por 20 metros de comprimento, com Refer\u00eancia Cadastral  R \u2013 01 M 175, sob T\u00edtulo Definitivo n\u00ba 005131/2013, o qual se destinar\u00e1 \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  nos termos do art. 57, Inciso II, combinado com art. 62, \u00a7 3\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER N\u00ba395/2021/SEE  - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula anterior fica prorrogado por 02 (dois) meses, contados a partir de 01de novembro de  2021, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021. DO VALOR: O aluguel mensal do presente termo aditivo ser\u00e1 de R$ 2.677,00(dois mil,seiscentos e setenta e sete reais), perfazendo o valor global  de R$ 5.354,00 (cinco mil, trezentos e cinquenta e quatro reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000\u2013Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de outubrode 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Locat\u00e1ria Jos\u00e9 Marcio Silva de Queiroz \u2013 J. M. Silva de Queiroz - ME \u2013 Pela Locadora ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 146/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista de \u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos  da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme o disposto no AnexoI \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Total de R$ 873.302,40  (oitocentos e setenta e tr\u00eas mil, trezentos e dois reais e quarenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos de despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP); 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua  dura\u00e7\u00e3o prorrogada, ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica, por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o  da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93,  podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto; LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Elissandra Silva Almeida \u2013 New Times Neg\u00f3cios Ltda \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 149/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista de micro-\u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos  ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, (Marechal Thaumaturgo, Porto Walter  e Rodrigues Alves); Tarauac\u00e1 (Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Jord\u00e3o); Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira); Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia,  Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre e Senador Guiomard); e Alto Acre (Assis Brasil, Xapuri, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia), conforme o  disposto no AnexoI \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Total de R$  4.455.948,60 (quatro milh\u00f5es, quatrocentos e cinquenta e cinco mil, novecentos e quarenta e oito reais e sessenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos de despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP); 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua  dura\u00e7\u00e3o prorrogada, ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica, por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o  da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93,  podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto; LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Alexandre Gomes de Oliveira \u2013 Tec News Eireli - EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA  SEI N\u00ba 2154/2021 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 326/2020 Retifico, por este termo, a PORTARIA SEE N\u00ba 2154, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 326/2020, decorrente da  CONCORRENCIA 051/2019 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00009/2020-56), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa PATRIARCA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE ALUGUEL DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA - EPP , que tem  por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia por demanda para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando a conserva\u00e7\u00e3o das unidades de ensino (zona urbana e rural)  e pr\u00e9dios pertencentes e/ou em uso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado do Acre, na regi\u00e3o do Juru\u00e1. ONDE SE L\u00ca: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1171, DE 30 DE JUNHO DE 2021 LEIA-SE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1350, DE 19 DE JULHO DE 2021 LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 27 de Outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1/2021/SEE - DIPAG/SEE - DELIC/SEE \u2013 DAF PROCESSO N\u00ba 0014.01388600017/2021-83 INTERESSADO: INTERESSADO: A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, vem notificar a empresa DANIELE dias pereira - me, pessoa jur\u00eddica de direito  privado, CNPJ/MF n\u00ba 21.706.211/0001-14, com sede na Rua Marechal Floriano Peixoto, 467 sala 02, centro CEP: 97.010-310,nos termos do edital e  demais normas legais aplic\u00e1veis, para, no prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre, a realizar junto a Secretaria de Estado da Fazenda do Estado do Acre o Cadastro de Credores no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria,  Financeira e Cont\u00e1bil \u2013 SAFIRA, para que possamos finalizar o processo de empenho oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 116/2021 \u2013 CEL  01, conforme INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEFAZ/DICONGE N\u00ba 1, DE 2 DE AGOSTO DE 2021.Ressalta-se por fim que, a n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o das  pend\u00eancias poder\u00e1 ensejar abertura de Processo Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis. LOCAL E DATA : Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. ASSINA: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  Processo SEI N\u00ba: 0715.013717.00027/2021-36 Considerando que o presente procedimento encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente (25, II, \u00a7 1\u00ba, c/c art. 13, III, ambos da  Lei n\u00ba 8.666/1993) e, com respaldo no parecer jur\u00eddico n\u00ba 217/2021/ SEFAZ \u2013 ASJUR, de lavra da Assessoria Jur\u00eddica desta SEFAZ, RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, nos termos das raz\u00f5es lan\u00e7adas  no Processo Administrativo SEI N.\u00ba 0715.013717.00027/2021-36 e AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa Z\u00caNITE INFORMA\u00c7\u00c3O E  CONSULTORIA S/A, CNPJ 86.781.069/0001-15, tendo como objeto a   contrata\u00e7\u00e3o de assinatura anual, dos produtos de suporte t\u00e9cnico e jur\u00eddico \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o referente a contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas: \u201cZ\u00eanite F\u00e1cil\u201d e  \u201cOrienta\u00e7\u00f5es por escrito em Licita\u00e7\u00f5es e Contrato\u201d, por meio de acesso  monousu\u00e1rio mediante login e senha para cada acesso contratado, no  valor global de R$ 13.860,00 (treze mil, oitocentos e sessenta reais). Em cumprimento ao disposto no artigo 26, da Lei n\u00ba 8.666/1993 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado  para que produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco-AC, 27 de outubro de 2021.                 R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Decreto n\u00ba 6.511/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 018/2018 Processo n\u00ba 0715.012463.00047/2020-65 - Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba  317/2018 \u2013 CPL 03 DAS PARTES: o ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da Secretaria de  Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC, e a empresa FB LIMPEZA E  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP. DO OBJETO: O presente termo Aditivo tem por objeto a REPACTUA\u00c7\u00c3O  DOS PRE\u00c7OS praticados no Contrato n\u00ba 018/2018 em raz\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2021/2022, registrada no MTE  sob o n\u00ba AC000024/2021, vigente a partir de 1\u00b0 de janeiro de 2021. DA REPACTUA\u00c7\u00c3O: A concess\u00e3o da repactua\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os vigentes  equivale a uma redu\u00e7\u00e3o de -4,74% (quatro inteiro e setenta e quatro  cent\u00e9simos por cento). Reduzindo o valor mensal do contrato de R$  35.577,64 (trinta e cinco mil, quinhentos e setenta e sete reais e sessenta e quatro centavos) para R$ 33.891,64 (trinta e tr\u00eas mil, oitocentos  e noventa e um reais e sessenta e quatro centavos) e o valor total de  R$ 426.931,68 (quatrocentos e vinte e seis mil, novecentos e trinta e um  reais e sessenta e oito centavos) para R$ 406.699,68 (quatrocentos e  seis mil, seiscentos e noventa e nove reais e sessenta e oito centavos).  DA RETROATIVIDADE: Entende-se devido \u00e0 CONTRATANTE o pagamento retroativo dos valores relativos \u00e0 repactua\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os no montante de  R$ 13.488,00 (treze mil, quatrocentos e oitenta e oito reais), equivalente ao  per\u00edodo de 1\u00ba de janeiro de 2021 a 30 de agosto de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  do contrato origin\u00e1rio, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente aditivo. DATA DA ASSINATURA: 21 de outubro de 2021. DO FORO: As partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, com exclus\u00e3o de qualquer outro, por  mais privilegiado que seja para dirimir quaisquer d\u00favidas relativas  ao cumprimento deste instrumento. SIGNAT\u00c1RIOS: pela SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013  SEFAZ/AC, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER,  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela empresa FB LIMPEZA E  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, o Senhor FRANCISCO BARBOZA DE MELO,  representante legal. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 31/2021 (Manuten\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em garantia) DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE  ESTADO DA FAZENDA, e a empresa AGRO NORTE IMPORTACAO E  EXPORTACAO LTDA. PROCESSO SEI: N\u00ba 0715.012464.00017/2021-39 - INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O. DO OBJETO DO CONTRATO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de revis\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, n\u00e3o cobertos pela garantia, durante o per\u00edodo  de garantia de f\u00e1brica de 10 (dez) ve\u00edculos MITSUBISHI - L200, TRITON GL,  HRE, 2.4, novos, pertencentes a frota oficial da Secretaria de Estado da Fazenda, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios de reposi\u00e7\u00e3o genu\u00ednos,  quando necess\u00e1rios, e ainda lubrificantes, observadas as condi\u00e7\u00f5es, do VALOR DO CONTRATO: O valor estimativo da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$  163.410,00 (cento e sessenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e dez reais). DA  04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas  e operacionais. Fontes de Recursos:  100 \u2013 Recursos pr\u00f3prios. Natureza da despesa: 3.3.90.39.19 Elemento de despesa: Outros servi\u00e7os de  terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento de despesa: Manuten\u00e7\u00e3o e  conserva\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: Este Contrato ter\u00e1 como termo inicial de  vig\u00eancia a data de sua assinatura, inclusive,  com efic\u00e1cia condicionada  \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do Extrato do Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia garantida at\u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o da \u00faltima revis\u00e3o  programada pelo fabricante, que resguarde a garantia do ve\u00edculo, ou em  caso de desist\u00eancia da Contratante em dar continuidade ao servi\u00e7o no  exerc\u00edcio financeiro seguinte. DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela CONTRATANTE, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE  OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela CONTRATADA, a Senhor CLEILSON TUFIC DE MOURA, representante legal. "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 233, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria SEINFRA N\u00ba 75, DE 17 DE JUNHO DE 2021,  Art. 1\u00ba, inciso II, que concedeu a Servidora Iara Barbosa de Sousa Pontes, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 14 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 308 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 394/2020, de 21/12/2020, publicada no DOE n\u00b0  12.947, de 22/12/2020, p. 12, com substitui\u00e7\u00e3o do Gestor 2\u00ba Ten PM - Carlos Maicon Viga Ramos, matr\u00edcula: 92681703 do Contrato n\u00b0 093/2020, pelo  servidor Alexandre Nascimento de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 9331859-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 310 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 177/2021, de 17/06/2021, publicada no DOE n\u00b0  13.069 , de 23/06/2021, p. 18, com substitui\u00e7\u00e3o do Gestor 2\u00ba Ten PM - Carlos Maicon Viga Ramos, matr\u00edcula: 92681703 do Contrato n\u00b0 067/2021, pelo  servidor Alexandre Nascimento de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 9331859-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 308 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 111/2021, de 15/04/2021, publicada no DOE n\u00b0  13.027, de 22/04/2021, p. 25, com substitui\u00e7\u00e3o do Gestor 2\u00ba Ten PM - Carlos Maicon Viga Ramos, matr\u00edcula: 92681703 do Contrato n\u00b0 025/2021, pelo  servidor Alexandre Nascimento de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 9331859-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 307 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  110/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012805.00093/2021-31, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa TURN-O-MATIC DO BRASIL COM, IMP E EXP LTDA, com vig\u00eancia  de 04/10/2021 a 03/10/2022, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de tecnologia embarcada (1.600 bobinas 30m, item 4, para  impressora Port\u00e1til T\u00e9rmica - modelo: PT380. Fabricante: GPRINTER.  Marca: COMPEX), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta,  no \u00c2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social  \u2013 PNSPDS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia. Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 093/2020 \u2013 CPL 05 - CPL 05 I \u2013 Gestor Titular: Lucas Onofre da Silva, matr\u00edcula 9181571 II \u2013 Fiscal Titular: Kevin Albuquerque de Oliveira; matr\u00edcula: 9521399-01 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 305, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro  de 2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora V\u00c2NIA DA SILVA PINTO PINHEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 09275797, ocupante do Cargo de T\u00e9cnica em Gest\u00e3o P\u00fablica, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de Contratos - NUCCONT  desta SEJUSP. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 306, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro  de 2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora H\u00c9LIA DE MELO ALVARES, matr\u00edcula n\u00ba  9339310-3, ocupante do Cargo em Comiss\u00e3o, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de  Chefe do N\u00facleo de Compras - NUCCOMP desta SEJUSP. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 283, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro  de 2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar as lota\u00e7\u00f5es dos servidores abaixo mencionados:   Art. 2\u00ba - Regovar as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO ADITIVO 10\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 017/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2016. PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A  EMPRESA  F M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia da Cl\u00e1usula Quarta e o valor da Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba  017/2016. DO PRAZO:  1\u00b0/11/2021 a 30/04/2022 Rio Branco-AC, 27 de outubro de 2021. Assinam:  Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr.  Francisco J\u00e2nio da Costa Aguiar, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO/SEJUSP/ N\u00b0 119/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA M C TAMBURINI  \u2013 ME Processo de Dispensa  n\u00ba 0819.012809.00036/2021-59 - Art. 24, II, da  Lei 8.666/93 Parecer n\u00b0 214/2021/ASSEJUR/SEJUSP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no servi\u00e7o de aplica\u00e7\u00e3o de pel\u00edcula de controle solar e seguran\u00e7a de 100%, para atender \u00e0s  necessidades da sede da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a  P\u00fablica -  SEJUSP. DO VALOR: O valor total do contrato \u00e9 de R$ 5.434,00 (cinco mil, quatrocentos e trinta e quatro reais). DO PRAZO: 27/10/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 719.00106.122142142850000 Elemento de despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 100 Rio Branco-AC, 27 de outubro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a Sra.  Michela Cunha Tamburini Nascimento, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba  003/2021 - SEMAPI PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA MJD MARQUES  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - ME. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar a  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO, CONDI\u00c7\u00d5ES E LOCAL DE  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS e CL\u00c1USULA QUINTA - DO VALOR,  visando a prorroga\u00e7\u00e3o contratual por mais 90 (noventa) dias de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, fazendo com que o contrato vigore at\u00e9 25/01/2022  e a adi\u00e7\u00e3o de 19,39% do valor contratado originariamente, conforme  justificativas apresentadas nos autos, no \u00e2mbito do Programa REM  Acre Fase II. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas  seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias  corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco \u2013 Acre, 25 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 pela CONTRATANTE e JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 339, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 283 de 06 de outubro de 2021, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, a servidora FRANCISCA DAS CHAGAS  LIMA, matr\u00edcula 201260-1, para responder como Chefe da Divis\u00e3o de Protocolo desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - DESIGNAR a servidora Maria do Socorro Gomes Alves, matr\u00edcula 201189-1, para responder como Chefe da Divis\u00e3o de Protocolo  desta SEPA, e conceder em substitui\u00e7\u00e3o a servidora acima mencionada  a Fun\u00e7\u00e3o Gratifica FG-10. Art. 3\u00ba - A presente Portaria em seu artigo 1\u00ba produzir\u00e1 seus efeitos retroativo ao dia 15 de outubro de 2021 e o artigo 2\u00ba entrar\u00e1 em vigor no  dia 01 de novembro de 2021. Art. 4\u00ba Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 340, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-05, a servidora Francimira  Oliveira da Cruz, matr\u00edcula 222780-1, como assessoramento a Divis\u00e3o  de Recursos Humanos, em substitui\u00e7\u00e3o ao servidor Francisco Abidias  Soares, matr\u00edcula n\u00ba. 232319-1. Art. 2\u00ba - \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 333, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba -  REVOGAR a Portaria n\u00ba 96 de 01 de abril de 2021, que designou os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO  N\u00ba 011/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS  DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA CNPJ n\u00ba 27.284.516/0001-61,  conforme Processo SEI n\u00ba 0853.013720.00049/2021-71, atrav\u00e9s do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 028/2021 - CPL 04, tendo como objeto, a  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado  de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de combust\u00edveis em  postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, \u00e0 frota utilizada pelo Poder Executivo do Estado do Acre, em  conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es, qualidades e efici\u00eancia e condi\u00e7\u00f5es gerais estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do  Edital, o fornecimento pela CONTRATADA \u00c0 CONTRATANTE estabelecido no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 028/2021 - CPL 04, data de assinatura do contrato dia 24/03/2021, empenho n\u00ba 7530010069/2021 e  7530010077/2021 e prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto do Contrato inicia-se na data de sua assinatura, encerrando-se em 12 meses, podendo  ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da  Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes, nos termos do  Art. 57, II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante do instrumento, a fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: MARIA DAS DORES SOARES DE OLIVEIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 59862-1; II. Gestor Substituto: LUIZ FRANCISCO DE SOUZA NETO -  matr\u00edcula n\u00ba 950878-3; III. Fiscal Titular: FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES LOPES  - matr\u00edcula n\u00ba 34878-1; IV. Fiscal Substituto: GILSON JOS\u00c9 DA COSTA PEREIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 71250-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data retroativo a 30 de junho de 2021. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 334, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 97 de 01 de abril de 2021, que designou os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba  012/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA CNPJ n\u00ba 27.284.516/0001-61, conforme Processo SEI n\u00ba 0853.013720.00049/2021-71, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 028/2021 - CPL 04, tendo como objeto, a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o  de despesas de combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de  cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, \u00e0 frota utilizada pelo Poder Executivo do  Estado do Acre, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es, qualidades  e efici\u00eancia e condi\u00e7\u00f5es gerais estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia  - Anexo I do Edital, o fornecimento pela CONTRATADA \u00c0 CONTRATANTE estabelecido no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0 028/2021 - CPL 04, data  de assinatura do contrato dia 24/03/2021, empenho n\u00ba 7530010067/2021  e 7530010068/2021, e o prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto do Contrato inicia-se na data de sua assinatura, encerrando-se em 17/11/2021, podendo  ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da  Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste  documento coincide com o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com o Art. 57,  II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante do instrumento, a  fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: MARIA DAS DORES SOARES DE OLIVEIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 59862-1; II. Gestor Substituto: LUIZ FRANCISCO DE SOUZA NETO -  matr\u00edcula n\u00ba 950878-3; III. Fiscal Titular: FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES LOPES -  matr\u00edcula n\u00ba 34878-1; IV. Fiscal Substituto: GILSON JOS\u00c9 DA COSTA PEREIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 71250-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data retroativo a 30 de junho de 2021. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 335, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba -  DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba 011/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS  DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA CNPJ n\u00ba 27.284.516/0001-61, conforme Processo SEI n\u00ba 0853.013720.00049/2021-71, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 028/2021 - CPL 04, tendo como objeto, a Contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o  e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de combust\u00edveis em postos credenciados, mediante  uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, \u00e0 frota utilizada pelo Poder Executivo do Estado do Acre, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es, qualidades e efici\u00eancia e condi\u00e7\u00f5es gerais estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia  - Anexo I do Edital, o fornecimento pela CONTRATADA \u00c0 CONTRATANTE  estabelecido no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 028/2021 - CPL 04, data de  assinatura do contrato dia 24/03/2021, empenho n\u00ba 7530010069/2021 e  7530010077/2021 e prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto do Contrato inicia-se na  data de sua assinatura, encerrando-se em 12 meses, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o,  havendo concord\u00e2ncia entre as partes, nos termos do Art. 57, II, da Lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante do instrumento, a fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: MARIA DAS DORES SOARES DE OLIVEIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 59862-1; II. Gestor Substituto: MATHEUS ARA\u00daJO PEREDO - matr\u00edcula n\u00ba 9573380-1; III. Fiscal Titular: FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES LOPES  - matr\u00edcula n\u00ba 34878-1; IV. Fiscal Substituto: GILSON JOS\u00c9 DA COSTA PEREIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 71250-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data retroativo a 30 de junho de 2021. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 336, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao  CONTRATO N\u00ba 012/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA CNPJ n\u00ba 27.284.516/000161, conforme Processo SEI n\u00ba 0853.013720.00049/2021-71, atrav\u00e9s do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 028/2021 - CPL 04, tendo como objeto, a  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de  abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, \u00e0  frota utilizada pelo Poder Executivo do Estado do Acre, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es, qualidades e efici\u00eancia e condi\u00e7\u00f5es gerais  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do Edital, o fornecimento pela CONTRATADA \u00c0 CONTRATANTE estabelecido no Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0 028/2021 - CPL 04, data de assinatura do contrato  dia 24/03/2021, empenho n\u00ba 7530010067/2021 e 7530010068/2021, e  o prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto do Contrato inicia-se na data de sua assinatura, encerrando-se em 17/11/2021, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s  de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo  concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste documento coincide com  o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com o Art. 57, II, da Lei 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es, parte integrante do instrumento, a fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: MARIA DAS DORES SOARES DE OLIVEIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 59862-1; II. Gestor Substituto: MATHEUS ARA\u00daJO PEREDO -  matr\u00edcula n\u00ba 9573380-1; III. Fiscal Titular: FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES LOPES  - matr\u00edcula n\u00ba 34878-1; IV. Fiscal Substituto: GILSON JOS\u00c9 DA COSTA PEREIRA -  matr\u00edcula n\u00ba 71250-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data retroativo a 30 de junho de 2021. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 341, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE:                           Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 172 de 06 de julho de 2021, que designou a servidora MARIA SOCORRO ALATRACH DE MOURA, matr\u00edcula  funcional 45748-1, para exercer interinamente suas atribui\u00e7\u00f5es, como  Chefe do Controle Interno desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos retroativo a 01 de  outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 343, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE:       Art. 1\u00ba - CONCEDER   Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG-11   a servidora  SEBASTIANA DE AZEVEDO FIGUEIREDO, sob matr\u00edcula n\u00b0.  198900-1,  ocupante do cargo de Datilografo, para assessoramento junto a Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Materiais, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 revoga\u00e7\u00e3o da Portaria  Casa Civil n\u00ba. 178, de 21 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 20/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, o Senhor JOS\u00c9  ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  Processo n\u00ba 0853.012664.00035/2021-61, analisado pelo PARECER JUR\u00cdDICO/ASJUR/SEPA/N\u00ba 133/2021, datado de 05/07/2021, com fundamento na Lei Federal N\u00ba 8.666/93, resolve RATIFICAR A DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, com a finalidade de atender como dep\u00f3sito de m\u00e1quinas e implementos agr\u00edcolas, para tender as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, no valor total de R$ 120.000,00  (cento e vinte mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa: Moura Transporte Rodovi\u00e1rio de Passageiros Regular Municipal Urbano LTDA, Sociedade Empres\u00e1ria Limitada, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.216.951/0001-41, Rodovia BR - 364 (Rio Branco-Porto Velho) de 6723 A, N.\u00ba 7939, Bairro: Belo  Jardim I, CEP.: 69.907-868 - Rio Branco-AC. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 753.610.4270.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00,  Fonte de Recurso: 700 (FUNAGRO). Rio Branco-AC, 27 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 985, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012320.01163/2021-96 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 25 de outubro de 2021, ao servidor Tadeu  Almeida da Silva, T\u00e9cnico em Assuntos culturais, matr\u00edcula n\u00ba209856-2,  do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 30/06/1989 a 29/06/1994. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E  ADULTOS \u2013 EJA, PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 016 SEPLAG/SEE/EJA, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o  para entrega de documentos e assinatura do contrato dos Professores do  Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor para o Programa de  Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - LINGUAGENS 1.1.1.1 EJA - MANOEL URBANO - URBANA 1\u00ba; 750.617-1; ELIONAI NOGUEIRA DE LIMA; 66.00. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS HUMANAS  1.1.2.1 EJA - JORDAO - URBANA 5\u00ba; 700.147-9; ANTONIO NONATO BRAGA GRANGEIRO; 54.00. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - MATEM\u00c1TICA E F\u00cdSICA  1.1.3.1 EJA - MANOEL URBANO - URBANA 1\u00ba; 750.413-6; JOABE FREITAS DO NASCIMENTO; 68.00. 1.1.4.2 EJA - TARAUACA - URBANA 2\u00ba; 750.773-9; MANOEL MUNIZ FROTA; 60.00. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS DA NATUREZA  1.1.5.1 EJA - MANOEL URBANO - URBANA 1\u00ba; 750.599-0; ADAIAS NOGUEIRA DE ALMEIDA; 50.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 12 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um  dos seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do  Banco do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL, PARA  ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 018 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato dos  Professores do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor  para a Educa\u00e7\u00e3o Especial, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO1.1  Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR DE ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 AEE P2 1.1.1.1 BRASILEIA - ZONA URBANA 3\u00ba; 653.035-4; BRUNA RAFAELA ALVES FERREIRA; 68.00. 1.1.1.2 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 4\u00ba; 654.003-1; LARISSA SOUZA SILVA; 68.00. 1.1.2 PROFESSOR INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS P2 1.1.2.1 ACREL\u00c2NDIA - ZONA URBANA 3\u00ba; 600.264-1; TAVELIM DA SILVA SARAIVA; 57.00. 1.1.2.2 CRUZEIRO DO SUL - ZONA URBANA 1\u00ba; 653.160-1; MICHELLE SILVA DA COSTA; 83.00 / 2\u00ba; 650.392-6; ANA  PAULA SILVA FREITAS; 81.00. 1.1.2.3 RIO BRANCO - ZONA URBANA 27\u00ba; 653.680-8; ELISANDRA NOGUEIRA CAVALCANTE DE OLIVEIRA; 71.00. 1.1.3 ASSISTENTE EDUCACIONAL 1.1.3.1 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 7\u00ba; 654.749-4; CRISCILENE DE OLIVEIRA VALLE; 61.00 / 8\u00ba; 600.9069; FRANCISCA DAS CHAGAS DOS SANTOS DA SILVA; 60.00. 1.1.3.2 SENA MADUREIRA - ZONA RURAL 11\u00ba; 652.106-1; T\u00c1SSIA LIMA DA COSTA; 68.00 / 12\u00ba; 653.229-2; JO\u00c3O  VICTOR RIBEIRO DE SOUZA; 68.00. 1.1.3.3 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 30\u00ba; 652.983-6; FRANCINEI CASTRO DE FREITAS ARAUJO; 55.00. 1.1.4 PROFESSOR MEDIADOR P1 1.1.4.1 BRASILEIA - ZONA RURAL 1\u00ba; 652.586-5; SABRINA ALVES TAVARES; 53.00. 1.1.4.2 BUJARI - ZONA URBANA 7\u00ba; 652.450-8; DULCIMAR ARA\u00daJO DA SILVA; 65.00. 1.1.4.3 RIO BRANCO - ZONA RURAL 16\u00ba; 652.621-7; GILCILENE ALEXANDRE DE CASTRO; 64.00 / 17\u00ba;  650.166-4; MARCOS ROBERTO LOPES DE SOUZA; 64.00. 1.1.4.4 RIO BRANCO - ZONA URBANA 107\u00ba; 601.181-0; ELENILDA EVANGELISTA FERREIRA; 75.00 / 108\u00ba;  653.747-2; MARIA NATIVIDADE MAIA ARA\u00daJO; 75.00 / 109\u00ba; 652.5733; GEANE VALE BRITO; 75.00 / 110\u00ba; 601.587-5; MARILENE COLOMBO KNIDEL; 75.00 / 111\u00ba; 652.205-0; CLAUCIA ANALIDE DA SILVA;  75.00 / 112\u00ba; 650.661-5; GEICIANE GONZAGA ROCHA; 75.00 / 113\u00ba;  653.833-9; LUCIVANE RODRIGUES DA SILVA; 75.00 / 590\u00ba; 651.2380; VALDIR BORGES DOS SANTOS (PCD); 57.00. 1.1.4.5 RODRIGUES ALVES - ZONA URBANA 1\u00ba; 654.303-0; MARIA HOEIMA DA SILVA FARIAS BRITO; 78.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 12 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um  dos endere\u00e7os abaixo: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel M\u00e9dio,  N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do  Curso, conforme o requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Curso de especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial de 360 horas  ou cursos na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem 180 horas para o cargo de Professor do Atendimento Educacional  Especializado \u2013 P2 (original e uma c\u00f3pia); k) Certificado de conclus\u00e3o de curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Libras e/ou  certificado de Profici\u00eancia em Libras, e/ou certificado de Cursos de Tradutor e Int\u00e9rprete de Libras Educacional, m\u00ednimo de 120h.  para o cargo  de Professor Tradutor Interprete de Libras - P2 (original e uma c\u00f3pia); m) cursos na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem  40 horas, para o cargo de Assistente Educacional (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O ENSINO REGULAR, PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 019 SEPLAG/SEE/REGULAR, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato dos  Professores do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor  para o Ensino Regular, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO1.1  Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - PEDAGOGIA OU NORMAL SUPERIOR  PARA A ZONA URBANA E RURAL  1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 33\u00ba, 952.259-0, ELISSANDRA NASCIMENTO RIBEIRO, 52.00. 1.1.1.2 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 4\u00ba; 950.804-0; VIVIANE SILVA LIMA; 58.00. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 ARTE 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA URBANA 4\u00ba; 952.123-2; EMERSON DA SILVA ARA\u00daJO; 58.00. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - BIOLOGIA/CI\u00caNCIAS 1.1.3.1 EPITACIOLANDIA - ZONA URBANA 3\u00ba; 950.454-0; RONEY SANTOS DE SOUZA; 50.00. 1.1.3.2 MANCIO LIMA - ZONA URBANA 1\u00ba; 951.754-5; JO\u00c3O LUCAS CORREA DE SOUZA; 72.00. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 - FILOSOFIA 1.1.4.1 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 1\u00ba; 950.895-3; FLADIMIR DE SOUZA MENDON\u00c7A; 66.00. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - GEOGRAFIA 1.1.5.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 4\u00ba; 952.272-7; LONAILA MARIA BARROSO DA SILVA; 66.00. 1.1.5.2 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 4\u00ba; 950.914-3; C\u00c1TIA FEITOZA DE SOUZA; 50.00. 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 MATEM\u00c1TICA 1.1.6.1 RIO BRANCO - ZONA URBANA 8\u00ba; 950.174-6; JUSCINALDO RIBEIRO SOARES; 70.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 12 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um  dos seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS  (EJA), DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 047 SEPLAG/SEE/EJA, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do Processo Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - EJA I 1.1.1.1 MANOEL URBANO - URBANA \u2013 EJA 8\u00ba; 952.066-0; FRANCISLEIDE LINHARES DA SILVA; 53 / 9\u00ba; 952.8997; MICHAEL HENRIQUE SHIRABAYASHI DA SILVA; 50. 1.1.1.2 RODRIGUES ALVES - URBANA \u2013 EJA 1\u00ba; 900.026-7; JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA; 67 (RECLASSIFICADO). 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - LINGUAGENS 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL - URBANA - EJA 9\u00ba; 950.616-0; FRANCISCO CHARLES NEPOMUCENO SOMBRA; 65. 1.1.2.2 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 59\u00ba; 951.447-3; ANA FABIA NUNES DE SOUZA; 65. 1.1.2.3 SENA MADUREIRA - URBANA \u2013 EJA 7\u00ba; 953.269-2; MARIA NEVES GADELHA DE VASCONCELOS; 63. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA 1.1.3.1 TARAUAC\u00c1 - URBANA \u2013 EJA 1\u00ba; 950.031-6; UARLEN DA SILVA PEREIRA; 52. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS HUMANAS 1.1.4.1 CRUZEIRO DO SUL - URBANA \u2013 EJA 16\u00ba; 950.123-1; CRISTINA COSTA DOS SANTOS; 51. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS DA NATUREZA 1.1.5.1 BRASIL\u00c9IA - URBANA \u2013 EJA 2\u00ba; 952.774-5; PRISCILLA TABOSA DO NASCIMENTO; 59. 1.1.5.2 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 40\u00ba; 950.568-7; IZABEL DA SILVA SOUZA; 62. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 12 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um  dos seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do  Banco do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DA REDE P\u00daBLICA  ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 056 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do Processo Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o do candidato na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PS 2 - ASSISTENTE EDUCACIONAL 1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL - URBANA 133\u00ba; 139.415-0; LURIELI DA COSTA SILVA; 84. 1.1.1.2 FEIJ\u00d3 - URBANA 51\u00ba; 130.193-4; ANNE VICTORIA DE PAIVA BANDEIRA; 82. 1.1.1.3 JORD\u00c3O \u2013 URBANA 10\u00ba; 130.812-2; RISONALDA RIBEIRO SOUZA; 77. 1.1.1.4 PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 URBANA 14\u00ba; 137.925-9; AUCILENE OLIVEIRA CARDOSO; 67. 1.1.1.5 RIO BRANCO \u2013 RURAL 95\u00ba; 137.570-9; ITALO DE ALMEIDA SOUZA; 68,5 / 96\u00ba; 134.947-3; JOSELIA DA FROTA BARBOSA FELIPE; 68,5 / 97\u00ba; 140.538-1; NARLYANE MAGALH\u00c3ES DE OLIVEIRA; 68,5. 1.1.1.6 RIO BRANCO - URBANA 835\u00ba; 137.517-2; DIONLHY BATISTA DE OLIVEIRA; 74,5 / 836\u00ba;  137.960-7; JOCILEIA LIMA DA SILVA; 74,5 / 837\u00ba; 133.199-0; MAYANNE CARVALHO QUEIROZ; 74,5. 1.1.1.7 RODRIGUES ALVES - URBANA 7\u00ba; 133.243-0; JESSICA LAVOR DO MONTE; 84. 1.1.2 PROFESSOR MEDIADOR \u2013 P1 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL - RURAL 10\u00ba; 132.379-2; SUELEM NASCIMENTO ARA\u00daJO SOUZA; 53,5 / 11\u00ba;  136.689-0; MARIA ANIELE SILVA MOURA; 52. 1.1.2.2 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 54\u00ba; 130.921-8; FRANCISCO COELHO DA ROCHA; 58. 1.1.2.3 RIO BRANCO \u2013 URBANA 141\u00ba; 139.478-9; MARIA EUNICE ALVES DE OLIVEIRA MAIA; 53,5  (RECLASSIFICADO) / 174\u00ba; 134.070-0; MARIA LENILZA NUNES DA  SILVA; 50  (RECLASSIFICADA). 1.1.3 PROFESSOR DO ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 P2 1.1.3.1 CAPIXABA \u2013 URBANA 4\u00ba; 131.221-9; FERNANDA FERREIRA ALVES; 63,5. 1.1.3.2 CRUZEIRO DO SUL \u2013 RURAL 3\u00ba; 134.375-0; ALINE SOUZA TAVARES; 79,5 (RECLASSIFICADA). 1.1.3.3 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 74\u00ba; 133.997-4; FRANCISCA SILVA DO NASCIMENTO; 69,5 / 75\u00ba;  131.067-4; ANT\u00d4NIA MARIA DIAS DA SILVA; 69 / 76\u00ba; 132.710-0; MARIA BENEDITA OLIVEIRA ONOFRE; 69 / 77\u00ba; 131.840-3; GESUALDA  LEANDRO GOMES; 68. 1.1.3.4 FEIJ\u00d3 \u2013 URBANA 4\u00ba; 140.280-3; LUCIANE MACIEL DE ARRUDA; 71,5. 1.1.3.5 RIO BRANCO \u2013 URBANA 147\u00ba; 138.660-3; ANTONIA ALVES DE BARROS; 62 / 148\u00ba; 132.9626; KATIUSCIA CLAUBETE FRANCISCA CARUTA NOGUEIRA DA ROCHA; 62 / 149\u00ba; 134.914-7; RAIMUNDA DE LIMA FEITOSA; 62 / 150\u00ba;  137.722-1; GLENNY GOMES DE HOLANDA CAVALCANTE; 62. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 12 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um  dos endere\u00e7os abaixo: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel M\u00e9dio,  N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do  Curso, conforme o requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certificado de cursos de forma\u00e7\u00e3o continuada em Atendimento Educacional Especializado \u2013 AEE ou Altas Habilidades/Superdota\u00e7\u00e3o ou  L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS ou Braille, m\u00ednima de 100 horas  para o cargo de Professor do Atendimento Educacional Especializado \u2013  P2 (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO  PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 057 SEPLAG/SEE/REGULAR, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do Processo Seletivo Simplificado, conforme segue:  1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - PEDAGOGIA OU NORMAL SUPERIOR  - ZONA URBANA E RURAL 1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL - RURAL 58\u00ba; 627.770-5; ERNIZIA DA CONCEIC\u00c3O ARAUJO; 59 (RECLASSIFICADA). 1.1.1.2 JORD\u00c3O \u2013 URBANA 17\u00ba; 622.495-4; ELENI SOUZA MARTINS; 69 / 18\u00ba; 620.045-1; MARIA  MARISANTA MARINHO DE FARIAS; 69. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.2.1 RIO BRANCO - URBANA 39\u00ba; 620.634-4; JULLYANO CHAVES SIM\u00c3O; 61. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 GEOGRAFIA 1.1.3.1 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 40\u00ba; 600.131-9; JERESSON DAMASCENO DE ALMEIDA; 56 / 41\u00ba;  621.696-0; OCIRLENE DA SILVA PEDROZA; 54. 1.1.3.2 M\u00c2NCIO LIMA \u2013 URBANA 11\u00ba; 623.119-5; AMOZILDO GON\u00c7ALVES DA SILVA MAIA; 52. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 HIST\u00d3RIA 1.1.4.1 CRUZEIRO DO SUL - URBANA 30\u00ba; 626.939-7; KATIA MARIA SANTOS DA SILVA; 61. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA 1.1.5.1 RIO BRANCO - URBANA 126\u00ba; 620.572-0; ANDREIA PALMA SOUZA; 59 / 127\u00ba; 620.673-5; IRLEIA SANTOS DE MESQUITA; 59 / 128\u00ba; 624.877-2; ALBANIZA NASCIMENTO DE LIMA CHAVES; 59 / 129\u00ba; 627.965-1; HELEN DAVILENE  MENDON\u00c7A DE ARAUJO; 58. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 12 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um  dos seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do  Banco do Brasil; e x) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 366/2021 \u2013 SEMAPI/BIRD Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos agr\u00edcolas, centr\u00edfuga e balan\u00e7a para  fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  17/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS Francisco In\u00e1cio CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 367/2021 \u2013 PCAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Colete Bal\u00edstico N\u00edvel III \u2013 A (Masculino e Feminino) de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e demais condi\u00e7\u00f5es. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  18/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 226/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, contempladas com a  Portaria N\u00ba 3659/2020, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE.  Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 17/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na  descri\u00e7\u00e3o dos itens 01, 02, 04,07, 10 e 11. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 305/2021 \u2013 SEPA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o), visando atender  a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Fonte de Recursos: 100 e 200.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 17/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de inconsist\u00eancia no  sistema Comprasnet. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2020 \u2013 DEPASA/SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo  de engenharia do sistema de esgotamento sanit\u00e1rio no munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul/AC. Fonte de Recurso: 200 (caixa OGU). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  04/11/2021 nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 03/12/2021, \u00e0s 8h15, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 260/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  confec\u00e7\u00e3o, personaliza\u00e7\u00e3o, acabamento e emiss\u00e3o dos documentos  de habilita\u00e7\u00e3o - Permiss\u00e3o para Dirigir \u2013 PPD, Autoriza\u00e7\u00e3o para Conduzir Ciclomotores \u2013 ACC, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 CNH e  Permiss\u00e3o Internacional para Dirigir \u2013 PID \u2013 em conformidade com  a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 598/2016do CONTRAN e Portaria DENATRAN n\u00b0  176/2017 e suas altera\u00e7\u00f5es, compreendendo a captura ao vivo de  foto, assinatura e biometria dos dedos dos candidatos/condutores,  bem como, a aplica\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de exames te\u00f3ricos,0 na forma  escrita e eletr\u00f4nica, e ainda, o controle de presen\u00e7a nos Centros de  Formadores de Condutores \u2013 CFC\u2019s e nas Cl\u00ednicas m\u00e9dicas/psicol\u00f3gicas, atrav\u00e9s de valida\u00e7\u00e3o biom\u00e9trica, al\u00e9m do controle de frequ\u00eancia nos exames pr\u00e1ticos de dire\u00e7\u00e3o veicular, mediante utiliza\u00e7\u00e3o de  equipamentos de valida\u00e7\u00e3o biom\u00e9trica m\u00f3veis, de forma a atender as  necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  03/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimentos do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE JULGAMENTO PROPOSTA DE PRE\u00c7OS CONCORR\u00caNCIA N.\u00ba 022/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA;  2\u00aa colocada, OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI; 3\u00aa colocada, ADINN  CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI  Licitante Desclassificada: 1) MSM INDUSTRUAL LTDA As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 040/2021 - CPL 03 \u2013 SEINFRA Licitantes Habilitadas: 1) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e 2) INNOVE  ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI.  Licitantes Inabilitadas: 1) CONSTRUTORA 3 IRMAOS LTDA, 2) SOLU\u2019S  ENGENHARIA EIRELI, 3) MANSIL EMPREENDIMENTOS LTDA, 4) SARAIVA ENGENHARIA LTDA, 5) ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI e  6) CONSTRUTORA NOVO TEMPO EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 11/11/2021, \u00e0s 09h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 28 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.078 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 792/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PRE- G\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2019 \u2013 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, COMFORT MOVEIS EIRELI,  cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios de escrit\u00f3rio, a fim de atender as  necessidades das unidades hospitalares e administrativas, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 Substituto: Werverton da Silveira Souza - Matricula/CPF:510.561.502-34  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF:756.819.602-00 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 277 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, NEUMA DE SOUZA OLIVEIRA, matr\u00edcula  n\u00ba 9167340-3 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da Comiss\u00e3o de  Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar (CCIH) no Hospital de Cl\u00ednicas Raimundo Chaar, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 96 de 27 de abril de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 612/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 426/2018 - CPL 04 ADA N\u00ba 19-18-0076837 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA  LTDA \u2013 EPP  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do  contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de  adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada,  produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas do Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o \u2013 CER III e da UPA Cruzeiro do Sul no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o  ficam prorrogadas de 01/11/2021 a 01/11/2022.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  Subcl\u00e1usula Primeira \u2013 As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 e  Fonte de Recursos: 100 e 400.prorrogadas de 01/11/2021 a 01/11/2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas inclusive quanto ao valor  de R$ 1.072.435,36 (um milh\u00e3o setenta e dois mil quatrocentos e trinta e  cinco reais e trinta e seis centavos), para o per\u00edodo prorrogado. DATA DE ASSINATURA: 26 de outubro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ELLYSON OLIVEIRA MAIA,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 257/2020 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE LAVANDERIA/LIMPEZA, para atender as necessidades das  Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE. em favor da empresa: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 22.172.177/0001-08, referente  \u00e0 reclassifica\u00e7\u00e3o do item (08), com o valor total de R$ 185.400,00 (cento  e oitenta e cinco mil, e quatrocentos reais). DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor Administrativo Portaria N\u00b0 151/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  280/2021 \u2013 CPL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00e3o preparada, a fim de atender as  necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nas unidades de Rio Branco, em favor da empresa:  1) KARLA GABRIELLE R. MARQUES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 27.880.510/0001-57, referente aos itens (01, 02  e 04): com o valor total de R$ 1.908.522,12 (um milh\u00e3o e novecentos e  oito mil e quinhentos e vinte e dois reais e doze centavos).  2) MR COMERCIO E SERVICO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 17.031.812/0001-05, referente ao item (03): com o valor  total de R$ 167.958,00 (cento e sessenta e sete mil e novecentos e  cinquenta e oito reais).   DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 792/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2019 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 014/2021  SEI: 0019.005425.00006/2020-53 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: COMFORT MOVEIS EIRELI. DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios de escrit\u00f3rio, a fim de atender as  necessidades das unidades hospitalares e administrativas, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 34.000,00 (trinta e quatro mil  reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000 -  Elemento de Despesas: 44.90.52.00; Fontes de Recurso: 400 - Portaria  n\u00ba 1611/2020. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1  adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E YOHANA DO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 700, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00729/2021-53, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1014, de 22 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado JOSE MARIA RODRIGUES CASAS, Matr\u00edcula n\u00ba 118214-2. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge EDIR  CASTELO CASAS, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 701, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0853.012632.00092/2021-72, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1012, de 21 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado JOAO BATISTA DE  AGUIAR PRADO, Matr\u00edcula n\u00ba 111317-1.                                   RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge JAQUELINE  BARBOSA DE ALENCAR, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e  seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de outubro de 2021.        Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 702, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - instru\u00eddo, ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que  o Processo n\u00ba 0014.004770.04881/2021-98, encontra-se regularmente, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1026, de 22 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor WALMIR BEZERRA LIMA  FILHO, matr\u00edcula 282839-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Professor  P2 30 horas, Classe II, refer\u00eancia I. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de WALMIR BEZERRA LIMA J\u00daNIOR, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21  (vinte um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 703, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - instru\u00eddo, ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que  o Processo n\u00ba 0014.004770.04884/2021-21, encontra-se regularmente, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1025, de 22 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor WALMIR BEZERRA LIMA  FILHO, matr\u00edcula 282839-3, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Professor  P2 30 horas, Classe II, refer\u00eancia H. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de WALMIR BEZERRA LIMA J\u00daNIOR, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21  (vinte um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 704, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - instru\u00eddo, ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que  o Processo n\u00ba 0014.004770.04928/2021-13, encontra-se regularmente, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1020, de 22 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor WALMIR BEZERRA LIMA  FILHO, matr\u00edcula 282839-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Professor  P2 30 horas, Classe II, refer\u00eancia I. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade vital\u00edcia, em favor de  LEOMAR DA SILVA LIMA, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, nos termos dos artigos  68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 705, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - instru\u00eddo, ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que  o Processo n\u00ba 0014.004770.04930/2021-92, encontra-se regularmente, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1022, de 22 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor WALMIR BEZERRA LIMA  FILHO, matr\u00edcula 282839-3, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Professor  P2 30 horas, Classe II, refer\u00eancia H. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade vital\u00edcia, em favor de  LEOMAR DA SILVA LIMA, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, nos termos dos artigos  68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 706, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.006420.00579/2021-88, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1034 de 22 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO, o falecimento do aposentado FRANCISCO ADONAI  OLIVEIRA DE SOUSA, Matr\u00edcula 114227-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de THIAGO RODRIGUES DE SOUSA, na condi\u00e7\u00e3o de filho inv\u00e1lido,  nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de  08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 23 de agosto de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba460, 27 DE OUTUBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO  n\u00b0 090/2021, da empresa COSTA REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO  LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 01(uma) bomba centrifuga trif\u00e1sica para \u00e1gua,  destinados a atender as necessidades da Unidade de Rodrigues Alves  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA.  I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues De Ara\u00fajo               Matr\u00edcula: 9557210-1 II\u2013Gestor Substituto: Rodolfo Nejur Damo De Ara\u00fajo              Matr\u00edcula: 9551271 III-Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vaz Dos Santos Filho                             Matr\u00edcula: 9078533 IV \u2013 Fiscal Substituto: Antonio Lima Rodrigues                        Matr\u00edcula: 9366016-6 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 461, 28 DE OUTUBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0024.2020-A, da empresa TOP M\u00cdDIA LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9   08/10/2022, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o em TV Corporativa/Mural Eletr\u00f4nico (Digital Signage), incluindo Hardware, software, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva,  gest\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado especifico para divulga\u00e7\u00e3o Impress\u00e3o/c\u00f3pia, digitaliza\u00e7\u00e3o (Outsourcing de impress\u00e3o), na modalidade franquia  de p\u00e1ginas mais excedentes, incluindo disponibiliza\u00e7\u00e3o de equipamentos, para atender as necessidades do DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Cleide Elizabeth Passos dos Santos              Matr\u00edcula: 9171002 II\u2013Gestor Substituto: Jos\u00e9 Clemerson Ribeiro de Castro         Matr\u00edcula: 9440674-1 III- Fiscal Titular: Marcelo Amorim Macedo                          Matr\u00edcula: 9545620  IV \u2013 Fiscal Substituto: Stallin Naubert Silva de Ara\u00fajo          Matr\u00edcula: 9476636 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 050/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  - DEPASA e as EMPRESAS L. O. CAMPOS EIRELI \u2013 ME e G. R. DA ROSA. DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 216/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Rolamentos  de Primeira Linha, para manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva dos equipamentos de bombeamento, destinados a atender as necessidades dos Sistemas  de Abastecimento de \u00c1gua do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento - DEPASA, na capital e no interior do Estado do Acre, conforme  especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia e Edital. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1  de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observado o  que disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DATA DA ASSINATURA: 28/10/2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e SERGIO RODRIGUES DA  ROSA CAMPOS e IZABEL DE SOUZA RODRIGUES pelas CONTRATADAS. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 456 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE N\u00b0 01/2021 celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a M. C. LEITE J\u00daNIOR EIRELI - ME. Assinado no dia 04 de  JANEIRO de 2021, que tem por Objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o de micro revestimento asf\u00e1ltica a frio  com emuls\u00e3o modificada por pol\u00edmero, tapa buraco, drenagem e outros  para atender a demanda do DERACRE. I.Gestor Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941 Fiscal Titular: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 9565558-1 Fiscal Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat: 366650-4 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das  disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder  P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 458, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba  170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es, pelo Decreto Estadual n\u00ba  6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de  2020 e, CONSIDERANDO o art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a partir do dia 01 de novembro de 2021, ao Servidor  Oneci Oliveira de Almeida, Agente de Mec\u00e2nica e apoio, Matr\u00edcula n\u00ba  61727-1 do quadro de pessoal do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre,90 (Noventa) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de  01/08/1989 a 31/07/1994. Art. 2\u00ba. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 121/2021   PROCESSO N\u00ba 001.447/2021 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA POR SRP N\u00ba 002/2020 \u2013 CIMAMS ADES\u00c3O \u00c0TA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2020 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa PAS \u2013 PROJETO, ASSESSORIA E  SISTEMA EIRELI, Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na elabora\u00e7\u00e3o das  pe\u00e7as t\u00e9cnicas e gr\u00e1ficas necess\u00e1rias e indispens\u00e1veis \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de  obras p\u00fablicas com tipologias e complexidades variadas e outras atividades correlatas, por unidades de medidas (M, M\u00b2, M\u00b3, KVA), conforme  especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, unidades e quantidades, constantes do ANEXO I \u2013 PROJETO B\u00c1SICO. VALOR: R$ 20.993.719,00 (vinte milh\u00f5es, novecentos e noventa e tr\u00eas  mil setecentos e dezenove reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria pr\u00f3pria, prevista  no or\u00e7amento da Uni\u00e3o, para o exerc\u00edcio de 2021, sob os seguintes  Programas de Trabalhos: 744.201.154511408 424 00000 \u2013 Estudos,  Avalia\u00e7\u00f5es e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos; 744 201 261222277 427 30000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; 744 201  264511411 427 60000 \u2013 Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Predial.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; 44.90.39.00 e 44.90.51.00 -  Fonte  de Recursos: 100 \u2013 RP, 200: Conv\u00eanio; 500: Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, 600  \u2013 Recurso Ordin\u00e1rio. VIG\u00caNCIA: A partir da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro  do respectivo exerc\u00edcio financeiro, prorrog\u00e1vel na forma do artigo 57, \u00a7  1\u00ba, da Lei n\u00b0 8.666, de 1993. LOCAL E DATADE ASSINATURA: Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo contratante e EDSON LUIS DE  MELO DEPIERI, pela Contratada. ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 070/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00192/2021-09 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA POR SRP N\u00ba 002/2020 - CIMAMS ADES\u00c3O \u00c0TA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2020 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa PAS \u2013 PROJETO, ASSESSORIA E  SISTEMA EIRELI, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo financeiro de R$ 1.915.556,00 (um milh\u00e3o, novecentos e quinze mil e  quinhentos e cinquenta e seis reais), correspondente a 20,46% (vinte inteiros e quarenta e seis cent\u00e9simos por cento) do valor do CONTRATO/ DERACRE n\u00ba 070/2021, em cumprimento ao disposto no MEMORANDO N\u00ba 129/2021/DERACRE \u2013 DIREXPLAN e sua planilha em anexo,  bem como o PARECER N\u00ba 131/2021/DERACRE \u2013 ASSJUR, os quais  integram o Processo SEI n\u00ba 0038.004229.00192/2021-09 AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo  65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  070/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e EDSON LUIS DE  MELO, pela Contratada. ",
            "EXTRATO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 243/2021 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.013784.00002/2021-95 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa STAR MOTOS LTDA. OBJETO: Registrar os pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e motocicletas, visando atender \u00e0s  demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, conforme discriminado na Proposta de Pre\u00e7os, parte integrante desta Ata, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 170.870,00 (cento e setenta mil, oitocentos e setenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente  Ata correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio  de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744 201 261222277  427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00. Fonte de Recursos: 100  \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE e OSVALDO XAVIER DIAS, pela Empresa. "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 24, DE 21 DE outubro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 032 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.126, de 27 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de Setembro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97,  art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta Psicol\u00f3gica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos psic\u00f3logos  peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 ANGELA MARIA SOUSA DE ALENCAR MARINO - CRP 24/00363/AC II \u2013 DIEGO CHAVES LIMANA \u2013 CRP 24/00661/AC III - FERNANDA FERNANDES DE MESQUITA SILVA \u2013 CRP 24/00589/AC Art. 2\u00ba A Junta Psicol\u00f3gica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA  CIASP com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 15h (quinze horas) no dia  03/11/2021 (quarta-feira); Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de Outubro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 03/11/2021     Hor\u00e1rio: 15h00min 01 Mauric\u00e9ia Batista dos Santos Portaria DETRAN N\u00ba 794, DE 27 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 777, DE 21 DE  OUTUBRO DE 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no art. 11, \u00a7 1\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido de avalia\u00e7\u00e3o por Junta Psicol\u00f3gica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta psicol\u00f3gica, com objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 ANGELA MARIA S. DE A. MARINO - CRP 2400363/AC II - DIEGO CHAVES LIMANA - CRP 2400681/AC ILI - FERNANDA FERNANDES DE M. SILVA - CRP: 2400589/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CIASP com endere\u00e7o na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/ AC, \u00e0s 15h00min (quinze horas) no dia 03/11/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC,  27 de Outubro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I PORTARIA DETRAN N\u00ba 794, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Ven\u00edcius Almeida da Costa Dioni de Souza Rocha Jailson da Silva Ara\u00fajo Francisco Jacinto da Silva Gadelha Clara de Assis Ferreira Raimundo Sabino do Nascimento Gabriel Silva dos Santos  Paulo Nunes da Silva Edilson Gomes de Sousa Junior ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 796, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos nas PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam o  funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 116/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 178/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 178/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito, Melissa Tom\u00e9 de Oliveira (CRP 06366), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica CAP, no munic\u00edpio de Porto Acre/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 14 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021.   Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 797, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos nas PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam o  funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento n\u00ba 126/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme Memorando n.\u00ba 178/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 178/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR a Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito, Ananda Katrinny de Oliveira Costa (CRP24/01798), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica CIASP, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 26 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021.   Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 798, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos nas PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam o  funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento n\u00ba 126/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme Memorando n.\u00ba 178/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 178/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR a Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito, Isabelle Lavocat Nunes (CRP24/02982), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica CIASP, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 26 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021.   Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 799, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos nas PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam o  funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 117/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 178/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 178/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica de Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica - CAP, com suas atividades desenvolvidas pela Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito, Melissa Tom\u00e9 de Oliveira, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 14 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021.   Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 800, DE 28 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 748/2021/DETRAN - DADM (2604913), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 243, DE 05 DE MAIO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00b0 13.038, de 06 de  maio de 2021. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato do N\u00ba 016/2021,  celebrado entre este DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa A. S. LIMA ME.  O presente contrato foi assinado na data de  03/05/2021, e tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica prestadora de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00f5es preventivas e/ou corretivas, previstas nos manuais  de ve\u00edculos do tipo motocicletas, compreendendo a servi\u00e7os mec\u00e2nicos, el\u00e9tricos, arrefecimento, frenagem, suspens\u00e3o, reposi\u00e7\u00e3o instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o  de sistema sonoro e luminoso de urg\u00eancia e emerg\u00eancia (sirenes, strobos, giroflex, r\u00e1dio frequ\u00eancia de recep\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o digital e anal\u00f3gica e seus  respectivos suportes) dentre outros necess\u00e1rios ao perfeito funcionamento dos ve\u00edculos, que estejam em garantia ou n\u00e3o, pois os mesmos fazem parte da  frota que est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC.  A vig\u00eancia deste termo contratual \u00e9 de 12 (doze) meses contados da data  de assinatura, podendo ser prorrogado por iguais per\u00edodos, limitados a 60 (sessenta). I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 matr\u00edcula: 9325425; III Fiscal Titular: Get\u00falio Mesquita de Magalh\u00e3es  Neto \u2013 matr\u00edcula: 9312749; IV Fiscal Suplente: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es de Souza Oliveira - matricula: 9564233. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio "
        ],
        "IDAF": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - IDAF/AC N\u00b0 02/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF/AC E AS EMPRESAS AF EMPREENDIMENTOS EIRELI E M.A COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES EIRELI. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO (SRP) N\u00ba 328/2021 \u2013 CPL 04.  PROCESSO SEI N\u00b0 0052.007858.00068/2021-11. 1 - DO OBJETO: 1.1 -  Constitui o objeto da presente ata a aquisi\u00e7\u00e3o de carretinha reboque para quadr\u00edculos e para barcos de alum\u00ednio 08 (oito) metros, motor de  rabeta com 13 HP, visando a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os operacionais do Instituo de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre - IDAF.  FORNECEDORES: AF EMPREENDIMENTOS EIRELI, registrada na Junta Comercial do Estado de Goi\u00e1s - JUCEG sob o NIRE n\u00ba 5260088229-5  em 23/11/2017, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 29.127.216/0001-02, com sua sede e domic\u00edlio na Rua Jari, Quadra 79, Lote 04, N\u00ba s/n, Sala 07 e 08,  Vila Bras\u00edlia, CEP 74.905-460, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO, RESOLVE, denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo senhor GABRIEL  PEDRO DE ALMEIDA FARIA, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, nascido em 28/05/1993, natural de Ceres/GO, filho de Carlos Cesar Barbosa de Faria  e Geralda de Almeida Santos Faria, portador do RG 5651440 2.A VIA SSP/GO, inscrito no CPF 022.664.331-05, residente e domiciliado na Avenida  W6, N\u00ba 262, Condom\u00ednio Residencial P\u00e1tio Andaluz, Casa 78, Ch\u00e1cara S\u00e3o Pedro, CEP 74.923-225, Aparecida de Goi\u00e2nia- GO.  E do outro lado a(s) empresa(s) M.A COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES EIRELI, empresa individual de responsabilidade  limitada (de natureza empres\u00e1ria), Nire 1360012349-0, inscrita no CNPJ: 37.540.191/0001-94, ativa, com sede na Rua Jo\u00e3o Carioca, s/n, Bairro Peru, Cep  69890-000, Ipixuna/AM, RESOLVE, denominada CONTRATADA, neste ato representada pela senhora VANIZIA SOUZA FERREIRA, nacionalidade brasileira, empres\u00e1ria, casada, regime de bens comunh\u00e3o parcial, n\u00ba do CPF 008.339.212-23, documento de identidade 10267514, SSP, AC, com domic\u00edlio /  resid\u00eancia a Travessa Luiz Meirim Pedreira, N\u00famero 25, Bairro / Distrito Centro, Munic\u00edpio Cruzeiro Do Sul - Acre, Cep 69.980-000. Considerando o julgamento da licita\u00e7\u00e3o na modalidade de PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS, MENOR PRE\u00c7O POR ITEM,  sob n\u00ba. 328/2021 \u2013 CPL 04, homologada no dia 15/10/2021, resolve registrar os pre\u00e7os das empresas, nas quantidades destacadas, de acordo com  a classifica\u00e7\u00e3o por elas alcan\u00e7adas por item, atendendo as condi\u00e7\u00f5es previstas no Instrumento Convocat\u00f3rio e as constantes desta Ata de Registro  de Pre\u00e7os, e regido pela Lei Federal n\u00ba. 10.520/2002, pela Lei Federal no 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 2 . DO (S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADO (S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO:  2.1- Os pre\u00e7os ofertados pelas empresas classificadas em primeiro lugar, por objeto/item, signat\u00e1rias da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os constam do \u201cEncarte  I\u201d, que constituem anexo \u00e0 presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, que ficam distribu\u00eddos conforme a seguir: R$ 440.000,00 (quatrocentos e quarenta mil reais), em  favor da empresa AF EMPREENDIMENTOS EIRELI, CNPJ: 29.127.216/0001-02, para os itens 01 e 02. R$ 71.600,00 (setenta e um mil e seiscentos reais), em  favor da empresa M.A COMERCIO DE MATERIAIS DE CONSTRUCAO E UTILIDADES EIRELI, CNPJ: 37.540.191/0001-94, para o item 03. 2.2 - O valor total de todos os itens que constituem est\u00e1 referida ata de registro de pre\u00e7os \u00e9 de R$ 511.600,00 (Quinhentos e Onze Mil e Seiscentos Reais). 2.3 - Os pre\u00e7os a serem pagos coincidem com os pre\u00e7os definidos, e nele est\u00e3o inclusos todas as esp\u00e9cies de tributos, diretos e indiretos, encargos  sociais, seguros, fretes, material, m\u00e3o-de-obra e quaisquer despesas inerentes \u00e0 compra.  2.4 - A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obrigar\u00e1 a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, facultada a realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o espec\u00edfica ou a contrata\u00e7\u00e3o direta para a aquisi\u00e7\u00e3o pretendida nas hip\u00f3teses previstas na Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, mediante fundamenta\u00e7\u00e3o,  assegurando- se ao benefici\u00e1rio do registro a prefer\u00eancia de fornecimento em igualdade de condi\u00e7\u00f5es.  - DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS:  3.1 - Conforme o \u201cArt. 7\u00ba O prazo de validade da ata de registro de pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a doze meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. 3.2 - Durante o prazo de validade desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, a CONTRATANTE n\u00e3o estar\u00e1 obrigada a adquirir o material objeto desta Ata, exclusivamente  pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os, podendo faz\u00ea-lo por meio de outra licita\u00e7\u00e3o quando julgar conveniente, sem que caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer  esp\u00e9cie ao FORNECEDOR, sendo, entretanto, assegurada aos benefici\u00e1rios do registro, a prefer\u00eancia de fornecimento em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. 3.3 - A partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os, o FORNECEDOR assume o compromisso de atender durante o prazo de sua vig\u00eancia,  os pedidos realizados e se obriga a cumprir, na \u00edntegra, todas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas, ficando sujeito, inclusive, \u00e0s penalidades legalmente  cab\u00edveis pelo descumprimento de quaisquer de suas cl\u00e1usulas.  3.4 - A contrata\u00e7\u00e3o decorrente desta Ata ser\u00e1 formalizada pela emiss\u00e3o de Nota de Empenho de Despesa ou Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento, a qual  dever\u00e1 ser assinada e retirada pelo Fornecedor no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis a contar da comunica\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE.  3.5 - Mediante a retirada da Nota de Empenho ou Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento, estar\u00e1 caracterizado o compromisso de entrega dos materiais. 11 - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 11.1 - As despesas decorrentes na referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento do IDAF/AC, conforme a seguir: 11.2 - As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 20609140232790000;  2060 91402 32810000; 2060 91402 32820000; 2012 22277 42700000, Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100/700. Data da assinatura: 22/10/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. GABRIEL PEDRO DE ALMEIDA FARIA; pela Contratada. VANIZIA SOUZA FERREIRA; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR \u2013 MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES  DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 03, 04 E 05 DE NOVEMBRO 2021, DAS 8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 28 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 103, DE 27 DE outubro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ARTEME DA COSTA VASCONCELOS, matr\u00edcula n\u00ba 269956-4, Diretora de Gest\u00e3o Administrativa e Financeira para responder cumulativamente pela PRESID\u00caNCIA, pelo per\u00edodo de 03/11/2021 \u00e0 11/11/2021 no \u00e2mbito do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data acima citada. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 27 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - DOE n\u00ba 12.464 ",
            "Portaria IMAC N\u00ba 104, DE 28 DE outubro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ELIZABETH ROG\u00c9RIO DA CUNHA DE CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 34681, para responder pela Chefia da DIVIS\u00c3O DE  LICENCIAMENTO E BARRAGENS, no \u00e2mbito do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 28 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - DOE n\u00ba 12.464 "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 256, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020. CONSIDERANDO o que versa o artigo 194 da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29 de dezembro de 1993; CONSIDERANDO a mudan\u00e7a da sede administrativa do Instituto Socioeducativo do Acre, bem como problemas relativos \u00e0 log\u00edstica que inviabilizaram a finaliza\u00e7\u00e3o dos trabalhos; CONSIDERANDO a complexidade dos fatos narrados atrav\u00e9s dos Memorando n\u00ba. 114/2021 e 145 ambos do CS Aquiry, a Presid\u00eancia conjuntamente com a Corregedoria deste Instituto RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar o prazo estabelecido pela Portaria n\u00ba 247 de 05 de outubro de 2021 que instaurou a Sindic\u00e2ncia Administrativa. Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclus\u00e3o dos trabalhos. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. ",
            "PORTARIA N\u00ba 261 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o disposto no inciso II, do artigo 17 da Lei 2.179, 10 de dezembro de 2009, bem como o disposto no artigo 17 do Decreto  8.598/2014 de 05 de novembro de 2014; CONSIDERANDO os relat\u00f3rios finais da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de N\u00edvel M\u00e9dio, que consideraram aptos \u00e0 promo\u00e7\u00e3o os servidores listados no  anexo \u00fanico desta portaria.  CONSIDERANDO ainda a an\u00e1lise da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG atrav\u00e9s do Departamento de Gest\u00e3o de Carreiras, Desempenho e Desenvolvimento -DEGCD   que corroborou os relat\u00f3rios finais da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art.1\u00ba Homologar as promo\u00e7\u00f5es na carreira dos servidores ocupantes de cargo de n\u00edvel m\u00e9dio, listado abaixo:  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio Portaria 257 de 27 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 262 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 190 de 12 de novembro de 2020, que designou o servidor Edgilson Santos de Souza, matr\u00edcula n.\u00ba 9463330-2, para responder pela Ger\u00eancia do N\u00facleo de Atendimento Integrado/ Central de Regula\u00e7\u00e3o de Vagas do Instituto Socioeducativo.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 28 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, em exerc\u00edcio. Portaria 257 de 27 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 263 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear em substitui\u00e7\u00e3o Elisandra Santos de Matos, para exercer cargo em comiss\u00e3o CEC 1, no instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.   Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio Portaria 257 de 27 de outubro de 2021 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 75 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  018/2021 \u2013 Empresa PAS- PROJETO ASSESSORIA E SISTEMA EIRELI, assinado no dia 28/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021. Processo SEI  n\u00ba 0053.010445.00121/2021-67. Constitui objeto do presente Contrato - A contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada na Elabora\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as t\u00e9cnicas  e gr\u00e1ficas necess\u00e1rias e indispens\u00e1veis \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de obras p\u00fablicas com tipologias e complexidades variadas e outras atividades correlatas por  unidade de medidas (M, M2, M3, KVA), conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Edital de Concorr\u00eancia identificada no pr\u00eaambulo  e na proposta vencedora, os quais integram este instrumento, independente de transi\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Paulo Franco Teles de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9391894-3; II \u2013 Gestor Substituto: Williane Bianca da Silva Souza, matricula n\u00b0 9520171-1; III - Fiscal Titular: Cleyton Teles Contreiras Paiva, matricula n\u00ba 9475729-1; IV - Fiscal Substituto: Natiele da Costa Pinto, matricula n\u00b0 9562001-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO  SEI N\u00ba 0053.010445.00121/2021-67 CONCORRENCIA POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS 002/2020 - CIMAMS CONTRATO n\u00ba 018/2021 ATA 023/2020  DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE E EMPRESA  PAS - PROJETO, ASSESSORIA E SISTEMA EIRELI OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na ELABORA\u00c7\u00c3O DAS PE\u00c7AS T\u00c9CNICAS E GR\u00c1FICAS NECESS\u00c1RIAS E INDISPENS\u00c1VEIS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS P\u00daBLICAS COM TIPOLOGIAS E COMPLEXIDADES VARIADAS E OUTRAS ATIVIDADES CORRELATAS, por UNIDADES DE MEDIDAS (M, M\u00b2, M\u00b3, KVA), conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, unidades e quantidades, constantes do ANEXO I \u2013 PROJETO B\u00c1SICO, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Edital da Concorr\u00eancia identificada no pre\u00e2mbulo e na proposta vencedora, os quais integram este instrumento, independente de transcri\u00e7\u00e3o. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 6.730.971,20(Seis milh\u00f5es setecentos e trinta  mil novecentos e setenta e um reais e vinte centavos)  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 744.206.164821411.3315.0000  Fonte- 100 (Recursos Pr\u00f3prios) Natureza da Despesa \u2013 33.90.39.00  DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste ser\u00e1 a partir do dia da sua assinatura e seu encerramento ser\u00e1 no dia 31 de dezembro de 2021 podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a  necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste documento coincide com o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com o Art. 57, II, da Lei 8.666/93. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo Instituto de Terras do Acre ITERACRE e Edson Lu\u00eds de Melo Depieri , pela Empresa PAS - PROJETO, ASSESSORIA E SISTEMA EIRELI.                                                                                      LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 28 de outubro  de 2021. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "LISTA FINAL DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS NOS EDITAIS DA LEI ALDIR BLANC 2021 O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR, fazendo uso dos poderes que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00ba 047/2019 e Decreto Estadual n\u00ba 7.020, e em aten\u00e7\u00e3o ao art. 6,  inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00ba, inciso VI do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020 e art. 5\u00ba, inciso VI do Decreto Estadual n\u00ba 7.020,  RESOLVE:  Art. 1. Tornar p\u00fablica a lista final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas nos Editais da Lei Aldir Blanc 2021, a saber: Rio Branco, 26 de outubro de 2021.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES  Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 59 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o  Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. REVOGAR, a portaria n\u00ba 02, de 06 de janeiro de 2020,publicado no D.O.E n\u00ba12.716, de  09 de janeiro de 2020, que designou o servidor Gleyciano Bispo Rodrigues Batista , Matricula n\u00ba 9552715-1, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o  do Programa REDD  Early Movers (REM) Acre  Fase II . Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 60 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o  Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER, com base no Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Civil do Estado do Acre, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 1993 a 1998, do servidor Francisco  M\u00e1rio Ferreira da Cunha, Matr\u00edcula n\u00ba 9056297, a contar  de 20/09/2021 t\u00e9rmino em 18/12/2021  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente Extrato do contrato n\u00ba 34/2021 CONTRATO N\u00ba: 029/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00037/2021-57 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  34.700.153/0001-63 e GIORDANI VE\u00cdCULOS,  inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 31.306.601/0001-50 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para apoiar a capacita\u00e7\u00e3o operacional para manejo, boas pr\u00e1ticas, monitoramento de projetos e servi\u00e7os tecnol\u00f3gicos (ve\u00edculo do tipo caminh\u00e3o toco), para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado  do Acre - FUNTAC, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II. DA VIG\u00eaNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses a contar da data de sua assinatura, ficando adstrito aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios,  podendo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser prorrogado por per\u00edodos iguais e sucessivos, conforme no disposto no Inciso II, Art. 57, da Lei n.\u00ba 8.666/93. DO VALOR: O valor global do contrato \u00e9 de R$ 425.261,00 (quatrocentos e vinte e cinco mil, duzentos e sessenta um reais), conforme Anexo I  deste Termo Contratual. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento: Programa de Trabalho: 744.301.19.573.1406.32970000 - (Gera\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o do conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre); Natureza de Despesa: Elemento de despesa: 44.90.52.00.00 (Equipamentos e Material Permanente). Linha do Plano de Aquisi\u00e7\u00f5es \u2013 C\u00f3digo PA/POA: 1.1.4.4.1.31  (Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o 6x4 para estrutura\u00e7\u00e3o e aparelhamento da Bambuzeria). Fonte de recurso: 500 \u2013 PDSA II \u2013 BID. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Diretrizes do BID GN 2349-9, \u00a7 3.5; CBR-3511/2017; CBR-3045/2017; CBR \u2013 3267/2017 \u2013 BID Parecer da PGE/ AC. n\u00ba 66/2017; Art. 42, \u00a75\u00ba, da Lei 8666/93. Aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, LC n\u00ba 123/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei  10.520/2002 e Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio branco/ac, 28/10/2021 ASSINAM: Documento assinado eletronicamente por ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, Diretor - Presidente, em 28/10/2021, \u00e0s  12:00, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por LUIZA MARIANA GIORDANI, S\u00f3cia Administradora, em 28/10/2021, \u00e0s 12:13, conforme hor\u00e1rio oficial do  Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N.\u00ba 015/2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira, no uso de sua compet\u00eancia, para que produza efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA E HOMOLOGA o item 01, objeto licitado por meio da COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N. 067/2021 - CEL  01 - SEPLAG/FUNTAC, para \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de 01 caminh\u00e3o toco, equipado com carroceria tipo carga seca, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Anexo I,  visando atender as atividades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Acre \u2013 PDSA Fase II - BID \u201c, em favor da empresa GIORDANI VE\u00cdCULOS, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 31.306.601/0001-50, classificada com valor  total de R$ 425.261,00 (quatrocentos e vinte e cinco mil, duzentos e sessenta e um reais), j\u00e1 somados todos os custos operacionais e quaisquer outras  despesas diretas e indiretas, ainda adjudicando e homologando todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, nomeada pela  Portaria SELIC n\u00ba. 014, de 18 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, N\u00ba. 13.049 de 21/05/2021. Rio Branco - AC, 28 de outubro de 2021.   Documento assinado eletronicamente por ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, Diretor - Presidente, em 28/10/2021, \u00e0s 11:58, conforme  hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 55 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www. cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 04 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 56 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge. ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 57 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www. cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 58 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www. cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CDSA": [
            "PORTARIA CDSA N\u00ba 11, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO E SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Ata da Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia, realizada em 12 de janeiro de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.969 de 28 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor ARI PALU JUNIOR, matr\u00edcula 9133143, para responder Interinamente pela Diretoria de Gest\u00e3o da COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO E SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS DO ESTADO DO ACRE - CDSA, no per\u00edodo de 03 a 15 de novembro de 2021, considerando que o titular  estar\u00e1 participando da na COP26, no referido per\u00edodo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a contar da data de sua assinatura. Art. 3\u00ba Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos Diretor Presidente - CDSA ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba: 001/2021 PROCESSO N\u00ba: 011/2021 OBJETO ADITIVO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM COMO OBJETO A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA DO  CONTRATO.  DAS PARTES: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS DO ACRE E LUDOVINO LOPES SOCIEDADE, RICCI E  SANTOS SOCIEDADE DE ADVOGADOS.   DA VIG\u00caNCIA: FICA PRORROGADO O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA DO CONTRATO N.\u00ba 001/2021, POR MAIS 45 (QUARENTA E CINCO) DIAS, INICIANDO NO DIA 03 DE NOVEMBRO DE 2021, ESTENDENDO-SE AT\u00c9 O DIA 17 DE DEZEMBRO DE 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROSPEC\u00c7\u00c3O DE MERCADO DA ECONOMIA VERDE NACIONAL E INTERNACIONAL; PROGRAMA DE TRABALHO: 18541141933620000 33620000; ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.35.00.00; FONTE: 100 (OGE).     DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM COMO BASE LEGAL O ART. 68, 71 E 72 DA LEI FEDERAL N.\u00ba 13.303/2016  E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. LOCAL E DATA DA ASSINATURA:  RIO BRANCO/AC, 26 DE OUTUBRO DE 2021. ASSINAM: JOS\u00c9 LUIZ GONDIM DOS SANTOS, DIRETOR PRESIDENTE \u2013 CDSA E ANTONIO JOS\u00c9 LUDOVINO LOPES, REPRESENTANTE  LEGAL, LUDOVINO LOPES SOCIEDADE, RICCI E SANTOS SOCIEDADE DE ADVOGADOS  CONTRATO N\u00ba: 05/2021 PROCESSO N\u00ba: SEI 0068.010331.00065/2021-51 - EXTRATO DE  CONTRATO N\u00ba 05/2021 PARTES: A COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVI\u00c7OS  AMBIENTAIS DO ESTADO DO ACRE - CDSA E A EMPRESA LOACRE-LOCADORA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - EIRELI OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PESSOA JUR\u00cdDICA  PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE 02 (DOIS), VE\u00cdCULOS  01(UM) COM MOTORISTA E  UM 01 (UM) SEM MOTORISTA, POR 03 MESES, PARA O FIM DE  ATENDER VIAGENS A CAMPO DE T\u00c9CNICOS DA CDSA E  ATUA\u00c7\u00c3O  PLENA NO DESEMPENHO DAS FUN\u00c7\u00d5ES NO \u00c2MBITO ESTADUAL,  PRINCIPALMENTE DE FORMA EFICAZ ENQUANTO AGENTE ECON\u00d4MICO DO SISA ACRE.  DA VIG\u00caNCIA: A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL SER\u00c1 DE 90 (NOVENTA)  DIAS, A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA DO CONTRATO. DO VALOR: O VALOR DO PRESENTE  CONTRATO \u00c9 DE R$ 48.000,00  (QUARENTA E OITO MIL REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A DESPESA DA CONTRATA\u00c7\u00c3O EST\u00c1  DISPON\u00cdVEL NO PROGRAMA DE TRABALHO: 761.512.4261.000;  ELEMENTO DE DESPESA 33.90.39.00 E FONTE DE RECURSO 100. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A CONTRATA\u00c7\u00c3O PREVISTA NESTE TERMO TEM AMPARO LEGAL NA LEI N\u00ba 13.303/2016; NA LEI N\u00ba  8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993; NA LEI N\u00ba 8.078, DE 11 DE SETEMBRO DE 1990; E NOS DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba5.965, N\u00ba 5.967 E  N\u00ba 5.972, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2010. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO, AC 25  DE OUTUBRO DE 2021. ASSINAM: JOS\u00c9 LUIZ GONDIM DOS SANTOS \u2013 DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVI\u00c7OS  AMBIENTAIS DO ESTADO DO ACRE \u2013 CDSA - CONTRATANTE E  LOACRE-LOCADORA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - EIRELI -  CONTRATADA. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "QUARTO ADITAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 171/2020 Quarto aditamento contratual que celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA e a empresa M.L. MARINHO DE FIGUEIREDO  EIRELI, conforme cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que seguem: A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ  sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE,  inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado por  seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado CONTRATANTE e, de outro lado a empresa M. L. MARINHO DE FIGUEIREDO EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 29.689.800/000143, com sede a Rua Jo\u00e3o Mar\u00e7al, n\u00ba 581 \u2013 Ap 01 \u2013 Cristo Libertador  \u2013 Sena Madureira- Acre, neste ato representada pela Sra. Maria Luzia  Marinho de Figueiredo, inscrita sob o cpf 391.272.142-49, doravante  denominada simplesmente CONTRATADA, de comum acordo resolvem  aditar o contrato original, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir  estabelecidas, RESOLVE ADITIVAR O CONTRATO 171/2020, conforme especifica\u00e7\u00f5es nas cl\u00e1usulas que seguem: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 0171/2020, a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 6 (seis) meses, a contar de 27  de outubro de 2021 a 27 de abril de 2022, com fundamento no artigo57,  inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR O valor do presente Termo aditivo \u00e9 de R$ 29.992,50 (Vinte e nove mil,  novecentos e noventa e dois reais e cinquenta centavos), visto que foi  renovado por 6 meses com vig\u00eancia de (27/10/2021 a 27/04/2022), ficando o valor total do contrato em R$ 99.975,00 (noventa e nove mil,  novecentos e setenta e cinco reais). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es  do Contrato ora aditado. Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual  teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus  legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de outubro de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 199/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede  na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu  representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: XAPURI PNEUS LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na  Via Chico Mendes, N\u00b0 1473, Vila DNER, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba  03.942.081/0001-37, representado neste ato pelo Sr. Marcos An\u00edbal Batista, portador do CPF n\u00ba 626.291.582-68. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de  pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade, atrav\u00e9s da  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. O valor \u00e9 de R$ 5.280,00 (Cinco mil, duzentos e oitenta reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o RECURSOS DESTINADOS: PROGRAMA NACIONAL DE TRANSPORTE ESCOLAR PNATE Programa de trabalho: 2.050 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0016 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 0016 REDU:059 Dados banc\u00e1rios: Banco do Brasil \u2013 Ag\u00eancia: 1023 \u2013 Conta Corrente: 111621-5.  Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 25/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de Outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE XAPURI PNEUS LTDA CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 202/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 008/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0036/SEME-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede  na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e neste ato representado por seu  representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende.  CONTRATADA: A. T. DA SILVA, pessoa jur\u00eddica, com sede na Av. Adenilson Rogerio de oliveira, N\u00b01491, Bairro: Centro, CEP 69.945-000, no  Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia - AC, CNPJ n\u00ba 35.873.662/0001-50, representado neste ato pelo Sr. Anderson Tavares da Silva, portador do CPF n\u00ba  725.028.272-72. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, o Registro de Pre\u00e7os  para contrata\u00e7\u00e3o futuras para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios. O valor \u00e9 de R$ 3.386,00 (tr\u00eas mil, trezentos e oitenta e seis reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA RECURSOS DESTINADOS: FORTALECIMENTO DO PROGRAMA DE  MERENDA ESCOLAR PROGRAMA DE TRABALHO: 1006 ELEMENTO DE DESPESAS: 3.3.90.30.00 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO REDU: 038 FONTE: 0012 Vig\u00eancia: 31/12/2021, Data da assinatura: 25/10/2021 Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de Outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL                                                          CONTRATANTE  A. T. DASILVA CONTRATADO Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal RETIFICA\u00c7\u00c3O  Nos Extratos de Contrato N\u00ba 201/2021, referentes ao Preg\u00e3o Presencial  N\u00ba 008/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 28 de outubro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.156: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 32.567,06 (trinta e dois mil quinhentos e  sessenta e sete reais e seis centavos), conforme itens relacionados no  Anexo I deste termo contratual. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 34.765,06 (trinta e quatro mil setecentos e  sessenta e cinco reais e seis centavos), conforme itens relacionados no  Anexo I deste termo contratual. Acrelandia Ac, 28 de outubro de 2021. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 088 SEMA \u2013 PMA/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 041/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria  Jur\u00eddica, o resultado da licita\u00e7\u00e3o, para que produza os efeitos legais, HOMOLOGO o procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  041/2021 Registro de pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamento de viagens,  especializada em emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o,  cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de  passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo  \u201cc\u00f3digo localizador\u201d,  visando atender as demandas da Prefeitura Municipal  de Acrel\u00e2ndia  o fundo municipal de sa\u00fade, em favor da empresa: M F DISTRIBUIDORA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 26.062.483/0001-42, com taxa de  0% e valor total de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 28 de outubro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 236/2021/GAPRE, Assis Brasil - Acre, 28 de outubro de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 COMPIR\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR os membros do Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial \u2013 COMPIR, conforme dados abaixo:  Representantes da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social: - Ruth Ferreira de Oliveira \u2013 Titular; - Thacila Annamberg Cordeiro Leal \u2013 Suplente. Representantes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o/Setor de Cultura: - Adejane da Silva Ribeiro \u2013 Titular; - Francicl\u00e9ia Serpa de Lima \u2013 Suplente. Representantes do Poder Executivo Municipal: - Fausto Rodrigues dos Santos \u2013 Titular; -Tailine Alves da Silva \u2013 Suplente. Representantes do Movimento das Mulheres Negras: - Adenilce Maria dos Santos \u2013 Titular; - Nalva Santos Ferreira da Silva \u2013 Suplente. Representantes da Juventude Assisbrasiliense: - Antonio Dalmably Soares Lima \u2013 Titular; - Willian Azevedo Bandeira \u2013 Suplente. Representantes da Comunidade LGBTQIA+: - Bruno Fiales de Melo \u2013 Titular; - Ant\u00f4nio Coimbra Gadelha \u2013 Suplente. Art. 2\u00b0 - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIELIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 209/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Djahilson Am\u00e9rico de Oliveira Souza,  Secret\u00e1rio Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social, 02 (duas)  di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco  - Acre, nos dias 10 e 11 de agosto de 2021, participar da reuni\u00e3o de  assinatura do termo de ades\u00e3o do SINAPIR, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a do Secret\u00e1rio Nacional de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade  Racial, do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos  (SNPIR/MMFDH) e do Coordenador-Geral de Gest\u00e3o do SINAPIR \u2013  CGSIN. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 10 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIELIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 210/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Ant\u00f4nia Suly Correia Cabral Guimar\u00e3es,  Coordenadora de elabora\u00e7\u00e3o de Projetos, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Engenharia, 02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco - Acre, nos dias 10 e 11 de agosto de 2021, para acompanhar o Secret\u00e1rio Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social, na  reuni\u00e3o de assinatura do termo de ades\u00e3o do SINAPIR, que contar\u00e1  com a presen\u00e7a do Secret\u00e1rio Nacional de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial, do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos  Humanos (SNPIR/MMFDH) e do Coordenador-Geral de Gest\u00e3o do  SINAPIR \u2013 CGSIN. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 10 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 211/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Nevisson Tavares Freire, Economista, 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio  Branco - Acre, nos dias 09, 10 e 11 de agosto de 2021, para realizar visita t\u00e9cnica ao Tribunal de Contas do Estado do Acre,  visita \u00e0  AMAC para acompanhamento dos processos do munic\u00edpio de Brasileia e, participar da reuni\u00e3o de assinatura do termo de ades\u00e3o do  Sinapir, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a do Secret\u00e1rio Nacional de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, do Minist\u00e9rio da Mulher, da  Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos (SNPIR/MMFDH) e do Coordenador-Geral de Gest\u00e3o do SINAPIR \u2013 CGSIN. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba110/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E: Art.1\u00b0 - Conceder a servidora MARILENE FILGUEIRAS INGLES (AUXILIAR DE DENTISTA), a 90 (NOVENTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de 04/04/2013 a 04/04/2018 a contar de 01/11/2021  a 29/01/2022 de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro  de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.                                                                                                    Brasil\u00e9ia-Acre 28/10/2021 Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Apardecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 212/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Jesiel Moura Neto, Gerente Administrativo,  03 (tr\u00eas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio  Branco - Acre, nos dias 09, 10 e 11 de agosto de 2021, para acompanhamento de visita t\u00e9cnica ao Tribunal de Contas do Estado do Acre,   visita \u00e0 AMAC para acompanhamento dos processos do munic\u00edpio de  Brasileia e, participar da reuni\u00e3o de assinatura do termo de ades\u00e3o do  Sinapir, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a do Secret\u00e1rio Nacional de Pol\u00edticas  de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia  e dos Direitos Humanos (SNPIR/MMFDH) e do Coordenador-Geral de  Gest\u00e3o do SINAPIR \u2013 CGSIN. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 213/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Abrah\u00e3o Nascimento de Mesquita, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor  unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 1.050,00 (hum mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba084 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 senhora, Maria Ant\u00f4nia Cristalino de Souza, servidora do quadro efetivo Municipal, sob a matr\u00edcula n\u00ba 147, RG n\u00ba 025.1860  e CPF n\u00ba 478.161.632-15, lotada na Escola Municipal Jos\u00e9 Ces\u00e1rio de  Farias, Adm: 01/04/1993, 01 (um) Per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, a contar  de 01/11/2021 \u00e0 01/02/2022. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 28 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima  Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA DECRETO N\u00ba 094, DE 11 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE CAPIXABA/AC, Manoel Maia Beserra, com base na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - INSTITUIR e NOMEAR a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013  CPL do munic\u00edpio de Capixaba, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: PRESIDENTE: Jo\u00e3o Paulo Guimar\u00e3es Lemes \u2013 Presidente CPF: 966.880.172-53 SECRET\u00c1RIA: Yasmim Yara Aparecida Costa dos Santos Sochtig CPF: 700.252.472-04 MEMBRO: Mauro Ara\u00fajo de Souza CPF: 718.126.442-72 SUPLENTE: Adenilce Oliveira Sales Tessinari CPF: 523.644.102-15 Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL \u00e9 designada por  este ato para processar e julgar as Ades\u00f5es a Atas, Dispensas e Contrata\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio de Capixaba. Art. 3\u00ba- Este decreto entra em vigor nesta data, revogada as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Capixaba \u2013 Acre, 11 de outubro de 2021.   MANOEL MAIA BESERRA Prefeito Municipal ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 102, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA\u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 58 da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Capixaba, CONSIDERANDO que \u00e9 compet\u00eancia do Chefe do Executivo Municipal  regulamentar Feriados e Pontos facultativos. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica estabelecido que o Ponto Facultativo do \u201cDia do Servidor  P\u00fablico\u201d de (Quinta \u2013 Feira) dia 28 de Outubro de 2021, fica transferido  para (Sexta-Feira) 29 de Outubro de 2021, e dia 01/11/2021 (segunda-feira), ser\u00e1 Ponto Facultativo, seguindo assim o mesmo cronograma de  feriado que o Governo do Estado do Acre adotou.  Art. 2\u00ba O Ponto Facultativo n\u00e3o afetar\u00e1 o funcionamento dos servi\u00e7os  essenciais, tais como: atendimento nas UBS, limpeza p\u00fablica, fiscaliza\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito e vigil\u00e2ncia. Art. 3\u00ba Os servidores que trabalham em regime de plant\u00e3o nas reparti\u00e7\u00f5es, coordena\u00e7\u00f5es e nas demais Secretarias dever\u00e1 cumprir suas  escalas normais de atendimento ao P\u00fablico. Art. 4\u00ba - Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de  Capixaba \u2013 Ac, 27 de Outubro de 2021. Manoel Maia Beserra. Prefeito de Capixaba. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 218, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre ponto facultativo no dia 01.11.2021, para os \u00f3rg\u00e3os do  Poder Executivo Municipal e \u00f3rg\u00e3os sediados e institui\u00e7\u00f5es financeiras\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando termos do Decreto do Governo do Estado n\u00ba. 10.333, de  21 de outubro de 2021, publicado no DOE/AC n\u00ba. 13.156, que decretou  Ponto Facultativo no dia 01.11.2021 (segunda-feira). DECRETA: Artigo 1\u00ba - Fica decretado ponto facultativo no dia 01 de novembro de  2021 (segunda-feira), no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os do Poder Executivo Municipal, \u00f3rg\u00e3os sediados e institui\u00e7\u00f5es financeiras, sem preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. Artigo 2\u00ba - Ficam os secret\u00e1rios municipais autorizados a convocar os  servidores para expediente normal por necessidade do servi\u00e7o p\u00fablico,  dispensando a respectiva compensa\u00e7\u00e3o dos servidores que eventualmente vierem cumprir hor\u00e1rio nesse per\u00edodo. Artigo 3\u00ba - Ademais, mantem-se o disposto no Decreto N\u00ba. 013, de 05 de janeiro de 2021, que editou o calend\u00e1rio anual de feriados e pontos facultativos. Artigo 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia - AC, 28 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 219, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. Institui e regulamenta o Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 SIM no \u00e2mbito  do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/Ac. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. CONSIDERANDO a necessidade de institui\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o  de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 SIM no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/Ac. CONSIDERANDO a possibilidade de aquisi\u00e7\u00e3o e destina\u00e7\u00e3o de recursos e insumos para auxiliar a fiscaliza\u00e7\u00e3o exercida pelas Secretarias  Municipal de Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  e Sa\u00fade e Saneamento. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo o Regulamento do Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 SIM, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e \u00e0 Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, que tem por finalidade a inspe\u00e7\u00e3o industrial e sanit\u00e1ria  dos produtos de origem animal e produtos artesanais, comest\u00edveis  ou n\u00e3o, sejam ou n\u00e3o adicionados de produtos vegetais, preparados,  transformados, manipulados, fracionados, recebidos, acondicionados, depositados e em tr\u00e2nsito, no \u00e2mbito deste Munic\u00edpio, na conformidade do Anexo \u00danico a este Decreto. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ANEXO \u00daNICO AO DECRETO N. 219, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM T\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1\u00ba S\u00e3o pass\u00edveis de beneficiamento e elabora\u00e7\u00e3o de produtos comest\u00edveis de origem animal, em pequena escala, as seguintes mat\u00e9rias-primas, seus derivados e subprodutos: I \u2013 produtos ap\u00edcolas; II \u2013 ovos; III \u2013 leite; IV \u2013 carnes; V \u2013 peixes, crust\u00e1ceos e moluscos; VI \u2013 demais produtos de origem animal. Art. 2\u00ba Os produtos inspecionados pelo SIM, cumpridas as exig\u00eancias  deste Regulamento, s\u00e3o: I \u2013 comercializados no Munic\u00edpio sede; II \u2013 condicionados a an\u00e1lises rotineiras, que n\u00e3o implicam em  \u00f4nus para o produtor. \u00a71\u00ba Havendo interesse de ampliar as possibilidades de comercializa\u00e7\u00e3o,  de \u00e2mbito municipal para o estadual, este Munic\u00edpio pode realizar conv\u00eanio com o Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Estadual \u2013 SIE. \u00a72\u00ba Configurada a necessidades de realizar contraprovas, estas s\u00e3o  custeadas pelo produtor. Art. 3\u00ba Sujeitam-se a registro junto ao SIM os seguintes estabelecimentos: I \u2013 matadouros de bovinos, su\u00ednos, aves e coelhos, de caprinos e ovinos e demais esp\u00e9cies devidamente aprovadas para abate, f\u00e1bricas de  conserva, de embutidos, charqueadas, de produtos de origem animal  n\u00e3o comest\u00edveis; II \u2013 usinas de processamento de leite, f\u00e1brica de latic\u00ednios, entrepostos-usinas, entrepostos de latic\u00ednios, postos de refrigera\u00e7\u00e3o e  postos de coagula\u00e7\u00e3o; III \u2013 estabelecimentos de peixes e camar\u00f5es; IV \u2013 entrepostos de ovos e f\u00e1bricas de conserva de ovos; V \u2013 api\u00e1rios; VI \u2013 matadouros de abastecimento regionalizados e est\u00e2ncias leiteiras; \u00a71\u00ba O Requerimento de Registro, constante do Anexo I a este Regulamento, deve ser dirigido \u00e0 Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. \u00a72\u00ba O Registro provis\u00f3rio pode anteceder a concess\u00e3o do definitivo,  mencionado no \u00a71\u00ba deste artigo, a crit\u00e9rio da Secretaria Municipal de  Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. \u00a73\u00ba \u00c9 proibido o funcionamento, neste Munic\u00edpio, de qualquer estabelecimento industrial ou entreposto de produtos de origem animal que  n\u00e3o esteja previamente registrado, na forma deste artigo, observadas  as legisla\u00e7\u00f5es estadual e federal. \u00a74\u00ba Apenas \u00e9 autorizado a funcionar o estabelecimento de produto de origem animal que disponha de instala\u00e7\u00f5es e equipamentos que compreendem as depend\u00eancias m\u00ednimas, maquin\u00e1rio e utens\u00edlios diversos, para a  finalidade a que se destine, face \u00e0 capacidade de produ\u00e7\u00e3o inerente. Art. 4\u00ba Para os fins deste Regulamento, entende-se por: I \u2013 \u201cestabelecimento de produtos de origem animal\u201d qualquer instala\u00e7\u00e3o  ou local nos quais s\u00e3o abatidos ou industrializados animais produtores  de carnes, bem como onde s\u00e3o recebidos, manipulados, elaborados,  transformados, preparados, conservados, armazenados, depositados,  acondicionados, rotulados e embalados, com finalidade industrial ou comercial, a carne e seus derivados, o pescado e seus derivados, o mel, a  cera de abelhas e seus derivados; II \u2013 \u201cmatadouro\u201d o abastecimento industrial cujos produtos sejam destinados ao com\u00e9rcio neste Munic\u00edpio, desde que dotados de instala\u00e7\u00f5es  completas e equipamento adequado para abate, manipula\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o, preparo e conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies de a\u00e7ougue, sob variadas formas, com aproveitamento completo, racional e perfeito dos subprodutos  n\u00e3o comest\u00edveis, devendo possuir instala\u00e7\u00f5es de frio; III \u2013 \u201cmatadouro para abastecimento regionalizado\u201d ou \u201csala de abate\u201d  o estabelecimento dotado de instala\u00e7\u00f5es adequadas para matan\u00e7a de  su\u00ednos e outros m\u00e9dios animais (ovinos, caprinos etc.), visando fornecer  ao com\u00e9rcio local carne processada de animal; IV \u2013 \u201dcharqueada\u201d o estabelecimento que produza charque, dispondo  obrigatoriamente de instala\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias para o aproveitamento integral  e perfeito de todas as mat\u00e9rias-primas, bem como o preparo de subprodutos n\u00e3o comest\u00edveis; V \u2013 \u201cf\u00e1brica de conservas\u201d o estabelecimento que industrializa carne  de variadas esp\u00e9cies, desde que oriunda de a\u00e7ougue, n\u00e3o contando,  portanto, com sala de matan\u00e7a anexa, e que \u00e9 dotada de instala\u00e7\u00f5es  de frio industrial e aparelhagem adequada para preparo de produtos  n\u00e3o-comest\u00edveis; VI \u2013 \u201cf\u00e1brica de produtos gordurosos\u201d o estabelecimento destinado exclusivamente ao preparo de gorduras, exclu\u00edda a manteiga vegetal; VII \u2013 \u201centreposto de carnes e derivados\u201d o estabelecimento destinado  a recebimento, guarda, manipula\u00e7\u00e3o, limpeza e desossa, conserva\u00e7\u00e3o, acondicionamento e distribui\u00e7\u00e3o de carnes resfriadas ou congeladas, das diversas esp\u00e9cies, oriundas de a\u00e7ougues, bem como de  outros produtos animais; VIII \u2013 \u201cf\u00e1brica de produtos n\u00e3o comest\u00edveis\u201d o estabelecimento que manipula mat\u00e9rias primas e res\u00edduos de animais e v\u00e1rias proced\u00eancias para o  preparo exclusivo de produtos utilizados na alimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o humana; IX \u2013 \u201cposto de leite e derivados\u201d o estabelecimento intermedi\u00e1rio entre  as fazendas leiteiras e as ind\u00fastrias de beneficiamento ou f\u00e1bricas de  latic\u00ednios, destinados ao recebimento de leite, de creme e outras mat\u00e9rias-primas, para dep\u00f3sito, por curto tempo, transvase, refrigera\u00e7\u00e3o, padroniza\u00e7\u00e3o ou coagula\u00e7\u00e3o e transporte imediato aos estabelecimentos  industriais registrados; X \u2013 \u201cestabelecimento industrial de leite\u201d aquele destinado ao recebimento de leite e seus derivados, para pasteuriza\u00e7\u00e3o, manipula\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o, fabrica\u00e7\u00e3o, matura\u00e7\u00e3o, embalagem e expedi\u00e7\u00e3o; XI \u2013 \u201cest\u00e2ncias de leiteiras\u201d as propriedades rurais equipadas com instala\u00e7\u00f5es adequadas para o processamento do leite destinado ao abastecimento municipal; XII \u2013 \u201cpiscicultura, carcinicultura e ran\u00e1rios\u201d as propriedades que produzem e comercializam peixes, camar\u00f5es e r\u00e3s, vivos e abatidos; XIII \u2013 \u201centrepostos de pescados\u201d o estabelecimento dotado de depend\u00eancias e instala\u00e7\u00f5es adequadas ao recebimento, manipula\u00e7\u00e3o, frigorifica\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do pescado; XIV \u2013 \u201cf\u00e1brica de conservas de pescado\u201d o estabelecimento dotado de  depend\u00eancias, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos adequados ao recebimento  e industrializa\u00e7\u00e3o do pescado por qualquer forma, com aproveitamento  integral de subprodutos n\u00e3o comest\u00edveis; XV \u2013 \u201capi\u00e1rio\u201d o estabelecimento destinado a produ\u00e7\u00e3o, podendo dispor  de instala\u00e7\u00f5es e equipamentos destinados ao processamento e classifica\u00e7\u00e3o, do mel e seus derivados; XVI \u2013 \u201centreposto de mel e cera de abelhas\u201d o estabelecimento destinado ao  recebimento, classifica\u00e7\u00e3o e industrializa\u00e7\u00e3o do mel e da cera de abelhas; XVII \u2013 \u201centreposto de ovos\u201d o estabelecimento destinado ao recebimento, classifica\u00e7\u00e3o, acondicionamento, identifica\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de ovos  em natureza, dispondo ou n\u00e3o de instala\u00e7\u00f5es para sua industrializa\u00e7\u00e3o; XVIII \u2013 \u201cf\u00e1brica de conserva de ovos\u201d o estabelecimento destinado ao  recebimento e a industrializa\u00e7\u00e3o de ovos; XIX \u2013 \u201ccarne de a\u00e7ougue\u201d as massas musculares maturadas e demais  tecidos que as acompanham, incluindo ou n\u00e3o a base \u00f3ssea correspondente, procedentes de animais abatidos sob inspe\u00e7\u00e3o veterin\u00e1ria; XX \u2013 \u201cmi\u00fados\u201d os \u00f3rg\u00e3os e v\u00edsceras dos animais de a\u00e7ougue, usados  na alimenta\u00e7\u00e3o humana (miolos, l\u00edngua, cora\u00e7\u00e3o, f\u00edgado, rins, r\u00famen,  ret\u00edculo) al\u00e9m dos mocot\u00f3s e rabada; XXI \u2013 \u201ccarca\u00e7a\u201d as massas musculares e ossos de animal abatido, desde que desprovida de cabe\u00e7a, mocot\u00f3s, cauda, couro, \u00f3rg\u00e3os e v\u00edsceras tor\u00e1cicas e abdominais, tecnicamente preparada; XXII \u2013 \u201cmeia carca\u00e7a\u201d \u00e9 carca\u00e7a dividida ao longo da coluna vertebral; XXIII \u2013 \u201cquartos anteriores ou dianteiros e posteriores ou traseiros\u201d a  meia carca\u00e7a subdividida por corte entre duas costelas, vari\u00e1vel segundo h\u00e1bitos regionais; XXIV - simples designa\u00e7\u00e3o de \u201cproduto\u201d, \u201csubproduto\u201d, \u201cmercadoria\u201d ou  \u201cg\u00eanero\u201d o produto de origem animal ou suas mat\u00e9rias-primas; XXVI - Quando destinada \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de conservas em geral, a mat\u00e9ria-prima \u201ccarne\u201d \u00e9 aquela constitu\u00edda das massas musculares, despojadas de gordura, aponeuroses, vasos, g\u00e2nglios, tend\u00f5es e ossos; XXVII - Nos su\u00ednos, a carca\u00e7a pode ou n\u00e3o incluir o couro, a cabe\u00e7a e os p\u00e9s; XXV \u2013 \u201cleite\u201d, sem outra especifica\u00e7\u00e3o, o produto normal fresco,  integral, oriundo da ordenha completa e ininterrupta de animais  destinados a esse tipo de produ\u00e7\u00e3o, obedecendo \u00e0s exig\u00eancias  ind\u00fastrias e sanit\u00e1rias vigentes. Art. 5\u00ba A fiscaliza\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito Municipal \u00e9 exercida nos termos das  Leis Federais 1.283/50, 7.889/89 e 8.080/90 e do Decreto Federal  30.691/52, abrangendo: I \u2013 as condi\u00e7\u00f5es higi\u00eanico-sanit\u00e1rias e tecnol\u00f3gicas da produ\u00e7\u00e3o, manipula\u00e7\u00e3o, beneficiamento, armazenamento e transporte de produtos de  origem animal e suas mat\u00e9rias-primas adicionadas ou n\u00e3o de vegetais; II \u2013 as condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnico-sanit\u00e1rias dos estabelecimentos em que s\u00e3o  produzidos, preparados, manipulados, beneficiados, acondicionados,  armazenados, transportados e distribu\u00eddos produtos de origem animal; III \u2013 a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o controle do uso dos aditivos empregados na industrializa\u00e7\u00e3o dos produtos de origem animal; IV \u2013 a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o controle de todo material utilizado na manipula\u00e7\u00e3o, acondicionamento e embalagem dos produtos de origem animal; V \u2013 os padr\u00f5es higi\u00eanico-sanit\u00e1rios e tecnol\u00f3gicos de produtos de  origem animal. Art. 6\u00ba Compete \u00e0s Secretarias Municipais de Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento  e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e de Sa\u00fade: I \u2013 solicitar o apoio t\u00e9cnico e operacional dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o  estaduais e federais de produ\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o quanto \u00e0s atividades  de inspe\u00e7\u00e3o dos produtos de origem animal; II \u2013 executar atividades de treinamento t\u00e9cnico de pessoal envolvido na  fiscaliza\u00e7\u00e3o, inspe\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o; III \u2013 criar mecanismos de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0s redes p\u00fablica e privada, bem  como junto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, objetivando orientar e esclarecer o consumidor. Art. 7\u00ba Os servidores incumbidos da execu\u00e7\u00e3o das atividades de que  trata este Regulamento t\u00eam carteira de identidade pessoal e funcional  fornecida pela Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, da qual constar\u00e1, al\u00e9m da denomina\u00e7\u00e3o do  \u00f3rg\u00e3o, nome e cargo. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os servidores a que se refere este artigo, no exerc\u00edcio  de suas fun\u00e7\u00f5es, ficam obrigados a exibir a carteira funcional. Art. 8\u00ba As instala\u00e7\u00f5es dos estabelecimentos de que trata este Regulamento, respeitadas as normas de higiene e sa\u00fade, s\u00e3o diferenciadas  por resolu\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Abastecimento, Produ\u00e7\u00e3o e  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, de acordo com as especificidades de  cada atividade de processamento ou com a esp\u00e9cie de animais a serem  abatidos, devendo apresentar fluxograma operacional racionalizado, de  modo a facilitar o trabalho, a higiene e a qualidade dos produtos. Par\u00e1grafo \u00fanico. Nenhuma outra exig\u00eancia deve ser promovida, al\u00e9m daquelas estritamente necess\u00e1rias, relativas \u00e0 \u00e1rea, instala\u00e7\u00f5es, equipamentos e maquin\u00e1rios dos estabelecimentos em que ocorra o processamento  e/ou o abate, promovidos na conformidade do caput deste artigo. Art. 9\u00ba Os produtos resultantes das atividades de que trata este Regulamento devem possuir registro de f\u00f3rmula espec\u00edfico, junto ao SIM, ser  armazenados, quando necess\u00e1rio, em embalagens adequadas e produzidas por empresa qualificadas e transportados em condi\u00e7\u00f5es adequadas para a preserva\u00e7\u00e3o de sua qualidade. \u00a71\u00ba Do r\u00f3tulo das embalagens deve constar: I \u2013 as informa\u00e7\u00f5es preconizadas no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor; II \u2013 o n\u00famero da inscri\u00e7\u00e3o junto ao SIM. \u00a72\u00ba Quando se tratar de conv\u00eanio com a Secretaria de Estado da Agricultura, da Pecu\u00e1ria e do Desenvolvimento Agr\u00e1rio ou com outra entidade p\u00fablica, da embalagem deve constar essa informa\u00e7\u00e3o. \u00a73\u00ba Os envolvidos na manipula\u00e7\u00e3o e no processamento de alimentos  devem estar equipados com vestu\u00e1rio adequado. T\u00cdTULO II DOS ESTABELECIMENTOS CAP\u00cdTULO I FUNCIONAMENTO DOS ESTABELECIMENTOS Art. 10. Os estabelecimentos de produtos de que trata este Regulamento devem manter livro oficial, registrando as informa\u00e7\u00f5es, as recomenda\u00e7\u00f5es e as visitas do SIM, para fins de controle da produ\u00e7\u00e3o, bem  como satisfazer \u00e0s seguintes condi\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas e comuns: I \u2013 dispor de \u00e1rea suficiente para a constru\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio ou edif\u00edcios  principais e demais depend\u00eancias; II \u2013 dispor de luz natural e artificial abundantes, bem como de ventila\u00e7\u00e3o  suficientes em todas as depend\u00eancias, respeitadas as peculiaridades  de ordem tecnol\u00f3gica cab\u00edveis; III \u2013 possuir pisos e paredes de cor clara, impermeabilizados de maneira  a facilitar a limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o; IV \u2013 ter paredes e separa\u00e7\u00f5es revestidas ou impermeabilizadas, como  regra geral, 2,5m de altura, no m\u00ednimo e, total ou parcialmente, quando  necess\u00e1rio, com azulejos brancos vidrados ou outro material adequado;  a parte restante ser\u00e1 convenientemente rebocada, caiada ou pintada; V \u2013 possuir forro de material adequado em todas as depend\u00eancias onde  se realizem trabalhos de recebimento, manipula\u00e7\u00e3o e preparo da mat\u00e9ria-prima e produtos comest\u00edveis, de f\u00e1cil limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o; VI \u2013 dispor de depend\u00eancias e instala\u00e7\u00f5es m\u00ednimas para industrializa\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o, embalagem e dep\u00f3sito de produtos comest\u00edveis,  separadas por meio de paredes totais das destinadas ao preparo de  produtos n\u00e3o comest\u00edveis; VII \u2013 dispor de mesa com revestimento imperme\u00e1vel para os trabalhos  de manipula\u00e7\u00e3o e preparos de mat\u00e9rias-primas e produtos comest\u00edveis,  constru\u00edda de forma a permitir f\u00e1cil e perfeita higieniza\u00e7\u00e3o; VIII \u2013 dispor de caixas, bandejas, gamelas, tabuleiros e quaisquer outros recipientes, em a\u00e7o inoxid\u00e1vel ou material pl\u00e1stico. Os tanques,  segundo sua finalidade, podem ser em alvenaria, convenientemente  revestidos de azulejo branco; IX \u2013 dispor de rede de abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel para atender suficientemente \u00e0s necessidades do trabalho industrial e \u00e0s depend\u00eancias sanit\u00e1rias; X \u2013 dispor de \u00e1gua fria e quente em abundancia, em todas as depend\u00eancias de manipula\u00e7\u00e3o e preparo, n\u00e3o s\u00f3 de produtos, como de subprodutos  n\u00e3o comest\u00edveis; XI \u2013 dispor de sistema de esgoto, em todas as depend\u00eancias, viabilizando formas para reten\u00e7\u00e3o e aproveitamento de gordura,  res\u00edduos e corpos flutuantes, bem como para depura\u00e7\u00e3o artificial, e sistema  adequado, compat\u00edveis com a solu\u00e7\u00e3o escolhida para destina\u00e7\u00e3o final; XII \u2013 dispor de rouparia, vesti\u00e1rios, banheiros e demais depend\u00eancias  necess\u00e1rias, em n\u00famero proporcional ao pessoal, completamente isolados e afastados das depend\u00eancias onde s\u00e3o beneficiados produtos  destinados \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o humana; XIII \u2013 possuir p\u00e1tios e ruas pavimentadas ou impermeabilizadas, bem como as \u00e1reas destinadas a secagem  de produtos, quando for o caso; XIV \u2013 dispor de sede adequada para realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal; XV \u2013 dispor de janelas basculantes e portas de f\u00e1cil abertura, de modo  a ficarem livres os corredores e passagens providas de telas m\u00f3veis, \u00e0  prova de insetos quando for o caso; XVI \u2013 possuir instala\u00e7\u00f5es de frios com c\u00e2mara que se fizerem necess\u00e1rias,  em n\u00famero e \u00e1rea suficientes segundo a capacidade do estabelecimento; XVII \u2013 dispor de equipamento necess\u00e1rio e adequado aos trabalhos,  obedecidos aos princ\u00edpios da t\u00e9cnica industrial, inclusive para aproveitamento e preparo de produtos n\u00e3o comest\u00edveis; XVIII \u2013 evitar as transmiss\u00f5es, ao que, contudo, quando isso n\u00e3o for  poss\u00edvel, promover instala\u00e7\u00f5es de forma a n\u00e3o prejudicar os trabalhos  de depend\u00eancia exigindo-se, conforme o caso, que sejam embutidas; XIX \u2013 possuir canaliza\u00e7\u00e3o de \u00e1gua destinada exclusivamente a servi\u00e7os  de lavagem de paredes e pisos, e a ser utilizada por meio de mangueiras, preferencialmente de cor vermelha; XX \u2013 s\u00f3 possuir telhados de meia \u00e1gua quando puder ser mantido o p\u00e9  direito \u00e0 altura m\u00ednima da depend\u00eancia ou depend\u00eancias correspondentes; XXI \u2013 dispor de depend\u00eancias quando necess\u00e1ria para o armazenamento do combust\u00edvel usado na produ\u00e7\u00e3o a vapor; XXII \u2013 dispor de depend\u00eancias para administra\u00e7\u00e3o, oficinas, dep\u00f3sitos  diversos, embalagem, rotulagem, expedi\u00e7\u00e3o e outras necess\u00e1rias; XXIII \u2013 dispor, quando necess\u00e1rio, de equipamentos gerador de vapor,  com capacidade para as necessidades do estabelecimento, instalados  em depend\u00eancias externas. Par\u00e1grafo \u00fanico. A \u00e1gua destinada a limpeza do equipamento empregado  na manipula\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias-primas e produtos comest\u00edveis, ser\u00e1 usada  preferencialmente por meio de mangueiras de cor branca ou preta. Art. 11. Tratando-se de estabelecimento de carnes e derivados, deve  ainda satisfazer \u00e0s seguintes condi\u00e7\u00f5es: I \u2013 ser constru\u00eddo em centro de terreno afastado dos limites das vias p\u00fablicas, preferencialmente 5m na frente, e com entradas laterais que permitam a movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de transporte, exceto para aqueles  j\u00e1 instalados e que n\u00e3o disponham de afastamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s vias  p\u00fablicas, que poder\u00e3o funcionar desde que as opera\u00e7\u00f5es de recep\u00e7\u00e3o e  expedi\u00e7\u00e3o se apresentem interiorizadas; II \u2013 dispor de currais, bretes, banheiros, chuveiros, pedil\u00favios e demais  instala\u00e7\u00f5es para recebimento, estacionamento e circula\u00e7\u00e3o de animais,  convenientemente, pavimentados ou impermeabilizados, com declive  para a rede de esgoto, providos de bebedouros; III \u2013 dispor de locais apropriados para separa\u00e7\u00e3o e isolamento de animais  doentes; IV \u2013 localizar os currais de recebimento de animais, cocheiras,  pocilgas, apriscos e outras depend\u00eancias, que por sua natureza produzam  mau cheiro, o mais distante poss\u00edvel dos locais onde s\u00e3o recebidos, manipulados ou preparados produtos utilizados na alimenta\u00e7\u00e3o humana; V \u2013 dispor de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o do estabelecimento e sua capacidade, de depend\u00eancias de matan\u00e7a, conforme o caso, separadas para  as v\u00e1rias esp\u00e9cies: de triparia, graxaria para o preparo de produtos gordurosos comest\u00edveis e n\u00e3o comest\u00edveis, salsicharia em geral, conserva,  dep\u00f3sito e salga de couros, salga, ressalga e secagem de carnes, se\u00e7\u00e3o  de subprodutos n\u00e3o comest\u00edveis e de dep\u00f3sitos diversos, bem como de  c\u00e2maras frias, proporcionais \u00e0 capacidade do estabelecimento; VI \u2013 dispor de aparelhagem industrial completa e adequada, como sejam  m\u00e1quinas, carros, caixas, mesas, e outros utilizados em quaisquer das fases do recebimento e industrializa\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria-prima e do preparo de  produtos, em n\u00famero e qualidade que satisfa\u00e7am a finalidade da ind\u00fastria; VII \u2013 dispor de recipientes met\u00e1licos apropriados, destinados unicamente ao transporte de mat\u00e9rias-primas e produtos condenados dos quais  constem em caracteres bem vis\u00edveis, a palavra \u201ccondenados\u201d; VIII \u2013 possuir instala\u00e7\u00f5es adequadas para o preparo de subprodutos  n\u00e3o comest\u00edveis; IX \u2013 possuir, de acordo com a natureza do estabelecimento, dep\u00f3sito  para chifres, cascos, ossos, adubos, crinas, alimentos para animais e  outros produtos e subprodutos n\u00e3o comest\u00edveis, localizados em ponto  afastados dos edif\u00edcios onde s\u00e3o manipulados ou preparados produtos  destinados \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o humana; X \u2013 dispor quando necess\u00e1rio de digestores em n\u00famero e capacidade  suficiente para as necessidades do estabelecimento; XI \u2013 dispor quando necess\u00e1rio de caldeiras com capacidade suficiente  para as necessidades do estabelecimento; XII \u2013 dispor quando necess\u00e1rio de instala\u00e7\u00f5es de vapor e \u00e1gua em todas as depend\u00eancias de manipula\u00e7\u00e3o e industrializa\u00e7\u00e3o; XIII \u2013 dispor de depend\u00eancias de industrializa\u00e7\u00e3o, de \u00e1rea m\u00ednima com 10m2; Par\u00e1grafo \u00fanico. Descumprido o disposto no inciso VIII deste artigo, os respectivos produtos devem ser condenados ou considerados impr\u00f3prios para  o consumo alimentar humano, por meio da inutiliza\u00e7\u00e3o com desinfetantes a  base de cres\u00f3is (creolina) e destinados ao aterro sanit\u00e1rio. Art. 12. Nos entrepostos que recebem tripas, bem como nos estabelecimentos industriais, as se\u00e7\u00f5es destinadas a salga, macera\u00e7\u00e3o ou  fermenta\u00e7\u00e3o desse produto, s\u00f3 podem ser instaladas em lugares afastados das depend\u00eancias onde forem manipuladas mat\u00e9rias-primas ou  fabricados produtos utilizados na alimenta\u00e7\u00e3o humana. Art. 13. Os estabelecimentos destinados ao abate de aves devem satisfazer \u00e0s seguintes condi\u00e7\u00f5es: I \u2013 dispor de plataforma coberta para recep\u00e7\u00e3o dos animais, protegida  dos ventos dominantes e da incid\u00eancia direta dos raios solares; II \u2013 dispor de mecanismo que permita realizar as opera\u00e7\u00f5es de sangria,  esfola, eviscera\u00e7\u00e3o e preparo da carca\u00e7a (toalete) com as aves, suspensos pelos p\u00e9s e/ou cabe\u00e7as; III \u2013 dispor de depend\u00eancia exclusiva para a opera\u00e7\u00e3o de sangria; IV \u2013 dispor de depend\u00eancia exclusiva para as opera\u00e7\u00f5es de escaldagem  e depenagem; V \u2013 dispor de depend\u00eancias exclusivas para as opera\u00e7\u00f5es de eviscera\u00e7\u00e3o, toalete, pr\u00e9 resfriamento, gotejamento, classifica\u00e7\u00e3o e embalagem; VI \u2013 dispor, quando for o caso, de depend\u00eancia para a realiza\u00e7\u00e3o de  cortes de carca\u00e7a. Art. 14. Os estabelecimentos de leite e derivados devem satisfazer \u00e0s  seguintes condi\u00e7\u00f5es: I \u2013 estar localizados em pontos distantes de fontes produtoras de odores; II \u2013 construir as depend\u00eancias de maneira a se observar, se for o caso,  desn\u00edveis na sequ\u00eancia dos trabalhos de recebimento, manipula\u00e7\u00e3o, fabrica\u00e7\u00e3o e matura\u00e7\u00e3o dos produtos; III \u2013 ter as depend\u00eancias principais do estabelecimento, como as de recebimento de mat\u00e9ria-prima, desnata\u00e7\u00e3o, beneficiamento, salga, cura,  envasilhamento e dep\u00f3sitos de produtos utilizados na alimenta\u00e7\u00e3o humana, separadas por paredes inteiras das que se destinam a lavagem  e esteriliza\u00e7\u00e3o dos lat\u00f5es ou ao preparo de produtos n\u00e3o comest\u00edveis; IV \u2013 ser constru\u00eddo no centro de terreno, afastado dos limites das vias  p\u00fablicas, preferencialmente 5m na frente, e dispondo de entradas laterais que permitam a movimenta\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos de transporte; V \u2013 ter as depend\u00eancias orientadas de tal modo que os raios solares  n\u00e3o prejudiquem os trabalhos de fabrica\u00e7\u00e3o ou matura\u00e7\u00e3o dos produtos; VI \u2013 dispor de aparelhagem industrial completa e adequada para a realiza\u00e7\u00e3o de trabalhos de beneficiamento e industrializa\u00e7\u00e3o, utilizando  maquin\u00e1rio, preferentemente conjugado; VII \u2013 dispor de depend\u00eancia ou local apropriado e convenientemente  aparelhado, para a lavagem e esteriliza\u00e7\u00e3o do vasilhame. Art. 15. Os estabelecimentos de peixes cong\u00eaneres e derivados, devem  satisfazer \u00e0s seguintes condi\u00e7\u00f5es: I - Tanques de depura\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser  revestido com material imperme\u00e1vel com o objetivo de proporcionar o  esvaziamento do trato digestivo dos peixes de cultivo e elimina\u00e7\u00e3o de  res\u00edduos terap\u00eauticos. \u00a71\u00ba - Poder\u00e3o ser dispensados caso o lote venha acompanhado de  Atestado emitido pelo Respons\u00e1vel T\u00e9cnico do criat\u00f3rio informando a  depura\u00e7\u00e3o realizada na propriedade. A recep\u00e7\u00e3o do pescado dever\u00e1 ser  feita em \u00e1rea coberta com p\u00e9 direito de no m\u00ednimo 3 (tr\u00eas) metros. I - Esta se\u00e7\u00e3o ser\u00e1 separada fisicamente por parede inteira e sem possibilidade de tr\u00e2nsito de pessoal entre esta e a se\u00e7\u00e3o de eviscera\u00e7\u00e3o e  filetagem. A comunica\u00e7\u00e3o da se\u00e7\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o e de eviscera\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s do \u00f3culo. II - Para a eviscera\u00e7\u00e3o e filetagem dever\u00e1 dispor de mesa para descama\u00e7\u00e3o, eviscera\u00e7\u00e3o, coureamento e corte (postagem ou filetagem) com  uma tomada de \u00e1gua a cada m2 de mesa. III - A disposi\u00e7\u00e3o das mesas dever\u00e1 viabilizar a produ\u00e7\u00e3o de tal maneira  que n\u00e3o haja refluxo do produto. IV - A embalagem prim\u00e1ria poder\u00e1 ser realizada nesta se\u00e7\u00e3o quando houver espa\u00e7o e mesa exclusiva para esta opera\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo das demais. V - Dever\u00e1 possuir instala\u00e7\u00f5es para o fabrico e armazenagem de gelo,  podendo esta exig\u00eancia, apenas no que tange \u00e0 fabrica\u00e7\u00e3o, ser dispensada em regi\u00f5es onde exista facilidade para aquisi\u00e7\u00e3o de gelo de  comprovada qualidade sanit\u00e1ria. VI - O estabelecimento possuir\u00e1 c\u00e2maras de resfriamento ou isot\u00e9rmicas que se fizerem necess\u00e1rias em n\u00famero e \u00e1rea suficientes segundo  a capacidade do estabelecimento. VII - A constru\u00e7\u00e3o das c\u00e2maras de resfriamento, quando necess\u00e1rio,  poder\u00e1 ser em alvenaria ou totalmente em isopain\u00e9is met\u00e1licos. Quando  constru\u00eddas de alvenaria, as paredes internas ser\u00e3o perfeitamente lisas  e sem pintura, visando facilitar a sua higieniza\u00e7\u00e3o. VIII - No caso de pescado fresco ser\u00e3o devidamente acondicionados em  c\u00e2maras isot\u00e9rmicas. VIX - Ser\u00e1 admitido o congelamento e estocagem em freezer, respeitando a capacidade do mesmo. X - O p\u00e9-direito da se\u00e7\u00e3o de processamento dever\u00e1 ter no m\u00ednimo 3 m  (tr\u00eas metros). XI - Preferencialmente, as mesas de eviscera\u00e7\u00e3o dever\u00e3o  possuir sistema de condu\u00e7\u00e3o de res\u00edduos no sentido contr\u00e1rio ao fluxo  de produ\u00e7\u00e3o, isto \u00e9, os res\u00edduos dever\u00e3o ser conduzidos em dire\u00e7\u00e3o \u00e0  entrada do pescado na mesa, enquanto que o pescado j\u00e1 eviscerado se  encaminhar\u00e1 \u00e0s se\u00e7\u00f5es de resfriamento ou industrializa\u00e7\u00e3o. XII - As pessoas que exercem opera\u00e7\u00f5es na \u00e1rea suja n\u00e3o poder\u00e3o  exercer opera\u00e7\u00f5es na \u00e1rea limpa. XIII - O almoxarifado, quando necess\u00e1rio, ser\u00e1 de alvenaria, ventilados  e com acesso independente ao das diversas se\u00e7\u00f5es da ind\u00fastria, podendo  ter comunica\u00e7\u00e3o com estas atrav\u00e9s de \u00f3culo para passagem de material. XIV - A exist\u00eancia de varejo na mesma \u00e1rea da ind\u00fastria implicar\u00e1 no  seu registro no \u00f3rg\u00e3o competente, independente do registro da ind\u00fastria  e as atividades e os acessos ser\u00e3o totalmente independentes tolerando-se a comunica\u00e7\u00e3o interna do varejo com a ind\u00fastria por \u00f3culo. Art. 16. Nenhum estabelecimento de produto de origem animal pode  ultrapassar a capacidade de suas instala\u00e7\u00f5es e equipamentos. Art. 17. Qualquer estabelecimento que interrompa seu funcionamento por  espa\u00e7o superior a um ano, s\u00f3 pode reiniciar os trabalhos mediante inspe\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de todas as depend\u00eancias, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos. CAP\u00cdTULO II REGISTRO E RELACIONAMENTO DE ESTABELECIMENTOS Art. 18. Nenhum estabelecimento pode realizar com\u00e9rcio municipal com  produtos de origem animal sem estar registrado junto ao SIM. Art. 19. O registro no SIM deve ser requerido junto \u00e0 Secretaria da Abastecimento, Produ\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, endere\u00e7ado ao  Secret\u00e1rio Municipal, instruindo-se o processo com os seguintes documentos, constantes dos seguintes Anexos a este Regulamento: I \u2013 Requerimento \u2013 ANEXO I; II \u2013 Dados do propriet\u00e1rio \u2013 ANEXO II; III \u2013 Dados do estabelecimento \u2013 ANEXO III; IV \u2013 Dados do respons\u00e1vel \u2013 ANEXO IV; V \u2013 Memorial Econ\u00f4mico Sanit\u00e1rio do Estabelecimento \u2013 ANEXO V; VI \u2013 Cadastro do produto \u2013 ANEXO VI; VII \u2013 Declara\u00e7\u00e3o \u2013 ANEXO VII; VIII \u2013 In\u00edcio de atividades \u2013 ANEXO VIII; IX \u2013 Fluxograma de produ\u00e7\u00e3o \u2013 ANEXO IX; X \u2013 Composi\u00e7\u00e3o dos produtos \u2013 ANEXO X; XI \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de Responsabilidade de Coordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o \u2013  ANEXO XI; XII \u2013 C\u00f3pia do CNPJ; XIII \u2013 C\u00f3pia do contrato social; XIV \u2013 C\u00f3pia de loca\u00e7\u00e3o/arrendamento ou do registro do im\u00f3vel, destacando-se, que devem ser localizados em \u00e1rea sub-urbana ou rural, onde  garanta a sa\u00fade p\u00fablica; XV \u2013 C\u00f3pia do alvar\u00e1 de licen\u00e7a e localiza\u00e7\u00e3o; XVI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito \u2013 CND junto ao Munic\u00edpio, Estado e Uni\u00e3o; XVII \u2013 C\u00f3pias dos documentos pessoais do propriet\u00e1rio e/ou respons\u00e1vel (RG e CPF). CAP\u00cdTULO III HIGIENE DOS ESTABELECIMENTOS Art. 20. Todas as depend\u00eancias e equipamentos dos estabelecimentos  devem ser mantidos em condi\u00e7\u00f5es de higiene, antes, durante e ap\u00f3s a  realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos industriais, que ser\u00e1 fiscalizado por meio de t\u00e9cnico especializado da Secretaria de Abastecimento, Produ\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Munic\u00edpio e pela Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Municipal. Art. 21. Todos os equipamentos e utens\u00edlios, quando for o caso, devem ser  convenientemente marcados de modo a evitar qualquer confus\u00e3o entre os  destinados a produtos comest\u00edveis e os usados no transporte ou dep\u00f3sito  de produtos n\u00e3o comest\u00edveis ou ainda utilizados na alimenta\u00e7\u00e3o de animais  usando-se denomina\u00e7\u00f5es \u201cCOMEST\u00cdVEIS\u201d e \u201cN\u00c3O COMEST\u00cdVEIS\u201d. Art. 22. Os pisos e paredes, assim como os equipamentos e utens\u00edlios  usados na ind\u00fastria, no dia a dia devem ser lavados diariamente e convenientemente desinfetados, neste caso, pelo emprego de subst\u00e2ncias  previamente aprovadas em \u00f3rg\u00e3o competente. Art. 23. Os estabelecimentos devem ser mantidos livres de moscas, mosquitos, baratas, ratos, camundongos e quaisquer outros animais, agindo-se  cautelosamente quanto ao emprego de venenos, cujo uso s\u00f3 \u00e9 permitido  nas depend\u00eancias n\u00e3o destinadas a manipula\u00e7\u00e3o ou dep\u00f3sito de produtos  comest\u00edveis e mediante conhecimento da Inspe\u00e7\u00e3o Municipal. \u00a71\u00ba N\u00e3o \u00e9 permitido, para os fins deste artigo, o emprego de  produtos biol\u00f3gicos. \u00a72\u00ba \u00c9 proibida a perman\u00eancia de c\u00e3es, gatos e de outros animais no  recinto dos estabelecimentos. Art. 24. Todo o pessoal que trabalha com produtos comest\u00edveis, desde o  recebimento at\u00e9 a embalagem, deve usar uniformes pr\u00f3prios e limpos,  inclusive os gorros, n\u00e3o sendo permitido o uso de barba, unhas compridas, esmalte, brincos, an\u00e9is, ou qualquer tipo de adere\u00e7o que venha  prejudicar o produto final. Art. 25. O pessoal que manipula produtos condenados ou trabalha em  necropsia, fica obrigado a desinfetar as m\u00e3os, instrumentos e vestu\u00e1rios  com antiss\u00e9pticos apropriados. Art. 26. \u00c9 proibido fazer refei\u00e7\u00f5es nos locais onde se realizam trabalhos  industriais, bem como depositar produtos, objetos e material estranho \u00e0  finalidade da depend\u00eancia ou ainda guardar roupas de qualquer natureza. Art. 27. \u00c9 proibido fumar em qualquer depend\u00eancia dos estabelecimentos de que trata este Regulamento. Art. 28. Sempre que necess\u00e1rio, a Inspe\u00e7\u00e3o Municipal deve determinar a substitui\u00e7\u00e3o, raspagem, pintura e reforma, em pisos, paredes, tetos e equipamentos. Par\u00e1grafo \u00fanico. A crit\u00e9rio do Departamento de Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o  Municipal pode ser dispensada a impermeabiliza\u00e7\u00e3o de paredes em depend\u00eancias onde se trabalha com equipamento fechado. Art. 29. As instala\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias para guarda, pouso e conten\u00e7\u00e3o de animais vivos ou dep\u00f3sitos de res\u00edduos industriais, devem ser lavadas e  desinfetadas tantas vezes quantas necess\u00e1rias. Art. 30. As caixas de sedimenta\u00e7\u00e3o de subst\u00e2ncias residuais devem ser  frequentemente inspecionadas e convenientemente limpas. Art. 31. Durante a fabrica\u00e7\u00e3o, no embarque ou no transporte, os produtos  devem ser conservados ao abrigo de contamina\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. Art. 32. Os oper\u00e1rios que trabalham na ind\u00fastria de produtos de origem  animal devem portar carteira de sa\u00fade, fornecida por autoridade sanit\u00e1ria oficial, apresentar condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e ter h\u00e1bitos higi\u00eanicos, sendo  que, anualmente, s\u00e3o submetidos a exame em reparti\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica, apresentando \u00e0 Inspe\u00e7\u00e3o Municipal as anota\u00e7\u00f5es competentes em  sua carteira, pelas quais se verifique que n\u00e3o sofrem de doen\u00e7as que os  incompatibilizem com os trabalhos de fabrica\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios. \u00a71\u00ba A inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica \u00e9 exigida, tantas vezes quanto necess\u00e1rias, a  qualquer empregado do estabelecimento, inclusive seus aos propriet\u00e1rios, se exercerem atividade industrial. \u00a72\u00ba Sempre que fique comprovada a exist\u00eancia de dermatoses, de doen\u00e7as infectocontagiosas ou repugnantes e de portadores indiferentes  de salmonelas, em qualquer pessoa que exer\u00e7a atividade industrial no  estabelecimento, ela ser\u00e1 imediatamente afastada do trabalho, cabendo  \u00e0 Inspe\u00e7\u00e3o Municipal comunicar o fato \u00e0 autoridade de Sa\u00fade P\u00fablica. Art. 33. \u00c9 proibido manter em estoque, nos dep\u00f3sitos de produtos, nas  salas de recebimento, de manipula\u00e7\u00e3o, de fabrica\u00e7\u00e3o e nas c\u00e2maras  frias ou de cura, material estranho aos trabalhos de depend\u00eancia. Art. 34. N\u00e3o \u00e9 permitido residir nas edifica\u00e7\u00f5es, (no mesmo piso), onde  s\u00e3o realizados trabalhos industriais de produtos de origem animal. Art. 35. Ser\u00e3o diariamente limpos e devidamente desinfetados os instrumentos de trabalho. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os estabelecimentos devem ter  em estoque, desinfetantes aprovados para uso nos trabalhos de higieniza\u00e7\u00e3o de depend\u00eancias e equipamentos. Art. 36. Quando necess\u00e1rias, as c\u00e2maras frias devem corresponder \u00e0s  mais rigorosas condi\u00e7\u00f5es de higiene, ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o, e devem  ser limpas e desinfetadas pelo menos uma vez por ano. Art. 37. Nos estabelecimentos de leite e derivados \u00e9 obrigat\u00f3ria a rigorosa lavagem e desinfec\u00e7\u00e3o do vasilhame antes do seu retorno aos  postos de origem. CAP\u00cdTULO IV OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS EMPRESAS Art. 38. Ficam os propriet\u00e1rios de estabelecimentos obrigados a: I \u2013 observar e fazer observar todas as exig\u00eancias deste Regulamento; II \u2013 fornecer pessoal necess\u00e1rio e habilitado, bem como material adequado para os trabalhos do servi\u00e7o de inspe\u00e7\u00e3o; III \u2013 disponibilizar mensalmente os dados estat\u00edsticos de interesse da  fiscaliza\u00e7\u00e3o para o controle da produ\u00e7\u00e3o, industrializa\u00e7\u00e3o, transporte e  com\u00e9rcio de produtos de origem animal; IV \u2013 dar aviso antecipado sobre a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos, mencionando sua natureza, hora de in\u00edcio e prov\u00e1vel conclus\u00e3o; V \u2013 todo material fornecido pela firma fica \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e responsabilidade do Departamento de Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal/similar, sendo  entregue \u00e0 firma caso haja cancelamento do registro; VI \u2013 manter registro di\u00e1rio, quando for o caso, de entrada de animais e  mat\u00e9rias-primas especificando proced\u00eancia, quantidade, qualidade dos  produtos fabricados, sa\u00edda e destino. Art. 39. Os estabelecimentos de leite e derivados ficam obrigados a  fornecer rela\u00e7\u00e3o atualizada de fornecedores de mat\u00e9ria-prima, com os  respectivos endere\u00e7os, quantidade e nome das propriedades rurais. T\u00cdTULO III INSPE\u00c7\u00c3O IND\u00daSTRIAL E SANIT\u00c1RIA CAPITULO I INSPE\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL E SANIT\u00c1RIA DE ESTABELECIMENTO DE  CARNES E DERIVADOS Art. 40. Os estabelecimentos de carnes e derivados s\u00e3o classificados em: I \u2013 matadouro; II \u2013 abatedouro p\u00fablico; III \u2013 matadouro para abastecimento regionalizado ou sala de abate; IV \u2013 charqueados; V \u2013 f\u00e1brica de conserva; VI \u2013 f\u00e1brica de produtos gordurosos; VII \u2013 entreposto de carnes e derivados; VIII \u2013 f\u00e1brica de produtos derivados n\u00e3o comest\u00edveis. Art. 41. Os estabelecimentos de abate de animais e de processamento  de produtos comest\u00edveis de origem animal, abrangidos por este Regulamento, devem: I \u2013 manter em arquivo pr\u00f3prio, sistema de controle que permita confrontar, em qualidade e quantidade, o produto processado com o lote que  lhe deu origem; II \u2013 permitir o acesso direto pelos fiscais municipais ao sistema de controle do estabelecimento. CAP\u00cdTULO II INSPE\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL E SANIT\u00c1RIA DE ESTABELECIMENTO DO  LEITE E DERIVADOS Se\u00e7\u00e3o \u00fanica LEITE EM NATUREZA Subse\u00e7\u00e3o I Estabelecimento de Leite e derivados Art. 42. Os estabelecimentos de leite e derivados s\u00e3o classificados em: I \u2013 postos de leite e derivados; II \u2013 estabelecimentos industriais de leite; III \u2013 est\u00e2ncias leiteiras. Art. 43. \u00c9 obrigat\u00f3ria a produ\u00e7\u00e3o de leite em condi\u00e7\u00f5es higi\u00eanicas, desde a fonte de origem, seja qual for a quantidade produzida, at\u00e9 o respectivo aproveitamento. Art. 44. Para o leite de consumo humano, permitem-se os seguintes  tipos de pasteuriza\u00e7\u00e3o e envase: I - Pasteuriza\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e envase autom\u00e1tico em circuito fechado no menor  prazo poss\u00edvel e distribu\u00eddo ao consumo, ou armazenado a uma temperatura que varia de 2 \u00baC a 5 \u00baC, desde que os equipamentos utilizados sejam  experimentalmente testados, conforme o presente Regulamento; II - Pasteuriza\u00e7\u00e3o lenta, envase autom\u00e1tico, semiautom\u00e1tico, do leite  p\u00f3s pasteuriza\u00e7\u00e3o, distribu\u00eddo ao consumo ou armazenado em temperatura que varia de 2 \u00baC a 5 \u00baC ; III - Pasteuriza\u00e7\u00e3o lenta do leite pr\u00e9-envasado, distribu\u00eddo ao consumo  ou armazenado em temperatura que varia de 2 \u00baC a 5 \u00baC. Art. 45. O controle sanit\u00e1rio do rebanho \u00e9 obrigat\u00f3rio e permanente,  obedecendo aos controles exigidos pela Secretaria de Agropecu\u00e1ria e  demais entidades regulamentadoras no \u00e2mbito do Estado do Acre. Art. 46. Os estabelecimentos produtores devem manter o controle de qualidade do produto a ser comercializado, cabendo ao respons\u00e1vel t\u00e9cnico a  coleta, acondicionamento e encaminhamento das amostras ao laborat\u00f3rio. \u00a71\u00ba As provas de acidez e fosfatasse devem ser realizadas rotineiramente. \u00a72\u00ba O \u00f3rg\u00e3o de inspe\u00e7\u00e3o realiza, a seu crit\u00e9rio, coleta de amostras e as  an\u00e1lises que julgar necess\u00e1rias. Art. 47. \u00c9 proibido o aproveitamento do leite de reten\u00e7\u00e3o e do colostro  para fins de alimenta\u00e7\u00e3o humana. Art. 48. Todo vasilhame empregado no acondicionamento do leite, na  ordenha ou para manuten\u00e7\u00e3o em dep\u00f3sito, deve atender ao seguinte: I \u2013 ser de a\u00e7o inoxid\u00e1vel, alum\u00ednio ou pl\u00e1stico aprovado, de perfeito acabamento e sem falhas com formato que facilite sua lavagem e esteriliza\u00e7\u00e3o; II \u2013 estar convenientemente limpo no momento da ordenha, sendo devidamente lavado e higienizado ap\u00f3s a utiliza\u00e7\u00e3o; III \u2013 possuir tampa de modo a evitar vazamento ou contamina\u00e7\u00f5es; IV \u2013 ser destinado exclusivamente ao transporte e dep\u00f3sito de leite; V \u2013 trazer identifica\u00e7\u00e3o de proced\u00eancia. \u00a71\u00ba Em se tratando da mistura de leite proveniente de diversos criadores, \u00e9 obrigat\u00f3ria a retirada pr\u00e9via de amostras de cada produto para  fins de an\u00e1lise individual. \u00a72\u00ba \u00c9 proibido medir ou transvasar o leite em ambiente que o exponha  a contamina\u00e7\u00e3o. Subse\u00e7\u00e3o II Armazenagem e Comercializa\u00e7\u00e3o Art. 49. A armazenagem deve ser feita sob condi\u00e7\u00f5es que evitem contamina\u00e7\u00e3o ou desenvolvimento de microrganismos, e que proteja de  deterioriza\u00e7\u00e3o o produto alimentar ou seu inv\u00f3lucro. Art. 50. A temperatura de armazenagem deve variar de 2\u00baC a 5\u00baC e a de  transporte, a aproximadamente 5\u00b0C. CAPITULO III INSPE\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL E SANIT\u00c1RIA DE ESTABELECIMENTO DE  PEIXES CONG\u00caNERES E DERIVADOS Art. 51. Os estabelecimentos destinados aos peixes e cong\u00eaneres e  seus derivados s\u00e3o classificados em: I \u2013 estabelecimento de piscicultura, carcinicultura e ran\u00e1rios; II \u2013 entrepostos de pescados; III \u2013 f\u00e1brica de conserva de pescados. CAPITULO IV INSPE\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL E SANIT\u00c1RIA DE ESTABELECIMENTO DE  MEL E CERA DE ABELHA Art. 52. Os estabelecimentos destinados ao mel e \u00e0 cera de abelhas s\u00e3o  classificadas em: I \u2013 Api\u00e1rio; II \u2013 Entreposto de mel e cera de abelhas. Se\u00e7\u00e3o l Funcionamento de Estabelecimento de Mel, Cera de Abelhas e Cong\u00eaneres Art. 53. Os estabelecimentos de mel, cera de abelhas e cong\u00eaneres  devem satisfazer \u00e0s seguintes exig\u00eancias: I \u2013 dispor de depend\u00eancias de recebimento; II \u2013 dispor de depend\u00eancias de manipula\u00e7\u00e3o, preparo, classifica\u00e7\u00e3o e  embalagem do produto. CAP\u00cdTULO V INSPE\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL E SANIT\u00c1RIA DE ESTABELECIMENTO DE  OVOS E DERIVADOS Art. 54. Os estabelecimentos de ovos e derivados s\u00e3o classificados em: I \u2013 entrepostos de ovos; II \u2013 f\u00e1brica de conserva de ovos. Se\u00e7\u00e3o \u00fanica Funcionamento de Estabelecimento de Ovos e Derivados dos Estabelecimentos Art. 55. Os estabelecimentos de ovos e derivados devem satisfazer \u00e0s  seguintes condi\u00e7\u00f5es: I \u2013 dispor de sala ou \u00e1rea para recep\u00e7\u00e3o de ovos; II \u2013 dispor de \u00e1rea para classifica\u00e7\u00e3o comercial; IV \u2013 dispor , quando necess\u00e1rio, de c\u00e2maras frigor\u00edficas; VI \u2013 dispor, quando for o caso,de depend\u00eancia para industrializa\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. As f\u00e1bricas de conservas de ovos t\u00eam depend\u00eancias  apropriadas para recebimento, manipula\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o, preparo, embalagem e dep\u00f3sito do produto. T\u00cdTULO IV REINSPE\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL E SANIT\u00c1RIA DOS PRODUTOS DE  ORIGEM ANIMAL Art. 56. Os produtos de origem animal devem ser reinspecionados tantas vezes quanto necess\u00e1rio, antes de serem expedidos pela f\u00e1brica  para o consumo. \u00a71\u00ba Os produtos e mat\u00e9rias-primas que, nessa reinspe\u00e7\u00e3o forem julgados impr\u00f3prios para o consumo, devem ser destinados ao aproveitamento como subprodutos industriais, derivados, n\u00e3o comest\u00edveis na  alimenta\u00e7\u00e3o animal, depois de retiradas as marcas oficiais e submetidos  a desnatura\u00e7\u00e3o, se for o caso. \u00a72\u00ba Quando os produtos e mat\u00e9rias-primas ainda permitam aproveitamento condicional ou beneficiamento, a Inspe\u00e7\u00e3o Municipal deve autorizar que sejam submetidos aos processos apropriados, reinspecionando-os antes da libera\u00e7\u00e3o. Art. 57. Nenhum produto de origem animal pode ter entrada em estabelecimento sob Inspe\u00e7\u00e3o Municipal, sem que seja claramente identificado  como oriundo de outro estabelecimento inspecionado. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 proibido o retorno ao estabelecimento de origem dos  produtos que, na reinspe\u00e7\u00e3o, sejam considerados impr\u00f3prios para o  consumo devendo-se promover sua transforma\u00e7\u00e3o ou inutiliza\u00e7\u00e3o. T\u00cdTULO V EXAMES DE LABORAT\u00d3RIO Art. 58. Os produtos de origem animal prontos para consumo, bem  como toda e qualquer subst\u00e2ncia que entre em sua elabora\u00e7\u00e3o, est\u00e3o  sujeitos a exames tecnol\u00f3gicos, qu\u00edmicos e microbiol\u00f3gicos, quando solicitado pela Secretaria de Abastecimento, Produ\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel do Munic\u00edpio. T\u00cdTULO VI INFRA\u00c7\u00d5ES E PENALIDADES Art. 59. No caso de descumprimento do disposto no presente instrumento, em atos complementares ou instru\u00e7\u00f5es que forem expedidas,  s\u00e3o adotados os procedimentos previstos neste Regulamento, ficando  sujeitos os infratores \u00e0s san\u00e7\u00f5es legais vigentes. Art. 60. Al\u00e9m dos casos espec\u00edficos previstos neste Regulamento, s\u00e3o  consideradas adultera\u00e7\u00f5es, fraudes ou falsifica\u00e7\u00e3o, como regra geral: I \u2013 Adultera\u00e7\u00f5es: a) quando os produtos tenham sido elaborados em condi\u00e7\u00f5es que contrariam as especifica\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es fixadas; b) quando no preparo dos produtos haja sido empregada a mat\u00e9ria-prima alterada ou impura; c) quando tenham sido empregadas substancias de qualidade, tipo e  esp\u00e9cies diferentes das da composi\u00e7\u00e3o normal do produto sem previa  autoriza\u00e7\u00e3o da inspe\u00e7\u00e3o municipal; d) quando os produtos tenham sido coloridos ou aromatizados sem previa autoriza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o conste declara\u00e7\u00e3o nos r\u00f3tulos; e) inten\u00e7\u00e3o dolosa em mascarar a data de fabrica\u00e7\u00e3o; II \u2013 fraude: a) altera\u00e7\u00e3o ou modifica\u00e7\u00e3o total ou parcial de um ou mais elementos  normais do produto, de acordo com os padr\u00f5es estabelecidos ou f\u00f3rmulas aprovada pela inspe\u00e7\u00e3o municipal; b) quando as opera\u00e7\u00f5es de manipula\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o forem executadas com a inten\u00e7\u00e3o deliberada de estabelecer falsa impress\u00e3o aos  produtos fabricados; c) supress\u00e3o de um ou mais elementos e substitui\u00e7\u00e3o por outros visando aumento de volume ou de peso, em detrimento da sua composi\u00e7\u00e3o  normal ou do valor nutritivo intr\u00ednseco; d) conserva\u00e7\u00e3o com subst\u00e2ncias proibidas; e) especifica\u00e7\u00e3o total, ou  parcial, na rotulagem de um determinado produto que n\u00e3o esteja contido na embalagem ou recipiente; III \u2013 falsifica\u00e7\u00f5es: a) quando os produtos forem elaborados, preparados e exposto ao consumo com forma, caracteres ou rotulagem que constituam processos  especiais, privilegio ou exclusividade outrem sem que seus leg\u00edtimos  propriet\u00e1rios tenham dado autoriza\u00e7\u00e3o; b) quando forem usadas denomina\u00e7\u00f5es diferentes das previstas neste  Regulamento ou em f\u00f3rmulas aprovadas. Art. 61. As infra\u00e7\u00f5es \u00e0s normas previstas neste Regulamento e na legisla\u00e7\u00e3o pertinente s\u00e3o punidas, de forma isolada ou cumulativamente,  com as seguintes san\u00e7\u00f5es, sem preju\u00edzo das puni\u00e7\u00f5es da natureza civil  e penal cab\u00edveis: I \u2013 advert\u00eancia, quando o infrator for prim\u00e1rio ou n\u00e3o tiver agido com  dolo ou m\u00e1-f\u00e9; II \u2013 multa de at\u00e9 100 UFIR\u2019s \u2013 Unidade Fiscal de Refer\u00eancia, no caso de reincid\u00eancia, dolo ou m\u00e1-f\u00e9; III \u2013 apreens\u00e3o ou inutiliza\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias-primas, produtos, subprodutos  e derivados de origem animal, quando n\u00e3o apresentarem condi\u00e7\u00f5es higi\u00eanico-sanit\u00e1rias adequadas, a fim que se destinem, ou forem adulterados; IV \u2013 interdi\u00e7\u00e3o total ou parcial do estabelecimento, quando a infra\u00e7\u00e3o  consistir na falsifica\u00e7\u00e3o ou adultera\u00e7\u00e3o de produtos ou se causarem riscos ou amea\u00e7a de natureza higi\u00eanico sanit\u00e1ria, bem como a exist\u00eancia  de condi\u00e7\u00f5es adequadas para seu funcionamento. \u00a71\u00ba A infra\u00e7\u00e3o pode ser levantada ap\u00f3s atendimento das exig\u00eancias que  motivaram as san\u00e7\u00f5es. \u00a72\u00ba Se a interdi\u00e7\u00e3o n\u00e3o for levantada nos termos do par\u00e1grafo anterior,  decorridos 12 meses, \u00e9 cancelado o respectivo registro. T\u00cdTULO VII DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 62. As carnes que, mediante avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica constatada por laudo  veterin\u00e1rio, n\u00e3o oferecerem seguran\u00e7a \u00e0 sa\u00fade dos usu\u00e1rios, devem  ser inutilizadas, ap\u00f3s lavrado o auto de apreens\u00e3o e inutiliza\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba A inutiliza\u00e7\u00e3o deve ser acompanhada pelo propriet\u00e1rio do estabelecimento ou representante legal. \u00a72\u00ba Caso o propriet\u00e1rio ou seu representante legal estiver impossibilitado de acompanhar o processo de inutiliza\u00e7\u00e3o do produto apreendido, o  fato deve constar por escrito no auto de apreens\u00e3o e inutiliza\u00e7\u00e3o. Art. 63. Os servidores da Secretaria de Abastecimento, Produ\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e da Sa\u00fade/Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria/\u00f3rg\u00e3o similar, a servi\u00e7o da Inspe\u00e7\u00e3o Municipal, t\u00eam livre acesso, em qualquer dia  ou hora, em qualquer estabelecimento abrangido por este Instrumento. Art. 64. Nos estabelecimentos sob Inspe\u00e7\u00e3o Municipal, a fabrica\u00e7\u00e3o dos  produtos n\u00e3o padronizados somente ser\u00e1 permitida depois de previamente aprovada a respectiva f\u00f3rmula pela Abastecimento, Produ\u00e7\u00e3o e  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e/ou do Departamento de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria da Secretaria de Sa\u00fade. Art. 65. O exame do leite \u00e9 realizado de forma individual ou coletiva,  observando se os seguintes procedimentos: I \u2013 amostras individuais s\u00e3o colhidas em cada lat\u00e3o, por proced\u00eancia; II \u2013 amostras para exame coletivo devem ser colhidas na propor\u00e7\u00e3o de  10% dos lat\u00f5es, por proced\u00eancia e devidamente homogeneizadas. Art. 66. Para identifica\u00e7\u00e3o dos queijos, demais derivados do leite e  produtos artesanais, os produtores s\u00e3o cadastrados na Secretaria de  Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento/\u00f3rg\u00e3o similar, mediante Decreto  baixado pelo Chefe do Executivo Municipal, a quem cumpre tamb\u00e9m as  instru\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, obedecida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente. Art. 67. Podem existir nas propriedades rurais estabelecimentos destinados  ao processamento artesanal de produtos de origem animal, que devem  atender a todas as exig\u00eancias t\u00e9cnico-sanit\u00e1rias regulamentares. Art. 68. S\u00e3o solicitadas \u00e0s autoridades de sa\u00fade p\u00fablica estadual e federal as medidas necess\u00e1rias, visando a uniformidade nos trabalhos  de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e industrial estabelecidas neste Regulamento. Art. 69. Os casos omissos a este Regulamento s\u00e3o resolvidos de acordo  com a Legisla\u00e7\u00e3o Federal vigente. ANEXO I AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM REQUERIMENTO Eu,  CPF__________________  no  empresa _____________________________, com registro no CNPJ  n\u00b0______________________, situado \u00e0 Rua ________________,  Bairro ________ no munic\u00edpio de ___________________, classificada como _________________________, que ir\u00e1 trabalhar com ____ ______________________________________________________ ___________________ _______________, para comercializa\u00e7\u00e3o no  Munic\u00edpio de ______________________, venho requerer de V.Sa., o  registro de meu estabelecimento no Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal.  ____________________, ______ de __________________ de 20___. ____________________ Assinatura/Carimbo ANEXO II AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM DADOS DO PROPRIET\u00c1RIO DO ESTABELECIMENTO Nome: ___________________________________________________ ____________ Endere\u00e7o residencial: __________________________ ________________________n\u00ba ___________ Complemento: ______ Bairro: __________________________ Cidade: ____________ \u2013 TO -  CEP: _____________ Fone: _________________ Fax: _____________ e-mail:  _____________ \u00d3rg\u00e3o Expedidor: ___________ CPF: _____________ ___________________________ Assinatura ANEXO III AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM  DADOS DO ESTABELECIMENTO Lista de equipamentos utilizados no estabelecimento para o processamento dos produtos: 1  2  3  4  5  6  7  8  9  10  11  12  13  14  15  16  17  18  19  20 _______________________________________ Assinatura ANEXO IV AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM DADOS DO RESPONS\u00c1VEL Nome:_____________ _____________________________________________  Forma\u00e7\u00e3o:_______________________________________ ENDERE\u00c7O RESIDENCIAL: Nome:  _  n\u00ba  Bairro:  UF:  Fone:  ______________________ DOCUMENTOS: RG: ________________,  \u00d3rg\u00e3o  CPF:_______________________, Reg. Profissional: ___________ Diplomado pela: ____________________________________ ANEXO V AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM  ANEXO 05 MEMORIAL ECON\u00d4MICO-SANIT\u00c1RIO DO ESTABELECIMENTO 1. Nome da firma, do propriet\u00e1rio ou arrendat\u00e1rio: __________________  2. Denomina\u00e7\u00e3o dada ao estabelecimento (identifica\u00e7\u00e3o): __________ 3. Localiza\u00e7\u00e3o do estabelecimento: ____________________________ 4. Caracter\u00edsticas e tipo do estabelecimento: ______________________ 5. Produtos que pretende trabalhar: ______________________________ 6. Capacidade m\u00e1xima di\u00e1ria de industrializa\u00e7\u00e3o ou manipula\u00e7\u00e3o dos  produtos: _________________________________________________ 7. Proced\u00eancia da mat\u00e9ria-prima por munic\u00edpio: _____________________ 8. Mercado de consumo que retende abastecer: ___________________ 9. N\u00famero de funcion\u00e1rios do estabelecimento: _____________________ 10. Meio de transporte do produto final: __________________________ 11. \u00c1gua de abastecimento, proced\u00eancia, capta\u00e7\u00e3o, tratamento, vaz\u00e3o, capacidade dos dep\u00f3sitos, distribui\u00e7\u00e3o____________________________ 12. Destino das \u00e1guas servidas: _______________________________ 13. Detalhar a ventila\u00e7\u00e3o e ilumina\u00e7\u00e3o nas diversas depend\u00eancias: ____ 14. Detalhar a separa\u00e7\u00e3o entre as depend\u00eancias de produtos comest\u00edveis_____________________________________________________ 15. Indicar o sistema de prote\u00e7\u00e3o usado para moscas e outros insetos:  _________________________________________________________ 16. Detalhar a natureza dos pisos, paredes, portas, teto e sala de elabora\u00e7\u00e3o de produtos comest\u00edveis: _______________________________ 17. Detalhar o revestimento das mesas, tanques: __________________ 18. Detalhar a dimens\u00e3o, localiza\u00e7\u00e3o, capacidade do vestu\u00e1rio, banheiro e refeit\u00f3rio: _____________________________________________ 19. Informar se existe nas proximidades outros estabelecimentos ou ind\u00fastrias que produzem mau cheiro: _______________________________ 20. Detalhar as instala\u00e7\u00f5es frigor\u00edficas, sistemas de frio, f\u00e1brica de gelo, caixas de conserva\u00e7\u00e3o, freezer, geladeira, etc.:  ______________________________ __________________________ ____________________________________ ____________________ ____________ _____________, ____de ____________de 20______. Assinatura ANEXO VI AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM CADASTRAMENTO DO PRODUTO 1. Identifica\u00e7\u00e3o da Empresa Raz\u00e3o Social: ______________________________________________ _____ CNPJ: __________________ Atividade: ____________________  Endere\u00e7o:  ______ Bairro: _______________________________ Telefone: ( )  ____________ CEP: __________ Cidade: _____________ - Estado:  Tocantins Representante Legal: ____________________________ ________________ RG/\u00d3rg\u00e3o Expedidor________________ CPF:  ___________________ e-mail:  2.Registro do Produto Nome Completo: ___________________________________________ Marca em Destaque: _______________________________________ _____ Apresenta\u00e7\u00e3o do Produto: ______________________________ Tipo de Produto: __________________________________________ ______ Capacidade de produ\u00e7\u00e3o/dia: _________________________ _____________ Cuidados de Conserva\u00e7\u00e3o: ____________________ ____________________ Validade: ____________________________ __________________________ Ingredientes: ___________________ ________________________________ Aditivos: _________________ _____________________________________ Embalagem: ________ ___________________________________________ Registro: _____ ___________________________________________________ Nome  do Fabricante da embalagem:_________________________________ ________________________________ Assinatura ANEXO VII AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM  DECLARA\u00c7\u00c3O Declaro que estou ciente: Que a empresa n\u00e3o poder\u00e1 iniciar as atividades sem comunicado por escrito e autoriza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  da Agricultura e Meio Ambiente, para o devido acompanhamento dos  profissionais do Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal. Que para confec\u00e7\u00e3o de  r\u00f3tulos dos produtos da empresa, dever\u00e1 ser encaminhado ao Departamento do Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal, solicita\u00e7\u00e3o (modelo pr\u00f3prio) a  quem caber\u00e1 parecer e autoriza\u00e7\u00e3o para confec\u00e7\u00e3o dos mesmos. Das  exig\u00eancias e penalidades constantes das normas e regulamentos do  Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal, Decreto __________ de ___________  e Leis/Decretos anteriores/posteriores. ______________ - TO, _____  de _______________ de 20_____. ___________________________  Assinatura ANEXO VIII AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM Solicito ao Departamento do Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal a autoriza\u00e7\u00e3o para a Empresa ______________________________________,  com registro no CNPJ n\u00b0 ___________________situado \u00e0 Rua ______ __________________________, Bairro,___________, dar in\u00edcio \u00e0s atividades de produ\u00e7\u00e3o a partir do dia _____ de _____________ de 20___.  ______________ - TO, _____ de _______________ de 20_____ Assinatura ANEXO IX AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM FLUXOGRAMA DE PRODU\u00c7AO Produto:  ________________ - TO, _____ de _______________ de 20______. _____________________ Assinatura ANEXO X AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM COMPOSI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO Empresa:_______________________________________________  S.I.M:___________________REG: ____________________________ ______ Produto: ___________________________________________ MAT\u00c9RIA-PRIMA INGREDIENTES SECOS INGREDIENTES L\u00cdQUIDOS OUTROS INGREDIENTES AROMATIZANTES CONSERVADORES MATERIAL DE EMBALAGEM CORANTES _________________,______de _____________de 20________. _________________________________________ Assinatura ANEXO XI AO REGULAMENTO DO SERVI\u00c7O DE INSPE\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 SIM  DECLARA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE DE COORDENA\u00c7\u00c3O DE  PRODU\u00c7\u00c3O Declaro para os devidos fins, junto \u00e0 Secretaria da Agricultura e Meio  Ambiente, que o Sr. ________________________________________ ____ \u00e9 o (a) respons\u00e1vel pelo setor de recep\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria-prima, produ\u00e7\u00e3o, armazenamento e expedi\u00e7\u00e3o de produtos do estabelecimento  ________________________________________________ situado \u00e0_ __________________________________________ de propriedade de  ____________________________, por ser verdade as duas partes assinam e d\u00e3o f\u00e9. ____________ - TO, ______ de ____________de 20__.  ____________________________________________  Respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o _________________________________________ Assinatura ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 972, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora ELZIRENE MOURA DA  SILVA, Fiscal Sanit\u00e1rio, portadora do RG n\u00b0 12187984 SSP/AC e inscrita no CPF sob o n\u00ba 549.150.402-59. Finalidade: Digita\u00e7\u00e3o H\u00f3rus, Mutir\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o de Receitas no Sistema H\u00f3rus, em Epitaciol\u00e2ndia,  nos dias 04 e 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1016, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDesigna\u00e7\u00e3o de servidor\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. RESOLV E: Art 1\u00ba - Designar o servidor GESS\u00c9 DA SILVA BARROZO, Psic\u00f3logo,  como Coordenador do Programa CAPS, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01 de outubro de 2021. Registre-se, publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1017 DE 27 OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 08 (oito) di\u00e1rias de campo ao Senhor JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO  DA SILVA BATISTA, Motorista, portador do RG n\u00b0 0301524 SSP/AC e do  CPF n\u00ba 621.497.252-15. Finalidade: Programa Sa\u00fade na Comunidade  (transporte de tendas para a Pra\u00e7a Edmundo Pinto, Lyra \u201cRodeio\u201d e Estrada Velha Km 40), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas  diversas tendas na Pra\u00e7a), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte  de tendas Esc. Ronaldo, Nary Igreja Assembleia de Deus e P\u00e3o de a\u00e7\u00facar)  e Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Laranjeiras), nos dias 04, 05, 06, 07, 11, 12, 14 e 15 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 27 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 974 DE 25 OUTUBRO DE 2021.                                       \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 09 (nove) di\u00e1rias de campo ao Senhor JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO DA SILVA BATISTA, Motorista, portador do RG n\u00b0 0301524  SSP/AC e do CPF n\u00ba 621.497.252-15. Finalidade: Programa Sa\u00fade  na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Prata), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Porvir  Velho), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Terra Alta), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte  de tendas Comunidade Terra Alta), Programa Sa\u00fade na Comunidade  (transporte de tendas Comunidade Estrada Velha Km 40, R. Chico  Mendes), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas  para a Comunidade Bomfim), Programa Sa\u00fade na Comunidade  (transporte de tendas Comunidade Porongaba), Programa Sa\u00fade na  Comunidade (transporte de tendas para a Comunidade Guerrilheiros  do Araguaia, nos dias 12, 19 e 20 de junho, 10 de julho, 01, 08, 15,  28 e 29 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1022, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 13 de  outubro de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora Leidimar de Lana Pocid\u00f4nio, ocupante do cargo de Agente de Endemias, do quadro de pessoal  desta prefeitura, desde 12/05/2010, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento, no per\u00edodo de 01/12/2021 a 28/02/2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo do quinqu\u00eanio 12/05/2010 a 11/01/2016 (considerando per\u00edodo de afastamento). Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de dezembro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 27 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 Ap\u00f3s an\u00e1lise do resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 004/2021, referente ao Processo n\u00ba 086/2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o em  atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0 882678/2019/Minist\u00e9rio da Defesa visando  suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, ADJUDICO ao licitante vencedor o respectivo item: Manupa Com\u00e9rcio, exporta\u00e7\u00e3o, Importa\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Ve\u00edculos Adaptados Eireli, CNPJ  n\u00ba 03.093.776/0007-87, Item 01, no valor de R$ 268.890,00 (duzentos e  sessenta e oito mil, oitocentos e noventa reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 07 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto n\u00ba 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 Ap\u00f3s an\u00e1lise do resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 005/2021, referente ao Processo n\u00ba 096/2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o em  atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0 864180/2018/Minist\u00e9rio da Defesa visando  suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, ADJUDICO ao licitante vencedor o respectivo item: Saga Amaz\u00f4nia Com\u00e9rcio de Ve\u00edculos, CNPJ n\u00ba 08.748.749/0004-76, Item 01, no valor de R$  238.900,00 (duzentos e trinta e oito mil e novecentos reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 08 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto n\u00ba 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGO  a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 086/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  004/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o  em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0 882678/2019/Minist\u00e9rio da Defesa visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor  da empresa Manupa Com\u00e9rcio, exporta\u00e7\u00e3o, Importa\u00e7\u00e3o de Equipamentos  e Ve\u00edculos Adaptados Eireli, CNPJ n\u00ba 03.093.776/0007-87, no valor de R$  268.890,00 (duzentos e sessenta e oito mil, oitocentos e noventa reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGO  a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 096/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  005/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0 864180/2018/Minist\u00e9rio da Defesa visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/ AC, em favor da empresa Saga Amaz\u00f4nia Com\u00e9rcio de Ve\u00edculos, CNPJ  n\u00ba 08.748.749/0004-76, Item 01, no valor de R$ 238.900,00 (duzentos e  trinta e oito mil e novecentos reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 031/2021. N\u00b0 do Contrato: 093/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Biolar  Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli (Contratada). OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para o  consult\u00f3rio odontol\u00f3gico da UBS Rubicon, visando atender as necessidades da secretaria municipal de sa\u00fade. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses. VALOR: R$ 77.616,25 (setenta e sete mil, seiscentos e dezesseis reais  e vinte e cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  Secretaria Municipal de Sa\u00fade / 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso  de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recursos: 001 RPM e 014 \u2013 SUS. DATA DA ASSINATURA: 25/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, Sergio Lopes de Souza, Prefeito Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Antonio Ivo de Pontes, Titular. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 001/2021 \u2013 Prefeitura Municipal  de Manoel Urbano/AC/Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 014/2021. N\u00b0 do Contrato: 094/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e L M Pereira Pe\u00e7as e Servi\u00e7os Ltda (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios  (genu\u00ednos e originais da marca dos ve\u00edculos) nos ve\u00edculos pesados e  semipesados, m\u00e1quinas e equipamentos agr\u00edcolas da frota da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 1.080.00,00 (um milh\u00e3o e oitenta mil reais). VIG\u00caNCIA: 25/10/2021 a 25/10/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 - Material de Consumo / 3.3.90.39.00  Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 25/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Stanley Falc\u00e3o Pontes, procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 001/2021 \u2013 Prefeitura Municipal  de Manoel Urbano/AC/Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 014/2021. N\u00b0 do Contrato: 095/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Raio  Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios  (genu\u00ednos e originais da marca dos ve\u00edculos) nos ve\u00edculos pesados e  semipesados, m\u00e1quinas e equipamentos agr\u00edcolas da frota da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 1.356.300,00 (um milh\u00e3o, trezentos e cinquenta e seis mil  e trezentos reais). VIG\u00caNCIA: 25/10/2021 a 25/10/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 - Material de Consumo / 3.3.90.39.00  Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 25/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Ricardo da Silva Souza,  representante legal. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O No extrato do Contrato n\u00ba 077/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.154, p\u00e1g. 65, do dia 26/10/2021, onde se l\u00ea: \u201cDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa  de Trabalho: 02.10.04.122.0010.2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito; 03.10.04.122.0010.2.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Vice Prefeito;  04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013 Manut. Serv. Fiscal. Contabilidade e Tesouraria;  06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais;  07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de  Obras e Servi\u00e7os Urbanos; 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab. B. Estar Social; 10.20.08.244.0025.2.080 - Servi\u00e7o  de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica; 10.20.08.243.0025.2.082 - \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia; 10.20.08.244.0025.2.083 \u2013 \u00cdndice  de Gest\u00e3o Descentralizada do Suas; 10.20.08.244.0025.2.084 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 M\u00e9dia Complexidade; 11.10.18.541.0010.1.082 -  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo; 12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS e 017 \u2013 FNAS\u201d. Leia-se: \u201cDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 02.10.04.122.0010.2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito; 03.10.04.122.0010.2.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Vice  Prefeito; 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013 Manut. Serv. Fiscal. Contabilidade e  Tesouraria; 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 07.30.12.361.0042.1.020 \u2013 Const. Ref. Ampl. e Equip. nas Escolas de  Ensino Fundamental; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais; 07.30.12.365.0046.1.093 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Ref., Amplia\u00e7\u00e3o e  Equip. de Escolas Ensino Infantil; 07.30.12.365.0046.2.065 \u2013 Creche \u2013 Apoio; 07.30.12.365.0046.2.066 \u2013 Pre-Escola \u2013 Apoio; 07.30.12.361.0042.2.056  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos;  10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab. B. Estar Social; 10.20.08.244.0025.2.080 - Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica;  10.20.08.243.0025.2.082 - \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia; 10.20.08.244.0025.2.083 \u2013 \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada  do Suas; 10.20.08.244.0025.2.084 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 M\u00e9dia Complexidade; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de  Meio Ambiente e Turismo; 12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria  Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica/4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es. Fonte: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS e 017 \u2013 FNAS.\u201d ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba. 7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 028/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba. 024/2021.  1) Empresa: BIONUTRI COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES, CNPJ N\u00b0 35.041.852/0001-01:  2) Empresa: DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME CNPJ N\u00ba 28.651.546/0001-21: 3) Empresa: IMED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 14.332.485/0001-25: 4) Empresa: CIENT\u00cdFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA, CNPJ N\u00ba 07.847.837/0001-10: 5) Empresa: MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba 10.193.608/0001-33: Data de assinatura: 22 de outubro de 2021. Validade da Ata: 22 de outubro de 2022. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia, pela empresa Bionutri Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es de Produtos  M\u00e9dicos Hospitalares, Jo\u00e3o Pedro Marques da Silva, procurador; Delta Importa\u00e7\u00e3o & Exporta\u00e7\u00e3o Eireli \u2013 ME, Leandro Silva do Nascimento, titular; Imed  Com\u00e9rcio de Medicamentos Ltda, Luiz Rogerio da Silva D`avila, representante legal; Cient\u00edfica M\u00e9dica Hospitalar Ltda, Sidney de Castro Pereira, representante legal; Medplus Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda, Ivan Gon\u00e7alves Pereira J\u00fanior, representante legal. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO AUTORIZA\u00c7\u00c3O Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 006/2021 Processo Administrativo: 058/2021 Interessado: Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. Assunto: Contrata\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Arbitragem, Bandeirinha e Gandula para o Campeonato Municipal de Futebol de  Campo Masculino de 2021, 1\u00aa e 2\u00aa Divis\u00e3o no Munic\u00edpio de Feij\u00f3, conforme prev\u00ea o art. 24, inciso X da Lei n\u00ba 8.666/93, que trata da  dispensa de licita\u00e7\u00e3o. Valor R$ 10.750,00 (Dez Mil e Setecentos e Cinquenta Reais). Publique-se. Feij\u00f3-Acre, 25 de Outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito Municipal "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DO NONO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 03/2014 REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba. 003/2014 FIRMADO ENTRE  A PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA e CONSTRUTORA ANA CAROLINA LTDA CONSTRUTORA ANA CAROLINA LTDA, inscrita no  CNPJ Sob n\u00ba 12.434.125/0001-10. O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Contrato original n\u00ba 003/2014 oriundo da Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 003/2014 cujo objeto \u00e9  a Cobertura da quadra escolar Padre Edson no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima Acre, tendo em vista a demora de libera\u00e7\u00e3o de recurso. Solicito que o  mesmo seja aditivado at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2019.  As demais cl\u00e1usulas e subcl\u00e1usulas do Contrato original n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este  Termo Aditivo permanecendo em vigor.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 31 de dezembro de 2018. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNCIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DO D\u00c9CIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 03/2014 REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba. 003/2014 FIRMADO  ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA e CONSTRUTORA ANA CAROLINA LTDA CONSTRUTORA ANA CAROLINA LTDA,  inscrita no CNPJ Sob n\u00ba 12.434.125/0001-10. O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Contrato original n\u00ba 003/2014 oriundo da Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 003/2014 cujo objeto \u00e9  a Cobertura da quadra escolar Padre Edson no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima Acre, tendo em vista a demora de libera\u00e7\u00e3o de recurso. Solicito que o  mesmo seja aditivado at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2020.  As demais cl\u00e1usulas e subcl\u00e1usulas do Contrato original n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este  Termo Aditivo permanecendo em vigor.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 31 de dezembro de 2019. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNCIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DO NONO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 03/2014 REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba. 003/2014 FIRMADO ENTRE  A PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA e CONSTRUTORA ANA CAROLINA LTDA CONSTRUTORA ANA CAROLINA LTDA, inscrita no  CNPJ Sob n\u00ba 12.434.125/0001-10. O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Contrato original n\u00ba 003/2014 oriundo da Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 003/2014 cujo objeto \u00e9  a Cobertura da quadra escolar Padre Edson no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima Acre, tendo em vista a demora de libera\u00e7\u00e3o de recurso. Solicito que o  mesmo seja aditivado at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  As demais cl\u00e1usulas e subcl\u00e1usulas do Contrato original n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este  Termo Aditivo permanecendo em vigor.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 31 de dezembro de 2020. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNCIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021 Contrato n\u00b0 207/2021. Contratado: B. O. SILVA CNPJ: 31.584.662/0001-80. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para apoio a implanta\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cultura do caf\u00e9 e da pimenta do reino, Valor Total de R$ 91.890,00 (Noventa e um mil,  oitocentos e noventa reais).. Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO N\u00ba 901071/2020/MAPA.  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00. Assinam: Bruno Oliveira Silva - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 19 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 012/2021 Contrato n\u00b0 209/2021. Contratado: J. M SILVA DE QUEIROZ - ME, Sob n\u00ba CNPJ: 07.989.440/0001-62. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para corre\u00e7\u00e3o de solos e adubos, Valor Total de R$ 150.179,00 (Cento e cinquenta mil, cento e setenta e nove reais).  Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO N\u00ba 905791/2020/MAPA. Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00. Assinam: Jose Marcio Silva de Queiroz - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 19 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013/2021 Contrato n\u00b0 208/2021. Contratado: J. M SILVA DE QUEIROZ - ME, Sob n\u00ba CNPJ: 07.989.440/0001-62. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para apoio a implanta\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cultura do caf\u00e9 e da pimenta do reino, Valor Total de R$ 199.901,00  (Cento e noventa e nove mil, novecentos e um reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso:  CONV\u00caNIO N\u00ba 901071/2020/MAPA. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00. Assinam: Jose Marcio Silva de Queiroz - CONTRATADO, Isaac de Souza  Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 19 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Prorroga\u00e7\u00e3o O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, neste ato representado pela sua comiss\u00e3o municipal de licita\u00e7\u00e3o torna a p\u00fablico para conhecimento dos interessados  que fica prorrogado por interesse da administrativo o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba:  018/2021 cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o prancha  motivado por feriados e pontos facultativos que impossibilitam a abertura no dia marcado. Nova data de abertura est\u00e1 prevista para o dia 04 de  novembro de 2021 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Edital e informa\u00e7\u00f5es continuam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, atrav\u00e9s dos sites: www.comprasnet.gov.br, www.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes ou no e-mail cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima/AC, 28 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Prorroga\u00e7\u00e3o O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, neste ato representado pela sua comiss\u00e3o municipal de licita\u00e7\u00e3o torna a p\u00fablico para conhecimento dos interessados  que fica prorrogado por interesse da administrativo o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba:  019/2021 cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio tipo pick-up e acess\u00f3rio para equipamento de constru\u00e7\u00e3o motivado por feriados e pontos facultativos que impossibilitam a abertura no dia marcado. Nova  data de abertura est\u00e1 prevista para o dia 04 de novembro de 2021 \u00e0s 12h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Edital e informa\u00e7\u00f5es continuam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  dos interessados, atrav\u00e9s dos sites: www.comprasnet.gov.br, www.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes ou no e-mail cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima/AC, 28 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Prorroga\u00e7\u00e3o O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, neste ato representado pela sua comiss\u00e3o municipal de licita\u00e7\u00e3o torna a p\u00fablico para conhecimento dos interessados que  fica prorrogado por interesse da administrativo o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba:  020/2021 cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de constru\u00e7\u00e3o (rolo  compactador), motivado por feriados e pontos facultativos que impossibilitam a abertura no dia marcado. Nova data de abertura est\u00e1 prevista para o dia  05 de novembro de 2021 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Edital e informa\u00e7\u00f5es continuam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, atrav\u00e9s dos sites: www.comprasnet.gov.br, www.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes ou no e-mail cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima/AC, 28 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Prorroga\u00e7\u00e3o TP 10/2021 O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, neste ato representado pela sua comiss\u00e3o municipal de licita\u00e7\u00e3o torna a p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fica  prorrogado por interesse administrativo o edital da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba:  010/2021 cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00f5es de muros em escolas da rede municipal de  ensino de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, motivado pela necessidade de altera\u00e7\u00e3o no projeto b\u00e1sico resultando em mudan\u00e7a na formula\u00e7\u00e3o da proposta e consequente  extens\u00e3o do prazo de publicidade do Edital. Nova data de abertura est\u00e1 prevista para o dia 19 de novembro de 2021 \u00e0s 09h00min. Edital e informa\u00e7\u00f5es continuam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, atrav\u00e9s dos sites: www.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes ou no e-mail cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima/AC, 28 de outubro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da CPML (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL EDITAL N\u00b0 005/2021 EDITAL RETIFICADOR 001/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 152/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 471, de 24 de setembro de 2021, TORNA P\u00daBLICO o Edital Retificador n\u00ba  001/2021, conforme a seguir.  DA PRIMEIRA ALTERA\u00c7\u00c3O: ONDE SE L\u00ca:  LEIA-SE: DA SEGUNDA ALTERA\u00c7\u00c3O: NO ANEXO IV (CRONOGRAMA PREVISTO), ONDE SE L\u00ca: LEIA-SE M\u00e2ncio Lima/AC, 28 de outubro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado  Edital 005/2021 Decreto n\u00ba 152/2021 "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 000095/21 do 26 de outubro do 2021 Abre credito adicional suplementar origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal N\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Credito no valor de R$ 50,000.00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE 09 20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 09 20.10 301 0006 2.032-3.1.90.11.00.00.00.00 - Vence Vantagens Fixas Pessoal Civil.                                                                                          50,000.00 Art 2\u00ba. Este decreto entrar em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o revogada a disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 26 de outubro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 000096/21 do 26 de outubro do 2021 Abre credito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal N\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 258.200,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil -                                                                                         146.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.04.00.00.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado                                                                                                  70.000,00 07.10.12.361.0003.2.007-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                   200,00 07.10.12.365.0003.2.016-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                 8.000,00 07.10.12.365.0003.2.016-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais    20.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                8.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSITENCIA SOCIAL 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.2.026-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                          5.000,00 10.20.08.244.0009.1.075-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   1.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 07 - GABINETE DO PREFEITO  07.10 - GABINETE DO PREFEITO  02.04.122.0002.2.002-3.3.90.14.00.00.00.00 -Di\u00e1rias - Civil                             2.000,00 02.04.122.0002.2.002-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo             1.000,00 02.10.06.181.0002.1.115-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                           2.354,00 04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judicias          13.000,00 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                           2.907,00 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  05.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE FINAN\u00c7AS  06.10.28.843.0012.0.000-3.2.90.22.00.00.00.00 - OUTROS ENCARGOS A D\u00cdVIDA POR CONTRATA\u00c7\u00c3O                                                                   9.000,00  05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      1.120,00 05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                          1.092,00 06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.605.0007.1.040-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   8.982,00 06.10.20.122.0002.2.006-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                         3.278,00 06.10.20.122.0002.2.006-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                3.278,00 06.10.20.605.0007.1.047-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                              37.006,90 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.003.2.015-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                           30.561,83 07.10.12.361.0003.2.014-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                              39.338,17 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                36.000,00 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                1.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo 5.000,00 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     1.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                          5.000,00 07.10.12.365.0003.1.025-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material permanente                                                                                                 5.000,00 07.10.12.361.0003.2.007-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                1.000,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.009-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                   308,00 08.20.15.452.0010.2.009-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                    1.092,00 08.20.17.512.0008.1.093-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo        546,30 08.20.17.512.0008.1.066-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo        1.343,80 08.20.15.451.0008.1.050-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      989,00 08.20.15.451.0008.1.052-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     590,00 08.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.0002.2.008-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                  6.222,00  10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.077-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                        655,00 10.20.08.244.0009.1.076-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                    655,00 10.20.08.244.0009.1.075-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias Civil                            655,00 10.20.08.244.0009.1.074-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                        655,00 10.20.08.244.0009.1.073-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                      1.092,00 10.20.08.244.0009.2.027-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                 546,00 10.20.08.244.0009.2.026-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      2.000,00 10.20.08.244.0009.1.079-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo           546,00 10.20.08.244.0009.1.078-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo       546,00 10.20.08.244.0009.1.077-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo        546,00 10.20.08.244.0009.1.074-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo -    546,00 10.20.08.244.0009.1.076-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo           1.000,00 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo            4.000,00 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.2.027-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                 546,00 10.20.08.244.0009.1.079-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                              546,00  10.20.08.244.0009.1.078-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                 546,00   10.20.08.244.0009.1.077-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                 1.092,00   10.20.08.244.0009.1.074-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                        546,00 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                              1.978,00 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.2.027-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                             546,00 10.20.08.244.009.1.079-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                            546,00 10.20.08.244.0009.1.078-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                              546,00 10.20.08.244.0009.1.077-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                      1.092,00 10.20.08.244.0009.1.076-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                          1.092,00 10.20.08.244.0009.1.074-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                               546,00 10.20.08.244.0009.1.076-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material permanente                                                                                                        546,00 10.20.08.244.009.1.071-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                 1.092,00 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSISTENCIA SOCIAL 10.10.08.244.0009.2.011-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                          556,00  11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA  11.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ESPORTE E CULTURA  11.10.27.812.0004.2.012-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                               3.000,00 11.10.27.812.0004.2.012-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias Civil                 1.092,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA  11.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ESPORTE E CULTURA  11.10.27.812.0004.2.012-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo       3.278,00 11.10.27.812.004.2.012-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                            3.278,00 11.10.27.812.0004.2.012-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                             2.185,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 26 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 000098/21 do 27 de outubro do 2021 Abre credito adicional suplementar origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal N\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 411.470,77 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  05- SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO 06.10. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 06.10 20 605.0007.1.040-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    398.907,27 10- SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL 10.10. GABINETE DA SECRETARIA DE ASSISTENCIA SOCIAL 10.10.08.244.0009.1.118-4.4.90.52.00.00.00.00- Equipamentos e Material Permanente - 12.563,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 06. SECRETARIA MUNICIPAL DE PROOUCAO E ABASTECIMENTO 06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 06.10.20.605.0007.1.040-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es - 36.992,70 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVICO P\u00daBLICOS 03.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVICOS URBANOS 08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo -    949,34 08.20.15.451.0008.1.060-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo - 57.380,00 10. SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 10.20. FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 10.20.08.244.0009.1.060-3.3.90.32.00.00.00.00 - MATERIAL BOM OU SERVI\u00c7O PARA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O GRATUITA -                                        10.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 27 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 036/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 013/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA/EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como Contratante e do outro lado a Empresa Francisca Cipriano de Oliveira \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por Objeto o Acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) do valor do CONTRATO ADMINISTRATIVO  N\u00b0 036/2021, decorrente do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 013/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP, com base legal No Art. 65, \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e legisla\u00e7\u00e3o correlata, cujo seu  objeto \u00e9 o Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material Educativo e Esportivo, Material de Expediente, Material de Processamento de Dados,  Material de Cama, Mesa e Banho, Material de Copa e Cozinha, Material de Limpeza e Produ\u00e7\u00e3o de Higieniza\u00e7\u00e3o e Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o, Seguran\u00e7a e Socorro. Conforme Desdobramento da Portaria n\u00ba448/2002 STN, Destinados para Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades desta Rede Municipal de  Ensino: Fundamental, Infantil Pre Escola, Infantil Creche e Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, conforme  exig\u00eancias regras e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos VALOR: R$- 48.011,50 (Quarenta e Oito Mil Onze Reais e Quarenta e Oito Centavos), correspondentes ao Acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) do  valor total do Contrato, com base legal no Art. 65, \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e legisla\u00e7\u00e3o correlata, conforme planilha  acima de que trata o Item 1.1.1., do presente TERMO ADITIVO. Em raz\u00e3o do Acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) ao CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 036/2021, decorrente do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 013/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u2013  EXCLUSIVO PARA ME E EPP, cujo valor global original era de R$- 194.630,00 (Cento e Noventa e Quatro Mil Seiscentos e Trinta Reais) de acordo com  os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora, com o Acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) do valor do  contrato de que trata o Item 1.1., do presente TERMO ADITIVO o valor do total do referido Contrato passar\u00e1 para R$- 242.641,50 (Duzentos e Quarenta  e Dois Mil Seiscentos e Quarenta e Um Reais e Cinquenta Centavos). INALTERABILIDADE: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas, Par\u00e1grafos, Condi\u00e7\u00f5es e Obriga\u00e7\u00f5es do CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0  036/2021, decorrente do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 013/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP, que n\u00e3o colidirem com o disposto neste TERMO ADITIVO. DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Sandro Cipriano de Oliveira \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO Onde se l\u00ea: PORTARIA N\u00ba 391 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. Leia-se: PORTARIA N\u00ba 391 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. TORNA-SE P\u00daBLICO A RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS COM PROJETOS SELECIONADOS SEM CONFORMIDADE COM O EDITAL N\u00ba 01/2020  - I EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS REFERENTE A LEI 116 DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020 ALDI BLANC  EM CONFORMIDADE COM O INCISO II DO ARTIGO 2\u00ba DA LEI FEDERAL N\u00ba 14.017/2020, NESTE IDENTIFICADA COMO LEI ALDIR BLANC, O  DECRETO FEDERAL N\u00ba 10.464/2020, E O DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 310/2020, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020 NO MUNICIPIO DE MARECHAL  THAUMATURGO \u2013 ESTAO DO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Torna-se p\u00fablico a rela\u00e7\u00e3o dos candidatos com projetos selecionados sem conformidade com o edital n\u00ba 01/2020 - Edital de Premia\u00e7\u00e3o \u2013  Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais referente a lei 116 de 18 de dezembro de 2020 Aldi Blanc em conformidade com o inciso II do artigo 2\u00ba da lei federal  n\u00ba 14.017/2020, neste identificada como lei Aldir Blanc, o decreto federal n\u00ba 10.464/2020, e o decreto municipal n\u00ba 310/2020, de 9 de novembro de  2020 no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.  Art. 2\u00ba - Segue os proponentes contemplados por ordem de notas decrescentes: Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Onde se l\u00ea: Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos 18 dias do m\u00eas de outubro de dois mil e vinte e um. Leia-se: Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos 28 dias do m\u00eas de outubro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO EDITAL N\u00ba 01/2021  PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE  4.DA PREMIA\u00c7\u00c3O  Onde se l\u00ea: 4.1 O valor total previsto em or\u00e7amento para o custeio dos Projetos aprovados para a edi\u00e7\u00e3o do \u201cI PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE\u201d s\u00e3o  no valor de R$ 17.390,34 (dezessete mil trezentos e noventa reais e trinta e quatro centavos).  4.2 Os recursos previstos para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho  de 2020 regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, e previstos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Munic\u00edpio para o exerc\u00edcio de 2021.  4.3 O valor destinado aos projetos selecionados ser\u00e1 de R$ 2.173,79 (dois mil cento e setenta e tr\u00eas reais e setenta e nove centavos) por projeto,  deduzidos os tributos previstos na legisla\u00e7\u00e3o em vigor na data do pagamento.  Leia-se: 4.1 O valor total previsto em or\u00e7amento para o custeio dos Projetos aprovados para a edi\u00e7\u00e3o do \u201cI PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE\u201d s\u00e3o  no valor de R$ 11.898,21(onze mil oitocentos e noventa e oito reais e vinte e um centavos).  4.2 Os recursos previstos para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho  de 2020 regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, e previstos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Munic\u00edpio para o exerc\u00edcio de 2021.  4.3 O valor destinado aos projetos selecionados ser\u00e1 de R$ 1.487,00 (mil quatrocentos e oitenta e sete reais) por projeto, deduzidos os tributos  previstos na legisla\u00e7\u00e3o em vigor na data do pagamento.  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021.  Francisco Ronei Oliveira Souza  Coordenador do Departamento de Cultura  Decreto N\u00ba 070 de 11 de Janeiro de 2021  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Primeiro TERMO ADITIVO CONTRATO N.\u00ba 297/2020 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 56/2020 Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: JOSE ATILA NASCIMENTO DAMASCENO inscrita no CPF: 959.788.602-20 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 297/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO PRAZO:  O prazo presente termo aditivo da Carta Contrato acima mencionado, ser\u00e1 de 12 (doze) meses conforme contrato datado de 05 de outubro de 2020  e termino em 05 de outubro de 2021, prolongando-se at\u00e9 o prazo de 05 de outubro de 2022, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias, a crit\u00e9rio da  Prefeitura Municipal. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 05 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO JOSE ATILA NASCIMENTO DAMASCENO, inscrita no CPF: 959.788.602-20 "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial SRP; 005/2021 Processo Administrativo; 008/2021 Ata; 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 158/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e o Conv\u00eanio do DERACRE \u2013 DEPARTA- MENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE, e a empresa Auto Posto Fronteira  LTDA, pessoa jur\u00eddica, com sede na Av. Diamantino Augusto de Macedo, n\u00ba 1.219, CEP: 69.928.000, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, e  inscri\u00e7\u00e3o sob o CNPJ n\u00ba 00.761.340/0001-35. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 02.08.26.782.0021.1003; Fonte de Recursos \u2013 07;  Valor global: R$ 165.760,00 (cento e sessenta setecentos e sessenta reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Paulo C\u00e9sar da Silva (pela Contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O DA FASE HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, por meio de seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conformidade com a Lei  8.666/93, Artigo 49, CONSIDERANDO o princ\u00edpio da autotutela, que permite a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rever seus atos anular os mesmos,  sempre em ato de boa-f\u00e9 objetiva, atendendo o melhor interesse p\u00fablico, RESOLVE ANULAR a fase de habilita\u00e7\u00e3o do Processo Licitat\u00f3rio na  modalidade Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba 005/2021,  cujo objeto Revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Esportiva na Rua Francisco Manoel Galdino para atender  a secretaria Municipal de obras e Servi\u00e7os Urbanos no MUNIC\u00cdPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 28 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Presidente Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial:011/2021 Processo Administrativo: 079/2021 Ades\u00e3o: 04/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0161/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de pe\u00e7as el\u00e9tricas, original/genu\u00edna ou pe\u00e7as a serem  fornecidas que atendam as mesmas especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e padr\u00f5es de qualidade de pe\u00e7as de produ\u00e7\u00e3o original/genu\u00edna, para ve\u00edculos leves, m\u00e9dios, pesados e motocicletas da frota municipal para atender ao que est\u00e1 exposto no conv\u00eanio 033/2021 firmado com o DERACRE \u2013 DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE, que entre si celebram a Prefeitura Municipal  de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, e a empresa L.M.PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA pessoa jur\u00eddica, inscrita sob CNPJ n\u00ba05.392.972/0001-92, com  sede na Via Chico Mendes, n\u00ba1472 \u2013 Bairro Tri\u00e2ngulo, CEP 69.906-201, no Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo Sr\u00aa. Stanley Falc\u00e3o  Pontes, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 344536 SSP/AC e CPF n\u00ba 517.245.372-53 EXERC\u00cdCIO \u2013 2021 ELEMENTO DE DESPESA \u2013 3.3.90.30.00;  FUNCIONAL PROGRAM\u00c1TICA: 02.08.26.782.0021.1003 FONTE DE RECURSOS: 007 Valor: R$ 65.450,00 (sessenta e cinco mil quatrocentos e cinquenta reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura:27 de outubro de 2021. Assinam: Camilo Da Silva (Prefeito) e pela contratada Sr. Stanley Falc\u00e3o Pontes ",
            "AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O DA FASE HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, por meio de seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conformidade com a Lei 8.666/93,  Artigo 49, CONSIDERANDO o princ\u00edpio da autotutela, que permite a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rever seus atos anular os mesmos, sempre em ato de boa-f\u00e9  objetiva, atendendo o melhor interesse p\u00fablico, RESOLVE ANULAR a fase de habilita\u00e7\u00e3o do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba  006/2021,  cujo objeto Moderniza\u00e7\u00e3o de Quadra de Esportes, Localizada na Rua Francisco Manoel Galdino, Visando atender ao contrato de repasse n\u00ba  886625/2019 \u2013 MINISTERIO DA CIDADANIA/MUNICIPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 28 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Presidente Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 007/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O da licita\u00e7\u00e3o divulgada atrav\u00e9s do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOU n\u00ba 197 do dia  19 de outubro de 2021 e DOE N\u00b0 13.149 do dia 19 de outubro de 2021, edital do TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2021, tendo por Constru\u00e7\u00e3o do Porto para  os Pescadores, Visando atender ao contrato de repasse n\u00ba 897199/2019 \u2013 MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL/MUNICIPIO PL\u00c1CIDO  DE CASTRO, para corre\u00e7\u00f5es no processo administrativo do presente certame, em obedi\u00eancia aos ditames legais estabelecidas pela Lei n\u00b0 8.666/93. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 28 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Presidente Decreto n\u00ba 138/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO n\u00b0087/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 160/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para o fornecimento de tubos de concreto destinado a atender a Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os  P\u00fablicos, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e o Conv\u00eanio do DERACRE \u2013 DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE  RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE e a empresa ENTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00b0 14.175.523/0001-83, com sede na Rua Rio de Janeiro, Bairro Ivete Vargas, CEP. 69.900-214, Rio Branco/  AC, representada neste ato pelo Sr. Osmir Lima da Fonseca, brasileiro, CPF n\u00b0 801.824.702-10 Valor Global: 100.020,00 (sem mil e vinte reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura; 27 de outubro de 2021. Assinam: pela contratada \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratante - Osmir Lima da Fonseca ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O n\u00ba 014/2021/PMPC/AC Modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0014/2021 Processo Adm. n\u00b0024/2021   (50ML) VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 28 de mar\u00e7o de 2021. ASSINAM: Camilo da Silva pela Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro (Contratante) e Lucas Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o pela empresa V.M.S.  SOUZA IMP. E EXP. EIRELI, Leandro Silva do Nascimento pela empresa DELTA IMP. E EXP EIRELI - ME, Marcelo Brilhante Cabanela pela empresa MD IMP. E EXP EIRELI, Jo\u00e3o Pedro Marques da Silva pela empresa BIOLAR IMP E EXP EIRELI (Contratada). "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO                                                                                       DECRETO N\u00ba 1.492 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021  \u201cAltera o Decreto n\u00ba 1278 de 02 de setembro de 2021.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ACRE, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos  V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o expediente OFICIO/GAB/PGM N\u00ba 492/2021, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio,  DECRETA:   Art. 1\u00ba O \u00a74\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 1.278, 02 de setembro de 2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 2\u00ba..................................................................................................  \u00a74\u00ba O disposto neste artigo n\u00e3o se aplica aos Agentes Pol\u00edticos, aos integrantes da carreira de Procurador do Munic\u00edpio, aos       Coordenadores e  aos Diretores da estrutura administrativa municipal\u201d. Art. 2\u00ba. Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 58\u00ba do Estado do Acre e 136\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.493 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 1.199 de 05 de agosto de 2021, que cria o grupo de trabalho institucional para elaborar plano para a reorganiza\u00e7\u00e3o do  uso do espa\u00e7o p\u00fablico e com\u00e9rcio popular do Centro de Rio Branco e outras provid\u00eancias; Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba1.224/2021, de 18 de outubro de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 806/2021, 19 de outubro de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Os incisos IV e V do art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 1.199, de 05 de outubro de 2021, passam a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00b0 (..) IV \u2013 Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico: a) Titular: Fab\u00edula Santos Moreira; b) Suplente: Gabriel Ribeiro de Novaes Lima.\u201d        V \u2013 Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico/Aquiri Shopping: a) Titular: Marjorie Rita de C\u00e1ssia Carvalho de Souza; b) Suplente: Kelen Rejane Nunes Sobrinho.\u201d Art. 2\u00ba Os demais membros e respectivos suplentes nomeados pelo Decreto n\u00ba 1.199, de 05 de outubro de 2021, permanecem investidos nos seus  respectivos mandatos. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contraria. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.494 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 740 de 26 de mar\u00e7o de 2021, que nomeia os  Membros Efetivos e respectivos Suplentes do Conselho de Transporte  P\u00fablico do Munic\u00edpio de Rio Branco; Considerando o expediente of\u00edcio n\u00ba02/2021/CMTP, de 15 de outubro de  2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 808/2021, 19 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba O inciso IX do art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 740, de 26 de mar\u00e7o de 2021,  passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00b0 (..) IX - Uni\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores de Rio Branco \u2013 UMAMRB a) Titular: Igor Ramon Queiroz de Souza Gama;  b) Suplente: Jorge Wenderson Vieira Cavalcante;\u201d Art. 2\u00ba Os demais membros e respectivos suplentes nomeados pelo Decreto n\u00ba 740, de 26 de mar\u00e7o de 2021, permanecem investidos nos seus  respectivos mandatos. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contraria.                                         Rio Branco  \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de  Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.495 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei Municipal n.\u00ba 1.647/2007, de 28 de setembro de  2007, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o;  Considerando a Lei Municipal N\u00ba 1.826, de 28 de janeiro de 2011, que altera a Lei Municipal n.\u00ba 1.647/2007, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o  do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras provid\u00eancias,  Considerando o expediente OF.CME.N\u00ba50/2021, de 21 de outubro de 2021,  bem como, o MEMO/GABPRE/N\u00b0820/2021, de 21 de outubro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros efetivos e respectivos Suplentes do  Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, com mandato de 04 (quatro)  anos, abaixo relacionados: I \u2013 Representantes da Universidade Federal do Acre \u2013 UFAC: a) Titular: Giane Luc\u00e9lia Grotti Silveira;  b) Suplente: Murilena Pinheiro de Almeida; II \u2013 Representantes do Sindicato dos Estabelecimentos de Ensino Privado do Estado do Acre \u2013 SINEPE/AC: a) Titular: Geane Lucas da Cruz; b) Suplente: Silvana L\u00facia Armani; III \u2013 Representantes da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial para Educa\u00e7\u00e3o Pr\u00e9- Escolar \u2013 OMEP-BR-AC: a) Titular: Ana Luce Galv\u00e3o Moreira da Cruz; b) Suplente: V\u00f4mea Maria de Ara\u00fajo; IV \u2013 Representantes da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Municipal \u2013 SEME:  a) Titular: Fl\u00e1via Pereira Corr\u00eaa Silva;  b) Suplente: Sheyla Oliveira da Silva;  V \u2013 Representantes do Ensino Fundamental Municipal \u2013 SEME: a) Titular: Fabiana da Costa Silva; a) Suplente: Jairo Ant\u00f4nio Marques Nogueira; VI \u2013 Representantes da Educa\u00e7\u00e3o Especial Municipal \u2013 SEME:  a) Titular: Eliane Leite da Rocha; b) Suplente: Sandra Regina Asfury Martins Oliveira; VII \u2013 Representantes do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre \u2013 SINTEAC: a) Titular: Rosana Sousa do Nascimento;   b) Suplente: Ant\u00f4nio Edson Pinheiro; VIII \u2013 Representantes do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente \u2013 CMDCA: a) Titular: Luziele Alves Dias; b) Suplente: Iana Sara Bacelar Sarquis; Art. 2\u00ba Nomear os membros efetivos e respectivos Suplentes do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, com mandato de 02 (dois) anos, abaixo  relacionados: I \u2013 Representantes do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CEE: a) Titular: Maria Z\u00e9lia da Silva Mendon\u00e7a;  b) Suplente: Maria Regiane Ara\u00fajo da Costa;  II \u2013 Representantes do Sindicato dos Professores do Acre \u2013 SINPROACRE: a) Titular: Get\u00falio da Luz Soares; b) Suplente: D\u00e9bora Freitas Profeta Bezerra;  III \u2013 Representantes do Colegiado de Diretores das Escolas P\u00fablicas  Municipais \u2013 CODEP: a) Titular: Denise de Souza;  b) Suplente: J\u00falia Ferreira Silva; IV \u2013 Representantes dos Pais de Alunos: a) Titular: C\u00e1mala Menezes; b) Suplente: Paulo Henrique Oliveira da Silva. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de abril de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.487 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos II,  V, VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Dougllas Jonathan Santiago de Souza, para exercer o  cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI. Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o para ordenar despesas da folha  de pagamento, autorizar empenhos, efetuar pagamentos relativos aos  programas, subprogramas, projetos e atividades da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI,  incluir na folha de pagamentos benef\u00edcios e vantagens de servidores  previstos em lei, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e termos de coopera\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria,  sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 209 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003  de 05 de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 110/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Sandro da Silva Miranda, assinado dia 24/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 066/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 210 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 119/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e a fornecedora Ver\u00f4nica  de Souza Cavalcante, assinado dia 20/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica,  oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 075/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 211 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 118/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB  e a fornecedora Danieli Dh\u00e9ssica Souza do Nascimento, assinado dia 20/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto  a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba  074/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 RBPREV  PORTARIA N\u00ba 162, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o Daniel da Silva Serafim, Contador do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, para, em  Goi\u00e2nia/GO, participar do 54\u00ba Congresso Nacional da ABIPEM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Institui\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia Estaduais e Municipais e  1\u00ba Congresso de Previd\u00eancia da Agroprev no per\u00edodo de 09 a 13 de novembro de 2021, concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias e  passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/Goi\u00e2nia/Rio Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 165 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97, regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba 1.698, de 04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es,  considerando o art. 3\u00ba da Portaria n.\u00ba 153/2021 do Gabinete do Senhor Prefeito que trata da necessidade de uniformiza\u00e7\u00e3o das publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio  Oficial do Estado e toma outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar a servidora Rutileny Cristina de Brito Lima Bastos \u2013 Agente Administrativo, matr\u00edcula n.\u00ba 700096, como respons\u00e1vel pelo encaminhamento dos arquivos do SAERB, para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, ficando respons\u00e1vel: I \u2013 Pelo conte\u00fado do material remitido \u00e0 publica\u00e7\u00e3o; II \u2013 Pelo acompanhamento da publica\u00e7\u00e3o do documento enviado; III \u2013 Pela forma\u00e7\u00e3o correta do material remetido; IV \u2013 Pela solicita\u00e7\u00e3o de cancelamento, quando necess\u00e1rio, nos termos da Portaria n.\u00ba 153/2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os efeitos retroativos ao dia 28 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 166 DE 28 DE OUTUBRRO DE 2021 O Diretor Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97, regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba 1.698, de 04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es,  considerando o art. 3\u00ba da Portaria n.\u00ba 153/2021 do Gabinete do Senhor Prefeito que trata da necessidade de uniformiza\u00e7\u00e3o das publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio  Oficial do Estado e toma outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear a senhora Kelyane Souza da Silva, CPF n\u00ba 919.404.782-00, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Gerente T\u00e9cnica do SAERB. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os efeitos a contar do dia 01 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 144/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal e Gestor do Contrato n\u00ba 01160034/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 22907/2021 - SEINFRA - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160034/2021 CONTRATADA: EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB. OBJETO: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA RUA MINAS GERAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE.  FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Civil Joselito Jos\u00e9 da Nobrega - CREA n\u00ba 5991-D/PB; e, FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. em Topografia Jorge Emilio Progenio Ribeiro  - CREA 5003-D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 145/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal e Gestor do Contrato n\u00ba 01160035/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 23019/2021 - SEINFRA - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160035/2021 CONTRATADA: EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB. OBJETO: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE VIAS URBANAS NA RUA RIO DE JANEIRO, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE.  FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Civil Joselito Jos\u00e9 da Nobrega - CREA n\u00ba 5991-D/PB; e, FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. em Topografia Jorge Emilio Progenio Ribeiro  - CREA 5003-D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima  especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 146/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal e Gestor do Contrato n\u00ba 01160036/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 093/2021 - SEINFRA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160036/2021 CONTRATADA: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Remanescentes de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Mercado Aziz Abucater, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre.  FISCAL TITULAR: Tecn. Jos\u00e9 Maria Le\u00e3o do Amaral - CREA n\u00ba 8981-D/AC; e, FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. Francisco Rodrigues de Lima - CREA 2563-D/AC; FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar \u2013 CREA n\u00ba 8287 \u2013D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima  especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 147/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal e Gestor do Contrato n\u00ba 01160037/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 031/2021 - SEINFRA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0032021. CONTRATO N\u00ba: 01160037/2021 CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO INNOVE \u2013 EMPRESAS INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, OBJETO: AMPLIA\u00c7\u00c3O DA QUADRA DE GRAMA SINT\u00c9TICA DO BAIRRO RAIMUNDO MELO (CONSTRU\u00c7\u00c3O DE COBERTURA E VESTI\u00c1RIOS).  FISCAL TITULAR: Tecn. Francisco Rodrigues de Lima - CREA 2563-D/AC; e, FISCAL SUBSTITUTO: Eng\u00ba Civil Raphael Vit\u00f3rio Nobrega Balbino - CREA 9108-D/AC; FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar \u2013 CREA n\u00ba 8287 \u2013D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima  especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 148/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal e Gestor do Contrato n\u00ba 01160040/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 066/2021 - SEINFRA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160040/2021 CONTRATADA: CONSTRUTORA MIRANDA EIRELI.  OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE QUADRA DE GRAMA SINT\u00c9TICA NO BAIRRO VILA BETEL, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Civil Raphael Vit\u00f3rio Nobrega Balbino - CREA 9108-D/AC; e; FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. Francisco Rodrigues de Lima - CREA 2563-D/AC; e, FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar \u2013 CREA n\u00ba 8287 \u2013D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 26 de outubro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 163/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o expediente OF/RBPREV/GABPRES/N\u00ba 349/2021, de 06 de outubro de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, Osvaldo Rodrigues Santiago, no per\u00edodo de 09/11/2021 a 13/11/2021, para participar do 54\u00ba Congresso Nacional da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Institui\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia  - ABIPEM, na cidade de Goi\u00e2nia/GO e, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Goi\u00e2nia/GO/Rio Branco, e 4 \u00bd (quatro e meia)  di\u00e1rias, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015. Art. 2\u00b0 Designar Felipe Moura Sales, Diretor de Previd\u00eancia no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, para responder, cumulativamente, pela Presid\u00eancia do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. TI\u00c3O BOCALOM  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 157/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando que a Promo\u00e7\u00e3o \u00e9 o desenvolvimento vertical do servidor p\u00fablico, dentro de um mesmo grupo de n\u00edvel, mediante passagem de um  n\u00edvel remunerat\u00f3rio para um outro imediatamente superior; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, que institui o Regime Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio dos Servidores P\u00fablico do Munic\u00edpio  de Rio Branco suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es P\u00fablicas; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, que disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo a ser seguido  nos casos de Promo\u00e7\u00e3o na Carreira de Servidores P\u00fablicos da Administra\u00e7\u00e3o Direta do Munic\u00edpio; Considerando que os Servidores preencheram todos os requisitos exigidos pelo seu respectivo Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o e pela  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio; e Considerando o Despacho do Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, com fulcro no art. 9\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de  dezembro de 2009. Art. 2\u00ba A promo\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeitos financeiros retroativos \u00e0 data do requerimento do servidor. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ANEXO \u00daNICO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 158/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando que a Promo\u00e7\u00e3o \u00e9 o desenvolvimento vertical do servidor p\u00fablico, dentro de um mesmo grupo de n\u00edvel, mediante passagem de um n\u00edvel remunerat\u00f3rio para um outro imediatamente superior; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, que institui o Regime Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio dos Servidores P\u00fablico do Munic\u00edpio de Rio Branco suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es P\u00fablicas; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, que disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo a ser seguido nos casos de Promo\u00e7\u00e3o na Carreira de Servidores P\u00fablicos da  Administra\u00e7\u00e3o Direta do Munic\u00edpio; Considerando que os Servidores preencheram todos os requisitos exigidos pelo seu respectivo Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o e pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio; e Considerando o Despacho do Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, com fulcro no art. 9\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba A promo\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeitos financeiros retroativos \u00e0 data do requerimento do servidor. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ANEXO \u00daNICO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 159/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando que a Promo\u00e7\u00e3o \u00e9 o desenvolvimento vertical do servidor p\u00fablico, dentro de um mesmo grupo de n\u00edvel, mediante passagem de um n\u00edvel remunerat\u00f3rio para um outro imediatamente superior; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, que institui o Regime Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio dos Servidores P\u00fablico do Munic\u00edpio de Rio Branco suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es P\u00fablicas; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, que disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo a ser seguido nos casos de Promo\u00e7\u00e3o na Carreira de Servidores P\u00fablicos da  Administra\u00e7\u00e3o Direta do Munic\u00edpio; Considerando que os Servidores preencheram todos os requisitos exigidos pelo seu respectivo Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o e pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio; e Considerando o Despacho do Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, com fulcro no art. 9\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba A promo\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeitos financeiros retroativos \u00e0 data do requerimento do servidor. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ANEXO \u00daNICO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 160/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando que a Promo\u00e7\u00e3o \u00e9 o desenvolvimento vertical do servidor p\u00fablico, dentro de um mesmo grupo de n\u00edvel, mediante passagem de um n\u00edvel remunerat\u00f3rio para um outro imediatamente superior; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, que institui o Regime Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio dos Servidores P\u00fablico do Munic\u00edpio de Rio Branco suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es P\u00fablicas; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, que disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo a ser seguido nos casos de Promo\u00e7\u00e3o na Carreira de Servidores P\u00fablicos da  Administra\u00e7\u00e3o Direta do Munic\u00edpio; Considerando que os Servidores preencheram todos os requisitos exigidos pelo seu respectivo Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o e pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio; e Considerando o Despacho do Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, com fulcro no art. 9\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba A promo\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeitos financeiros retroativos \u00e0 data do requerimento do servidor. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco  ANEXO \u00daNICO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 161/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando que a Promo\u00e7\u00e3o \u00e9 o desenvolvimento vertical do servidor p\u00fablico, dentro de um mesmo grupo de n\u00edvel, mediante passagem de um n\u00edvel remunerat\u00f3rio para um outro imediatamente superior; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, que institui o Regime Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio dos Servidores P\u00fablico do Munic\u00edpio de Rio Branco suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es P\u00fablicas; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, que disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo a ser seguido nos casos de Promo\u00e7\u00e3o na Carreira de Servidores P\u00fablicos da  Administra\u00e7\u00e3o Direta do Munic\u00edpio; Considerando que os Servidores preencheram todos os requisitos exigidos pelo seu respectivo Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o e pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio; e Considerando o Despacho do Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, com fulcro no art. 9\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba A promo\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeitos financeiros retroativos \u00e0 data do requerimento do servidor. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco   ANEXO \u00daNICO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 162/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando que a Promo\u00e7\u00e3o \u00e9 o desenvolvimento vertical do servidor p\u00fablico, dentro de um mesmo grupo de n\u00edvel, mediante passagem de um n\u00edvel remunerat\u00f3rio para um outro imediatamente superior; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, que institui o Regime Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio dos Servidores P\u00fablico do Munic\u00edpio de Rio Branco suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es P\u00fablicas; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, que disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo a ser seguido nos casos de Promo\u00e7\u00e3o na Carreira de Servidores P\u00fablicos da  Administra\u00e7\u00e3o Direta do Munic\u00edpio; Considerando que os Servidores preencheram todos os requisitos exigidos pelo seu respectivo Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o e pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2015, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio; e Considerando o Despacho do Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, com fulcro no art. 9\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba A promo\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeitos financeiros retroativos \u00e0 data do requerimento do servidor. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ANEXO \u00daNICO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: Primeiro N\u00b0 do Contrato: 011/2021 Modalidade: Termo de Ades\u00e3o SMCC n\u00b0 004/2021 Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 017/2021 Partes: Secretaria Municipal da Casa Civil e a empresa RIO BRANCO FORTE EIRELI Objeto do Aditamento: O presente termo aditivo, tem como objeto acrescentar ao Contrato CASA CIVIL n\u00ba 011/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio administrativo  (motoboy), o prazo por igual per\u00edodo, por mais 06 (seis) meses, e o valor em 20% (vinte por cento) ao valor do contrato inicialmente contratado. Valor do Aditivo: R$ 22.634,52 (Vinte e dois mil, seiscentos e trinta e quatro reais e cinquenta e dois centavos) Data de assinatura: 21 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Valtim Jos\u00e9 da Silva, e pela Contratada Kailly Cristinalva Silva da Costa ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de Plataforma PABX IP em Nuvem, incluindo os recursos de acesso ao STFC com Tr\u00e1fego Fixo-Fixo e Fixo-M\u00f3vel NACIONAL ILIMITADO, bem  como o acesso \u00e0 plataforma em nuvem via link Internet dedicado, com os servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o, suporte, manuten\u00e7\u00e3o e treinamento, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Termo de Refer\u00eancia,  com vistas a atender \u00e0s necessidades e interesses da Prefeitura Municipal de Rio Branco. Origem: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 18 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 04 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 904797 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 28 de outubro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250245/2021 Processo N\u00ba 024/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  M.S.M. INDUSTRIAL LTDA, CNPJ n\u00ba 05.394.853/0002-50, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 012/2021, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 029/2021 Objeto: Fornecimento de materiais agregados minerais (brita n\u00ba1). Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 338.300,00 (trezentos e trinta e oito mil  e trezentos reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, M.S.M. INDUSTRIAL LTDA.  Data da Assinatura: 25 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                      FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 110/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ SANDRO DA SILVA MIRANDA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento Parque Cultural, ocorrer\u00e1 no dia 26/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.700,00 (mil e setecentos reais) que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 24/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Sandro da Silva Miranda, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                    FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 118/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ DANIELI DH\u00c9SSICA SOUZA DO NASCIMENTO PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento do  outubro rosa, ocorrer\u00e1 no dia 21/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  700,00 (setecentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 20/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Danieli Dh\u00e9ssica Souza do Nascimento, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 119/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ VER\u00d4NICA DE SOUZA CAVALCANTE PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento do  outubro rosa, ocorrer\u00e1 no dia 21/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  700,00 (setecentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 20/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Ver\u00f4nica de Souza Cavalcante, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e  t\u00e9cnica da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI.  Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 12/11/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841         Rio Branco, 27 de outubro de 2021. Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 10\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 046/2019.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como  Contratada a Empresa DZ CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Objeto Do Contrato: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal da Pi\u00e7arreira,  no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre Valor do Contrato: R$ 762.772,00  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 011 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  Adequa\u00e7\u00e3o da Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria,  como tamb\u00e9m a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de Vig\u00eancia, referente ao contrato de Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o  do Ramal da Pi\u00e7arreira, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica acrescido o valor de R$ 181.816,78  (cento e oitenta e um mil, oitocentos e dezesseis reais e setenta e oito  centavos), perfazendo um valor global ao contrato de R$ 944.588,78  (novecentos e quarenta e quatro mil, quinhentos e oitenta e oito reais e  setenta e oito centavos) e vig\u00eancia por mais 60 (sessenta) dias, a contar  do dia 09/11/2021 ao dia 07/01/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba e art. 65, \u00a7 1\u00ba da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.   Acr\u00e9scimo de Valor: R$ 181.816,78 (cento e oitenta e um mil, oitocentos  e dezesseis reais e setenta e oito centavos) Vig\u00eancia do Aditamento:  vig\u00eancia do dia 09/11/2021 ao dia 07/01/2022. Programa de Trabalho: 15.451.0106.1349.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o de  Vias Urbanas e Ramais) - Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013  Fonte de Recurso: 106 - (CONV\u00caNIO) - CONTRATO DE REPASSE  N\u00ba 846791/2017. Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Luciana Maria da Silva Lima Santiago - DZ  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 4\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 094/2020.  N\u00b0 do Processo: 26.882/2020 \u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como contratada  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Objeto do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Continuados de Manuten\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, no Mun\u00edcipio de Rio  Branco/Acre. Valor do Contrato: R$ 5.994.000,00  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o   N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 039 Ano da Modalidade: 2020 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, referente a Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Continuados de Manuten\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria no Munic\u00edpio de Rio Branco/ Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de  vig\u00eancia por mais 90 (trinta), dias a contar do dia 19/10/2021 ao dia  16/01/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.  Vig\u00eancia do Contrato: Vig\u00eancia 19/10/2021 ao dia 16/01/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 015.452.0106.2058.0000  (Melhoria e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas e Ramais) - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.91.39.00 \u2013 Fonte 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Signat\u00e1rios: Contratante: O Secret\u00e1rio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada Jos\u00e9 Assis Benvindo - Diretor Presidente  Interino da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o \u2013 EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo  n\u00ba 25095/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura  e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do  Munic\u00edpio N\u00ba 2021.02.001189, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso IV, do art. 24 da Lei 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, para Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Amplia\u00e7\u00e3o  e Melhoria do Sistema de Drenagem Urbana, no munic\u00edpio de Rio  Branco - Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa  de Trabalho: 01.017.001.17.512.0106.1341.0000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo  valor \u00e9 de R$ 1.025.876,01 (um milh\u00e3o, vinte e cinco mil, oitocentos e  setenta e seis reais e um centavo). Rio Branco-AC, 28 de outubro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 054/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (arm\u00e1rios, arquivos,  cadeiras e outros). Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 23 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 04 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 904982 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 28 de outubro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 \u2013 CPL 01  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Rio  Branco \u2013 Acre, comunica aos interessados que a TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba. 015/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIAS URBANAS NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO  - ACRE, para atender a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, Processo CPL 01/PMRB N\u00b0. 201/2021,  fica prorrogada para o dia 22 de novembro de 2021 \u00e0s 08h30min (oito  horas e trinta minutos), e as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia  05/11/2021 a 19/11/2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz  Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA JUVENAL ANTUNES CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA EXTRATO DO CONTRATO CONS. ESCOLAR/UEx JUVENAL ANTUNES N\u00ba 01/2021 PROCESSO COMPRA DIRETA N.\u00ba 05/2021  CONTRATANTES: Conselho Escolar/UEx JUVENAL ANTUNES e a  Empresa SONIA MARIA FILGUEIRAS DA SILVA EIRELI OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material  de Consumo (Carga de g\u00e1s de 13 kg), destinados a atender as necessidades administrativas, para o preparo da alimenta\u00e7\u00e3o escolar da  Unidade Educativa Juvenal Antunes. VALOR: O valor global deste contrato \u00e9 de R$ 1.875,00(um mil, oitocentos e setenta e cinco reais) VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a contar  da data de sua assinatura e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021, podendo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser prorrogado por per\u00edodos iguais e  sucessivos, conforme o disposto no Inciso II, Art. 57, da Lei n\u00b0 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento do Programa Financiando Nossa Escola \u2013 PFNE/2021. Fonte  de Recursos: 01 (Recursos Pr\u00f3prios) da Prefeitura de Rio Branco/Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021. ASSINAM: Geesse Freitas Rocha Presidente do Conselho Escolar/UEx  Juvenal Antunes (contratante) e a Senhora Sonia Maria Filgueiras da  Silva, Sonia Maria Filgueiras da Silva (Contratada) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA JUVENAL ANTUNES CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA EXTRATO DO CONTRATO CONS. ESCOLAR/UEx JUVENAL ANTUNES N\u00ba 01/2021 PROCESSO COMPRA DIRETA N.\u00ba 05/2021  CONTRATANTES: Conselho Escolar/UEx JUVENAL ANTUNES e a Empresa SONIA MARIA FILGUEIRAS DA SILVA EIRELI OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Carga de g\u00e1s de 13 kg), destinados a atender as necessidades administrativas, para o preparo da alimenta\u00e7\u00e3o escolar da Unidade Educativa Juvenal Antunes. VALOR: O valor global deste contrato \u00e9 de R$ 1.875,00(um mil, oitocentos e setenta e cinco reais) VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a contar da  data de sua assinatura e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021, podendo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser prorrogado por per\u00edodos iguais e sucessivos, conforme o disposto no Inciso II, Art. 57, da Lei n\u00b0 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento do Programa Financiando Nossa Escola \u2013 PFNE/2021. Fonte de  Recursos: 01 (Recursos Pr\u00f3prios) da Prefeitura de Rio Branco/Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021. ASSINAM: Geesse Freitas Rocha Presidente do Conselho Escolar/UEx Juvenal Antunes (contratante) e a Senhora Sonia Maria Filgueiras da Silva,  Sonia Maria Filgueiras da Silva (Contratada) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 035/2021 PROCESSO N\u00ba 179/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 010/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) D. L. RAMOS -ME \u2013 CNPJ 05.146.814/0001-52, INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL N\u00ba. 01.013.445/001-65, com sede na Rua Jo\u00e3o Pessoa, n\u00ba 24, Conjunto Solar- Vila Ivonete, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado pelo Senhor Derli Luiz Ramos, inscrito no CPF n\u00ba.347.089.44004, telefone:(68) 3227-1111 e-mail: d.lramos@uol.com.br.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021 Processo n\u00ba 136/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 060/2021 CPL02/PMRB VALIDADE: 12 (doze) meses Data da Assinatura: 27 de Outubro de 2021. ATA DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 060/2021, QUE SE FAZEM ENTRE SI, DE UM LADO, COMO CONTRATANTE O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN, E DO OUTRO LADO A EMPRESA F M  TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O EIRELI, NA FORMA ABAIXO: DO OBJETO: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, especificados no Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 060/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O: Os servi\u00e7os ser\u00e3o executados, sob a forma de Execu\u00e7\u00e3o Indireta, no regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio de  menores pre\u00e7os, na sede da CONTRATANTE. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015. DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Administra\u00e7\u00e3o, ou gerenciamento, da presente ata caber\u00e1 \u00e0 Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os Poder\u00e1 ser utilizada por qualquer \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual e Municipal do Estado do Acre, direta e indireta e Empresas P\u00fablicas que n\u00e3o tenha participado do certame licitat\u00f3rio, desde  que autorizada sua utiliza\u00e7\u00e3o pelo(a) Secret\u00e1rio(a) da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. Rio Branco/Acre, 27 de outubro de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as CONTRATANTE Francisco J\u00e2nio da Costa Aguiar F M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O EIRELI  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100177/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Cient\u00edfica M\u00e9dica Hospitalar Ltda., CNPJ n\u00ba 07.847.837/0001-10 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 41.200,00 (quarenta e um mil e duzentos reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 14/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jarleys Ferreira da Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100178/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Premium Hospitalar Eireli., CNPJ n\u00ba 27.325.768/0001-91 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 10.200,00 (dez mil e duzentos reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 14/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Luiz Alfredo Lima. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100179/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e UNI Hospitalar Ltda., CNPJ n\u00ba 07.484.373/0001-24 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 24.270,00 (vinte e quatro mil e duzentos e setenta reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 14/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Christian Mendes Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100180/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Promefarma Medicamentos e Produtos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  81.706.251/0001-98 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 6.000,00 (seis mil reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Sirlei Terezinha Zambrini. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100181/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Recol Distribui\u00e7\u00e3o e Comercio Ltda., CNPJ n\u00ba 04.598.413/0001-70 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 185.877,00 (cento e oitenta e cinco mil oitocentos e setenta e sete reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Adalcimar Marques Am\u00e9rico. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100182/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Centermedi Comercio de Produtos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  03.652.030//0003-32 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 372.919,00 (trezentos e setenta e dois mil e novecentos e dezenove reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Vilson Szymaaski . ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100183/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e DIMASTER \u2013 Com\u00e9rcio de Produtos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  02.520.829/0003-02 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 395.700,00 (trezentos e noventa e cinco mil e setecentos reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Suema Tussi Brunelo. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100184/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Comercial Cir\u00fargica Rioclarense Ltda., CNPJ n\u00ba 67.729.178/0004-91 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 170.930,00 (cento e setenta mil e novecentos e trinta reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Rafael Ol\u00edmpio Castanheira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA  A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Medico Hospitalar de Consumo, no Munic\u00edpio de Rio Branco,  conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 05 de Novembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 28 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 626, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de  Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tres) di\u00e1rias a servidor Jair Moura de Carvalho, para custeio de despesas em viagem a Sena Madureira para desbloquear as  contas do Conselho Escolar Ant\u00f4nia Fernandes de Moura junto ao Banco do Brasil  na cidade acima citada, nos dias 01/11/2021 ao dia 04/11/2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 627, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de  Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 09 (nove) di\u00e1rias a servidor Jamerson Vaz da Silva, para custeio de despesas em viagem como passagens a\u00e9reas, terrestre, alimenta\u00e7\u00e3o e estadia em Rio Branco para participar de uma capacita\u00e7\u00e3o na Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, nos dias 28/10/2021 ao dia 05/11/2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 628, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021.  DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de  Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias a servidora Regiane Nunes de Almeida , para custeio de despesas em viagem a Sena Madureira para Resolver  assuntos sobre o Conselho da Zona Rural junto ao Banco do Brasil , nos dias 01/11/2021 ao dia 05/11/2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em exerc\u00edcio "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 056/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 15 de outubro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a Licitantes abaixo mencionadas:  ENCARTE I Licitante: OSMIR DA SILVA ANDRADE com endere\u00e7o no Seringal S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 03 - Rio Purus, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do CPF: n\u00ba  483.617.122- 91 E RG: 217.229 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE I Licitante: OSMIR DA SILVA ANDRADE com endere\u00e7o no Seringal S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 03 - Rio Purus, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do CPF:  n\u00ba 483.617.122- 91 E RG: 217.229 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE II Licitante: JAILSON RODRIGUES DA SILVA com endere\u00e7o no Seringal S\u00e3o Jos\u00e9 - Rio Purus, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do CPF:  n\u00ba 006.015.582-51 E RG: 105.3363 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE III Licitante: EVANDRO COSTA CAVALCANTE com endere\u00e7o no Seringal Capivara - Rio Purus, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do CPF:  n\u00ba 519.653.052-53 E RG: 365.244 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE VI Licitante: FRANCISCO PAULINO DE LIMA SILVA com endere\u00e7o no Seringal S\u00e3o Jorge - Rio Purus, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador  do CPF: n\u00ba 992.488.162-15 E RG: 107.2639-0 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE V Licitante: LEICIANO GOMES DE OLIVEIRA com endere\u00e7o na Col\u00f4nia Boa Vista - Rio Purus, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do CPF:  n\u00ba 002.712.662-52 E RG: 353.100 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE VI Licitante: J\u00daLIO NASCIMENTO DA SILVA com endere\u00e7o na Rua Maria da Rocha \u2013 180 - Jardim Primavera - Sena Madureira - Acre, portador do  CPF: n\u00ba 533.545.832-15 E RG: 1038185-6 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE VII Licitante: JOS\u00c9 CARLOS BARBOSA com endere\u00e7o no Seringal Guarani, Col\u00f4nia Bela Vista - Rio caet\u00e9 - Sena Madureira - Acre, portador do CPF:  n\u00ba 217.065.732-00 E RG: 137483 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA.  ENCARTE VIII Licitante: ANTONIO SIQUEIRA DE MOURA com endere\u00e7o no Ramal dos Ramais, 2920, Zona Rural de Sena Madureira - Acre, portador do CPF:  n\u00ba 411.822.192-68 E RG: 266101 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE IX Licitante: ECILDO CHAVES DE SANTANA com endere\u00e7o na Col\u00f4nia Santa Maria, Seringal Guarani, Rio Caet\u00e9, Zonas Rural de Sena Madureira -  Acre, portador do CPF: n\u00ba 678.521.062-34 E RG: 281845 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE X Licitante: EVERSON CAPISTANA FLORES com endere\u00e7o na Rua Faustino Baubino Gomes \u2013 Bairro Ana Vieira n\u00ba 241 - Sena Madureira - Acre,  portador do CPF: n\u00ba 024.468.492-88 E RG: 12022187 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XI Licitante: ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA BELARMINO com endere\u00e7o no Ramal da Taboca, n\u00ba 3226 km 28 \u2013 Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do CPF: n\u00ba 027.551.392-00 e RG: 1166201 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XII Licitante: LEONARDO NASCIMENTO DA SILVA com endere\u00e7o no Ramal do Juru\u00e1, deriva do ramal NA-Semam -  n\u00ba 5382 km 28 \u2013 Zona Rural -  Sena Madureira - Acre, portador do CPF: n\u00ba 996.253.442-49 e RG: 107.36727 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. Licitante: FRANCISCO WATHILA FERREIRA DOS SANTOS com endere\u00e7o na Rua Ant\u00f4nio Soares da Silva, n\u00ba 209 Bairro Vit\u00f3ria - Sena Madureira  - Acre, portador do CPF: n\u00ba 037.463.072-01 e RG: 1163991-1 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XIV Licitante: ROSVALDO ARA\u00daJO SOARES com endere\u00e7o no Seringal Campo Os\u00f3rio, n\u00ba 01, Rio Yaco, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador  do CPF: n\u00ba 412.677.102-68 e RG: 173044 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XV Licitante: OBEDE MOURA VILA\u00c7O com endere\u00e7o na Travessa Monsenhor T\u00e1vora, n\u00ba 40, Jardim Primavera - Sena Madureira - Acre, portador do  CPF: n\u00ba 519.423.562-34 e RG: 364868 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XVI Licitante: EDSON MOURA VILA\u00c7O com endere\u00e7o na Travessa Monsenhor T\u00e1vora, n\u00ba 40, Jardim Primavera - Sena Madureira - Acre, portador do  CPF: n\u00ba 032.351.342-55 e RG: 124.1819-6 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XVII Licitante: ROG\u00c9RIO COSTA DA SILVA com endere\u00e7o na Travessa Monsenhor T\u00e1vora, n\u00ba 1291, Jardim Primavera - Sena Madureira - Acre, portador  do CPF: n\u00ba 047.549.812-78 e RG: 13127586 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XVIII Licitante: FRANCISCO NATAL\u00cdCIO RODRIGUES DE OLIVEIRA com endere\u00e7o no Seringal S\u00e3o Jos\u00e9, Rio Yaco, Zona Rural - Sena Madureira -  Acre, portador do CPF: n\u00ba 806.516.152-91 e RG: 428209 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. Licitante: JESS\u00c9 SILVA DO NASCIMENTO com endere\u00e7o Col\u00f4nia Alegria, Rio Yaco, Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do CPF: n\u00ba  009.233.752-01 e RG: 112.0528-8 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XX Licitante: JOSE ZACARIAS DA CRUZ com endere\u00e7o na Travessa AABB n\u00ba 225, Bairro Cristo Libertador - Sena Madureira - Acre, portador do CPF:  n\u00ba 650.918.332-34 e RG: 0279936 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XXI Licitante: MATHEUS SOUZA DE FARIAS com endere\u00e7o na Rua Walter D\u2019\u00c1vila, n\u00ba 302 - Bairro Vit\u00f3ria - Sena Madureira - Acre, portador do CPF: n\u00ba 045.986.66220 e RG: 13229648 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. Licitante: FRANCISCO SILVA SOUZA com endere\u00e7o na Col\u00f4nia Deus e Pai, n\u00ba 01- Rio Macau\u00e3 \u2013 Zona Rural - Sena Madureira - Acre, portador do  CPF: n\u00ba 678.124.222-91 e RG: 291958 SSP/AC, designado DETENTOR DA ATA. ENCARTE XXIII Licitante: KEYTHY MARIA MONTEIRO DE FREITAS com endere\u00e7o na Col\u00f4nia Boca do Macau\u00e3 - Rio Macau\u00e3 \u2013 Zona Rural - Sena Madureira -  Acre, portadora do CPF: n\u00ba 008.983.062-80 e RG: 1118399-3 SSP/AC, designada DETENTORA DA ATA. ENCARTE XXIV Licitante: ALDEMIR MACIEL COSTA com endere\u00e7o na Rua Benjamim Constant, n\u00ba 455 \u2013 Centro - Sena Madureira - Acre, portador do CPF: n\u00ba  465.959.372-04 e RG: 096737 SSP/AC, designada DETENTORA DA ATA. ",
            "PREFEITURA DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N.\u00ba  030/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O SRP- N\u00ba 004/2020  CONTRATADA: ACRENET SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O CNPJ n\u00ba 28.861.389/0001-89 OBJETO DO CONTRATO: EMPRESA ESPECIALIZADA IMPLANTA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DO E- SUS AB (PRONTU\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO  DO CIDAD\u00c3O (PEC), E-SUS AB TERRIT\u00d3RIO E COLETA DE DADOS  SIMPLIFICADA (CDS).  OBJETO DO ADITIVO:  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO POR MAIS 03 (TR\u00caS) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 23 DE  OUTUBRO DE 2021 AT\u00c9 23 DE DEZEMBRO DE 2021. FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO LEGAL NO ARTIGO 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N.\u00ba 8.666/93 E  SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO PRESENTE  TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA OSMAR SERAFIM DE ANDRADE SENA MADUREIRA, 23 DE OUTUBRO DE 2021. "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "F. CARDOSO LOPES \u2013 ME CNPJ: 17.480.993/0001-49 Torna P\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO, para Operacionaliza\u00e7\u00e3o da atividade de Extra\u00e7\u00e3o Mineral (Areia) no leito do Rio Acre para uso imediato  na constru\u00e7\u00e3o civil na \u00e1rea coberta pela Agencia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o  \u2013 ANM, processo 886.001/2016, localizado na Rua Ot\u00edlia Marinho de  Amorim, lotes 01,02 e 03, quadra 03, zona urbana, no Munic\u00edpio de  Assis Brasil \u2013 AC. ",
        "JERRY GOMES DE OLIVEIRA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00b0 292/2017, referente \u00e0  atividade de extra\u00e7\u00e3o mineral para uso de imediato na constru\u00e7\u00e3o civil  no leito do Rio Acre, localizado, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. ",
        "MADEIREIRA SERRARIA & BENEFICIAMENTO IMPERIO DO ACRE LTDA. Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O, para a atividade de IND\u00daSTRIA  DE DESDOBRO E BENEFICIAMENTO DE PRODUTOS FLORESTAIS  MADEIREIROS, localizado \u00e0 Estrada Dias Martins, n\u00ba 720, Conjunto  Universit\u00e1rio, Rio Branco - AC. ",
        "RAIMUNDO BATISTA CAMILO EXTRATO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, Art. 59, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba  12.651/2012, do im\u00f3vel rural denominado COL\u00d4NIA SINUELO, Munic\u00edpio de Rio Branco, com \u00e1rea de 41,0015 ha.  OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Do compromiss\u00e1rio: a) Promover a manuten\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa remanescente de  7,2135 ha \u00e1rea destinada a reserva legal do im\u00f3vel rural.   b) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 3,0915 ha em \u00e1rea antropizada de \u00c1rea  de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP, irregularmente suprimida, a partir  da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento  imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de  regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. c) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 24,3896 ha em \u00e1rea antropizada de Reserva Legal - RL, irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do  fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como  m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. Do Compromitente: a) Promover o acompanhamento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso. b) Em caso de descumprimento do pactuado no Termo, d\u00e1 conhecimento ao \u00d3rg\u00e3o Ambiental Federal IBAMA, autor da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades administrativas, para as medidas cab\u00edveis. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental atuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor Presidente do Instituto de  Meio Ambiente do Acre. Compromiss\u00e1rio: Raimundo Batista Camilo ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0028/2019 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa E. A. DE MOURA - ME, representada por  sua Propriet\u00e1ria, ELIENE AMIM DE MOURA. Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: o prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 por mais 12 (doze)  meses, com in\u00edcio em 14/10/2021 e t\u00e9rmino em 14/10/2022, podendo  ser prorrogado, a crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 13 de outubro de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa E. A. DE MOURA - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, ELIENE AMIM DE MOURA. "
    ]
}