{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA PGE N\u00ba 01, 08 DE NOVEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre o processo de vota\u00e7\u00e3o pelo Conselho da Procuradoria-Geral do Estado do Acre para a forma\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice para o preenchimento  do cargo de Corregedor-Geral, bi\u00eanio 2022/2023. O Procurador-Geral do Estado do Acre, em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto  no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 45, de 26 de julho de 1994; Considerando, tamb\u00e9m, a compet\u00eancia para expedir instru\u00e7\u00f5es para execu\u00e7\u00e3o das leis, decretos e regulamentos, conforme disposto no inciso VII,  do art. 4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; RESOLVE: Art. 1\u00ba A elei\u00e7\u00e3o para a forma\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice com vistas ao preenchimento do cargo de Corregedor-Geral para o bi\u00eanio 2022/2023 ocorrer\u00e1 em  reuni\u00e3o do Conselho da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em 30 de novembro de 2021, \u00e0s 15h. Art. 2\u00ba A vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 secreta, podendo cada Conselheiro votar em at\u00e9 tr\u00eas nomes, n\u00e3o sendo poss\u00edvel voto por correspond\u00eancia ou procura\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba A c\u00e9dula eleitoral conter\u00e1 os nomes dos candidatos inscritos em ordem alfab\u00e9tica e ser\u00e1 assinada pelo Presidente e demais Conselheiros  presentes antes de ser distribu\u00edda para vota\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba A c\u00e9dula ser\u00e1 distribu\u00edda aos Conselheiros presentes para vota\u00e7\u00e3o mediante a seguinte ordem: representantes das Classes I, II, III, IV e Especial,  representantes das \u00e1reas de Consultoria e Contencioso, Corregedor-Geral, Procurador-Geral Adjunto e Procurador-Geral do Estado. Art. 5\u00ba Ap\u00f3s receber a c\u00e9dula, cada Conselheiro se dirigir\u00e1 ao local reservado na sala da reuni\u00e3o do Conselho para votar assinalando nos quadril\u00e1teros correspondentes e, em seguida, a depositar\u00e1 devidamente dobrada na urna destinada a essa finalidade. Art. 6\u00ba Finda a vota\u00e7\u00e3o, se proceder\u00e1 \u00e0 abertura das c\u00e9dulas e respectiva apura\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 p\u00fablica com a leitura dos votos em voz alta e anota\u00e7\u00e3o  no respectivo mapa. Art. 7\u00ba Constatada a exist\u00eancia de voto em branco ou nulo, a respectiva c\u00e9dula ser\u00e1 inutilizada. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ser\u00e1 considerado nulo o voto quando a c\u00e9dula apresentar rasura, algum registro que possa identificar o votante, vota\u00e7\u00e3o fora dos  quadril\u00e1teros ou voto em mais de tr\u00eas candidatos. Art. 8\u00ba Ser\u00e3o inclu\u00eddos na lista tr\u00edplice os 03 (tr\u00eas) candidatos que obtiverem maior n\u00famero de votos, obedecida a ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Em caso de empate no n\u00famero de votos entre candidatos prevalecer\u00e1 o de maior tempo na carreira de Procurador do Estado do  Acre e, persistindo, o mais idoso. Art. 9\u00ba. Proclamado o resultado, o edital com a composi\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice ser\u00e1 encaminhado para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado em data  mais pr\u00f3xima poss\u00edvel. Art. 10. No prazo de 05 (cinco) dias da publica\u00e7\u00e3o o Procurador-Geral do Estado proceder\u00e1 a escolha do Corregedor-Geral para o bi\u00eanio 2022/2023,  cuja posse dever\u00e1 ocorrer at\u00e9 30 de dezembro de 2021. Art. 11. Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e eventuais omiss\u00f5es ou controv\u00e9rsias ser\u00e3o dirimidas pelo Conselho da PGE. Rio Branco, 08 de novembro de 2021.   Leonardo Silva Ces\u00e1rio Rosa Procurador-Geral do Estado do Acre, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL CSPGE/AC N. 001/2021 O Presidente do Conselho da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando que a Corregedoria-Geral ser\u00e1 exercida por um Procurador est\u00e1vel designado pelo Procurador-Geral, mediante escolha em lista  tr\u00edplice, dentre membros da classe especial da carreira, organizada pelo Conselho da Procuradoria-Geral do Estado, para mandato de dois anos,  conforme o artigo 8\u00ba, \u00a7 1\u00b0, da Lei Complementar n\u00ba 45/1994; e Considerando que o atual mandato do Corregedor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre expirar-se-\u00e1 em 31 de dezembro de 2021; FAZ SABER: Art. 1\u00ba Ficam abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o processo de escolha e preenchimento do cargo de Corregedor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado  do Acre, bi\u00eanio 2022-2023, aos Procuradores do Estado, classe especial, devendo a habilita\u00e7\u00e3o ocorrer, impreterivelmente, no per\u00edodo de 09 a 17  de novembro de 2021.  Art. 2\u00b0 Os requerimentos de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados via SEI para a unidade \u201cPGE - PGE\u201d, referente ao Gabinete do Procurador-Geral  do Estado, at\u00e9 \u00e0s 18h do dia 17 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba A rela\u00e7\u00e3o dos inscritos ser\u00e1 divulgada at\u00e9 o dia 22 de novembro de 2021. Art. 4\u00ba Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o dos inscritos ser\u00e1 aberto prazo at\u00e9 o dia 24 de novembro de 2021 para impugna\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba A elei\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice realizar-se-\u00e1 em 30 de novembro de 2021 em reuni\u00e3o do Conselho da PGE/AC. Publique-se, d\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 08 de novembro de 2021. Leonardo Silva Ces\u00e1rio Rosa Procurador-Geral do Estado do Acre, em exerc\u00edcio Presidente do Conselho PGE/AC, em exerc\u00edcio "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 595, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 190, de 09 de junho de 2021, que lotou a Agente de Pol\u00edcia Civil VIVIANNE PEREIRA LAHUD BARBARY, exercendo suas fun\u00e7\u00f5es no Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a P\u00fablica-CIOSP; II - Lotar a servidora acima mencionada para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 1\u00aa Regional. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil  ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 596, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar os efeitos da PORTARIA PCAC N\u00ba 592, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.159,  de  05 de novembro de 2021, fls.5. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 597, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar os efeitos da PORTARIA PCAC N\u00ba 593, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.159,  de  05 de novembro de 2021, fls.5. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 078/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.014917.00179/2021-11 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL. PARECER N\u00ba 253/2021/PCAC-ASSJUR/PCAC \u2013 DELGERAL  PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A  EMPRESA IMOBILI\u00c1RIA ARRAS ADMINISTRADORA DE BENS IM\u00d3VEIS E LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA  OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de 02( dois) im\u00f3veis urbanos de propriedade do LOCADOR, localizado na Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 2137 e 2147, Bairro Bosque, Rio Branco \u2013 AC, sendo 1 (um) registrado no 1\u00ba Of\u00edcio de Registro de Im\u00f3veis de Rio Branco, no livro 02 \u2013 Registro Geral, fls. 01F, matr\u00edcula  68.630, e o outro registrado no 1\u00ba Of\u00edcio de Registro de Im\u00f3veis de Rio Branco, no livro 02 \u2013 Registro Geral, fls. 01F, matr\u00edcula 29.897, para fins  comerciais, mediante o qual se destinar\u00e1 a instala\u00e7\u00e3o da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil e seus setores t\u00e9cnicos e administrativos, quais sejam:  Departamento T\u00e9cnico Policial \u2013 DTP e Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Geral \u2013 DAG, juntamente com o Gabinete do Delegado-Geral e os seus  setores de assessoramento. VALOR: O valor mensal do presente contrato \u00e9 de R$ 32.000,00 (trinta e dois mil reais), para o im\u00f3vel 01 e R$ 6.000,00 (seis mil reais) para o  im\u00f3vel 02, perfazendo o valor global de R$ 456.000,00 (quatrocentos e cinquenta e seis mil reais), a ser pago em 12 (doze) parcelas mensais e  sucessivas devendo ser pago at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao vencido, em moeda corrente nacional, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de recibo  de quita\u00e7\u00e3o sem emendas ou rasuras.  A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12  (doze) meses, iniciando-se a contagem na data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, por conveni\u00eancia das partes, atrav\u00e9s de Termo Aditivo,  com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, sem necessidade de observ\u00e2ncia de qualquer limite, tendo em vista que os contratos de loca\u00e7\u00e3o em  que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica figura como LOCAT\u00c1RIA n\u00e3o se submetem  ao limite de 60 (sessenta) meses previsto na Lei 8.666/93, conforme entendimento do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o e de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o  vigente, observada a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria e demais disposi\u00e7\u00f5es legais.  PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - A execu\u00e7\u00e3o deste ajuste coincide com o prazo de sua vig\u00eancia, ou seja, 12 (doses) meses, sendo poss\u00edvel reajuste  a menor mediante comum acordo. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 Na hip\u00f3tese de prorroga\u00e7\u00e3o do presente contrato, o reajuste dever\u00e1 ser feito pelo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o anual do IGP-M  da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas, aplic\u00e1vel no m\u00eas de vencimento do contrato. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.39.10 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Jurilande Arag\u00e3o Silva Filho, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 85 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal do CONTRATO N\u00ba 08/2021, celebrado entre  a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa M. N. OLIVEIRA EIRELI  \u2013 ME (LOTE I e LOTE IV), assinado no dia 12/02/2021, com vig\u00eancia de 01  (um) ano, podendo ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos  per\u00edodos, com limite de sessenta meses, conforme artigo 57, inciso II, da  Lei 8.666/93, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e/ou preventiva, bem como  o fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o/acess\u00f3rios (novas - primeiro uso) e  quaisquer componentes necess\u00e1rios para a frota de ve\u00edculos automotores,  bem como servi\u00e7os de borracharia utilizados pela Policia Militar do Estado  do Acre \u2013 PMAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo de Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 241/2020  \u2013 CPL 05, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Onde se l\u00ea: III - Fiscal Titular: 1\u00ba TEN PM Marfison Soares de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula 9294538-3; Substitua-se por: III - Fiscal Titular: CB PM Francisca das Chagas da Silva Ara\u00fajo \u2013  Matr\u00edcula 9375929-4; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 86 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal do CONTRATO N\u00ba 09/2021,  celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL \u2013 EPP - LOTE II e VI para Cruzeiro do  Sul, e lotes VIII e XII para Rio Branco, assinado no dia 12/02/2021,  com vig\u00eancia de 01 (um) ano, podendo ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos, com limite de sessenta meses,  conforme artigo 57, inciso II, da Lei 8.666/93, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o corretiva e/ou preventiva, bem como o fornecimento de  pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o/acess\u00f3rios (novas - primeiro uso) e quaisquer  componentes necess\u00e1rios para a frota de ve\u00edculos automotores, bem  como servi\u00e7os de borracharia utilizados pela Policia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o processo de Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 241/2020 \u2013 CPL 05, parte integrante deste instrumento, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: Onde se l\u00ea: III - Fiscal Titular: 1\u00ba TEN PM Marfison Soares de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula 9294538-3; Substitua-se por: III - Fiscal Titular: CB PM Francisca das Chagas da Silva Ara\u00fajo \u2013  Matr\u00edcula 9375929-4; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia, por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 87 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal do CONTRATO N\u00ba 10/2021, celebra- do entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa STAR MOTOS  (LOTE III), assinado no dia 12/02/2021, com vig\u00eancia de 01 (um) ano,  podendo ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos, com limite de sessenta meses, conforme artigo 57, inciso II, da Lei  8.666/93, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e/ou preventiva, bem  como o fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o/acess\u00f3rios (novas - primeiro uso) e quaisquer componentes necess\u00e1rios para a frota de ve\u00edculos  automotores, bem como servi\u00e7os de borracharia utilizados pela Policia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo de Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 241/2020 \u2013 CPL 05, parte integrante deste instrumento, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: Onde se l\u00ea: III - Fiscal Titular: 1\u00ba TEN PM Marfison Soares de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula 9294538-3; Substitua-se por: III - Fiscal Titular: CB PM Francisca das Chagas da Silva Ara\u00fajo \u2013  Matr\u00edcula 9375929-4; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia, por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 88 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal titular do CONTRATO N\u00ba 11/2021,  celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa F. PELEGRINELLI EIRELI (LOTE V), assinado no dia 12/02/2021, com vig\u00eancia de 01 (um) ano, podendo ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais  e sucessivos per\u00edodos, com limite de sessenta meses, conforme artigo  57, inciso II, da Lei 8.666/93, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e/ou  preventiva, bem como o fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o/acess\u00f3rios (novas - primeiro uso) e quaisquer componentes necess\u00e1rios para  a frota de ve\u00edculos automotores, bem como servi\u00e7os de borracharia utilizados pela Policia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo  de Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 241/2020 \u2013 CPL 05, parte integrante deste  instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Onde se l\u00ea: III - Fiscal Titular: 1\u00ba TEN PM Marfison Soares de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula 9294538-3; Substitua-se por: III - Fiscal Titular: CB PM Francisca das Chagas da Silva Ara\u00fajo \u2013  Matr\u00edcula 9375929-4; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia, por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 89 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal titular do CONTRATO N\u00ba 38/2021,  celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa \u00c1GUIA  DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, ARP n\u00ba 07/2021, ganhadora dos  Itens 23 e 24 para Cruzeiro do Sul.  Assinado no dia 24/03/2021, com  vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de pneus juntamente  com servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o ou substitui\u00e7\u00e3o, para atender as demandas  da frota de ve\u00edculos da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, no Vale do Acre  (Rio Branco e munic\u00edpios adjacentes, bem como Brasil\u00e9ia e Sena Madureira) e Vale do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul e munic\u00edpios adjacentes, bem  como Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3), conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 238/2020 - CPL 05, proposta da contratada e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0044.011995.00030/2020-96, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Onde se l\u00ea: III - Fiscal Titular: 1\u00ba TEN PM Marfison Soares de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula 9294538-3; Substitua-se por: III - Fiscal Titular: CB PM Francisca das Chagas da Silva Ara\u00fajo \u2013  Matr\u00edcula 9375929-4; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia, por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL PORTARIA/DLP/SLCC/N\u00b0 90 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, atuar como fiscal titular do CONTRATO N\u00ba 51/2021, celebrado entre  a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO \u2013 EIRELI, assinado no dia 10/07/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 dia 31/12/2021,  cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u00e1gua mineral  natural e g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo para atender \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado  do Acre nos munic\u00edpios de Feij\u00f3, Tarauac\u00e1, Sena Madureira, Cruzeiro do Sul,  Brasil\u00e9ia, Senador Guiomard, Pl\u00e1cido de Castro e Vila Campinas, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo  de Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 025/2021 \u2013 CPL 05, constante do Processo n\u00ba.  0044.011995.00068/2020-69, nos termos da na Lei Federal n\u00ba 10.520/2002,  Decreto Federal 7.892/13, Decreto Estadual 5.972/10, Decreto Estadual  5.967/10 e Decreto Estadual 7.477/2014, parte integrante deste instrumento,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Para itens os 16 e 17, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul: Onde se l\u00ea: III - Fiscal Substituto: 1\u00ba TEN PM Marfison Soares de Oliveira \u2013  Matr\u00edcula 9294538-3; Substitua-se por: III - Fiscal Substituto: CB PM Francisca das Chagas da Silva Ara\u00fajo \u2013  Matr\u00edcula 9375929-4; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia, por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 91 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal titular do CONTRATO N\u00ba 36/2020  celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa TECSERV \u2013 TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME, com  a vig\u00eancia iniciando-se em 27/07/2020 encerrando-se em 12(doze) meses, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos, visando  \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a  disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais  e equipamentos, para atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Estado  do Acre, em seus pr\u00e9dios e anexos, conforme o disposto no Termo de  Refer\u00eancia do processo, que integrou o Preg\u00e3o Presencial Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 085/2019 \u2013 CPL 02, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. Onde se l\u00ea: XIII \u2013 Gestor Titular: 2\u00ba TEN PM Marfison Soares de Oliveira \u2013  Matr\u00edcula 9294538-3; Substitua-se por: XIII - Gestor Titular: CB PM Francisca das Chagas da Silva Ara\u00fajo \u2013  Matr\u00edcula 9375929-4; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia, por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO \u2013 DE PORTARIA PMAC N\u00ba 2040, DE 28 de 28 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados \u2013  CFSD PMAC 2021/ II\u201d O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  a Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei  Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os Gerais \u2013 RISG; Considerando o EDITAL N\u00b0 105 SEPLAG/PMAC, de 16 de setembro de  2021; EDITAL N\u00b0 106 SEPLAG/PMAC, de 20 de setembro de 2021; EDITAL N\u00b0 107 SEPLAG/PMAC, de 30 de setembro de 2021; EDITAL N\u00b0  110 SEPLAG/PMAC, de 18 de outubro de 2021; EDITAL N\u00b0 111 SEPLAG/PMAC, de 20 de outubro de 2021, que disp\u00f5em sobre convoca\u00e7\u00e3o  para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados - CFSD PMAC 2021 / II; RESOLVE: Art. 1\u00ba - MATR\u00cdCULAR no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD  PMAC 2021 / II, a contar do dia 03 de novembro de 2021 os convocados abaixo relacionados: QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 MASCULINO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 FEMININO Art. 2\u00b0 Deixar de matricular no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados - CFSD  PMAC 2021 / II os candidatos abaixo relacionados, por n\u00e3o cumprirem o  constante no item 3.1 do EDITAL N\u00b0 105 SEPLAG/PMAC, de 16 de setembro de 2021 e do EDITAL N\u00b0 111 SEPLAG/PMAC, de 20 de outubro de  2021, que disp\u00f5e sobre convoca\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o  de Soldados - CFSD PMAC 2021, os convocados abaixo relacionados: QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 MASCULINO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 FEMININO Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Em\u00edlio Virg\u00edlio Lima de Oliveira - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA n\u00ba181/2021, de 08 novembro de 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSISTENCIA SOCIAL DOS DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS  PARA MULHERES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas  pelo art. 32, inciso XIV da Lei Complementar n\u00ba 359, de 24 de maio de  2019 e conforme Decreto n\u00ba 5.889, de 5 de maio de 2020, e CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  sobre a execu\u00e7\u00e3o de parcerias firmadas pela SEASDHM, conforme insculpido no inciso III, Art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 13.019/2014, e; CONSIDERANDO  0860.012976.00016/2021-78, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o servidor JESS\u00c9 TAVARES LEIT\u00c3O, matricula  n\u00ba 204366, para atuar como Gestor dos Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba  008/2020, n\u00ba 015/2020, n\u00ba 016/2020 e n\u00ba 019/2020 firmados, respectivamente, com o Centro Esp\u00edrita Beneficente Uni\u00e3o do Vegetal \u2013 N\u00facleo  Jo\u00e3o Lango Moura; Centro Esp\u00edrita Beneficente Uni\u00e3o do Vegetal \u2013 N\u00facleo Encanto da Rosa; Centro Esp\u00edrita Beneficente Uni\u00e3o do Vegetal \u2013  N\u00facleo Jardim Real e Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Apoio \u00e0 Pessoa em Situa\u00e7\u00e3o  de Vulnerabilidade - ACAPEV. Art. 2\u00ba.  Estabelecer que, para a consecu\u00e7\u00e3o do objetivo proposto neste  ato, o servidor ora designada, dever\u00e1: I - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o da parceria; II - informar ao seu superior hier\u00e1rquico a exist\u00eancia de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de  ind\u00edcios de irregularidades na gest\u00e3o dos recursos, bem como as provid\u00eancias adotadas ou que ser\u00e3o adotadas para sanar os problemas detectados; III - emitir parecer t\u00e9cnico conclusivo de an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas  final, levando em considera\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 4\u00ba Fica revogado o artigo primeiro, da portaria n\u00ba 072/2021, de 07  de maio de 2021, publicada no D.O.E, n\u00ba 13.041, de 11 de maio de  2021, p.11 Registre-se. Cumpra-se. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 DE 03 DE NOVEMBRO 2021 O Conselho Estadual dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia - CONEDE, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 03 de NOVEMBRO de 2021,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei n\u00ba 2.019, de 11 de  agosto de 2008, como \u00f3rg\u00e3o de delibera\u00e7\u00e3o coletiva, normatiza\u00e7\u00e3o, controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Estadual de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa Portadora de  Defici\u00eancia, e  Considerando o Regimento Interno do CONEDE/AC, CAPITULO II, que prev\u00ea a participa\u00e7\u00e3o dos Conselheiros na Composi\u00e7\u00e3o;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR os Conselheiros deste CONEDE/AC para compor \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Eleitoral de habilita\u00e7\u00e3o das Organiza\u00e7\u00f5es/Entidades da  Sociedade Civil Estadual de e para Pessoas com Defici\u00eancia, visando \u00e0 elei\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio de mandato do bi\u00eanio 2022-2024 no CONEDE/AC. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 integrada pelos seguintes membros, sob a Presid\u00eancia do primeiro.  Roberto Derze Craveiro \u2013 Presidente Celio Roberto Alves de Fran\u00e7a \u2013 Conselheiro Shirlei Sousa Lessa \u2013 Conselheira Alex Sandra Lima Pinto \u2013 Secret\u00e1ria Executiva Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Rio Branco-Ac, 03 de novembro de 2021.  Roberto Derze Craveiro Presidentedo CONEDE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 090/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa EMPRESA  BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por meio de Pacote de Servi\u00e7os dos CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es Comerciais e Anexos, quando contratos servi\u00e7os espec\u00edficos, que permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos CORREIOS por  meio dos canais de atendimento disponibilizados.  VALOR: R$ 17.300,00 (Dezessete mil e trezentos reais) PRAZO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato, em conformidade com o Inciso II, do Artigo 57 da Lei 8.666/93, ser\u00e1 de 12 (doze) meses a partir da data  de sua assinatura, podendo prorrogar-se por meio de termo aditivo, por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por conta do recurso:  Programas de Trabalho:  760.001.3411.0000 Elementos de Despesa: 33.90.39.74 Fonte de Recurso: 100. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS. Rio Branco-AC, 08 de novembro de 2021. "
        ],
        "SECOM": [
            "Portaria SECOM N\u00ba 86, DE 08 DE novembro DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.763, de 26 de abril de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 8.763 de 27 de Abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar RENATA BRASILEIRO DE MOURA, para responder pela DIRETORIA DE JORNALISMO, durante o per\u00edodo de 03 a 11 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 11 de Novembro de 2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26.04.2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 125/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Marly da Costa Alencar Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9210229 para responder pela Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, durante o per\u00edodo de 09 de novembro de 2021 a 23 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00b0 006/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013391.00059/2021-21 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 009/2020/SEE CPL 02 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 089/2020. DO OBJETO DO CONTRATO: O presente termo tem objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo e operacional, de natureza continua  visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos da Secretaria de  Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. DA ALTERA\u00c7\u00c3O: Constitui objeto do presente instrumento a altera\u00e7\u00e3o na quantitativo no posto de trabalho, resultar\u00e1 em acr\u00e9scimo do objeto  contratual, no percentual de 25% (vinte e cinco) do valor inicial atualizado do contrato, para melhor adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s finalidades de interesse p\u00fablico,  em conformidade com Despacho n\u00ba 1379/2021/SEDUR \u2013 GAB, MEMORANDO N\u00ba 28/2021/SEDUR \u2013 DAF, e aprova\u00e7\u00e3o pelo Parecer n\u00ba 112/2021/ SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR - GAB. O contrato ora aditado passa a ter o seguinte quantitativo:  DO PRE\u00c7O: O acr\u00e9scimo com altera\u00e7\u00e3o das quantidades descritas na cl\u00e1usula primeira do contrato principal, passando o valor mensal para R$  165.416,73 (cento e sessenta e cinco mil quatrocentos e dezesseis reais e sessenta e tr\u00eas centavos), perfazendo um valor global para o per\u00edodo de  12 (doze) meses \u00e9 de R$ 1.985,000,76 (um milh\u00e3o novecentos e oitenta mil setenta e seis centavos), referentes ao Lote 1 (itens 06). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste termo aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 754001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais - Natureza de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o-de-Obra; Fonte de Recurso: 100 (RP). Documento assinado em 04/11/2021, o senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013  CONTRATANTE, e o senhor Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela Norte \u2013 Centro de Distribui\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Geral Ltda \u2013 CONTRATADA. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2198, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 152/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresaJS CORDEIRO EIRELI - EPP, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico para alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9-  escolar para crian\u00e7as da Primeira Inf\u00e2ncia do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no  \u00e2mbito do PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442- BR, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nicon\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00017/2021-83, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: LENIVAN NUNES CALIXTO \u2013 Matr\u00edcula: 128856-1 II \u2013 Gestor Substituto:ANGELA MARIA FELIX BERNARDO \u2013 Matr\u00edcula: 220531-1 III \u2013 Fiscal Titular: ARLEUDO DE MOURA REATEQUIM \u2013 Matr\u00edcula: 9159991-3 IV \u2013 Fiscal Substituto:SILVIA CARLA BARBOSA MACIEL \u2013 Matr\u00edcula: 268372-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para  que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2219, DE 05 DE NOVEMBRODE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 172/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02  de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e  Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios  da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital doPreg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA SILVA BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1  III \u2013 Fiscal Titular: CLEUDO BEZERRA MARTINS \u2013 Matr\u00edcula: 259756-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2218, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 158/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresa F. F. DE MEDEIROS  - ME, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis  e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba  26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda  o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestora Substituta: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA  \u2013 Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2217, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS. Considerando PORTARIA/SEPLAG/N\u00b0 818/2021, de 10 de Setembro  de 2021, que designa servidores da Secretaria Estadual de Planejamento e Gest\u00e3o para desempenhar suas atividades laborais na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o; Considerando PORTARIA/SEE/N\u00b0 2017/2021, de 07 de outubro de  2021, que designa o servidor Ialey Azevedo da Silva, matr\u00edcula n.\u00b0  9233474-2, como Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Contratos da SEE/AC; RESOLVE: CONCEDER ao servidor IALEY AZEVEDO DA SILVA, matr\u00edcula n.\u00b0  9233474-2, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-09, para atuar como Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Contratos do Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00b0 - A presente portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos \u00e0 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.        SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2222, DE 05 DE NOVEMBRODE2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 161/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresa T. LEITE SILVA - ME, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos  integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa  Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou  o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.007026.00120/202151, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3  IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013 Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2225, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS. Considerando  de novembro de 2021, constante nos autos do processo SEI  N\u00b0 0014.011089.00267/2021-10. RESOLVE: Art. 1\u00ba Destituir a servidora Michele Silva Juc\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 991728744, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 631/2017 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 318/2017 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00ba 00014318-8/2017) DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 631/2017, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos,  tipo passeio, sem condutor, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, no Subprojeto do  Policiamento Escolar, no munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art.  57, II, e \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER  N\u00ba 408/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula primeira  fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, contados a partir de  06 de novembro de 2021, com t\u00e9rmino em 05 de novembro de 2022. DO VALOR: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor unit\u00e1rio mensal de R$  3.100,00 (tr\u00eas mil e cem reais), perfazendo o valor total de R$ 37.200,00  (trinta e sete mil e duzentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste Termo correr\u00e1  atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria \u2013 Programa de Trabalho:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento de despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 03 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Raimundo Nonato Alves de Lima - R & N Lima Ltda \u2013 Me - Pela Contratada  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE                                            CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 250/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Parecer CEE/AC n\u00ba 71/2021 que analisa a documenta\u00e7\u00e3o da ESCOLA CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA, localizada  no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para fins de recredenciamento. Art. 2\u00ba - Aprovar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico e o Regimento Interno do  CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA. Art. 3\u00ba - Conceder o recredenciamento da ESCOLA CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA, para oferta de Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnico  de N\u00edvel M\u00e9dio, nas formas concomitante e subsequente; na modalidade presencial, por um per\u00edodo de 4 (quatro) anos, a contar da data da  presente Resolu\u00e7\u00e3o, para atuar no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 4\u00ba - Determinar a atualiza\u00e7\u00e3o do ato de recredenciamento da referida Institui\u00e7\u00e3o de Ensino no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC/MEC. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 21 de setembro de 2021 Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 03/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de expediente, limpeza, cozinha, pedag\u00f3gico e permanente. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da  Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO  o procedimento ora  escolhido, em favor da empresa: G. C. de Oliveira - ME inscrita sob o CNPJ  de n\u00ba 18.739.325/0001-56, referente aos Itens: 03, 04,05, 06, 10, 16, 19, 22,  24, 25, 27, 29, 30, 36, 37, 40, 45, 47, 50, 51, 52, 53, 54, 67 e 68  perfazendo  um valor Global de R$ 8.466,90 (oito mil quatrocentos sessenta e seis reais  e noventa centavos) classificada como Menor Pre\u00e7o (por item), com base  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00b0 05 de 23 de maio de 2013, Lei 1569/2004 e Lei  n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 03 de novembro de 2021 Maria do Socorro da Silva Freire Albuquerque Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 03/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de expediente, pedag\u00f3gico e manuten\u00e7\u00e3o. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o  e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93  e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO  o procedimento ora escolhido,  em favor da empresa: J.C.B DAS CHAGAS - ME inscrita sob o CNPJ  de n\u00ba 01.441.462/0001-07, referente aos Itens: 09, 11, 15, 18, 20, 28,  34, 35, 38, 39, 41, 46, 48, 58, 59, 60, 61, 62, 64, 65, 66 perfazendo um  valor Global de R$ 4.327,10 (quatro mil trezentos e vinte  e sete reais e  dez centavos) classificada como Menor Pre\u00e7o (por item), com base na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00b0 05 de 23 de maio de 2013, Lei 1569/2004 e Lei  n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 03 de novembro de 2021 Maria do Socorro da Silva Freire Albuquerque Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE COMIT\u00ca EXECUTIVO FRANCISCO NUNES LEIT\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 03/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de expediente, manuten\u00e7\u00e3o, pedag\u00f3gico, cozinha, higieniza\u00e7\u00e3o, ornamenta\u00e7\u00e3o e permanente. Com base  nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO  o procedimento ora escolhido, em  favor da empresa: A. Fran\u00e7a do Nascimento inscrita sob o CNPJ de n\u00ba  02.328.259/0001-01, referente aos Itens: 01, 02, 07, 08, 12, 13, 14, 17,  2,23, 26, 31, 32, 33, 42, 43, 44, 49, 55, 56, 57, 63, 69, 70, 71, 72, 73, 74,  75, 76 e 77 perfazendo um valor Global de R$ 34.358,50 ( trinta e quatro  mil trezentos e cinquenta  e oito reais e cinquenta centavos ),  com base  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00b0 05 de 23 de maio de 2013, Lei 1569/2004 e  Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 03 de novembro de 2021. Maria do Socorro da Silva Freire Albuquerque Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 172/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 220/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos  alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa  Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/ CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e  ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00021/2020-61. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  25.271,10 (vinte e cinco mil duzentos e setenta e um reais e dez centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Valdemir Barbosa dos Santos - Sb Distribuidora Eireli \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 166/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Pro- grama Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional  de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios das Regionais do Alto e do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00122/2021-40. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  11.431.996,57 (onze milh\u00f5es quatrocentos e trinta e um mil novecentos  e noventa e seis reais e cinquenta e sete centavos). Nota de empenho  n\u00ba 7170012315/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000\u2013  Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00; Fonte de Recurso: 100(RP) e 200(CV). DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; A  execu\u00e7\u00e3o do contrato dar-se-\u00e1 a partir da ordem de entrega, a ser emitida pelo Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante VALDEMIR BARBOSA DOS SANTOS - SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013  ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 158/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE  N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 110.481,60 (cento e dez mil, quatrocentos e oitenta e um reais e  sessenta centavos), Nota de Empenho n\u00ba 7170012418/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Francisco Fontenele de Medeiros \u2013 F. F. de Medeiros - ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00b0 523/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 003/2018 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00b0 0027772-7/2017) ADES\u00c3O SEFAZ DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 523/2018, que tem por  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  cont\u00ednuos, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva, corretiva, instala\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o, inclusas trocas de pe\u00e7as  e o fornecimento de g\u00e1s, nos condicionadores de ar e aparelhos de  refrigera\u00e7\u00e3o, destinados a atender as Unidades de Ensino do Estado do  Acre, nos munic\u00edpios de Acrel\u00e2ndia/AC, Pl\u00e1cido de Castro/AC, Xapuri/ AC e Brasil\u00e9ia/AC, que ser\u00e3o executados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital nos termos do art. 57, II, e  \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER N\u00ba  409/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO VALOR: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor de R$ 97.537,75 (noven- ta e sete mil quinhentos e trinta e sete reais e setenta e cinco centavos). DA VIG\u00caNCIA: O termo aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, contados  a partir da data de 07 de novembro de 2021, com t\u00e9rmino em 06 de  novembro de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste termo correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4472.0000  \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Gerais Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ) e 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Ant\u00f4nio Wagner Lima da Silva - Wagner e Silva Ltda \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DECIS\u00c3O n\u00ba 4/2021/SEE - DELIC D E C I S \u00c3 O A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00b0 8.821, de  GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035, de  04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  com escopo na Lei 8.666/93, no Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/10, em conformidade com as raz\u00f5es expostas no Parecer Jur\u00eddico/SEE n\u00ba 349/2021; e  considerando Processo Administrativo n\u00b0 0014.013886.00069/2021-50, impetrado em desfavor da empresa J. HOR\u00c1CIO J\u00daNIOR \u2013 ME , inscrito sob  o CPF n.\u00ba 138.208.502-87, RESOLVE: a) SUSPENDER temporariamente de licitar e IMPEDIR de contratar  com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelo per\u00edodo de 4 (quatro) meses; b) PELA APLICA\u00c7\u00c3O DE MULTA no valor de R$ 67.249,62 (sessenta e  sete mil duzentos e quarenta e nove reais e sessenta e dois centavos) conforme enunciado no Decreto Estadual 5.965/2010 art 19, inciso V. D\u00ea-se ci\u00eancia. Publique-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 171/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00123/2021-94 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional  de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da  SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 254/2021  \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo Sei n\u00ba 0014.007026.00123/2021-94. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  R$ 67.110,00 (sessenta e sete mil, cento e dez reais). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000\u2013  Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - Material de consumo; Fonte de Recurso: 200(CV). DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: 1. A vig\u00eancia contratual  dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  2. A execu\u00e7\u00e3o do contrato dar-se-\u00e1 a partir da ordem de entrega, a ser  emitida pelo Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Antonio Jose da Silva Oliveira - LOPES SERVI\u00c7O E COM\u00c9RCIO LTDA  \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 152/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01  Ref.: N\u00ba do Processo 0014.013886.00017/2021-83 DO OBJETO E VALOR: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico para alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as da Primeira Inf\u00e2ncia do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER, conforme Acordo  de Empr\u00e9stimo \u2013 8442/BR \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01, do Processo SEI N\u00ba 0014.013886.00017/2021-83 e aceitou uma proposta do  Contratado para o fornecimento desses bens no montante de R$ 19.489,00 (Dezenove mil quatrocentos oitenta e nove reais) doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d, Nota de Empenho n\u00ba 7170012358/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 dentro exerc\u00edcio financeiro a contar de sua assinatura. LOCAL: Rio Branco (AC), 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante Jordney de Souza Cordeiro - J. S. Cordeiro Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.004796.00032/2021-40 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 340/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o preparada para atender as necessidades do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Escolar Ind\u00edgena, setor integrante da Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes do Acre  (SEE/AC), no \u00e2mbito do TERMO DE COMPROMISSO 6106/2012 na DIMENS\u00c3O 2. Forma\u00e7\u00e3o de Professores e de Profissionais de Servi\u00e7o e Apoio  Escolar, na \u00c1REA 2.3. Forma\u00e7\u00e3o de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, para atua\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o especial/atendimento educacional especializado,  em escolas do campo, em comunidades quilombolas ou escolas ind\u00edgenas, cujo INDICADOR 2.3.4. Forma\u00e7\u00e3o dos Professores que atuam em  escolas de comunidades ind\u00edgenas, na SUBA\u00c7\u00c3O 2.3.4.2. Formar professores ind\u00edgenas nos territ\u00f3rios etno educacionais pactuados \u2013 Forma\u00e7\u00e3o  Continuada, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Cheila do Nascimento Morais - Faz Eventos, Loca\u00e7\u00f5es e Turismo Eireli \u2013 EPP - Pelo Prestador de Servi\u00e7o "
        ],
        "SEFAZ": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA N\u00daCLEO DE PROCESSOS TRIBUT\u00c1RIOS EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 006 / 2021 Nos termos do artigo 48, do Decreto n\u00ba 462, de 11 de setembro de 1987, ficam os contribuintes abaixo relacionados intimados para tomarem ci\u00eancia  da Decis\u00e3o de primeira inst\u00e2ncia nos Processos Administrativos Tribut\u00e1rios abaixo relacionado. Para tanto, dever\u00e3o dirigir-se \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda, situada \u00e0 Rua Benjamin Constant, 946 \u2013 Centro, nesta Capital ou na ag\u00eancia de seu munic\u00edpio, no prazo m\u00e1ximo de quinze dias,  contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital considerando-se intimados na forma do inciso IV, do \u00a7 2\u00ba, do artigo 20, do mesmo Decreto. INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL da Fazenda, situada \u00e0 Rua Benjamin Constant, 946 \u2013 Centro, nesta Capital ou na ag\u00eancia de seu munic\u00edpio, no prazo m\u00e1ximo de quinze dias,  contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital considerando-se intimados na forma do inciso IV, do \u00a7 2\u00ba, do mesmo artigo.   Rio Branco, 04 de novembro de 2021. Clovis Monteiro Gomes Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Consta nesta Diretoria a via original devidamente assinada "
        ],
        "SEICT": [
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 1\u00ba TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0258/2020- CPL 04 DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PESSOA JUR\u00cdDICA ESPECIALIZADA EM OUTSOURCING DE IMPRESS\u00c3O SUSTENT\u00c1VEL ATRAV\u00c9S COM EQUIPAMENTOS REPROGR\u00c1FICOS/IMPRESS\u00c3O/DIGITALIZA\u00c7\u00c3O, INCLUINDO A MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA, ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA, COM REPOSI\u00c7\u00c3O  DE PE\u00c7AS, SOFTWARE PARA GERENCIAMENTO, SOFTWARE DE REFLORESTAMENTO AMBIENTAL, M\u00c3O DE OBRA E FORNECIMENTO  DE SUPRIMENTOS ORIGINAIS NECESS\u00c1RIOS (INCLUINDO PAPEL A4, A3, ROLOS DE PLOTER A0 E A1), QUE CELEBRAM ENTRE SI A  SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA E A AMAZONAS COPIADORA LTDA O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 16.958.425/0001-48, com sede na Rua Rui Barbosa, 450, - Bairro Centro, Rio Branco/AC, CEP 69908-680,  neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado em exerc\u00edcio, o Senhor ERISSON WISNER CALIXTO DA MOTA , brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 203634 SSP/AC, inscrito sob o n\u00famero de CPF n\u00ba 740.647.622-15, domiciliado \u00e0 Rua da felicidade n\u00b0103, Bairro: Esta\u00e7\u00e3o  Experimental, nesta capital, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 10 .433, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021, doravante denominado CONTRATANTE, e, de  outro lado a empresa AMAZONAS COPIADORA LTDA, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.657.353/0001/21, com sede  a Avenida Tef\u00e9 n\u00ba 315 Pra\u00e7a 14 de janeiro Manaus AM CEP 69020-090, neste ato representada pelo Sr. Diego Dantas Cestaro, inscrito no CPF/ MF n\u00b0 717.544.582-20, residente e domiciliado em Manaus AM, doravante denominado CONTRATADA, resolvem celebrar o presente Contrato,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial pelo SRP n\u00ba 258/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, sob a forma de execu\u00e7\u00e3o indireta, nos termos da Lei n\u00ba 10.520,  de 17 de julho 2002, Decreto n.\u00ba 5.973/2010, 5.967/2010, Lei Estadual n\u00ba 2.548/2012, regulamentada pelo Decreto Estadual 4.929/2012, quando  for o caso, aplicando-se a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, a Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990 \u2013 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e  demais normas legais pertinentes, t\u00eam, entre si, justo e contratado o que se cont\u00e9m nas cl\u00e1usulas seguintes: CLAUSULA PRIEMIRA - DO OBEJTO  1.1 O presente instrumento tem por objeto a revis\u00e3o dos pre\u00e7os dos  itens 01, 02, 05 e 06 da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021, forme abaixo: CLAUSULA SEGUNDA - DO VALOR 2.1 O valor dos itens registrados na  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021, ficam reduzidos conforme abaixo: CLAUSULA TERCEIRA  - DO FUNDAMENTO LEGAL  3.1 O presente instrumento est\u00e1 amparado na Constitui\u00e7\u00e3o Federal c/c o art. 3\u00ba da Lei 8.666/93, Decreto Estadual n.\u00ba 12.473/05 c/c a Lei 8.666/93.  CLAUSULA QUARTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  4.1 A  publica\u00e7\u00e3o resumida do presente aditivo no Di\u00e1rio Oficial do Estado, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela  Contratante, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 61 da Lei n\u00ba.8.666/93.  CLAUSULA QUINTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  5.1 Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o  modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes.   ERISSON WISNER CALIXTO DA MOTA Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, em exerc\u00edcio DECRETO N\u00ba 10 .433, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba13/2021. 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba13/2021, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA ESPECIALIZADA EM OUTSOURCING DE IMPRESS\u00c3O SUSTENT\u00c1VEL ATRAV\u00c9S COM EQUIPAMENTOS REPROGR\u00c1FICOS/IMPRESS\u00c3O/DIGITALIZA\u00c7\u00c3O, INCLUINDO A MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA, ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA, COM REPOSI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS, SOFTWARE PARA GERENCIAMENTO, SOFTWARE DE  REFLORESTAMENTO AMBIENTAL, M\u00c3O DE OBRA E FORNECIMENTO DE SUPRIMENTOS ORIGINAIS NECESS\u00c1RIOS (INCLUINDO PAPEL  A4, A3, ROLOS DE PLOTER A0 E A1, QUE CELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA E A  EMPRESA AMAZONAS COPIADORA LTDA. O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 16.958.425/0001-48, com sede na Rua Rui Barbosa, 450, - Bairro Centro, Rio Branco/AC, CEP 69908-680,  neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado em exerc\u00edcio, o Senhor ERISSON WISNER CALIXTO DA MOTA , brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 203634 SSP/AC, inscrito sob o n\u00famero de CPF n\u00ba 740.647.622-15, domiciliado \u00e0 Rua da felicidade n\u00b0103, Bairro: Esta\u00e7\u00e3o  Experimental, nesta capital, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 10 .433, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021, doravante denominado CONTRATANTE, e, de  outro lado a empresa AMAZONAS COPIADORA LTDA, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.657.353/0001/21, com sede  a Avenida Tef\u00e9 n\u00ba 315 Pra\u00e7a 14 de janeiro Manaus AM CEP 69020-090, neste ato representada pelo Sr. Diego Dantas Cestaro, inscrito no CPF/ MF n\u00b0 717.544.582-20, residente e domiciliado em Manaus AM, doravante denominado CONTRATADA, resolvem celebrar o presente Contrato,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial pelo SRP n\u00ba 258/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, sob a forma de execu\u00e7\u00e3o indireta, nos termos da Lei n\u00ba 10.520,  de 17 de julho 2002, Decreto n.\u00ba 5.973/2010, 5.967/2010, Lei Estadual n\u00ba 2.548/2012, regulamentada pelo Decreto Estadual 4.929/2012, quando  for o caso, aplicando-se a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, a Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990 \u2013 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e  demais normas legais pertinentes, t\u00eam, entre si, justo e contratado o que se cont\u00e9m nas cl\u00e1usulas seguintes: CLAUSULA PRIMEIRA  - OBEJTO  O presente instrumento tem por objeto a revis\u00e3o dos pre\u00e7os dos  itens 01 e 02 do contrato, forme abaixo: CLAUSULA SEGUNDA  - DO VALOR DO CONTRATO  O valor total do presente Termo Aditivo ser\u00e1 R$ 94.962,00 (noventa e quatro mil novecentos e sessenta e dois reais) referente ao Itens 1 e 2 do contrato. O valor global do contrato passar\u00e1 para R$ 147.762,00 (cento e quarenta e sete mil setecentos e sessenta e dois reais) .    CLAUSULA TERCEIRA - DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado na Constitui\u00e7\u00e3o Federal c/c o art. 3\u00ba da Lei 8.666/93, Decreto Estadual n.\u00ba 12.473/05 c/c a Lei 8.666/93.  CLAUSULA QUARTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A  publica\u00e7\u00e3o resumida do presente contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela  Contratante, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 61 da Lei n\u00ba.8.666/93.  CLAUSULA QUINTA - DA RETIFICA\u00c7\u00c3O  Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes.    ERISSON WISNER CALIXTO DA MOTA Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, em exerc\u00edcio DECRETO N\u00ba 10 .433, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Processo n\u00ba 0040.012751.00013/2020-14 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N. \u00ba 001/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEINFRA Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo Licitat\u00f3rio  referente a CONCORR\u00caNCIA N. \u00ba 001/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEINFRA, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa vencedora, TL ENGENHARIA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.122.117/0001-24, com o valor global de R$ 7.168.509,44 (sete milh\u00f5es, cento e sessenta e oito mil, quinhentos  e nove reais e quarenta e quatro centavos), cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para conclus\u00e3o dos servi\u00e7os remanescentes e  necess\u00e1rios para dar funcionalidade ao objeto descrito no Termo de Compromisso n\u00ba 350.961-29/2011, para EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE  SANEAMENTO INTEGRADO NOS BAIRROS PLACAS E OURICURI, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, retifica\u00e7\u00e3o solicitada pelo OF\u00cdCIO N\u00ba  4885/2021/SEICT. Rio Branco AC, 08 de novembro de 2021.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00b0 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 316, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 Estabelece pr\u00e1ticas para utiliza\u00e7\u00e3o consciente dos equipamentos de impress\u00e3o do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa da Seguran\u00e7a P\u00fablica - CIEPS. O SECRET\u00c1RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas  por meio do Decreto n\u00ba 008, de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba. 12.462, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade  com o artigo 86, incisos I e II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO os princ\u00edpios de efici\u00eancia e de economicidade na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como, a necessidade de promover o uso eficiente  dos recursos de impress\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba O presente ato normativo objetiva estabelecer pr\u00e1ticas para correta utiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos de impress\u00e3o, no \u00e2mbito do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 CIEPS. Art. 2\u00ba As impress\u00f5es de documentos devem ser reduzidas ao m\u00ednimo necess\u00e1rio, utilizando-se de uso consciente de impress\u00f5es monocrom\u00e1ticas,  policrom\u00e1ticas (coloridas) e uso das fun\u00e7\u00f5es frente e verso (duplex) sempre que poss\u00edvel, objetivando a redu\u00e7\u00e3o da quantidade de p\u00e1ginas impressas e o uso racional dos recursos p\u00fablicos. Art. 3\u00ba A Gest\u00e3o do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a \u2013 CIEPS dever\u00e1, sempre que poss\u00edvel, disponibilizar  os conte\u00fados program\u00e1ticos dos cursos aos alunos das For\u00e7as Integrantes do SISP no Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI!, uma vez que tal  plataforma \u00e9 100% acess\u00edvel via web, podendo ser acessado pelos principais navegadores e por diferentes tipos de equipamentos. \u00a71\u00ba Caso haja necessidade, a exemplo de impress\u00e3o de provas dos cursos, deve ser dada prefer\u00eancia \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de impressoras monocrom\u00e1ticas,  impress\u00e3o frente e verso e outras formata\u00e7\u00f5es que visem reduzir o n\u00famero de folhas. \u00a72\u00ba As impress\u00f5es coloridas dever\u00e3o ser utilizadas apenas quando o documento contiver dados ou informa\u00e7\u00f5es que somente possam ser visualizados em impress\u00e3o colorida ou quando se tratar de material de divulga\u00e7\u00e3o para o p\u00fablico externo que exija impress\u00e3o colorida. Art. 4\u00ba Esta Portaria Normativa entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 318, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; ESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Delegado de Pol\u00edcia Civil R\u00eamulo Cesar Pereira de  Carvalho Diniz, portador do RG sob o n\u00ba.12728292, para atuar como  Coordenador do Grupamento Especial de Fronteira - GEFRON. Art. 2\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 44/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA   INOVE TREINAMENTOS LTDA PROCESSO SEI N\u00ba 0819.012783.00094/2020-46 Parecer PGE/PA n\u00b0 390/2020 DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade prorrogar  o prazo de vig\u00eancia  do Contrato n\u00ba 44/2021, pelo per\u00edodo de 06/11/2021 a 05/05/2022, visando  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para ministrar o curso de \u201c Gest\u00e3o  Estrat\u00e9gica e Gest\u00e3o por Resultado\u201d para capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais  das for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica, considerando a execu\u00e7\u00e3o do Plano de  A\u00e7\u00e3o de Valoriza\u00e7\u00e3o do Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, no \u00e2mbito da  Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 05 de novembro  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr  Murillo de Miranda Basto Neto, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 116/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  PINVEX  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA Licita\u00e7\u00e3o: RDC  PRESENCIAL n\u00ba.  004/2021 \u2013 CPL 03 Processo n\u00ba. 0819.012804.00040/2021-11 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para constru\u00e7\u00e3o do  Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Cidadania \u2013 CISPC do munic\u00edpio de Porto Walter, atendendo \u00e0s necessidades da PMAC, PCAC,  CBMAC, IAPEN e SEJUSP do Estado do Acre. DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 1.326.564,60 (um milh\u00e3o, trezentos e vinte e seis mil, quinhentos e sessenta e quatro reais e  sessenta centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta. DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, pelo per\u00edodo de 03/11/2021 a  02/11/2022, e o prazo de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 06 (seis) meses, contado do  recebimento da Ordem de Servi\u00e7o.  Programa de Trabalho: 71900106183142134560000  Natureza da Despesa: 44.90.51.00 Fonte de Recurso: 600 Rio Branco-AC, 03 de novembro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Messias Antonio da Silva, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00ba 310, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 10.405, de 27 de outu- bro de 2021, publicado no DOE de n\u00ba 13.156 em 28/10/2021, p\u00e1g. 03). RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 137/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e as respectivas empresas,   MCA ASSESSORIA, IMP E COM\u00c9RCIO LTDA, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza- Matricula: 9546545-1 II - Gestor(a) Substituto(a): Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares - Matr\u00edcula: 9214100-1 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. IV - Fiscal Substituto: Jurandir Pinheiro de Oliveira Filho - Matr\u00edcula: 222160-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   ROGER DANIEL RECCO Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.405/2021 ",
            "PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00ba 300/2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 129/2021 ao CONTRATO N\u00ba 134/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas - SEMAPI e as respectivas empresas, D.L. RAMOS - ME,  MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA, OBJET COMERCIO  DE EQUIPAMENTOS E SERVICOS EIRELI-ME, INTERBRASIL DISTRIBUIDORA LTDA, CASA DAS FERRAGENS EIRELLI, G. R da Rosa,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza- Matricula: 9546545-1 II - Gestor(a) Substituto(a): Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares - Matr\u00edcula: 9214100-1 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. IV - Fiscal Substituto: Jurandir Pinheiro de Oliveira Filho - Matr\u00edcula: 222160-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 312, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 10.405, de 27 de outubro de 2021, publicado no DOE de n\u00ba 13.156 em 28/10/2021, p\u00e1g. 03, R E S O L V E: Art. 1\u00ba PRORROGAR os prazos e servi\u00e7os da PORTARIA SEMAPI N\u00ba  296, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021, publicada no DOE 13.152 de 22  de outubro de 2021, p\u00e1g 22, de Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Interna para  apurar os fatos e circunstancias determinantes para a ocorr\u00eancia do  acidente ocorrido envolvendo o ve\u00edculo MITSUBISHI L200 TRITON na  cor branca, placa QLV - 0383 em poder desta Secretaria de Estado do  Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no dia 22 de julho  de 2021 por volta das 9hs35min na BR-364 - Km 100 - Ramal do Ouro  - Km 01 - Sena Madureira/AC, conduzido pelo servidor Francisco Lima  de Souza., por mais 30 (trinta) dias para apura\u00e7\u00e3o dos devidos fatos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar de 18 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.405 de 27/10/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 137/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 209/2021 - CEL 01 SEMA/BIRD PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa MCA ASSESSORIA, IMP E COM\u00c9RCIO LTDA OBJETO: Constitui objeto deste Contrato, exclusivamente a aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente  e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000 - Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER -  BIRD). Nota de Empenho N\u00ba. 7200011148/2021, datada de 03/11/2021.  VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 66.297,57 (Sessenta e seis mil,  duzentos e noventa e sete reais e cinquenta e sete centavos) VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. DATA DA ASSINATURA: 05 de novembro de 2021 ASSINAM: ROGER DANIEL RECCO, Secret\u00e1rio de Estado em Exerc\u00edcio \u2013 Contratante MARCONE NUNES FERREIRA \u2013 MCA ASSESSORIA, IMP E  COM\u00c9RCIO LTDA\u2013 Contratada.  ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00b0 0820.013312.00139/2021-05; CONTRATO N\u00b0. 075/2021. PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 005/2020/SEMA,  QUE ENTRE SI CELEBRAM A SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO  AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA  MARTS TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS LTDA. A SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 63.601.769/0001-85, com sede  \u00e0 Rua Benjamin Constant, 856 - Centro, Rio Branco \u2013 AC, doravante  denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representado  pelo Excelent\u00edssimo Senhor Secret\u00e1rio, GERALDO ISRAEL MILANI DE  NOGUEIRA, brasileiro, casado, m\u00e9dico, RG n\u00ba 420920 SSP/AC e CPF  n\u00ba 948.186.222-49, residente e domiciliado nesta Capital, nomeado por  meio do Decreto n\u00ba. 010/2019, e de outro lado MARTS TRANSPORTES  E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00b0 10.213.544/0001-95, Endere\u00e7o: Rua Macap\u00e1, N\u00ba. 21, CEP 69.918-356, Bairro: Nova Esta\u00e7\u00e3o, munic\u00edpio de Rio  Branco-AC, neste ato representado por seu procurador p\u00fablico, MARCOS FONTENELE DE CASTRO, brasileiro, solteiro, comerciante, RG:  099.527 SSP/AC, CPF: 196.873.112-15, residente e domiciliado na Rua  Chile n\u00ba 25, Quadra \u201cB\u201d, casa n\u00ba14, Conjunto Habitasa, Bairro: Cadeia  Velha, em Rio Branco \u2013 AC, doravante denominado \u201cContratado\u201d., resolvem firmar o presente Termo Aditivo, nos seguintes moldes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO ADITIVO DE VALOR O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar o ANEXO II - TERMO DE  CONTRATO, visando o acr\u00e9scimo de valor no importe de R$ 412.657,80  (quatrocentos e doze mil seiscentos e cinquenta e sete reais e oitenta centavos), correspondendo a 15,67% do valor originariamente contratado. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato  principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. CLAUSULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao  de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos,  daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo  \u00e9 o da Comarca de Rio Branco/AC, renunciando as partes a qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Declaram as partes que este Termo Aditivo corresponde \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o  final, completa e exclusiva do acordo entre elas celebrado. E, por assim estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento,  em 03 (tr\u00eas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021.   GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA CONTRATANTE  MARCOS FONTENELE DE CASTRO CONTRATADA ",
            "PROCESSOS ADMINISTRATIVOS SEI N\u00b0 0820.013296.00085/2021-15; CONTRATO N\u00b0. 099/2021. PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 099/2021/SEMA,  QUE ENTRE SI CELEBRAM A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO  AMBIENTE \u2013 SEMA E A EMPRESA CONSTRUTORA GBM - EIRELI. A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE - SEMA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba  63.601.769/0001-85, com sede \u00e0 Rua Benjamin Constant, 856 - Centro,  Rio Branco \u2013 AC, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representado pelo Excelent\u00edssimo Senhor Secret\u00e1rio, GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, brasileiro, casado, m\u00e9dico,  RG n\u00ba 420920 SSP/AC e CPF n\u00ba 948.186.222-49, residente e domiciliado nesta Capital, nomeado por meio do Decreto n\u00ba. 010/2019, e de  outro lado CONSTRUTORA GBM - EIRELI, CNPJ n\u00b0 14.768.890/000190, situada Rua Boulevard Augusto Monteiro, 1268, sala 04, Tri\u00e2ngulo  Novo, CEP: 69.906-260, Rio Branco \u2013 AC e telefone para contato (68)  3224-0625 e e-mail: construtoragbm@gmail.com, neste ato representado por seu procurador, Giuliano Venturini Baratto,  brasileiro, solteiro, residente e domiciliado na Rua Projetada 460 n\u00ba 214, bloco 03, bairro vila  do Dner, na cidade de Rio Branco- AC, , portador da carteira de identidade n\u00ba 2075620837, expedida pela SSP/RS, inscrito no CPF: sob o n\u00ba   951.959.550-30, doravante denominada simplesmente como CONTRATADA, resolvem firmar o presente Termo Aditivo, nos seguintes moldes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO ADITIVO DE VALOR O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar o ANEXO II - TERMO DE CONTRATO, visando o acr\u00e9scimo de valor no importe de R$  489.654,91 (Quatrocentos e oitenta e nove mil e seiscentos e cinquenta  e quatro reais e noventa e um centavos), correspondendo a 20,81% do  valor originariamente contratado. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal,  n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. CLAUSULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao  de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos,  daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo  \u00e9 o da Comarca de Rio Branco/AC, renunciando as partes a qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Declaram as partes que este Termo Aditivo corresponde \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o  final, completa e exclusiva do acordo entre elas celebrado. E, por assim estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento,  em 03 (tr\u00eas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021.   GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA CONTRATANTE   GIULIANO VENTURINI BARATTO CONTRATADA "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO TERMO ADES\u00c3O N\u00ba 4/2021 INTERVENIENTE/ GESTORA DEPARTAMENTO DE ESTRADA DE  RODAGENS, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AGROPORTUA\u00c1RIA DO ACRE - DERACRE CONTRATANTE / ADERENTE: SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA. ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 - CPL 03 EMPRESA: PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL  LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.340.639/0001-30. OBJETO: Aderir \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 de 25 de  maio de 2021 em decorr\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 034/2021, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para presta\u00e7\u00e3o  (servi\u00e7os administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado)  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota da SEPA (ve\u00edculos leves  e  pesados, motocicletas, m\u00e1quinas e equipamentos), com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos  credenciados pela CONTRATADA, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de  cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica,  atendendo as necessidades do Departamento de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio e Divis\u00e3o de Transporte da SEPA.) VIG\u00caNCIA DA ATA:  25.05.2021 a 25.05.2022. DATA DA ADES\u00c3O:  08 de novembro de 2021 FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento tem por embasamento  legal, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n\u00b0 10.520, de 17/07/2002; regulamentada pelo Decreto Federal n \u00b0 7.892, de 23/01/2013, c/c do Decreto  Estadual n\u00b0 5.967/2010, aplicando-se subsidiariamente a Lei n\u00b0 8.666/93. ASSINA: JOS\u00c9 ARISTIDES FRANCO J\u00daNIOR (SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA).                                                                            "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O  TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 012, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o De- partamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablico \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial da defici\u00eancia referente ao Processo Seletivo Simplificado  para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior  para o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN, conforme segue: 1 DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS INTERPOSTOS AO RESULTADO PRELIMINAR 1.1 As respostas aos recursos interpostos ao resultado preliminar da avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial da defici\u00eancia est\u00e3o dispon\u00edveis no site www.access. org.br/detran-ac, devendo o candidato acessar a \u201c\u00c1rea do Candidato\u201d. 2 DO RESULTADO DEFINITIVO DA AVALIA\u00c7\u00c3O BIOPSICOSSOCIAL  DA DEFICI\u00caNCIA 2.1 Os candidatos aprovados nesta etapa s\u00e3o: 2.1.1 ORIENTADOR DE TR\u00c2NSITO 2.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL 110677 \u2013 WILLY FRAN FREITAS DE QUEIROZ. 2.1.1.2 RIO BRANCO 109811 \u2013 LUCAS DE SOUZA LIMA. 2.1.2 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO VISTORIADOR 2.1.2.1 RIO BRANCO 105775 \u2013 AMANDA PAULA GUALBERTO SOUSA. 100319 \u2013 NAIANA SILVA PINHEIRO. 112794 \u2013 SUZANE VIEIRA CHAVES DE MOURA. 2.2 Os candidatos, inclusive os eliminados desta etapa, poder\u00e3o acessar seu resultado detalhado no site www.access.org.br/detran-ac, na  \u201c\u00c1rea do Candidato\u201d. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do WhatsApp (21) 99701-3585, ou  pelo e-mail contato@access.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Taynara Martins Barbosa Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 013, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o da candidata para a realiza\u00e7\u00e3o da etapa  de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, em raz\u00e3o do Edital n\u00b0 012, que divulga o resultado definitivo da avalia\u00e7\u00e3o biopsicossial, referente ao Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais  de n\u00edvel m\u00e9dio e superior para o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  \u2013 DETRAN, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A INVESTIGA\u00c7\u00c3O CRIMINAL E SOCIAL 1.1 A convoca\u00e7\u00e3o para a etapa de investiga\u00e7ao criminal e social, na forma  do subitem 12.1.1 do Edital de Abertura, segue na ordem por cargo, vaga,  inscri\u00e7\u00e3o, nome e nota final, em ordem classificat\u00f3ria decrescente: 1.1.1 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO VISTORIADOR 1.1.1.1 RIO BRANCO 112794, SUZANE VIEIRA CHAVES DE MOURA (PCD), 45, 1027\u00ba. 2 DA INVESTIGA\u00c7\u00c3O CRIMINAL E SOCIAL 2.1 A Ficha de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal - FIC estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir  das 12h00min do dia 09 de novembro de 2021, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.access.org.br/detran-ac , e ser\u00e1 de responsabilidade do candidato  a correta impress\u00e3o bem como o preenchimento e entrega da mesma. 2.1.1 Os candidatos, convocados neste Edital, dever\u00e3o comparecer at\u00e9  o dia 19 de novembro de 2021, das 08h \u00e0s 12h ao local mencionado a  seguir, para a entrega da Ficha de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal - FIC, referente  a essa etapa do certame. 2.2 A candidata, no ato da entrega da Ficha de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e  Social, dever\u00e1 tamb\u00e9m apresentar os originais das seguintes certid\u00f5es  e declara\u00e7\u00f5es, todos indispens\u00e1veis ao prosseguimento no certame: a) Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rio(s) de Registro de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 a\u00e7\u00f5es  c\u00edveis e criminais; b) Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rio(s) de Registro de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 execu\u00e7\u00f5es fiscais; c) Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o \u2013 Distribui\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Criminais; d) Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rio(s) de Interdi\u00e7\u00f5es e Tutelas; e) Certid\u00e3o do TRE de seu domic\u00edlio eleitoral \u2013 de quita\u00e7\u00e3o e de  crimes eleitorais; f) Certid\u00e3o do Tribunal Regional do Trabalho \u2013 a\u00e7\u00f5es trabalhistas; e g) Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal \u2013 a\u00e7\u00f5es c\u00edveis e criminais. 2.3 O Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito poder\u00e1 exigir que o candidato  providencie, a suas expensas, sob pena de ser N\u00c3O RECOMENDADO  e eliminado do Processo Seletivo Simplificado, documenta\u00e7\u00e3o complementar, a fim de dirimir eventuais d\u00favidas que surjam durante a condu\u00e7\u00e3o do processo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social conforme subitem  12.1.11 do Edital de Abertura. 2.4 Ser\u00e1 eliminado do Processo Seletivo Simplificado o candidato que deixar de fazer a entrega, no prazo que for fixado, de um ou mais documentos  que sejam necess\u00e1rios \u00e0 Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, bem como fizer  afirma\u00e7\u00f5es inexatas ou falsas, sem preju\u00edzo da responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal,  conforme o caso, na forma do subitem 12.1.12 do Edital de Abertura. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do WhatsApp (21) 99701-3585, ou  pelo e-mail contato@access.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Taynara Martins Barbosa Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito ",
            "EXTRATO  06/2018 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS, QUE CELEBRAM ENTRE  SI A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A  J\u00daLIO & CESAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00103/2021-19 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Prorrogar o prazo da vig\u00eancia do contrato em doze meses a contar de  01/01/2022 at\u00e9 31/12/2022. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO Para utiliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea objeto desta concess\u00e3o, a CONCESSION\u00c1RIA dever\u00e1 efetuar o pagamento taxa mensal de utiliza\u00e7\u00e3o, via Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual (DAE), ap\u00f3s 30 (trinta) dias da assinatura do contrato, o maior dos dois valores: O valor anual estimado deste Contrato \u00e9 de R$ 31.860,00 (Trinta e um  mil oitocentos e sessenta reais). O valor mensal estimado \u00e9 de R$ 2.655,00 (Dois mil seiscentos e cinquenta e cinco reais). 25% faturamento bruto mensal auferido na explora\u00e7\u00e3o comercial. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este aditivo possui como fundamento: Pedido de prorroga\u00e7\u00e3o indicando o  per\u00edodo pretendido, devidamente justificado por parte da Contratante; Concord\u00e2ncia da empresa contratada em prorrogar o Contrato; Manuten\u00e7\u00e3o  das condi\u00e7\u00f5es iniciais de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o pelo contratado; Inciso  II, Art. 57, da Lei 8.666/93 e; Parecer DIJUA/SEPLAG n\u00ba 249. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA QUINTA - DO FORO DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E por estarem justos e  acordados, firmam o presente instrumento em duas vias de igual forma  e teor, juntamente com duas testemunhas abaixo identificadas. CL\u00c1USULA SEXTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas  por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 08 de novembro de 2021.  Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Cesar  Augusto da Silva - CONTRATADA ",
            "EXTRATO 8\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2017 DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL URBANO, QUE CELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA  ETENGE EMP. DE ENGENHARIA EM ELETRICIDADE E COM. LTDA. PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00094/2021-66 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo de vig\u00eancia contratual por um per\u00edodo de 12 (doze) meses a contar de  01/12/2022 para 31/12/2022.  As demais Cl\u00e1usulas contratuais permanecem inalteradas. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho n\u00ba 71400104122227742650000 e  041222277447500001; Elemento de Despesa 339039; Fonte 100. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado na solicita\u00e7\u00e3o dos Locadores;  Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de aluguel realizado por setor t\u00e9cnico da Procuradoria do Patrim\u00f4nio Imobili\u00e1rio da PGE/AC; Art. 18 da Lei 8.245/91 (Lei  de Loca\u00e7\u00f5es); Art. 62, \u00a7 3\u00ba, inciso I da Lei 8.666/93 (Lei de Licita\u00e7\u00f5es  e Contratos Administrativos); AC\u00d3RD\u00c3O 1127/2009 - TCU \u2013 Plen\u00e1rio;  Art. 3\u00ba c/c Art. 51 da Lei 8.245/91 (Lei de Loca\u00e7\u00f5es); Disponibilidade  Or\u00e7ament\u00e1ria; Justificativa; Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o  exigidas na contrata\u00e7\u00e3o, Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 248/2021/DIJUA. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas  por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas  deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro,  por mais privilegiado que seja ou se torne. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 08 de novembro de 2021.  Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Sergio  Tsuyoshi Murata - CONTRATADA ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 358/2021 \u2013 SEPA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de organiza\u00e7\u00e3o de eventos, sob demanda, envolvendo as etapas de planejamento, organiza\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e acompanhamento, contemplando todos os servi\u00e7os indispens\u00e1veis \u00e0 plena execu\u00e7\u00e3o do subprograma,  abrangendo apoio log\u00edstico, montagem, desmontagem e manuten\u00e7\u00e3o de  toda infraestrutura demandada, para suprir as necessidades da SEPA. Fonte de Recursos: 200 (REM \u2013 Fase II (KFW) e 100 (Recursos Pr\u00f3prios - RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 23/11/2021, \u00e0s 10h15  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na  qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do edital. Rio Branco- AC, 08 de Novembro de 2021. ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 359/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (Sacos Pl\u00e1sticos), visando  atender as demandas do Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar desta Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 23/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 08 de Novembro de 2021. ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo Salvato CAR Pregoeira ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA  GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEJUSP Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COM\u00c9RCIO EIRELI; 2\u00aa colocada, LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 3\u00aa  colocada, RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 08 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE PORTARIA N\u00b0 848 DE 09 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares, RESOLVE: Art.1\u00ba revogar portaria n\u00ba 404 de 03 de mar\u00e7o de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 565/2017, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 315/2016, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Sa\u00fade e a empresa, K & Y REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, desobstru\u00e7\u00e3o de drenos, limpeza de  filtros de aparelhos de ar-condicionado tipo janela, centrais e minicentrais  de ar (SPLIT), com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, materiais, ferramentas, m\u00e1quinas e equipamentos, para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, e suas unidades vinculadas,  na Regional do Baixo Acre, onde h\u00e1 atividades da Secretaria, bem como  dos aparelhos que, durante a vig\u00eancia do contrato, forem incorporados ao  patrim\u00f4nio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a)Titular: Marcelo Nery  Viturino    \u2013 Matricula/CPF:  9238727   b)Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia - Matricula/CPF: 30101-9 II \u2013 Fiscal do contrato: a)Titular: Wallace Francisco Leite Costa \u2013 Matricula/CPF: 495.522.602-72 (HUERB) Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 2754320 (OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Pedro Pascoal D. Pinheiro - Matricula/CPF: 9389130-3 (SAMU \u2013 RIO BRANCO)   Josiane Bezerra de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 317152-01 (HEMOACRE) Kamila Martins Taborga- Matricula/CPF:894.222.362-15 (POLIC. - TUCUM\u00c3) Rossana Freitas Spiguel - Matricula/CPF:9110801-2 (MMH - MATERIAL    M\u00c9DICO HOSPITALAR) Valcicleia Ferreira Pereira- Matricula/CPF: 9099123-02 ( CAPS AD III) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 40339-1 (SAE) Renata Aparecida Rossato Quiles - Matricula/CPF:127668-2 (PNI) Franciely Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF:319139-6 ( SERVI\u00c7O DE  ESPECIA-LIZA\u00c7\u00c3O DERMATOLOGIA SANIT\u00c1RIA) Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 (CEME) Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 (CREME) Domingos Avelino da Silva Filho - Matricula/CPF: 564.074.322-00 (MATERNIDADE  B\u00c1RBARA E HELIODORA) Domingos Avelino da Silva Filho - Matricula/CPF: 564.074.322-00  (HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A). Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 ( DAFI ) Paulo Cezar de Melo Leite - Matricula/CPF: 308.568.172-87 ( UPA - CIDADE DO POVO) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad- Matricula/CPF:9236333-3 ( CECON) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza - Matricula/CPF:300063-1(UPA 2\u00ba DISTRITO) Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1(UPA- FRANCO SILVA) Jeamysson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC)   Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula/CPF:951191-1 (CER III) Eliane  Alves  Costa - Matricula/CPF:35969-1 ( CEREST)                    Luiz Felipe Lindoso Fonseca- Matricula/CPF: 9414154-1(Gest\u00e3o Documental). Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/CPF: 9522964 (UNACON) Anderson Luiz R. da Silva -Matricula/CPF: 9152075-6  ( INTO ) Samira Zaire  Lima - Matricula/CPF: 317365-1 (COMPLEXO LOGISTICO)  Adriano Feitosa da Silva - Matricula/CPF:2756315-1 (SESACRE-SEDE) Thais Bestene  Lins - Matricula/CPF: 9213082-5 ( APOIO DIAGNOSTICO ) Antonio Marlindo Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF:9542485-1 (UNIDADE MISTA DE JORD\u00c3O). Michela Taumaturgo de Moura - Matricula/CPF:011.513.102-71 (UNIDADE MISTA DE SANTA ROSA).    b)Substituto:  Michel Ribeiro Paes- Matricula/CPF:805.720.492-34 ( HUERB) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima Santiago - Matricula/CPF: 03368901 (SAMU RIO BRANCO). Milena Dias Lima - Matricula/CPF: 9528075 (HEMOACRE) Alex Bezerra Lustosa- Matricula/CPF:9523065 ( POLICLINICA  TUCUM\u00c3) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:638.836.272-91 (CAPS ADIII) Doriana Moreira da Silva - Matricula/CPF:9429905 ( SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA ESPECIALIZADA - SAE) Marlene Cavalcante de Albuquerque- Matricula/CPF:9183280 (PNI) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (CEME) Orlando Aguilar Fernandez- Matricula/CPF:2352192 ( CR\u00c8ME)  Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (MATERNIDADE   B\u00c1RBARA HELIODORA)    Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (DAFI) Calixto Ferreira dos Santos - Matricula/CPF:62928-2 ( UPA- CIDADE  DO POVO) Mario Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF: 9319840-3 (CECON) Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA 2\u00ba DISTRITO) Cleovan Meireles de Souza - Matricula/CPF: 9356789-2 (LACEN) Albemir Barbosa de Menezes - Matricula/CPF: 336572-01 (HOSMAC) Sneyla da Silva Lima - Matricula/CPF:9468579-1 ( CER III ) Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF: 276510-1 (UNACON) Marina Ferreira Perez- Matricula/CPF:002.826.225.51 ( INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF:434.885.522-68 (COMPLEXO LOGISTICO). Wilna Maria Bastos Pereira - Matricula/CPF:225849-3 (APOIO DIAGNOSTICO) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/in-dex.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 02 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 466 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00b0  0019.015287.00047/2021-70. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria N\u00b0 416 de 01 de julho de 2021 que concedeu  com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de  1993, a servidora Maria do Socorro Carvalho Vasconcelos, Matr\u00edcula: 2597721 ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 180 (cento e oitenta) dias no per\u00edodo de 22 de julho de 2021 a 17 de  janeiro de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 30/06/2004 a 29/06/2014. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                                                                                        Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 330 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, em exerc\u00edcio, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 10.360, de 25 de outubro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, THAYS SALOM\u00c3O LYRA, para responder  pela Ger\u00eancia Geral- HUERB, no per\u00edodo de 01/11/2021 \u00e0 15/11/2021,  sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. ",
            "PORTARIA N\u00b0 292 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.084 de 14 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e RESOLVE Art. 1\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 8.017 de 30 de dezembro de 2019; Art. 2\u00b0 Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos artigos. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 564/2018, e /ou seus substitutos, oriundo  da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00b0 19-18-0044283 celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO E DESENVOLVIMENTO AO ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA DO ACRE \u2013 FUNDAPE, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o  Brasileira incumbida regimental ou estatutariamente de pesquisa, do  ensino ou do desenvolvimento institucional, com o intuito de viabilizar  a continuidade das a\u00e7\u00f5es do Programa Nacional Telessa\u00fade Brasil  Redes, de acordo com a PORTARIA GM/MS 2.546/2011, PORTARIA  GM/MS 2.859/2014 e NOTA T\u00c9CNICA 50/2015 \u2013 DEGES/SGTES/MS,  garantindo a manuten\u00e7\u00e3o do Projeto do N\u00facleo de Telessa\u00fade Acre e  implementa\u00e7\u00e3o de novas ofertas de telediagn\u00f3stico, visando ampliar  a resolutividade da aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e promover sua integra\u00e7\u00e3o com o  conjunto da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade tendo como perspectiva a melhoria da qualidade do atendimento, a amplia\u00e7\u00e3o do escopo de a\u00e7\u00f5es  ofertadas pelas equipes e o aumento da capacidade cl\u00ednica, a partir do  desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: M\u00f4nica de Abreu Morais \u2013 Matricula/CPF: 161152-3 b) Substituto: Rodrigo Pinheiro Silveira - Matricula/CPF: 9100075-3 II \u2013 Fiscal do Contrato: a) Titular: Jos\u00e9 Johnata Paiva de Melo \u2013 Matr\u00edcula/CPF: 9307761-3 b) Substituto: Ana Maria da Silva Alves \u2013 Matr\u00edcula/CPF: 313467-1 Art. 3\u00b0 A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00b0 Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00b0 Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00b0 Responsabiliza-se o Gestor de contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00b0 Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00danico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a com- pet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00b0 No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00b0 016, de 31/03/2014, dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://cge.ac.gov.br/cont/index.-php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "Processo n\u00ba 0019.005425.00027/2021-50 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  089/2021 \u2013 CPL 01,Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para \u00f3rteses e pr\u00f3tese em Ortopedia em regime de consigna\u00e7\u00e3o e comodato, para atendimentos da  unidade de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em favor das empresas: 1) BML HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba 27.187.758/0001-37, referente ao lote (II): com o valor total de R$  63.371,00 (sessenta e tr\u00eas mil, trezentos e setenta e um reais). 2) J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 27.896.988/0001-75, referente ao lote (VII ):  com o valor total de R$ 245.000,00 (duzentos e quarenta e cinco mil reais). valor global de R$ 308.371,00 (trezentos e oito mil, setecentos  e setenta e um reais), DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 19, DE 07 DE OUTUBBRO DE 2021 O Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade, no uso de suas compet\u00eancias regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar 263  de 21 de junho de 2013, e, CONSIDERANDO o disposto no Art. 13 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 263/2013, cuja delibera\u00e7\u00e3o, ad referendum, cabe ao presidente do  Conselho Estadual de Sa\u00fade, em casos de urg\u00eancia; CONSIDERANDO a necessidade de nomear a coordena\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Permanente para o Controle Social do SUS \u2013 CEPECSS. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar a coordena\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Permanente  para o Controle Social do SUS \u2013 CEPECSS, tri\u00eanio 2021-2024, do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Acre, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I. Coordenadora: Silvana Batista do Nascimento; II. Coordenador Adjunto: Giovanny Kley Silva Trindade.  Art. 2\u00b0 - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Elenilsom Silva de Souza Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 9.761/2021 Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba 12/2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba. 19/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 08 de abril de 2005. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 257/2020 INEXIGIBILIDADE \u2013 CREDENCIAMENTO  CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2019 ADA N\u00ba 19-19-0067270 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: SINDOR SERVI\u00c7O INTERDISCIPLINAR DE CONTROLE DA DOR LTDA  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo o Reequil\u00edbrio Econ\u00f4mico Financeiro e prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, ao Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla o credenciamento, durante 12 (doze) meses, de empresas  ou entidades prestadoras que atuem na especialidade m\u00e9dica de ANESTESIOLOGIA, para atendimento em car\u00e1ter complementar aos usu\u00e1rios do  SUS assistidos pela Rede Estadual de Sa\u00fade, cujos servi\u00e7os contratados,  ser\u00e3o executados na forma de Servi\u00e7os Presenciais e ser\u00e3o cumpridos nas unidades hospitalares das Regionais de Sa\u00fade do Baixo Acre, Alto Acre e  Juru\u00e1, conforme programa\u00e7\u00e3o pr\u00e9via a ser definida pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, promovidas pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 29/10/2021 a 28/12/2021.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43030000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DO REEQUIL\u00cdBRIO ECON\u00d4MICO FINANCEIRO  O Reequil\u00edbrio ao Plano Operativo Anual (POA) do contrato em ep\u00edgrafe passar\u00e1 a compor o valor conforme planilha a seguir: DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  O valor do presente termo perfaz a quantia R$ 3.158.400,00 (tr\u00eas milh\u00f5es cento e cinquenta e oito mil e quatrocentos reais). As demais Cl\u00e1usulas Contratuais permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 28 de outubro de 2021.  ASSINAM: ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE, PELA CONTRATANTE E DIEGO DA SILVA  OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 803/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  SEI N\u00ba 0019.004687.00639/2021-81 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CHISTIAN MENDES OLIVEIRA TAVARES. DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Oncol\u00f3gicos destinados a atender as necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do  Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 360.000,00 (trezentos e sessenta mil reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com fulcro no  Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E CHISTIAN MENDES OLIVEIRA TAVARES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 804/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00639/2021-81 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Oncol\u00f3gicos destinados a atender as necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do  Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 55.113,00 (cinquenta e cinco mil cento e treze reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com fulcro no  Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E M\u00c1RCIA CRISTINA SANTOS DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 805/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00089/2021-16 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BAXTER HOSPITALAR LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Oncol\u00f3gicos destinados a atender as necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do  Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 8.208,00 (oito mil duzentos e oito reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com fulcro no  Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RODRIGO ALVES PONTES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 806/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00089/2021-16 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Oncol\u00f3gicos destinados a atender as necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do  Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 10.395,00 (dez mil trezentos e noventa e cinco reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com fulcro no  Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E IN\u00c1CIO S\u00c9RGIO DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 051/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA FLOPTECH COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI \u2013 ME. DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 287/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Laborat\u00f3rio destinados a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de  an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, nos munic\u00edpios de Rio Branco e interior  do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia e Edital. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 por conta do Programa de trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e operacionais; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 (material permanente), fonte de recursos: 100  (recursos pr\u00f3prios); 700 (recursos pr\u00f3prios das indiretas). DA VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, observado o que disp\u00f5e o  art. 7\u00ba, do Decreto Estadual 7.477/14. DATA DA ASSINATURA: 05/11/2021. ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e MIRELA ELAINE COLENETZ pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 093/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA: E C O MOURA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO:- Contrato de Processo de Dispensa 112/2021 \u2013 SEI 0040.006250.00035/2021-86, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de A\u00e7\u00facar Cristal, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de  \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA na capital e interior do Estado. DO VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 2.760,00 (Dois mil, setecentos e sessenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais  do DEPASA. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 OGE) e 700 (Recursos  Pr\u00f3prios das Indiretas).  DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 a validade at\u00e9 o dia 31/12/2021 a contar de sua assinatura, conforme estabelece o Art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de1993. DATA DA ASSINATURA: 05/11/2021. DOS REPRESENTANTES:WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Sra. WALESKA LIMA BEZERRA, Decreto n\u00ba 7.337 de 24  de novembro de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97, 1.965/07, Lei n.\u00b0 2.413/2011 e Lei n\u00ba 2.546/2012, RATIFICA a  Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamenta\u00e7\u00e3o no Art. 25, Inciso II, combinado ao Art. 13, Inciso VI da lei 8.666/93, e considerando o que consta  no Processo Administrativo SEI n\u00ba. 0040.010058.00019/2021-56, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE AG\u00caNCIAS DE REGULA\u00c7\u00c3O - ABAR, CNPJ: 03.657.354/0001-00, para a Participa\u00e7\u00e3o no XII Congresso Brasileiro de Regula\u00e7\u00e3o e 6\u00ba EXPO ABAR que ser\u00e1 realizado  entre os dias 10 a 12 de novembro de 2021 na cidade de Foz do Igua\u00e7u \u2013 PR, no valor global de R$ 600,00 (seiscentos reais), para todos os efeitos  legais e publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021.  Waleska Lima Bezerra Diretora Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 461 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO n\u00ba 6.20.188C,  celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e SANTA F\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PAVIMENTA\u00c7\u00d5ES LTDA.  Assinado no dia 02 de OUTUBRO de 2020, que tem por Objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o de  micro revestimento asf\u00e1ltica a frio com emuls\u00e3o modificada por pol\u00edmero, tapa buraco, drenagem e outros, devidamente quantificados e  especificados na Cl\u00e1usula Quinta deste Contrato. I.Gestor Titular: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 9211225 Fiscal Titular: Zakeyllyny Lima Pereira Candido da Silva \u2013 Mat: 9510052-1 Fiscal Substituto: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 9565558-1 Fiscal Substituto: Nasser Haluane Chaves \u2013 Mat: 9192166 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat: 366650-4 Fiscal Substituto: Wyllyams Moraes de Lima \u2013 Mat: 364592-13 Fiscal Substituto: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941 Fiscal Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando-se a Portaria n\u00ba 269, de 1\u00ba de julho de 2021.  Rio Branco/AC, 8 de outubro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 4.20.129A CONCORR\u00caNCIA SRP N\u00ba 061/2019 \u2013 CPL 04  PROCESSO N\u00b0 000.365/2019 \u2013 SEI N\u00ba 0038.004510.00087/2021-12 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa PATRIARCA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE  ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA, Contratada. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade a readequa\u00e7\u00e3o do projeto do Contrato n\u00ba 4.20.129A, em conformidade com o MEMORANDO/NEXE/N\u00ba 219/2021, que produzir\u00e1 um reflexo financeiro no  valor de R$ 94.578,72 (noventa e quatro mil, quinhentos e setenta e oito  reais e setenta e dois centavos), em cumprimento ao Parecer Jur\u00eddico  n\u00ba 130/2021/DERACRE - ASSJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  artigo 65, inciso II, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas,  as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 4.20.129A, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e JOSU\u00c9 ALVES BATISTA, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 819, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC II - GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIASMP com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 10/11/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04  de novembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 819, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 820, DE 04 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC II - GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIASMP com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 10/11/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04  de novembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 820, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 821, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 170/2021/DETRAN -  DIRAF (2626941), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Keil\u00e2nia Cristina Silva dos Anjos, matr\u00edcula  n\u00ba 9255737, para responder pela Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no  per\u00edodo de 09/11/2021 a 12/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 09 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 822, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21  de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  746/2021/DETRAN - DADM (2604460), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 123/2020/PRES/DETRAN/AC, DE  04 DE MAIO DE 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC  n\u00b0 12.795, de 11 de maio de 2020. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba  059/2018, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC e a Sra. Mirliany da Costa Nunes, que tem como objeto  a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano localizado na Avenida Adenilson de Oliveira, n\u00ba 1623 - Centro, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, visando atender  as necessidades de instala\u00e7\u00e3o da 11\u00ba CIRETRAN, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC.  I  Gestor Titular: Qu\u00e9zia de Sousa - matricula: 9325425; II Gestor Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha \u2013 matr\u00edcula: 9509356; III Fiscal Titular: Ester Ventura de Souza - matricula: 9391924; IV Fiscal Suplente: Dasaev Nascimento de Lima  - matricula: 9165991. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 824, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 314/2021/DETRAN -  DTI (2592930), RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a PORTARIA N\u00ba 109/2020/PRES/DETRAN/AC, DE 06  DE ABRIL DE 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba  12.775, de 07 de abril de 2020, que comp\u00f4s a Comiss\u00e3o Especial respons\u00e1vel pela Implanta\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es \u2013 SEI, neste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. Art. 2\u00ba - Designar os servidores relacionados abaixo, para comporem a  referida comiss\u00e3o: I  -  Denes da Costa Freitas\u2013 Assessor de Planejamento; II - Thais Regina da Silva Santos \u2013 Chefe de Divis\u00e3o de Protocolo; III - Luciano da Costa Monteiro \u2013 T\u00e9cnico Administrativo; IV - Paulo Bruno Farias Nery - Chefe da Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o; V - S\u00f4nia Gabriella Di\u00f3genes da Costa - Assessora T\u00e9cnica da Presid\u00eancia; Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 825, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4675/2021/CASACIVIL (2631228), RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Joaquim Jos\u00e9 Carvalho da Silva do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 826, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1- rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4675/2021/CASACIVIL (2631228), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Joanadark Feij\u00f3 da Silva para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 661, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da  Lei 1.908 de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX; Considerando o art. 40 da Lei Complementar n\u00ba. 39/93 RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o Senhor JOS\u00c9 J\u00daNIOR DE PAULA MORAES, do cargo em  comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 08/11/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Glauber Feitoza Maia Presidente do IAPEN, em exerc\u00edcio.  "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 216 DE 08 DE  NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do processo SEI  de n\u00b0 0052.007858.00083/2021-69 e contrato n\u00ba 038//2021, assinado  no dia 04 de novembro de 2021, celebrado entre O INSTITUTO DE  DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa GABBY MALHARIA LTDA, tendo como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de fardamentos/ Epis, destinado a atender \u00e0s necessidades do INSTITUTO DE DEFESA  AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF, conforme documentos constantes do referido processo.  I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Patrizzia Barbosa Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 928486-9  III \u2013 Fiscal Titular: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-1  IV - Fiscal Substituto: Luana da C. Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 956866-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato         Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE \u2013 INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL \u2013 IDAF Decreto n\u00ba 5.540/2020 ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 217 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do processo SEI  de n\u00b0 0052.007858.00083/2021-69 e contrato n\u00ba 039/2021, assinado no  dia 04 de novembro de 2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa LIMA E  ABRAH\u00c3O LTDA, tendo como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de fardamentos/Epis,  destinado a atender \u00e0s necessidades do INSTITUTO DE DEFESA  AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF, conforme documentos constantes do referido processo.  I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Patrizzia Barbosa Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 928486-9  III \u2013 Fiscal Titular: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-1  IV - Fiscal Substituto: Luana da C. Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 956866-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE \u2013 INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL - IDAF Decreto n\u00ba 5.540/2020 ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 218 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU- \u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito  da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do processo SEI de n\u00b0  0052.007858.00083/2021-69 e contrato n\u00ba 040//2021, assinado no dia 04 de novembro de 2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa M. ELISA DE ALMEIDA - ME, tendo como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de fardamentos/Epis, destinado a atender \u00e0s  necessidades do INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF, conforme documentos constantes do referido processo.  I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Patrizzia Barbosa Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 928486-9  III \u2013 Fiscal Titular: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-1  IV - Fiscal Substituto: Luana da C. Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 956866-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE \u2013 INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF Decreto n\u00ba 5.540/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 038/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA GABBY MALHARIA LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa privada, para o fornecimento de Uniformes/Fardamentos, para atender  as necessidades do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre \u2013 IDAF/AC, em sua sede e demais unidades localizadas no interior do  Estado, conforme quadro abaixo:  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro em 31/12/2021, observando o disposto no  Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor Total de R$ 126.140,00 (Cento e Vinte e Seis Mil, Cento e Quarenta  Reais), para aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos previstos na CL\u00c1USULA PRIMEIRA.  No valor ajustado no caput desta Cl\u00e1usula est\u00e3o inclu\u00eddos todos os insumos e os atributos, inclusiva as contribui\u00e7\u00f5es fiscais, previdenci\u00e1rias e  encargos trabalhistas, bem como quaisquer outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste CONTRATO. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Data da assinatura: 04 de novembro de 2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. MARIA LUCELIA MODESTO pela Contratada. ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 039/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa privada, para o fornecimento de Uniformes/Fardamentos, para atender  as necessidades do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre \u2013 IDAF/AC, em sua sede e demais unidades localizadas no interior do  Estado, conforme quadro abaixo:  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro em 31/12/2021, observando o disposto no  Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor Total de R$ 23.868,00 (Vinte e Tr\u00eas Mil, e Oitocentos e Sessenta  e Oito Reais), para aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos previstos na CL\u00c1USULA PRIMEIRA.  No valor ajustado no caput desta Cl\u00e1usula est\u00e3o inclu\u00eddos todos os insumos e os atributos, inclusiva as contribui\u00e7\u00f5es fiscais, previdenci\u00e1rias e  encargos trabalhistas, bem como quaisquer outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste CONTRATO. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Data da assinatura: 04 de novembro de 2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. JERRE DA PRATA  LEMOS pela Contratada. ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 040/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA M. ELISA DE ALMEIDA - ME. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa privada, para o fornecimento de Uniformes/Fardamentos, para atender  as necessidades do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre \u2013 IDAF/AC, em sua sede e demais unidades localizadas no interior do  Estado, conforme quadro abaixo:  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro em 31/12/2021, observando o disposto no  Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor Total de R$ 33.077,00 (Trinta e Tr\u00eas Mil, e Setenta e Sete Reais),  para aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos previstos na CL\u00c1USULA PRIMEIRA.  No valor ajustado no caput desta Cl\u00e1usula est\u00e3o inclu\u00eddos todos os insumos e os atributos, inclusiva as contribui\u00e7\u00f5es fiscais, previdenci\u00e1rias e  encargos trabalhistas, bem como quaisquer outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste CONTRATO. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Data da assinatura: 04 de novembro de 2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. MARIA ELISA ALMEIDA DE MORAIS ARAUJO pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 273/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR  O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba  2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Senhora Aldenice Ferrreira Alves, para assumir Interinamente a Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Itiner\u00e1rio Formativo V, no \u00e2mbito do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 08/11/2021. Rio Branco Acre, 08 de novembro de 2021. Registre-se;  Publique-se; Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 10/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.05.041 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 310/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  MAQUITEC MAQUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA-EPP. OBJETO: Constitui objeto do presente e contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Lixeira tipo papeleira, Container (Lixeira) e Bebedouro  Industrial), para atender as demandas da Unidade Descentralizada CEPT de Gastronomia e Hospitalidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$ 10.544,00 (Dez Mil e Quinhentos e Quarenta e Quatro Reais).  DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Raquel Pereira Horta pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 11/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.05.041 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 310/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  REIS COM\u00c9RCIO ATACADISTA E VAREJISTA DE DIVERSOS ARTIGOS E SUPRIMENTOS LTDA. OBJETO: Constitui objeto do presente e contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Lixeira tipo papeleira, Container (Lixeira) e Bebedouro  Industrial), para atender as demandas da Unidade Descentralizada CEPT de Gastronomia e Hospitalidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$ 15.400,00 (Quinze Mil e Quatrocentos Reais).  DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Luigi Reis Tavares da Silva pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 8/2021/IEPTEC - GABIN/IEPTEC - PRES PROCESSO N\u00ba 2817.013006.00117/2021-11 Ao Senhor Charles de Souza Batista C SOUZA BATISTA Rua S\u00e3o Salvador n\u00ba 393 - Bairro Bahia CEP 69.904-240 - Rio Branco/A NOTIFICA\u00c7\u00c3O ATRASO DE ENTREGA DE MERCADORIAS O Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr, vem por meio de seu Presidente Interino: Considerando os termos dos Contratos n\u00ba 045/2021 e 046/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (REDE COORPORATIVA) com  instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o  de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do  Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre - PDSA, Fase II - BID. Considerando os artigos 54, 55, 58, 77 e 78 da Lei 8.666/93, os quais  trata dos contratos administrativos. Considerando a cl\u00e1usula nona do referido contrato, o qual no seu item  6.18 estabelece o prazo de entrega do objeto. \u201cA Contratada ter\u00e1 o prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias para entrega dos  equipamentos e materiais, com os equipamentos devidamente instalados  conforme especifica\u00e7\u00f5es na Ordem de Entrega expedida pelo IEPTEC\u201d Considerando que o referido prazo n\u00e3o fora cumprido, conforme consta as  solicita\u00e7\u00f5es realizadas pelas ORDENS DE ENTREGAS N\u00ba 053, 054, 055, 060,  061, 062, 063, 064, 065 e 066/2021, e seu descumprimento j\u00e1 est\u00e1 provocando graves transtornos ao Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica,  uma vez que as mercadorias solicitadas ainda n\u00e3o foram entregues. Considerando o n\u00e3o atendimento a NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 05/2021/IEPTEC  - GABIN/IEPTEC - PRES, emitida em 20/10/2021. Considerando que o descumprimento, total ou parcial do contratos,  acarreta a desclassifica\u00e7\u00e3o da empresa, com as consequ\u00eancias previstas no edital e na legisla\u00e7\u00e3o, produzindo as consequ\u00eancias de ordem civil, administrativa e fiscal, al\u00e9m de outras san\u00e7\u00f5es previstas na Cl\u00e1usula  Oitava das referidas ATAS e nos artigos 86 e 87 da lei 8666/93. RESOLVE NOTIFICAR a empresa C SOUZA BATISTA, CNPJ n\u00ba  12.606.457/0001-2, situada na Rua S\u00e3o Salvador n\u00ba 393 - Bairro Bahia,  CEP 69.904-240, RIO BRANCO - AC, doravante denominada CONTRATADA, representada por seu Propriet\u00e1rio o SR. Charles de Souza Batista, brasileiro, portador da carteira de identidade (RG) n\u00ba. 192662 SEJSP/ AC e inscrito no CPF (MF) sob o n\u00ba. 477.788.572-00, para que cumpra o  objeto do contrato no prazo m\u00e1ximo de 03 (Tr\u00eas) dias \u00fateis, \u00e0 contar do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es legais  cab\u00edveis ao caso, dentre elas a desclassifica\u00e7\u00e3o da empresa na referida  contrato, multas legais e contratuais, al\u00e9m de abertura de processo de inidoneidade para contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Ou ent\u00e3o, apresente justificativa devidamente fundamentada no prazo de 48h (quarenta  e oito horas) ap\u00f3s recebimento desta, para o atraso na entrega da referida  mercadoria, o qual, caber\u00e1 ao IEPTEC, por sua aceita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o decurso do citado prazo, este n\u00e3o tendo \u00eaxito, ser\u00e1 realizada  a desclassifica\u00e7\u00e3o/exclus\u00e3o da empresa dos referido contratos e imediatamente aberto o processo de apura\u00e7\u00e3o de inidoneidade da referida  empresa para contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Rio Branco, 08 de Novembro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 9/2021/IEPTEC - GABIN/IEPTEC - PRES PROCESSO N\u00ba 2817.013006.00117/2021-11 Ao Senhor Andr\u00e9 Luiz Souza Feitoza ACREJET INFORMATICA LTDA Avenida Ceara, n\u00ba 1546 - Bairro lpase CEP 69.900.330 - Rio Branco/AC NOTIFICA\u00c7\u00c3O ATRASO DE ENTREGA DE MERCADORIAS  O Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr, vem por meio de seu Presidente Interino: Considerando os termos dos Contratos n\u00ba 048/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do Est\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o para a  Divis\u00e3o de EaD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na  Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa  de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre - PDSA, Fase II - BID. Considerando os artigos 54, 55, 58, 77 e 78 da Lei 8.666/93, os quais  trata dos contratos administrativos. Considerando a cl\u00e1usula nona do referido contrato, o qual no seu item  6.18 estabelece o prazo de entrega do objeto. \u201cA Contratada ter\u00e1 o prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias para entrega dos  equipamentos e materiais, com os equipamentos devidamente instalados  conforme especifica\u00e7\u00f5es na Ordem de Entrega expedida pelo IEPTEC\u201d Considerando que o referido prazo n\u00e3o fora cumprido, conforme consta  as solicita\u00e7\u00f5es realizadas pelas ORDENS DE ENTREGAS N\u00ba 056,057  e 058/2021, e seu descumprimento j\u00e1 est\u00e1 provocando graves transtornos ao Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, uma vez que  as mercadorias solicitadas ainda n\u00e3o foram entregues. Considerando o n\u00e3o atendimento a NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 07/2021/IEPTEC  - GABIN/IEPTEC - PRES, emitida em 20/10/2021. Considerando que o descumprimento, total ou parcial do contratos,  acarreta a desclassifica\u00e7\u00e3o da empresa, com as consequ\u00eancias previstas no edital e na legisla\u00e7\u00e3o, produzindo as consequ\u00eancias de ordem civil, administrativa e fiscal, al\u00e9m de outras san\u00e7\u00f5es previstas na Cl\u00e1usula  Oitava das referidas ATAS e nos artigos 86 e 87 da lei 8666/93. RESOLVE NOTIFICAR a empresa ACREJET INFORMATICA LTDA, CNPJ n\u00ba  06.082.078/0001-89, situada na Avenida Ceara, n\u00ba 1546 - Bairro lpase, CEP  69.900.330, RIO BRANCO - AC, doravante denominada CONTRATADA, representada por seu s\u00f3cio o SR. Andr\u00e9 Luiz Souza Feitoza, brasileiro, portador  da carteira de identidade (RG) n\u00ba. 0318464 SSP/AC e inscrito no CPF(MF) sob  o n\u00ba. 523.434.92-68, para que cumpra o objeto do contrato no prazo m\u00e1ximo  de 03 (Tr\u00eas) dias \u00fateis, \u00e0 contar do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, sob pena de  aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis ao caso, dentre elas a desclassifica\u00e7\u00e3o  da empresa na referida contrato, multas legais e contratuais, al\u00e9m de abertura de processo de inidoneidade para contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica.  Ou ent\u00e3o, apresente justificativa devidamente fundamentada no prazo de 48h  (quarenta e oito horas) ap\u00f3s recebimento desta, para o atraso na entrega da  referida mercadoria, o qual, caber\u00e1 ao IEPTEC, por sua aceita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o decurso do citado prazo, este n\u00e3o tendo \u00eaxito, ser\u00e1 realizada  a desclassifica\u00e7\u00e3o/exclus\u00e3o da empresa dos referido contratos e imediatamente aberto o processo de apura\u00e7\u00e3o de inidoneidade da referida  empresa para contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Rio Branco, 08 de Novembro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 75 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 018/2021 \u2013 Empresa PAS- PROJETO ASSESSORIA E SISTEMA  EIRELI, assinado no dia 28/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021. Processo SEI n\u00ba 0053.010445.00121/2021-67. Constitui objeto do presente  Contrato - A contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada na Elabora\u00e7\u00e3o das  pe\u00e7as t\u00e9cnicas e gr\u00e1ficas necess\u00e1rias e indispens\u00e1veis \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de  obras p\u00fablicas com tipologias e complexidades variadas e outras atividades correlatas por unidade de medidas (M, M2, M3, KVA), conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Edital de Concorr\u00eancia  identificada no pr\u00eaambulo e na proposta vencedora, os quais integram  este instrumento, independente de transi\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Cleyton Teles Contreiras Paiva, matricula n\u00ba 9475729-1; II \u2013 Gestor Substituto: Williane Bianca da Silva Souza, matricula n\u00b0 9520171-1; III - Fiscal Titular: Paulo Franco Teles de Oliveira, matricula n\u00ba 9391894-3; IV - Fiscal Substituto: Natiele da Costa Pinta, matricula n\u00b0 9562001-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Por- taria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio  do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "EXTRATO DE 1\u00ba TERMO ADITIVO  CONTRATO N\u00ba 010/2020  COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2020 PROCESSO ITERACRE N\u00ba 004453/2020 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A  A.S.M COMERCIO E CONSTRU\u00c7AO EIRELI. OBJETO: E a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva com troca de pe\u00e7as, destinados a  atender as necessidades conforme as descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta da Contratada e demais documentos constantes  na Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n\u00ba 029/2020. DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia do dia 21 de outubro ate 31 de dezembro de 2021.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programas de Trabalho: 21.1222.27742620000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00, 33.90.39.00 - Fonte de  Recursos: 100(RP). LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 08 de outubro de 2021. Assinam: Contratante \u2013 Alirio Wanderley Neto \u2013 ITERACRE e Contratado \u2013 Sr\u00aa. Ariane Sampaio Moura. ",
            "EXTRATO DE 1\u00ba TERMO ADITIVO  CONTRATO N\u00ba 011/2020  COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2020 PROCESSO ITERACRE N\u00ba 004453/2020 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A INGRID FELIX DAMASCENO ME. OBJETO: E a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva com troca de pe\u00e7as, destinados a  atender as necessidades conforme as descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta da Contratada e demais documentos constantes  na Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n\u00ba 029/2020. DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia do dia 27 de outubro ate 31 de dezembro de 2021.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programas de Trabalho: 21.1222.27742620000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00, 33.90.39.00 - Fonte de  Recursos: 100(RP). LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 08 de outubro de 2021. Assinam: Contratante \u2013 Alirio Wanderley Neto \u2013 ITERACRE e Contratado \u2013 Sr\u00aa Ingrid Felix Damasceno ME. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00ba 499 de 09 de novembro 2021. CONSIDERANDO o Decreto Estadual n\u00ba 7.020/2020, que regulamenta a Lei Federal n\u00ba 14.017 (Lei Aldir Blanc) no \u00e2mbito do Estado do Acre; CONSIDERANDO a medida cautelar concedida pela Ministra C\u00e1rmen L\u00facia na A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria n\u00ba 3.492, que deferiu a tutela de urg\u00eancia para prorrogar o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos recebidos pela Lei Aldir Blanc, sem \u00f4nus para o Acre ou para os agentes culturais; CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 14.150/21; O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de janeiro  de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, RESOLVE: Art. 1\u00ba PRORROGAR at\u00e9 31/12/2021 o prazo de execu\u00e7\u00e3o dos projetos financiados pela Lei Aldir Blanc nos editais n\u00ba 001/2020- Forma\u00e7\u00e3o, n\u00ba  002/2020- Arte e Patrim\u00f4nio, n\u00ba 003/2020- Audiovisual, n\u00ba 005/2020- Cultura afro-brasileira, n\u00ba 006.2020- Culturas tradicionais e populares e n\u00ba  007/2020- Produ\u00e7\u00e3o e eventos consolidados/in\u00e9ditos. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM Decreto n\u00ba 047/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 64 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEI N\u00b0 23/2021 DO SRP N\u00ba 249/2020 DA ATA N\u00ba 113/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 295/2021. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE CONTRATADA: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Agulha para biopsia e outros), do PREG\u00c3O SRP n\u00ba  249/2020 da Ata n\u00ba 113/2021, a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de 58.326,00(cinquenta e oito mil, trezentos e vinte seis reais). Os pre\u00e7os  contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 28 de outubro de 2021 Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e  pela BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. O senhor Ant\u00f4nio Ivo de Pontes. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEI N\u00b0 24/2021 DO SRP N\u00ba 249/2020 DA ATA N\u00ba 114/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 296/2021. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE CONTRATADA: MEDPLUS COM\u00c8RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Agulha para biopsia e outros), do PREG\u00c3O SRP n\u00ba  249/2020 da Ata n\u00ba 114/2021, a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de R$30.050,00 (trinta mil, cinquenta reais). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 28 de outubro de 2021. Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e  pela MEDPLUS COM\u00c8RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O. O senhor Ivan Gon\u00e7alves Pereira Junior pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 125/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.012237.00015/2020-99 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 005/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: INVIACRE SEGURAN\u00c7A EIRELI DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia desarmada, visando o adequado funcionamento da estrutura t\u00e9cnico  administrativa e operacional da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 733.990,32 (setecentos e trinta e tr\u00eas mil novecentos e noventa reais e trinta e dois centavos). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: _______________. Fonte de Recursos: _______________________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 05/11/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela INVIACRE SEGURAN\u00c7A  EIRELI, o senhor JOAZ SOARES DE OLIVEIRA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Pelo presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o, a Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do  Acre - FUNDHACRE, atrav\u00e9s de seu Presidente, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento das propostas  de que trata o Processo Administrativo SEI N\u00ba 0039.012237.00015/202099 \u2013 Preg\u00e3o Presencial por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 005/2021 \u2013 CPL 05,  que teve como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia desarmada , visando o adequado funcionamento  da estrutura t\u00e9cnico administrativa e operacional da Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre - FUNDHACRE, em conformidade com a quantidade e especifica\u00e7\u00f5es constantes no edital e seus anexos do certame.  Foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente, em especial as disposi\u00e7\u00f5es da Lei 10.520/02, Decretos Estaduais 5.965/10,  5.967/10, 5.972/10 e 7.477/14 aplicando-se subsidiariamente na Lei  n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 147, de 07 de  agosto de 2014 e suas altera\u00e7\u00f5es. Desse modo, satisfazendo \u00e0 lei e ao  m\u00e9rito, e conforme disponibiliza\u00e7\u00e3o do processo (GRP e LICON) atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 4641/2021/SEICT de 19/10/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba  0039.012237.00015/2020-99, HOMOLOGO a proponente:  CNPJ: 07.134.755/0001-28 \u2013 INVIACRE SEGURAN\u00c7A EIRELI, o LOTE  \u00daNICO (itens 1, 2, 3, 4, 5 e 6) no valor de R$ 733.990,32 (setecentos  e trinta e tr\u00eas mil novecentos e noventa reais e trinta e dois centavos);  o resultado do processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial por Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 005/2021 \u2013 CPL 05. Estando tudo em conformidade com as  Atas de Sess\u00e3o de Julgamento.  Rio Branco\u2013AC, 05 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre FUNDHACRE  Decreto n\u00ba 8.644/2021 "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013 EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 79/2021/GAB/EMATER DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA  E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER/ACRE, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 6.969, de 30 de  setembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.893, de 02 de outubro de  2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do  contrato administrativo, bem como o Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de  2016, que disp\u00f5e sobre os procedimentos para licita\u00e7\u00e3o e acompanhamento dos contratos de servi\u00e7os continuados que podem ser contratados de terceiros pelo Poder Executivo Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para atuarem como  Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba 004/2021, sob o Processo SEI n\u00ba  0035.013593.00007/2021-11, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de  despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de  cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou  sob responsabilidade da Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural  do Acre - EMATER/AC, assinado no dia 27/10/2021, com vig\u00eancia de 12  (doze) meses a contar da assinatura do contrato.  I - Gestores do Contrato Titular: Jos\u00e9 Ary Alves de Almeida, Matr\u00edcula n\u00ba 265187. Suplente: Mariano Tavares do Couto, Matr\u00edcula n\u00ba 9197770. II - Fiscais do Contrato Titular: Antonio Fernandes Mendes, Matr\u00edcula n\u00ba 263494. Suplente: Jos\u00e9 Nunes da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 264202. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais do Contrato neste ato designados dever\u00e3o  seguir as normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de  2016, mormente o Cap\u00edtulo VI, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos, bem como demais normatizac\u00f5es que tratam do tema. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos \u00e0 data da assinatura do contrato. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 08 de novembro de 2021. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor-Presidente da EMATER-ACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 084/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa. Conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao vereador  Sionayton Rodrigues Staut, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade  de Rio Branco-AC. Objetivo: Comparecer a uma reuni\u00e3o com o Deputado Estadual Jos\u00e9 Bestene (PP) para tratar sobre o recapeamento do  Ramal do Granada, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, conforme documentos  pertinentes em anexo. Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 09 de  novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 08 de novembro de 2021. Gilberto Fransa da Silva/PSDB Presidente da CMA ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 085/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa. Conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao vereador  Odilon dos Santos, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de Rio  Branco-AC. Objetivo: Comparecer a uma reuni\u00e3o no Iteracre para tratar  sobre o mapa do per\u00edmetro urbano do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, conforme documentos pertinentes em anexo. Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 09 de  novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 08 de novembro de 2021.  Gilberto Fransa da Silva/PSDB Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 004/2021, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. (Autor: Mesa Diretora) \u201cAUTORIZA A MESA DIRETORA DOAR BENS INSERV\u00cdVEIS  PERTENCENTES AO PATRIM\u00d4NIO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, aprovou  no dia 04 de novembro de 2021, e ela promulga o seguinte: Considerando que \u00e9 de sua exclusiva compet\u00eancia autorizar a doa\u00e7\u00e3o  de bens inserv\u00edveis pertencentes ao patrim\u00f4nio; Considerando que a Comiss\u00e3o composta por servidores deste Poder  concluiu pela imprestabilidade de diversos bens que comp\u00f5em o acervo  patrimonial desta Augusta Casa; Considerando, ainda, que algumas entidades demonstraram interesse  em receber, sob a forma de doa\u00e7\u00e3o, os bens em comento, DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica a Mesa Diretora autorizada a doar \u00e0 IGREJA EVANG\u00c9LICA  ASSEMBLEIA DE DEUS e \u00e0 IGREJA PENTECOSTAL UNIDA DO  BRASIL, os bens m\u00f3veis considerados como imprest\u00e1veis para uso,  observado quanto a entrega dos mesmos, a solicita\u00e7\u00e3o formulada pela  entidade donat\u00e1ria. Art. 2\u00ba - No ato da entrega dos bens doados, deve ser firmado um  TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O, a fim de tornar juridicamente v\u00e1lida e legal a  autoriza\u00e7\u00e3o legislativa outorgada pelo Plen\u00e1rio. Art. 3\u00ba - Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sala das Sess\u00f5es Vereador Luiz Maciel da Costa, em 05 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba.04/2.021 DESAPROVA AS CONTAS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, RELATIVAS AO EXERC\u00cdCIO DE 2014 E D\u00c1  OUTRASPROVID\u00caNCIAS. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais pautadas no art. 31 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  art. 42, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, DECRETA: Artigo 1\u00ba:- Ficam desaprovadas as Contas da Prefeitura Municipal de  Marechal Thaumaturgo, relativas ao exerc\u00edcio de 2.014, embasado no  Parecer 623/2017 emitido pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Contas do Estado do  Acre, em sess\u00e3o de 20 de abril de 2017, no Processo de Presta\u00e7\u00e3o de  Contas TC- 202092015-40. Artigo 2\u00ba:- Nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 009/2021 da C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo, a Mesa far\u00e1 comunica\u00e7\u00e3o desta delibera\u00e7\u00e3o ao Tribunal de  Contas do Estado do Acre, encaminhando-lhe c\u00f3pia desta decis\u00e3o. Artigo 3\u00ba:- Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, ficando revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo, 22 de Outubro de 2.021. Jose dos Santos Furtado Presidente ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba.05/2.021. DESAPROVA AS CONTAS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, RELATIVAS AO EXERC\u00cdCIO DE 2016 E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais pautadas no art. 31 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  art. 42, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, DECRETA: Artigo1\u00ba:- Ficam desaprovadas as Contas da Prefeitura Municipal de  Marechal Thaumaturgo, relativas ao exerc\u00edcio de 2016, embasado no  Parecer 729/2020 emitido pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Contas do Estado do  Acre, no Processo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas n\u00b0 123.708 TCE/AC. Artigo 2\u00ba:- Nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 09/2021 da C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo, a Mesa far\u00e1 comunica\u00e7\u00e3o desta delibera\u00e7\u00e3o ao Tribunal de Contas do Estado do Acre, encaminhando-lhe c\u00f3pia desta decis\u00e3o. Artigo 3\u00ba:- Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, ficando revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo, 22 de Outubro de 2.021. JOSE DOS SANTOS FURTADO Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 365/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 30.331/2021, RESOLVE: Designar o servidor Thiago Lebre da Silva Oliveira para participar do \u201cIII  Simp\u00f3sio Brasileiro de C\u00e2maras de Vereadores\u201d, realizado pelo Centro  de Estudos de Administra\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 CEAM na cidade de Curitiba  - PR no per\u00edodo de 09 a 13 de novembro do ano em curso, com sa\u00edda  em 08/11/2021 e retorno em 13/11/2021, concedendo-lhes 5,5 (cinco e  meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "AVISO DE EDITAL CHAMADA P\u00daBLICA 03/2021 OBJETO: O objeto do presente edital da Chamada P\u00fablica N\u00ba 03/2021,  consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da agricultura  familiar e do empreendedor familiar rural ou de suas organiza\u00e7\u00f5es para  prover as necessidades de alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos matriculados nas unidades escolares da Rede Estadual de Ensino em atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/AC, al\u00e9m  do disposto no presente edital e seus respectivos anexos. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 06 de dezembro de 2021 \u00e0s 09:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. gov. Edmundo Pinto, n\u00ba 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no  endere\u00e7o acima citado. Maiores esclarecimentos relacionados com o presente aviso telefone  (068) 3235-1173, no hor\u00e1rio de expediente, nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 08 de novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA CONSELHO DE PROMO\u00c7\u00c3O DE IGUALDADE RACIAL CONSELHO DE PROMO\u00c7\u00c3O DE IGUALDADE RACIAL \u2013 COMPIR Reuni\u00e3o de aprova\u00e7\u00e3o do regimento interno realizada no dia 01  de outubro de 2021 Joana Bandeira Presidente do Conselho de promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial Cleucilene Tabosa Rufino Gestora de Pol\u00edtica de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial REGIMENTO INTERNO DO CONSELHO MUNICIPAL DE PROMO\u00c7\u00c3O  DA IGUALDADE RACIAL CAPITULO I DA NATUREZA E DA FINALIDADE Art. 1\u00ba O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial- COMPIR, \u00f3rg\u00e3o colegiado de car\u00e1ter consultivo, integrante da estrutura b\u00e1sica da Secretaria Municipal de Cultura da Prefeitura de Brasil\u00e9ia-AC,  SECULT, criado pela Lei  municipal n\u00ba 1.025  23 de Outubro de 2018,  atrav\u00e9s do decreto de nomea\u00e7\u00e3o n\u00ba 051 de 15 de julho de 2021 que deu  posse aos seus novos membros no dia 02  de agosto de 2021. \u00a7 1\u00ba O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial tem por  finalidade propor, em \u00e2mbito do munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia, pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, com \u00eanfase na popula\u00e7\u00e3o negra e ind\u00edgena,  bem como outros segmentos \u00e9tnicos da popula\u00e7\u00e3o brasileense, com o  objetivo de combater o racismo, o preconceito e a discrimina\u00e7\u00e3o racial  e de reduzir as desigualdades raciais, inclusive no aspecto econ\u00f4mico  e financeiro, social, pol\u00edtico e cultural, ampliando o processo de controle  social sobre as referidas pol\u00edticas. CAPITULO II DA SUA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO COLEGIADO Art. 2\u00ba O COMPIR tem a seguinte organiza\u00e7\u00e3o interna I   - Um Presidente(a) II  - Um Vice-Presidente (a) III - Um Secret\u00e1rio(a) Executivo(a)/geral IV - Grupos de Trabalho  CAPITULO III DO PERIODO DE MANDATO Art. 3\u00ba A DIRE\u00c7\u00c3O ELEITA DO COMPIR ter\u00e1 um per\u00edodo de 2 anos  contados a partir do dia da posse dos seus membros. CAPITULO IV DO PERIODO DE ELEI\u00c7\u00c3O  A elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada no per\u00edodo de 2 anos quando contado o  dia da elei\u00e7\u00e3o do Presidente(a), Vice-Presidente(a) e Secret\u00e1rio(a)  executiv0(a) pelos os membros do Conselho de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial \u2013 COMPIR. CAPITULO V DO PROCESSO DE VOTA\u00c7\u00c3O S\u00e3o h\u00e1bitos a votar para nova dire\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o para Igualdade Racial \u2013 COMPIR, os representantes das entidades  da sociedade civil e institui\u00e7\u00f5es governamentais que fazem parte do  Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial \u2013 COMPIR, conforme o ultimo decreto de posse dos conselheiros. CAPITULO VI DA ALTERNANCIA DO MANDATO Os mandatos de presid\u00eancia do COMPIR, ser\u00e3o alternados, ficando um  mandato com um membro da sociedade civil e o outro sendo de um  membro de entidades governamentais. SE\u00c7\u00c3O  DA COMPOSI\u00c7\u00c3O DA PLENARIA  Art. 3\u00ba A plen\u00e1ria \u00e9 a inst\u00e2ncia decis\u00f3ria do COMPIR, composta pelos  Conselheiros(as) designados(as) como membros do Conselho Municipal  de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, funcionar\u00e1 em sess\u00f5es ordin\u00e1rias e  extraordin\u00e1rias, de acordo com requisitos de funcionamento estabelecidos  neste Regimento e por delibera\u00e7\u00e3o da plen\u00e1ria conforme necess\u00e1rio. SUBSE\u00c7\u00c3O DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHEIROS Art. 4\u00ba S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es dos (as) Conselheiros (as): I   - Zelar pelo pleno e total desenvolvimento das atribui\u00e7\u00f5es do COMPIR; II - Estudar e relatar, nos prazos preestabelecidos, mat\u00e9rias que lhes forem  distribu\u00eddas, podendo valer-se de assessoramento t\u00e9cnico e administrativo; III - Apreciar e, quando for o caso, deliberar sobre mat\u00e9rias  submetidas a Plen\u00e1ria; IV - Apresentar propostas de mo\u00e7\u00f5es, recomenda\u00e7\u00f5es ou resolu\u00e7\u00f5es  sobre assuntos relativos \u00e0 pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial; V -Requerer vota\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria em regime de urg\u00eancia; VI - Zelar, acompanhar e propor medidas de defesa de direitos de indiv\u00edduos e grupos \u00e9tnicos raciais afetados por discrimina\u00e7\u00e3o racial e demais  formas de intoler\u00e2ncia;  VII -Desempenhar outras atividades necess\u00e1rias ao cumprimento do  seu papel e ao funcionamento do Conselho. Par\u00e1grafo \u00fanico. As justificativas de aus\u00eancias dever\u00e3o ser apresentadas  na Secretaria Executiva do COMPIR at\u00e9 tr\u00eas dias \u00fateis ap\u00f3s a sess\u00e3o. VIII \u2013A aus\u00eancia de participa\u00e7\u00e3o de seus membros por 3 (tr\u00eas) reuni\u00f5es consecutivas, sem justificativa por escrito causar\u00e1 na perda do cargo, cabendo a  entidade ser comunicada por escrito com prazo para a sua substitui\u00e7\u00e3o; Art. 5\u00ba A perda de mandato de membros pela pr\u00e1tica de ato incompat\u00edvel  com a fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro do COMPIR, por decis\u00e3o da maioria absoluta  dos membros do COMPIR, conforme previsto no art. 4\u00ba do Dec. n\u00ba 4.885,  de 20 de novembro de 2003, ser\u00e1 comunicada ao presidente (a) do COMPIR, que dever\u00e1 tomar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 sua substitui\u00e7\u00e3o. SUBSE\u00c7\u00c3O DO FUNCIONAMENTO DO CONSELHO MUNICIPAL DE PROMO\u00c7\u00c3O  DA IGUALDADE RACIAL Art. 6\u00ba O COMPIR reunir-se-\u00e1 preferencialmente reuni\u00f5es bimestrais no  munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia, em reuni\u00f5es ordin\u00e1rias convocadas pelo presidente  (a) e em sess\u00f5es extraordin\u00e1rias por convoca\u00e7\u00e3o do presidente (a), ou decorrentes de requerimento da maioria absoluta dos seus membros titulares. Art. 7\u00ba As sess\u00f5es ordin\u00e1rias do COMPIR, ressalvadas as situa\u00e7\u00f5es de  excepcionalidade, dever\u00e3o ser convocadas com anteced\u00eancia m\u00ednima de  cinco dias \u00fateis, com pauta previamente comunicada aos seus integrantes. \u00a7 1\u00ba Cada membro, no exerc\u00edcio da titularidade, ter\u00e1 direito a um voto,  sendo garantido aos membros suplentes presente \u00e0s reuni\u00f5es quando  estiver o qu\u00f3rum assegurado somente o direito a voz. \u00a7 2\u00ba As sess\u00f5es ser\u00e3o p\u00fablicas, podendo, no entanto, a crit\u00e9rio do  Presidente(a), justificadamente, ser adotado regime sigiloso, nas hip\u00f3teses em que a sess\u00e3o demandar restri\u00e7\u00e3o de acesso ao p\u00fablico. \u00a7 3\u00ba No caso de observadores n\u00e3o ser\u00e1 permitido aos observadores  participar das discuss\u00f5es ou fazer perguntas durante a sess\u00e3o, salvo  por autoriza\u00e7\u00e3o expressa da plen\u00e1ria. Art. 8\u00ba O qu\u00f3rum para in\u00edcio das sess\u00f5es \u00e9 de maioria absoluta na primeira chamada. Na segunda chamada, ap\u00f3s 15 minutos do in\u00edcio da  sess\u00e3o o qu\u00f3rum ser\u00e1 por maioria simples. Art. 9\u00ba A pauta da reuni\u00e3o ordin\u00e1ria constar\u00e1 de: I -Verifica\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a e da exist\u00eancia de qu\u00f3rum para instala\u00e7\u00e3o  do colegiado; II -Leitura e aprova\u00e7\u00e3o da ata da reuni\u00e3o anterior; III -Informes gerais; IV -Leitura  aprova\u00e7\u00e3o da ordem do dia; V -Apresenta\u00e7\u00e3o, discuss\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias agendadas; e VI -Encerramento. Art. 10. A Plen\u00e1ria do COMPIR, observado o qu\u00f3rum estabelecido, deliberar\u00e1 mediante Resolu\u00e7\u00f5es, Recomenda\u00e7\u00f5es e Mo\u00e7\u00f5es adotadas pela  aprova\u00e7\u00e3o da maioria dos presentes. \u00a7 1\u00ba As Resolu\u00e7\u00f5es referem-se a delibera\u00e7\u00f5es acerca de medidas de  car\u00e1ter interno do COMPIR, em especial a aprova\u00e7\u00e3o do Regimento  Interno e a cria\u00e7\u00e3o de Grupos de Trabalho; \u00a7 2\u00ba As Recomenda\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dirigidas a ator ou atores institucionais a  que se sugere ou de quem se espera ou se pede determinada conduta  ou provid\u00eancia; \u00a7 3\u00ba As Mo\u00e7\u00f5es expressam o ju\u00edzo do COMPIR sobre fatos ou situa\u00e7\u00f5es,  com o prop\u00f3sito de manifestar reconhecimento, apoio, cr\u00edtica ou oposi\u00e7\u00e3o. \u00a7 4\u00ba As delibera\u00e7\u00f5es do COMPIR ser\u00e3o encaminhadas para publica\u00e7\u00e3o  no Di\u00e1rio Oficial do Estado ou nos jornais de grande circula\u00e7\u00e3o da cidade de Brasil\u00e9ia, no prazo m\u00e1ximo de trinta dias. Art. 11. As interven\u00e7\u00f5es durante a discuss\u00e3o das mat\u00e9rias no COMPIR  dever\u00e3o ter dura\u00e7\u00e3o de cinco minutos, podendo ser esse limite de tempo ampliado por decis\u00e3o da plen\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ser\u00e1 permitida apenas uma reinser\u00e7\u00e3o para cada  ponto de pauta.  Art. 12. As reuni\u00f5es do COMPIR, observada a legisla\u00e7\u00e3o vigente, ter\u00e3o  as seguintes rotinas para ordenamento de seus trabalhos: I - As mat\u00e9rias pautadas, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da pauta do dia ser\u00e3o  apresentadas, por escrito, destacando-se os pontos essenciais, seguindo-se a discuss\u00e3o e, quando for o caso, a delibera\u00e7\u00e3o da plen\u00e1ria; II - Ao in\u00edcio da discuss\u00e3o, qualquer conselheiro poder\u00e1 pedir vista de  pontos discutidos em reuni\u00e3o anterior, devendo o assunto retornar impreterivelmente, na reuni\u00e3o ordin\u00e1ria seguinte para aprecia\u00e7\u00e3o e eventual delibera\u00e7\u00e3o; III - O pedido de vista poder\u00e1 ser feito por mais de um conselheiro, sendo relatores todos aqueles que o fizerem; IV - A quest\u00e3o de ordem \u00e9 direito exclusivamente ligado ao cumprimento  dos dispositivos regimentais e legais, cabendo ao Coordenador (a) acat\u00e1-la  ou n\u00e3o, ouvindo sempre a plen\u00e1ria em caso de conflito com o requerente; V - As vota\u00e7\u00f5es devem ser apuradas pela contagem de votos a favor, contra e absten\u00e7\u00f5es, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa de cada conselheiro; VI - A recontagem dos votos deve ser realizada quando o Coordenador  (a) julgar necess\u00e1rio ou quando solicitada por um ou mais conselheiros. Art. 13. AS SESS\u00d5ES DA PLEN\u00c1RIA PODEM SER GRAVADAS E DAS  ATAS DEVEM CONSTAR: I - Rela\u00e7\u00e3o dos participantes seguida do nome de cada membro, com  a indica\u00e7\u00e3o da qualidade de titular ou suplente, e do \u00f3rg\u00e3o ou entidade  que representa; II - Resumo de cada informe, onde conste de forma sucinta o nome do  Conselheiro e o assunto ou sugest\u00e3o apresentada; III - Rela\u00e7\u00e3o dos temas abordados na ordem do dia com indica\u00e7\u00e3o dos  respons\u00e1veis pela apresenta\u00e7\u00e3o do assunto, e a inclus\u00e3o de alguma  observa\u00e7\u00e3o, quando expressamente solicitada por conselheiros(a); IV - As delibera\u00e7\u00f5es tomadas, inclusive quanto \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da ata da  reuni\u00e3o anterior e aos temas a serem inclu\u00eddos na pauta da reuni\u00e3o  seguinte, ter\u00e3o registrados o n\u00famero de votos contra, a favor e absten\u00e7\u00f5es, incluindo vota\u00e7\u00e3o nominal quando solicitada. \u00a7 1\u00ba O teor integral das mat\u00e9rias tratadas nas reuni\u00f5es do Conselho estar\u00e1  dispon\u00edvel na Secretaria Executiva em grava\u00e7\u00e3o ou em c\u00f3pia de documentos. \u00a7 2\u00ba A Secretaria (o) Executiva providenciar\u00e1 a remessa por meio eletr\u00f4nico da ata de modo que cada Conselheiro possa receb\u00ea-la, no m\u00ednimo,  cinco dias antes da reuni\u00e3o em que ser\u00e1 apreciada. \u00a7 3\u00ba As emendas e corre\u00e7\u00f5es \u00e0 ata ser\u00e3o entregues pelos Conselheiros  (as) na Secretaria Executiva at\u00e9 o in\u00edcio da sess\u00e3o que a apreciar\u00e1. SE\u00c7\u00c3O  DO PRESIDENTE (A) Art. 14. A fun\u00e7\u00e3o do presidente (a) do COMPIR ser\u00e1 exercida a elei\u00e7\u00e3o  pelos conselheiros conforme dispuser o regimento eleitoral e a lei que  criou o conselho.  \u00a7 1\u00ba No impedimento, aus\u00eancia ou ainda por qualquer outro motivo que  o presidente (a) n\u00e3o possa mais exercer suas fun\u00e7\u00f5es, o Vice-presidente assumir\u00e1 a Coordena\u00e7\u00e3o geral do conselho.  \u00a7 2\u00ba No impedimento ou aus\u00eancia tanto do presidente (a) do vice-presidente (a) assume o Secret\u00e1rio (a) Geral. SE\u00c7\u00c3O DO SECRETARIO GERAL Art. 15. A fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio(a) Geral ser\u00e1 exercida com a finalidade  de Prover as condi\u00e7\u00f5es para o cumprimento das suas compet\u00eancias do  COMPIR, por meio da promo\u00e7\u00e3o do necess\u00e1rio apoio t\u00e9cnico, log\u00edstico  e administrativo. \u00a7 1\u00ba Na aus\u00eancia, impedimento ou incompatibilidade do Secret\u00e1rio Executivo, a Secretaria Municipal de Cultura \u2013 SECULT - designar\u00e1 como  Secret\u00e1rio Executivo uma pessoa para o cumprimento dos trabalhos.  Art. 16. Compete ao Secret\u00e1rio-Executivo: I) Convocar, por solicita\u00e7\u00e3o do presidente(a) as reuni\u00f5es do Conselho e  dos Grupos de Trabalho; II) Preparar conjunto com o presidente(a) e o Vice- presidente(a) a pauta  de reuni\u00f5es; III) Executar outras compet\u00eancias que lhe sejam atribu\u00eddas pelo  presidente(a) assim como pela plen\u00e1ria; IV) Dar ampla publicidade a todos os atos deliberados no COMPIR; V) Adotar ou propor medidas que objetivem o aperfei\u00e7oamento dos servi\u00e7os do Conselho; VI) Decidir ou opinar sobre assuntos de sua compet\u00eancia; VII) Compor a mesa diretora do COMPIR. VIII) Acompanhar, supervisionar e participar da execu\u00e7\u00e3o dos Conv\u00eanios do COMPIR; IX) Apresentar ao COMPIR o Plano de Trabalho Anual; X) Acompanhar o encaminhamento dado \u00e0s Resolu\u00e7\u00f5es, Recomenda\u00e7\u00f5es e Mo\u00e7\u00f5es emanadas do Conselho e dar as respectivas informa\u00e7\u00f5es atualizadas durante os informes do COMPIR; XI) Submeter ao presidente(a) do COMPIR e a Plen\u00e1ria relat\u00f3rio das atividades do COMPIR, do ano anterior, no primeiro trimestre de cada ano; SE\u00c7\u00c3O DOS GRUPOS DE TRABALHO Art. 17. Os Grupos de Trabalho s\u00e3o inst\u00e2ncias de natureza t\u00e9cnica, para  tratar de assuntos espec\u00edficos e t\u00eam por finalidade promover a\u00e7\u00f5es, realizar estudos e elaborar propostas sobre os seguintes temas: I - Combate a todas as formas de manifesta\u00e7\u00e3o de racismo, preconceito  e \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial e xenofobia; II - Erradica\u00e7\u00e3o das desigualdades raciais e seus reflexos, notadamente  nos aspectos econ\u00f4mico, financeiro, social, pol\u00edtico e cultural; III - Controle social sobre as Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial. Art. 18. A plen\u00e1ria poder\u00e1 criar tantos Grupos de Trabalho quantos forem necess\u00e1rios para desenvolver estudos e elaborar proposi\u00e7\u00f5es aos  temas referidos no Art. 17 deste Regimento. Art. 19. A constitui\u00e7\u00e3o e funcionamento de cada Grupo de Trabalho ser\u00e3o  estabelecidos em resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do COMPIR, da qual constar\u00e1: I - Justificativa; II - Finalidade; III - Objetivos; IV \u2013 Prazos; V - Demais aspectos que identifiquem claramente a sua natureza. Art. 20. Os Grupos de trabalho ser\u00e3o compostos por no m\u00e1ximo 5 (cinco) membros, devendo sempre a coordena\u00e7\u00e3o ficar a cargo de um conselheiro titular e poder\u00e3o ter, entre seus integrantes, pessoas que n\u00e3o  s\u00e3o integrantes do Conselho. \u00a7 1\u00ba Sempre que poss\u00edvel, os coordenadores dos Grupos de Trabalho conselheiros representantes das popula\u00e7\u00f5es ou segmentos \u00e9tnicos de que tratam. \u00a7 2\u00ba De acordo com a urg\u00eancia, necessidade e gravidade do assunto  a serem tratados, os grupos de Trabalho poder\u00e3o ser constitu\u00eddos pelo  Presidente (a), ad referendum da Plen\u00e1ria, que dever\u00e1 manifestar-se a  respeito na sess\u00e3o seguinte. Art. 21. Aos membros dos Grupos de Trabalho compete: I - Realizar estudos e an\u00e1lises, apresentar proposi\u00e7\u00f5es e recomenda\u00e7\u00f5es, opinar, apreciar, emitir parecer e relatar as mat\u00e9rias que lhes forem distribu\u00eddas e assessorar as reuni\u00f5es plen\u00e1rias, na \u00e1rea de sua  compet\u00eancia; II - Requerer esclarecimentos que lhes forem \u00fateis para melhor aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria; III - Elaborar documentos que subsidiem as decis\u00f5es dos Grupos de Trabalho. Art. 22. Cada Grupo de Trabalho ter\u00e3o um coordenador e relator, cabendo a este \u00faltimo \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o em sess\u00e3o plen\u00e1ria do parecer sobre  a mat\u00e9ria em pauta. \u00a7 1\u00ba Os pareceres emitidos pelos Grupos de Trabalho ser\u00e3o deliberados  pela plen\u00e1ria do Conselho. \u00a7 2\u00ba Os pareceres dos relatores dos grupos de trabalho que estiverem  contidos na ordem do dia ser\u00e3o encaminhados pela Secretaria Executiva aos conselheiros, com anteced\u00eancia m\u00ednima de cinco dias \u00fateis. \u00a7 3\u00ba O termo final para o funcionamento do Grupo de Trabalho poder\u00e1  ser prorrogado por resolu\u00e7\u00e3o do COMPIR desde que apresentada justificativa junto a Plen\u00e1ria. Art. 23. Aos coordenadores dos Grupos de Trabalho incumbe: I - Promover as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que o Grupo de Trabalho  atinja a sua finalidade, incluindo a articula\u00e7\u00e3o com os \u00f3rg\u00e3os e entidades geradores de estudos, propostas, normas e tecnologias; II - Designar secret\u00e1rio para cada reuni\u00e3o; III - Apresentar relat\u00f3rio conclusivo a Plen\u00e1ria do COMPIR sobre mat\u00e9ria submetida a estudo, dentro do prazo fixado pela plen\u00e1ria, acompanhado de todos os documentos pertinentes, bem como das atas das  reuni\u00f5es assinadas pelos participantes; IV - Assinar as atas das reuni\u00f5es e as recomenda\u00e7\u00f5es elaboradas pelo  Grupo de Trabalho encaminhando-as a Plen\u00e1ria do COMPIR; V - Convidar, manifestada a pr\u00e9via necessidade, ad referendum do (a)  presidente (a) do COMPIR, entidades, cientistas, t\u00e9cnicos e personalidades para colaborarem em estudos ou participarem como consultores  ad hoc na aprecia\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias submetidas ao COMPIR; VI - Propor dilig\u00eancias consideradas imprescind\u00edveis ao exame da mat\u00e9ria, ouvido a Plen\u00e1ria; VII - Assinar relat\u00f3rios e pareceres finais sobre as mat\u00e9rias pertinentes  ao COMPIR, segundo as delibera\u00e7\u00f5es tomadas em reuni\u00e3o; VIII - Emitir parecer sobre mat\u00e9rias consideradas urgentes, ad referendum da Plen\u00e1ria, que ter\u00e1 seu conhecimento e dever\u00e1 manifestar-se a  respeito na sess\u00e3o seguinte. CAPITULO VI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Art. 24. O COMPIR poder\u00e1 organizar atividades que congreguem \u00e1reas  de conhecimento e tecnologia, visando subsidiar o exerc\u00edcio das suas  compet\u00eancias. Art. 25. O apoio administrativo e os meios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos  trabalhos do COMPIR, dos grupos de trabalho ser\u00e3o prestados pela  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Turismo (SECULT). Art. 26. Os casos omissos e as d\u00favidas, surgido na aplica\u00e7\u00e3o do presente Regimento Interno ser\u00e3o dirimidos pela dire\u00e7\u00e3o do COMPIR, ad  referendum da Plen\u00e1ria. Art. 27. Os grupos de trabalho, ad referendum da Plen\u00e1ria, poder\u00e3o  convidar qualquer pessoa, representante de \u00f3rg\u00e3o federal, estadual ou  municipal, empresa privada, sindicato, institui\u00e7\u00e3o ou entidade civil, para  comparecer \u00e0s sess\u00f5es e prestar esclarecimentos. Art. 28. O presente Regimento Interno entrar\u00e1 em vigor na data da sua  publica\u00e7\u00e3o, s\u00f3 podendo ser modificado por decis\u00e3o de dois ter\u00e7os dos  membros do COMPIR. Art. 29. A participa\u00e7\u00e3o nas atividades do COMPIR, dos grupos de trabalho ser\u00e1 considerada fun\u00e7\u00e3o relevante e n\u00e3o ser\u00e1 remunerada em  hip\u00f3tese alguma. PARAGRAFO \u00daNICO: este regimento entra em vigor na data de sua  aprova\u00e7\u00e3o pela a maioria dos conselheiros (as). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 031/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente  ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 031/2021, cujo o objeto \u00e9 Registro  de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Exames M\u00e9dicos laboratoriais dos pacientes referenciados pelas unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade do munic\u00edpio de Brasileia,  observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no  Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital,  \u00e0 empresa a seguir, com os  respectivos Itens e valores unit\u00e1rios, Lote \u00fanico:  D. & I. SARAIVA LTDA  CNPJ N\u00b0 11.643.088/0001-86, para os seguintes Itens e Valores: 01)R$  5,90/Item, 02) R$ 16,00/Item, 03) R$ 19,50/Item, 04) R$ 10,00/Item,05)  R$ 11,50/Item, 06) R$ 11,50/Item, 07) R$ 28,00/Item, 08) R$ 31,50/Item,  09) R$ 20,00/Item, 10) R$ 8,00/Item, 11) R$ 7,50/Item, 12) R$ 15,50/ Item, 13) R$ 13,50/Item 14) R$ 8,00/Item, 15) R$ 8,00/Item, 16) R$  10,00/Item, 17) R$ 5,50/Item, 18) R$ 8,50/Item, 19) R$ 8,40/Item, 20)  R$ 10,50/Item, 21) R$ 7,90/Item, 22) R$ 10,00/Item, 23) R$ 10,00/Item,  24) R$ 17,90/Item, 25) R$ 11,00/Item, 26) R$ 19,50/Item, 27) R$ 9,70/ Item, 28) R$ 17,00/Item 29) R$ 10,00/Item, 30) R$ 5,50/Item, 31) R$  10,50/Item, 32) R$ 9,90/Item, 33) R$ 8,50/Item, 34) R$ 16,00 /Item, 35)  R$ 10,00/Item, 36) R$ 7,00/Item, 37) R$ 6,00/Item, 38) R$ 5,00/Item.  Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  ARt.4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se                                   Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 08 de novembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO DA ATA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS 036/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021   PROCESSO ADMINISTRTIVO N\u00ba050/2021 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente termo tem por objetivo alterar A CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA, da Ata de Registro de Pre\u00e7o acima  citada, onde altera: DA: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA:  SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA E ESPORTE Programa de trabalho: 13.812.0020.1.071 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  de Esporte Comunit\u00e1rio  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017- Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Cultura Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017 - Desenvolvimento e Manuten\u00e7\u00e3o de Eventos Cultuais e Tur\u00edsticos  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 PARA: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA:  SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA E ESPORTE Programa de trabalho: 13.812.0020.1.071 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  de Esporte Comunit\u00e1rio  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017- Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Cultura Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017 - Desenvolvimento e Manuten\u00e7\u00e3o de Eventos Cultuais e Tur\u00edsticos  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O Projeto Atividade: 1.083 - Programa Quota Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa: 3.3.90.30 0114 - Material de Consumo Projeto Atividade: 3.042 - Complementa\u00e7\u00e3o VAAT - Ensino Fundamental Elemento de Despesa: 3.3.90.30 0108 - Material de Consumo Projeto Atividade: 3.043 - Complementa\u00e7\u00e3o VAAT - Ensino Infantil Elemento de Despesa: 3.3.90.30 0108 - Material de Consumo SECRETARIA DE SA\u00daDE Projeto Atividade: 2.022 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e UBS\u2019s Elemento de Despesa: 3.3.90.30 0125- Material de Consumo Projeto Atividade: 2.052 - Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - PAB FIXO Elemento de Despesa: 3.3.90.30 0109 - Material de Consumo SECRETARIA DE CIDADANIA E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Projeto Atividade: 2.056 Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30 001 - Material de Consumo Elemento de Despesa: 3.3.90.30 0116 - Material de Consumo. Para atender as despesas realizadas na presente Ata de Registro  de Pre\u00e7o. Com FUNDAMENTO LEGAL no Art. 65, \u00a7 8o caput da Lei  8.666/93. CLA\u00daSULA SEGUNDA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es. Brasil\u00e9ia - Acre, 08 de novembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 025/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 019/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 021/2020 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para fornecimento de Concreto Betuminoso Usinado \u00e0 Quente \u2013 CBUQ,  para realizar a recupera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de vias urbanas e ramais do  munic\u00edpio de Brasileia/AC VALOR GLOBAL: O valor anual estimado com o objeto deste contrato  \u00e9 de R$ 1.584.600,00 (um milh\u00e3o, quinhentos e oitenta e quatro mil e  seiscentos reais).   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  sua assinatura \u00e9 termino na data de 31 de dezembro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 15.451.0022.1.024 \u2013 Abertura, Pavimenta\u00e7\u00e3o e  Recupera\u00e7\u00e3o de Ruas Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 0001 DATA DE ASSINATURA: 06 de abril de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA CONTRATANTE) e, E. G. S. CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E COM\u00c9RCIO - EIRELI,CNPJ N\u00b0 17.706.828/0001-62, (FORNECEDOR) E (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  Pelo presente, fica retificado o AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 040/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba  065/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.159, P\u00e1g. 64, de 05 de novembro  de 2021. Onde se l\u00ea: Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 25 de outubro de 2021. Leia-se:  Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 04 de novembro de 2021. Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. 04 de novembro de 2021 Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  Pelo presente, fica retificado o EXTRATO DO CONTRATO 029-2021  DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 023/2020, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 030/2020, publicado no DOE n\u00ba 13.159, P\u00e1g. 66,67, de 05  de novembro de 2021. Onde se l\u00ea: VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  sua assinatura \u00e9 termino na data de 31 de dezembro de 2021.  Leia-se:  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  sua assinatura \u00e9 termino na data de 09 de novembro de 2021.  Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Brasileia \u2013 Acre: 09 de setembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba220 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, KAIAME AGUIAR DE MESQUITA, para exercer  o cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC 2, na Prefeitura Municipal de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de Novembro de 2021. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 Ac, 05 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 221 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar a senhora, MAQUELINE VASCONCELOS DA SILVA,  do cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC - 02, da Prefeitura do Munic\u00edpio  de Bujari. Atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba131 DE 05 DE ABRIL DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 29 de Outubro de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 05 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba222 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezem- bro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica Decretado Ponto Facultativo no dia 08 de novembro de 2021  (Segunda - Feira) em decorr\u00eancia ao falecimento do Pastor S\u00e9rgio Da  Silva Melo, (Igreja Assembleia de Deus). Art. 2\u00ba N\u00e3o se aplica Ponto Facultativo a Secretaria Municipal de Sa\u00fade  e nem a Secretaria Municipal der Obras, para os Servi\u00e7os essenciais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 08 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 458/2021, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL EFETIVO DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE. no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 208/2021, exarado nos autos  do processo administrativo n\u00b0 2.369/2021, \u00e0s fls. 09, bem ainda os  despachos de fls. 10 e 11, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora RANI MARIA DE PAULA OLIVEIRA, portadora do CPF n\u00b0 960.301.782-53, do cargo de Assistente Social  do Quadro de Pessoal Efetivo da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto a servidora exonerada e a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 18 de outubro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 3 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 459/2021, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL EFETIVO DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE. no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 207/2021, exarado nos autos do  processo administrativo n\u00b0 2.384/2021, \u00e0s fls. 09, bem ainda os despachos de fls. 10 e 11, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora \u00c2NGELA NETA DIAS DOS SANTOS, portadora do CPF n\u00b0 004.573.812-21, do cargo de Microscopista  do Quadro de Pessoal Efetivo da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto a servidora exonerada e a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 30 de outubro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 3 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 460/2021, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021. DECLARA A VAC\u00c2NCIA DO CARGO DE SERVENTE DO PETI DO  QUADRO DE PESSOAL EFETIVO DA SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL/ACRE E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, Considerando que o art. 31, inciso VI, da Lei Municipal n\u00b0 299/2001  disp\u00f5e sobre a vac\u00e2ncia de cargo p\u00fablico em decorr\u00eancia de posse em  outro cargo p\u00fablico inacumul\u00e1vel; Considerando o Parecer n\u00b0 212/2021, do dia 28 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, exarado \u00e0s fls. 12  do Processo Administrativo n\u00b0 1.979/2021, opinando pelo deferimento do  pleito, ou seja, pela declara\u00e7\u00e3o de vac\u00e2ncia do cargo de Servente do PETI; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica declarada a vac\u00e2ncia do cargo de Servente do PETI do  Quadro de Pessoal Efetivo da Secretaria de Desenvolvimento Social do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, em decorr\u00eancia da nomea\u00e7\u00e3o e posse  da servidora GLEICIANE FERREIRA DA SILVA FREITAS em outro cargo p\u00fablico inacumul\u00e1vel. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal desta Prefeitura providenciar\u00e1 o encerramento do contrato de trabalho e c\u00e1lculo de verbas laborais, se devidas  a interessada, observando-se as formalidades legais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data da nomea\u00e7\u00e3o e posse da servidora no cargo  p\u00fablico inacumul\u00e1vel. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 3 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE TRANSPORTE E TR\u00c2NSITO PORTARIA/SEMTRANS/N\u00ba010 /2021, DE 09 SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A NORMATIZA\u00c7\u00c3O DO PASSE LIVRE DESTINADO  \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA FISICA E/OU MENTAL NO SISTEMA DE TRANSPORTE COLETIVO MUNICIPAL\u201d O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE TRANSPORTE E TR\u00c2NSITO DE  CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto Municipal de n\u00b0 013/2021. CONSIDERANDO o que estabelece a Lei Municipal N\u00ba 278, de 10 de  abril de 2001, do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul- AC. CONSIDERANDO a necessidade de normatizar o que determina a referida Lei. RESOLVE: Art. 1\u00ba Esta Portaria fixa as diretrizes e normas gerais para conceder  passa livre \u00e0s pessoas portadoras de defici\u00eancia f\u00edsica e/ou mental no  Sistema de Transporte Coletivo Municipal, conforme Lei n\u00ba 278/2001.  Art. 2\u00ba O laudo m\u00e9dico determinar\u00e1 se o benefici\u00e1rio ter\u00e1 direito a  acompanhante ou n\u00e3o e tamb\u00e9m determinar\u00e1 a validade da carteira, da seguinte forma: I -  Defici\u00eancia tempor\u00e1ria: validade determinada de acordo com o laudo  m\u00e9dico, n\u00e3o podendo ultrapassar 1(um) ano. II -  Defici\u00eancia definitiva: 4 (quatro) anos. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O acompanhante da pessoa com defici\u00eancia, se comprovada a necessidade por LAUDO MEDICO, tamb\u00e9m ter\u00e1 direito a utilizar a carteira, mas somente na fun\u00e7\u00e3o de acompanhante. Art. 3\u00ba S\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para solicitar o servi\u00e7o: I - Para ter direito ao passe livre, a pessoa com defici\u00eancia deve ter  renda inferior ou igual a 2 (dois) sal\u00e1rios m\u00ednimos. II \u2013 A pessoa com defici\u00eancia menor de 18 anos de idade deve estar  acompanhado do pai ou m\u00e3e ou respons\u00e1vel legal ou procurador. III \u2013 Caso a pessoa com defici\u00eancia esteja com laudo constando acompanhante, este dever\u00e1 estar presente no ato do atendimento. IV \u2013 A pessoa com defici\u00eancia n\u00e3o precisa estar presente no ato da  solicita\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. Art. 4\u00ba Ser\u00e3o exigidos os seguintes documentos para solicita\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o: I \u2013 Se for pessoa com defici\u00eancia, apresentar: Certid\u00e3o de nascimento ou carteira de identidade ou carteira de motorista ou carteira de identidade profissional. LAUDO MEDICO, que deve ser expedido por medico especialista da  rede p\u00fablica estadual, municipal ou particular de sa\u00fade e ter, no m\u00e1ximo, 03 (tr\u00eas) meses de expedi\u00e7\u00e3o. CPF, contracheque ou extrato detalhado do benef\u00edcio social ou declara\u00e7\u00e3o de renda, estes \u00faltimos, referente ao \u00faltimo recebimento. Comprovante de endere\u00e7o ou declara\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, que deve ser de  no m\u00e1ximo 90 dias contados da data de emiss\u00e3o. 02 (duas) fotos 3x4.  II \u2013 Se for pai ou m\u00e3e ou tio(a) ou irm\u00e3o(a) ou av\u00f3s ou respons\u00e1vel legal  ou procurador, apresentar: Carteira de Identidade ou carteira de motorista ou passaporte ou carteira de identidade profissional. Termo de guarda ou termo de tutela, somente nos casos em que o solicitante seja respons\u00e1vel legal da pessoa com defici\u00eancia. Procura\u00e7\u00e3o, somente nos casos em que o solicitante seja procurador. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O pai, m\u00e3e, respons\u00e1vel legal ou procurador deve apresentar tamb\u00e9m os documentos solicitados da pessoa com defici\u00eancia.  Art. 5\u00ba Passado o prazo contido no art.2\u00ba, o benefici\u00e1rio dever\u00e1 solicitar  a renova\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, apresentando toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria conforme art.4\u00ba, juntamente com a carteira. Art. 6\u00ba Ser\u00e1 concedida a 2\u00aa via da carteira nos casos de mau estado  de conserva\u00e7\u00e3o, perda, roubo, furto ou extravio desde que apresente  boletim de ocorr\u00eancia ou declara\u00e7\u00e3o de extravio/furto/roubo.   Art. 7\u00ba Os servi\u00e7os prestados nesta portaria ser\u00e3o gratuitos.   Art. 8\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE TRANSPORTE E  TR\u00c2NSITO DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE  SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se Francisco F\u00e1bio Correia Filho Secret\u00e1rio Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito Decreto n\u00ba 013/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Implanta\u00e7\u00e3o do Sistema de Abastecimento de \u00c1gua na Zona  Rural no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 24/11/2021 Hor\u00e1rio: 9h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 04 de novembro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 016/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o de Ramais no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/Ac  Data de Abertura: 25/11/2021 Hor\u00e1rio: 9h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 017/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Quadra Poliesportiva no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/Ac. Data de Abertura: 29/11/2021 Hor\u00e1rio: 9h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 017/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Quadra Poliesportiva no Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul/Ac. Data de Abertura: 29/11/2021 Hor\u00e1rio: 9h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 228/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 058/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa E. C. OLIVEIRA, inscrita  sob CNPJ n\u00ba 35.069.499/0001-78. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de malharia em geral, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 35.294,00 (Trinta e cinco  mil, duzentos e noventa e quatro reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e EUCIL\u00c2NIA CORDEIRO DE  OLIVEIRA, pela empresa E. C. OLIVEIRA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 229/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 058/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa E. C. S. MALHARIA \u2013 ME,  inscrita sob CNPJ n\u00ba 30.621.535/0001-40. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de malharia em geral, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 35.866,00 (Trinta e cinco  mil, oitocentos e sessenta e seis reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ESTEFAN DA CRUZ  SOUZA, pela empresa E. C. S. MALHARIA \u2013 ME, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 230/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 058/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa F. ROQUE DE OLIVEIRA  \u2013 ME, inscrita sob CNPJ n\u00ba 19.099.270/0001-20. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de malharia em geral, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 31.589,50 (Trinta e um  mil, quinhentos e oitenta e nove reais e cinquenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e FRANCISCO ROQUE DE  OLIVEIRA, pela empresa F. ROQUE DE OLIVEIRA \u2013 ME, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 231/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 058/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa J. C. R. DO NASCIMENTO, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.309.458/0001-00. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de malharia em geral, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 45.659,50 (Quarenta e  cinco mil, seiscentos e cinquenta e nove reais e cinquenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e JOS\u00c9 CLEONILDO RIBEIRO DO  NASCIMENTO, pela empresa J. C. R. DO NASCIMENTO, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 232/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 058/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa M E PEREIRA DE SOUZA,  CNPJ N\u00ba 10.227.152/0001-85. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de malharia em geral, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 49.897,00 (Quarenta e  nove mil, oitocentos e noventa e sete reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021.  ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e MARIA EULIANE PEREIRA DE  SOUZA, pela empresa M E PEREIRA DE SOUZA, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 233/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 058/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa R. P. CRUZ \u2013 ME, CNPJ  N\u00ba 14.325.029/0001-58. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de malharia em geral, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 35.866,00 (Trinta e cinco  mil, oitocentos e sessenta e seis reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021.   ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ROSINEI PEQUENO DA CRUZ,  pela empresa R. P. CRUZ \u2013 ME, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 334/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 059/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA e a empresa. J. B. CORR\u00caA & CIA LTDA, CNPJ N\u00ba 04.786.148/0001-54. OBJETO: Fornecimento de Material de Constru\u00e7\u00e3o (tijolos, concretos e  poste e concreto armado). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 899.900,00 (oitocentos e  noventa e nove mil e novecentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 04 de novembro de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e JAIRO BANDEIRA  CORR\u00caA, pela empresa J. B. CORR\u00caA & CIA LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL Extrato do Contrato n\u00ba 317/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL e a Empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n. \u00ba 09.367.511/0001-10. OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  16.680,00 (Dezesseis mil, seiscentos e oitenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:   \u00d3rg\u00e3o:  10    Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social Unidade: 04 Fundo Municipal de Desenvolvimento Social Proj. Atividade:  2.089 Servi\u00e7os e Fortalecimento da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Funcional: 08.244.0005.2.048 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Bolsa  Fam\u00edlia/IGD-BF Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.0017   Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica. \u00d3rg\u00e3o:  10    Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  Proj. Atividade: 04.122.0002.2.042 \u2013 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.0001 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses a contar da  data de sua assinatura, podendo ser aditivado nos Termos do Art. 57 da  Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 04 de novembro de 2021. ASSINAM:  DELCIMAR DA SILVA LEITE Secret\u00e1ria Municipal de  Desenvolvimento Social, Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -  CONTRATANTE e ENOQUE ARA\u00daJO MOREIRA Representante  legal pela empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA -  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 316/2021, DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 002/2021- PROCESSO N\u00ba 1.874/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL e O SENHOR  JOS\u00c9 CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS, CPF n\u00ba 340.151.592-68. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de (a) palestrante (a) especializado (a) em Direitos Humanos da Crian\u00e7a e do Adolescente, para uma capacita\u00e7\u00e3o do  Sistema de Garantia dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente-SGDA. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93 DO VALOR: o contrato det\u00e9m o valor de R$ 3.114,00 (Tr\u00eas Mil, cento e  quatorze reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: ORG\u00c3O: 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL UNIDADE: 03 \u2013 Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente FUNCIONAL: 08.243.0005.2.044 \u2013 Atividades do Fundo dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente Elemento: 3.3.90.36.00.00.00.00 0017 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica. DATA DA ASSINATURA: 03 de novembro de 2021. ASSINAM: DELCIMAR DA SILVA LEITE, Secret\u00e1ria Municipal de  Desenvolvimento Social, Representante legal pela CONTRATANTE e JOS\u00c9  CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS, representante legal pela CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 319/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba  030/2021, celebrado entre a SECRETARIAMUNICIPAL DE SA\u00daDE e a  empresa J. M. S. DANTAS, CNPJ n\u00ba 22.194.589/0001-49. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick-up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargido, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 34.860,00 (trinta e quatro mil, oitocentos e sessenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: DOTA\u00c7\u00c3O ORCAMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Projeto Atividade: 2.090 \u2013 Servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o domiciliar \u2013 Melhor em casa/MAC  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00  Fonte de recursos: 0014 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado o  prazo em conformidade com o artigo 57 da lei 8.666/93.   DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021.  ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e JOS\u00c9 MAURO DOS SANTOS DANTAS,  pela empresa: J. M. S. DANTAS \u2013 CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1042 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor JONAS RODRIGUES CAVALCANTE, Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente e Turismo, portador do RG n\u00b0 378542 SSP/AC e do CPF n\u00ba 699.683.492-91.  Finalidade: Limpeza urbana, II semana Evang\u00e9lica de 2021, no dia 23  de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1044 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor VALDCLEI DE  SOUZA LIMA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia T\u00e9cnica, portador do RG n\u00b0 11214813 SSP/AC e do CPF n\u00ba 009.577.772-56. Finalidade:  Campeonato de Futebol, trabalhou como Mes\u00e1rio no Jogo Sub-15, no Est\u00e1dio de Futebol Ant\u00f4nio de Ara\u00fajo Lopes, no dia 02 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1047, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor JOS\u00c9 MAIA RIBEIRO,  Agente de Servi\u00e7os Gerais, portador do RG n\u00b0 742063 SSP/RO e do  CPF n\u00ba 615.474.092-15. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 13\u00aa Edi\u00e7\u00e3o  do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Guerrilheiros do  Araguaia, no dia 28 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1048 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d.  O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor VALDCLEI DE  SOUZA LIMA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia T\u00e9cnica, portador do RG n\u00b0 11214813 SSP/AC e do CPF n\u00ba 009.577.772-56. Finalidade: Cadastramento imobili\u00e1rio, medi\u00e7\u00e3o da \u00e1rea externa do im\u00f3vel,  Bairro P\u00f4r do Sol, no dia 18 de setembro de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1050 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d.  O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WILLIAN JESUS  DE ARA\u00daJO, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestres, portador do RG  n\u00b0 13547461 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 056.149.032-59. Finalidade: In\u00edcio do  Campeonato Regional de Futebol de Campo de Epitaciol\u00e2ndia, prestou  todo o apoio com log\u00edstica para realiza\u00e7\u00e3o do campeonato, no Est\u00e1dio de  Futebol Ant\u00f4nio de Ara\u00fajo Lopes, no dia 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1051 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON  DE OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador  do RG n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade:  2\u00aa Rodada do Campeonato do \u201cFarofinha\u201d, prestou todo apoio com log\u00edstica para realiza\u00e7\u00e3o do Campeonato, BR 317 Km 32, no dia 26 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1052 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON  DE OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador  do RG n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade:  Abertura do Campeonato do Laranjeira, prestou todo apoio com log\u00edstica para realiza\u00e7\u00e3o do Campeonato, BR 317 Km 32, no dia 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1053 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor JONAS RO- DRIGUES CAVALCANTE, Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente e  Turismo, portador do RG n\u00b0 378542 SSP/AC e do CPF n\u00ba 699.683.49291. Finalidade: Limpeza na Pra\u00e7a Edmundo Pinto e vistoria na rota de  coleta de lixo, no dia 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1057 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WILLIAN JESUS DE ARA\u00daJO, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestres, portador  do RG n\u00b0 13547461 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 056.149.032-59. Finalidade:  2\u00ba Rodada do Campeonato do \u201cFarofinha\u201d, prestou todo o apoio com  log\u00edstica para realiza\u00e7\u00e3o do campeonato, BR 317, Km 32, no dia 26 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1058 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WILLIAN JESUS DE ARA\u00daJO, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestres, portador  do RG n\u00b0 13547461 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 056.149.032-59. Finalidade:  Final do Campeonato \u201cZezinho Brand\u00e3o\u201d, prestou todo o apoio com log\u00edstica para realiza\u00e7\u00e3o do campeonato, BR 317, Km 32, no dia 19 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 1059 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor NATANAEL DIAS  VIEIRA, Seguran\u00e7a Oficial do Prefeito, portador do RG n\u00b0 13367129  SSP/AC, e do CPF n\u00ba 051.814.012-10. Finalidade: Impress\u00e3o das fotos  do patrim\u00f4nio, no dia 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1043 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOU- ZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor GILBERTO MENDES DE  LIMA, Auxiliar Administrativo, portador do RG n\u00ba 349826 SSP/AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 484.121.802-59, por o mesmo se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Viagem a Rio branco, transporte de  pacientes para Rio Branco para fazer homodi\u00e1lise, no dia 19 de outubro  de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1045 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ANA L\u00daCIA FREITAS DOS  SANTOS, Agente de Servi\u00e7os Gerais (atualmente exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o), portadora do RG n\u00b0 378046 SSP/ AC e do CPF n\u00ba 899.032.002-00, por a mesma se deslocar \u00e0 Cidade de  Rio Branco. Finalidade: Acompanhando o Departamento de Cultura e o  Prefeito S\u00e9rgio Lopes \u00e0 Capital Rio Branco, fazendo fotografias e material de m\u00eddia, no dia 11 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1046 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MARIA ENAGE BRITO  PERES, Diretora do Departamento de Cultura, portadora do RG n\u00b0  10578218 SSP/AC e do CPF n\u00ba 020.831.052-57, por a mesma se deslocar \u00e0 Cidade de Rio Branco. Finalidade: Acompanhando os Finalistas do  Festival da Can\u00e7\u00e3o a Voz da Fronteira, para grava\u00e7\u00e3o de voz na Capital  Rio Branco, no dia 11 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1049 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor JEZO BATISTA PEREIRA, Motorista, portador do RG n\u00ba 0304328 SSP/AC e inscrito no CPF  sob o n\u00ba 698.601.492-91, por o mesmo se deslocar a cidade de Rio  Branco-AC. Finalidade: Revis\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica do caminh\u00e3o  Mercedes 1419 Placa QWM 1303, conduzindo o ve\u00edculo, nos dias 30 e  31 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1054 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba \u2013 Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora QUEILA DA SILVA OLIVEIRA, Conselheira Tutelar, portadora do RG n\u00b0 388795 SSP/AC e do  CPF n\u00ba 712.976.342-68, por a mesma se deslocar \u00e0 Cidade de Rio  Branco. Finalidade: Deslocamento do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia para  Rio Branco, juntamente com a Pol\u00edcia Civil, para a realiza\u00e7\u00e3o de corpo  de delito, no dia 20 de agosto de 2021.  Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1055 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor GILBERTO MENDES  DE LIMA, Auxiliar Administrativo, portador do RG n\u00ba 349826 SSP/AC e  inscrito no CPF sob o n\u00ba 484.121.802-59, por o mesmo se deslocar a  cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Viagem a Rio branco, conduzindo  servidores em diversas agendas em Rio Branco/AC, nos dias 05, 08, 15  e 19 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1056 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor RAIMUNDO RODRIGUES DA SILVA, Motorista, portador do RG n\u00ba 302666 SSP/AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 725.759.992-00, por o mesmo se deslocar a cidade  de Rio Branco-AC. Finalidade: 2\u00ba Desafio Internacional de Maratona  Mountain Bike, suporte na locomo\u00e7\u00e3o dos Atletas, nos dias 24 e 25 de  julho de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1060 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOU- ZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor THALLIS FELIPE MENEZES DE SOUZA BRITO, Assistente Jur\u00eddico, portador do  RG n\u00b0 10213775 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 033.674.092-19. Finalidade: Foi  representar a Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia em Audi\u00eancia P\u00fablica, ideias adquiridas para debates sobre o Saneamento B\u00e1sico, no dia  21 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1061 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ANA AD\u00c9LIA ALVES GUIMAR\u00c3ES VIEIRA, Chefe da Divis\u00e3o de Centros de Sa\u00fade, portadora  do RG n\u00b0 147838 SSP/AC, e inscrita no CPF sob o n\u00ba 196.063.972-20,  por a mesma se deslocar \u00e0 Cidade de Rio Branco. Finalidade: Reuni\u00e3o  Ordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB), no dia  27 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 1062 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ANA AD\u00c9LIA ALVES GUIMAR\u00c3ES VIEIRA, Chefe da Divis\u00e3o de Centros de Sa\u00fade, portadora do  RG n\u00b0 147838 SSP/AC, e inscrita no CPF sob o n\u00ba 196.063.972-20, por  a mesma se deslocar \u00e0 Cidade de Xapuri. Finalidade: Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade  denominada Alto Acre, apresenta\u00e7\u00e3o do perfil Epidemiol\u00f3gico de dados  simples, registrados pelo N\u00facleo Hospitalar de Epitaciol\u00e2ndia da UMAB,  no dia 26 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1063 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora J\u00c9SSICA MORAIS DA  SILVA, Enfermeira, portadora do RG n\u00b0 11884975 SSP/AC, e inscrita  no CPF sob o n\u00ba 031.954.272-65, por a mesma se deslocar \u00e0 Cidade  de Rio Branco. Finalidade: Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o  Intergestores Bipartite (CIB), no Audit\u00f3rio da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade (SESACRE), no dia 30 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revoga- das as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1064 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MARIN\u00caS FURTADO  GOMES, Enfermeira, portadora do RG n\u00b0 322713 SSP/AC, e inscrita  no CPF sob o n\u00ba 708.436.352-15, por a mesma se deslocar \u00e0 Cidade  de Rio Branco. Finalidade: Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o  Intergestores Bipartite (CIB), no Audit\u00f3rio da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade (SESACRE), no dia 30 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1066 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor MANOEL SEVERINO DA  SILVA DA LUZ, Motorista, portador do RG n\u00ba 0332157 SSP/AC e inscrito  no CPF sob o n\u00ba 643.053.922-91, por o mesmo se deslocar a cidade de  Rio Branco-AC. Finalidade: Buscar o \u00f4nibus escolar Placa QLV 2094,  que n\u00e3o foi conclu\u00edda a revis\u00e3o na Acred\u00edesel, em Rio Branco/Acre, no  dia 20 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1067 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor MANOEL SEVERINO DA  SILVA DA LUZ, Motorista, portador do RG n\u00ba 0332157 SSP/AC e inscrito  no CPF sob o n\u00ba 643.053.922-91, por o mesmo se deslocar a cidade de  Rio Branco-AC. Finalidade: Revis\u00e3o do \u00f4nibus escolar na Acred\u00edesel,  em Rio Branco/Acre, no dia 16 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1079 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOU- ZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor JO\u00c3O BATISTA OLIVEIRA DAMASCENA, Secret\u00e1rio Municipal de Cultura e Esporte, portador do RG  n\u00b0 339887 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 669.104.042-20, por o mesmo se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Viagem de Epitaciol\u00e2ndia para  Rio Branco-Acre, o Senhor secret\u00e1rio deslocou-se at\u00e9 Rio Branco para fazer a cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os de materiais esportivos, no dia 13 de setembro  de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1065 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor VALDCLEI DE SOUZA LIMA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia T\u00e9cnica, portador  do RG n\u00b0 11214813 SSP/AC e do CPF n\u00ba 009.577.772-56. Finalidade: Inaugura\u00e7\u00e3o do Balne\u00e1rio 100% Ga\u00facho, apoio no Torneio de Futebol, Km08,  Ramal Fontenele, no dia 12 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1078 DE 05 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON DE OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador do RG  n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade: Final do Campeonato do \u201cZezinho Brand\u00e3o\u201d, prestou todo apoio com log\u00edstica para  realiza\u00e7\u00e3o do Campeonato, BR 317 Km 32, no dia 19 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 05 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1085 DE 08 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora ANT\u00d4NIA L\u00daCIA PEREIRA DE LIMA, Agente de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0  12059242 SSP/AM e do CPF n\u00ba 522.514.202-82. Finalidade: Servi\u00e7os Prestados para avan\u00e7os administrativos na Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, no dia 06 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 038/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o global. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de assessoria jur\u00eddica em atendimento as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia\u2013 Acre. DATA DA REABERTURA: 23 de novembro de 2021, \u00e1s 15h00min (quinze  horas). O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min  \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da  Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de  Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 09 de novembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 008/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto no  caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa VANDERLEI DOS SANTOS  CUNHA 74384856920, CNPJ n\u00ba 11.608.871/0001-09, para confeccionar pe\u00e7as de decora\u00e7\u00e3o natalina visando atender ao projeto natal 2021, no  valor total de R$ 90.000,00 (noventa  mil reais) por se tratar de licita\u00e7\u00e3o inexig\u00edvel (Art. 25, inc. I da Lei 8.666/93), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 10.10.08.244.0025.2.037 - Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab. B.  Estar Social. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 - Material de Consumo / 3.3.90.39.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de  Recursos: 001 \u2013 RPM. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 08 de novembro de 2021. SERGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA  AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  No extrato do Contrato n\u00ba 081/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.139, de 01/10/2021, p\u00e1g.111, onde se l\u00ea: \u201cVALOR: R$ 466.217,52 (quatrocentos e  sessenta e seis mil duzentos e dezessete reais e cinquenta e dois centavos)\u201d  leia-se:\u201d R$ 715.955,28 (setecentos e quinze mil novecentos e cinquenta e cinco reais e vinte e oito centavos),\u201d "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE RESULTADO PRELIMINAR \u2013 FASE ANALISE CURRICULAR PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 004/2021 - SEMMA Processo Seletivo n\u00ba 004/2021 \u2013 SEMMA RESULTADO PRELIMINAR \u2013 AN\u00c1LISE CURRICULAR CARGO: BRIGADISTAS Feij\u00f3 \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Juarez Leit\u00e3o dos Santos Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 004/2021 Portaria n\u00ba 293/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE RESULTADO PRELIMINAR \u2013 ENTREVISTA PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 004/2021 - SEMMA Processo Seletivo n\u00ba 004/2021 \u2013 SEMMA RESULTADO PRELIMINAR \u2013 ENTREVISTA CARGO: BRIGADISTAS Feij\u00f3 \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Juarez Leit\u00e3o dos Santos Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 004/2021 Portaria n\u00ba 293/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE RESULTADO FINAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 004/2021 - SEMMA Processo Seletivo n\u00ba 004/2021 \u2013 SEMMA RESULTADO FINAL CARGO: BRIGADISTAS Feij\u00f3 \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Juarez Leit\u00e3o dos Santos Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 004/2021 Portaria n\u00ba 293/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO Portaria 145/2021    \u201cDisp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o do servidor Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante Melo, e d\u00e1 outras Provid\u00eancias.\u201d  O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, RESOLVE:  Art. 1\u00b0- Designar o Servidor, Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante Melo, inscrito no CPF n\u00b0 006.988.322-05, servente, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte  e Cultura, para atuar na folha de pagamento dos servidores p\u00fablicos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Cultura do munic\u00edpio de Jord\u00e3o-AC. Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito retroativo a 6 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se, cumpra-se.  Naudo Ribeiro  Prefeito Municipal de Jord\u00e3o-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA n\u00ba. 147/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a remo\u00e7\u00e3o do servidor p\u00fablico FRANCISCO ADEILSON LIMA MARTINS por necessidade da administra\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras providencias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere \u00e0 Lei Org\u00e2nica, CONSIDERANDO a necessidade da Secretaria Municipal Produ\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade de recompor seu quadro de servidores, sobre tudo o cargo de digitador; CONSIDERANDO que a remo\u00e7\u00e3o \u00e9 o deslocamento do servidor, a pedido ou de of\u00edcio, no \u00e2mbito do mesmo quadro, observado o interesse da  administra\u00e7\u00e3o, a equival\u00eancia de vencimentos e a manuten\u00e7\u00e3o da ess\u00eancia das atribui\u00e7\u00f5es e requisitos do cargo; CONSIDERANDO que, de acordo com o art. 16, \u00a73\u00ba da Lei Org\u00e2nica Municipal, a remo\u00e7\u00e3o pode ocorrer e no caso deve ocorrer de of\u00edcio por necessidade; CONSIDERANDO por fim, que o presente ato administrativo n\u00e3o ostenta desvio de poder, nem se apresenta descompassado de motiva\u00e7\u00e3o e de  finalidade, estando em conformidade com os princ\u00edpios elencados no caput do art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Remover o servidor FRANCISCO ADEILSON LIMA MARTINS, matr\u00edcula funcional n\u00ba. 403, lotado na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, na  qual exerce as atribui\u00e7\u00f5es de gerar \u00e1 folha de pagamento dos servidores p\u00fablicos municipais, para a Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade para o cumprimento de sua jornada de trabalho como digitador, cargo no qual foi investido por meio de concurso p\u00fablico. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a 13 de setembro de 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE e CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Jord\u00e3o \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. Francisco Naudino Ribeiro Souza PREFEITO MUNICIPAL DE JORD\u00c3O - ACRE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 021/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 021/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio \u2013 P\u00c1 CARREGADEIRA para atender ao conv\u00eanio n\u00ba  902281 do Superintend\u00eancia do Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia.  Retirada do Edital: 09/11/2021 a 19/11/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 22/11/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 05 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o  "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA INSTRUMENTO PARTICULAR DE COMODATO N\u00ba 001/2021,  QUE ENTRE SI CELEBRAM O MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA E A  ZETRASOFT LTDA ZETRASOFT LTDA, com sede e foro em Belo Horizonte/MG na Rua  Pernambuco, N\u00ba 1.077 \u2013 Sal\u00e3o - CEP: 30.130-155, inscrita no CNPJ/MF  sob o n\u00ba 03.881.239/0001-06, representada, na forma do seu Contrato  Social, pelo seu procurador abaixo assinado, doravante denominada  simplesmente COMODANTE e o MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, com  sede na Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 021, bairro Centro, CEP: 69.990-000, M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, CNPJ/MF n\u00ba 04.059.671/0001-89, representado pelo  Sr. ISAAC DE SOUZA LIMA, Prefeito do Munic\u00edpio, portador da C\u00e9dula  de Identidade n\u00ba 140947 , inscrito no CPF/MF sob o n\u00b0 340.099.73234, doravante simplesmente denominado COMODAT\u00c1RIO, resolvem,  por este Instrumento, celebrar o presente contrato de comodato pelas  seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA Conforme disp\u00f5e o permissivo, contido no artigo 579 e seguintes do  C\u00f3digo Civil, o COMODANTE d\u00e1 em comodato ao COMODAT\u00c1RIO, e  este aceita, a cess\u00e3o do Direito de Uso do Licenciamento do ECONSIG  \u2013 Sistema Eletr\u00f4nico, via Internet, de Reserva de Margem e Controle de  Consigna\u00e7\u00f5es, com desconto em Folha de Pagamento, de propriedade  do COMODANTE, descrito e caracterizado no descritivo funcional que  se encontra sob Registro de T\u00edtulos e Documentos no cart\u00f3rio de 1\u00ba Of\u00edcio de Registro de T\u00edtulos e Documentos de Belo Horizonte, conforme  artigo 127 inciso VII da lei 6015/73, de forma p\u00fablica onde qualquer interessado pode solicitar sua c\u00f3pia devidamente autenticada, doravante  denominado simplesmente Descritivo Funcional. Para fins de defini\u00e7\u00e3o  neste instrumento, o termo SISTEMA se refere ao eConsig. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 A cess\u00e3o do Direito de uso do licenciamento do  SISTEMA constitui o bem objeto do presente comodato, e o SISTEMA  tem por objetivo possibilitar o controle efetivo da realiza\u00e7\u00e3o de descontos em folha de pagamento dos servidores do COMODAT\u00c1RIO, administrado pelo COMODAT\u00c1RIO. O SISTEMA possui M\u00d3DULO espec\u00edfico  que possibilita a disponibiliza\u00e7\u00e3o de produtos e de servi\u00e7os eleg\u00edveis ao  desconto em folha de pagamento ofertados pelo COMODAT\u00c1RIO aos  seus servidores p\u00fablicos, de forma a promover inclus\u00e3o financeira e  acesso a benef\u00edcios por meio de integra\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es, com inova\u00e7\u00e3o  e seguran\u00e7a aos servidores p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO. Paragrafo Segundo \u2013 A cess\u00e3o do Direito de uso do Licenciamento do  SISTEMA, permite ao COMODANTE o desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de recupera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, de acordo com pr\u00e1ticas e pol\u00edticas  que visam reduzir a inadimpl\u00eancia e o endividamento dos servidores  p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO como mecanismo de controle e melhor  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Esse desenvolvimento \u00e9 realizado atrav\u00e9s de  estudos estrat\u00e9gicos e an\u00e1lises cuidadosas de relat\u00f3rios mensais extra\u00eddos ap\u00f3s o processamento da margem consign\u00e1vel e cruzamento de  informa\u00e7\u00f5es consolidadas, permitindo alongamentos de contratos, descontos parciais e a atualiza\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo consignado respeitando  a movimenta\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo realizado pelo \u00f3rg\u00e3o. Par\u00e1grafo Terceiro \u2013 Neste ato contratual, o COMODAT\u00c1RIO declara  que o SISTEMA, eConsig - Sistema Eletr\u00f4nico, via Internet, de Reserva  de Margem e Controle de Consigna\u00e7\u00f5es, com desconto em Folha de  Pagamento, de propriedade da empresa ZETRASOFT \u2013 foi contratado  de forma exclusiva para administrar e controlar os cr\u00e9ditos consignados  dos servidores p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO, desta forma, torna-se invi\u00e1vel que outro sistema de outra empresa possa ser contratado. CL\u00c1USULA SEGUNDA O COMODAT\u00c1RIO utilizar\u00e1 o SISTEMA, gratuitamente e para o fim  previsto na Cl\u00e1usula Primeira, pelo per\u00edodo de 60 (sessenta) meses,  contados a partir da data de assinatura deste instrumento, podendo ser  prorrogado por sucessivos per\u00edodos mediante termo aditivo, se for da  conveni\u00eancia das partes. A gratuidade supracitada n\u00e3o se estende \u00e0s  consignat\u00e1rias conveniadas pelo COMODAT\u00c1RIO. Par\u00e1grafo Primeiro: O presente instrumento poder\u00e1 ser denunciado a  qualquer tempo e por qualquer das partes, desde que a interessada  manifeste expressamente e por escrito sua inten\u00e7\u00e3o de faz\u00ea-lo, com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 90 (noventa) dias. Par\u00e1grafo Segundo - Devido ao fato de ser um contrato a t\u00edtulo gratuito,  todo o custeio com a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto desta contrata\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1 ser arcado pelas consignat\u00e1rias usu\u00e1rias do sistema, de acordo  com a natureza da consigna\u00e7\u00e3o que opera, e da quantidade de linhas  processadas e taxa de implanta\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA TERCEIRA Durante o per\u00edodo de vig\u00eancia do presente instrumento, o COMODANTE ser\u00e1 respons\u00e1vel pelos bens necess\u00e1rios ao uso do SISTEMA, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no descritivo funcional, bem como pela  cobran\u00e7a e repasse \u00e0s consignat\u00e1rias dos custos e despesas relativas  \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do SISTEMA. Par\u00e1grafo Primeiro - O COMODANTE obriga-se a guardar sigilo sobre os dados registrados no SISTEMA relativos aos servidores do COMODAT\u00c1RIO. Par\u00e1grafo segundo \u2013 Em obedi\u00eancia a Lei 8666/93, o presente contrato  \u00e9 meio p\u00fablico e como meio de efic\u00e1cia desde j\u00e1 as partes acordam  que a publica\u00e7\u00e3o deste instrumento dar-se-\u00e1 com assinatura deste instrumento dando ampla e total publicidade, reconhecendo que uma vez  assinado torna-se p\u00fablico para todos os interessados. CL\u00c1USULA QUARTA O COMODAT\u00c1RIO, em hip\u00f3tese alguma poder\u00e1 ceder, emprestar ou  dar em sub-comodato, no todo ou em parte, o SISTEMA objeto do presente contrato, sem a pr\u00e9via e expressa anu\u00eancia do COMODANTE. CL\u00c1USULA QUINTA S\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es do COMODAT\u00c1RIO: Efetuar a gest\u00e3o e uso do SISTEMA; Manter os dados cadastrais do SISTEMA, das empresas consignat\u00e1rias, usu\u00e1rios e respectivos perfis de acesso, conforme detalhado no  descritivo funcional; Executar rotinas peri\u00f3dicas de integra\u00e7\u00e3o entre o SISTEMA e o Sistema  de Folha de Pagamento em vigor no COMODAT\u00c1RIO, conforme tamb\u00e9m detalhado no descritivo funcional; Alimentar o SISTEMA com todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a  sua devida utiliza\u00e7\u00e3o, tais como cadastro de empresas consignat\u00e1rias  com respectivos c\u00f3digos de verbas de desconto, cadastro de \u00f3rg\u00e3os/ secretarias, cadastro de matr\u00edculas e de margens de servidores, e de  contratos existentes; Responsabilizar-se por utilizar o SISTEMA de acordo com o que estabelecem as normas contidas no descritivo funcional, ou seja, em conson\u00e2ncia com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, funcionalidades e opera\u00e7\u00e3o do  SISTEMA, bem assim com estrita observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais e  dos bons costumes; Observar rigorosamente as normas contidas no descritivo funcional, relativas \u00e0 seguran\u00e7a do SISTEMA, o seu escopo de utiliza\u00e7\u00e3o e os procedimentos que devem ser adotados no caso de ocorrer necessidade  de altera\u00e7\u00f5es no mesmo. Permitir a troca de informa\u00e7\u00f5es online nos sistemas das consignat\u00e1rias  e o sistema eConsig, tendo como objetivo de facilitar a integra\u00e7\u00e3o das  consignat\u00e1rias com Sistema eConsig, uma vez que, ele permite que as  consultas e opera\u00e7\u00f5es sejam realizadas no sistema da consignat\u00e1ria  que automaticamente solicita a requisi\u00e7\u00e3o no eConsig. Cumprir integralmente com todas as obriga\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, nomeadamente aquelas decorrentes da \u2018Lei  Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados\u2019 - \u201cLGPD\u201d (Lei n\u00ba 13.709/2018) e demais  dispositivos legais correlatos, atuando, na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, na condi\u00e7\u00e3o  de \u2018CONTROLADORA\u2019 CL\u00c1USULA SEXTA S\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es do COMODANTE: Garantir a disponibilidade do SISTEMA; Garantir a integridade, sigilo e seguran\u00e7a dos dados armazenados em  seu DATACENTER, inclusive a execu\u00e7\u00e3o e guarda de c\u00f3pias de seguran\u00e7a de dados e sistemas; Disponibilizar vers\u00f5es atualizadas do SISTEMA, cujas implanta\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser programadas em conjunto com o COMODAT\u00c1RIO; Manter o COMODAT\u00c1RIO informado de qualquer altera\u00e7\u00e3o de rotinas do SISTEMA; Firmar contrato de Cess\u00e3o de Direito de Uso do Licenciamento do SISTEMA com as institui\u00e7\u00f5es financeiras, comerciais e/ou assistenciais  para atividade de reserva de margem e controle de consigna\u00e7\u00f5es; Manter o COMODAT\u00c1RIO informado de eventuais problemas no s\u00edtio  da Internet, que possam causar interrup\u00e7\u00e3o do uso do SISTEMA; Informar ao COMODAT\u00c1RIO, com anteced\u00eancia, eventual manuten\u00e7\u00e3o  do SISTEMA ou no s\u00edtio da internet onde est\u00e1 hospedado; Promover o treinamento dos usu\u00e1rios indicados pelo COMODAT\u00c1RIO;  conforme CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA deste instrumento; Fornecer suporte t\u00e9cnico ao COMODAT\u00c1RIO na utiliza\u00e7\u00e3o do SISTEMA em  hor\u00e1rio comercial, nos dias \u00fateis das 07:00 \u00e1s 15:00 horas, hor\u00e1rio do Acre; Fornecer tempestivamente as informa\u00e7\u00f5es a serem lan\u00e7adas na folha  de pagamento do COMODAT\u00c1RIO, em cronograma preestabelecido  entre ambas as partes; Manter uma infraestrutura adequada com certificado digital para garantir  a seguran\u00e7a e integridade dos dados para o DATACENTER em que  ser\u00e1 instalado o SISTEMA. \u00c9 facultado a COMODANTE o direito de restringir o acesso aos servi\u00e7os, pelas Consignat\u00e1rias inadimplentes ou que n\u00e3o firmaram contrato  para utiliza\u00e7\u00e3o do SISTEMA. Cumprir integralmente com todas as obriga\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, nomeadamente aquelas decorrentes da \u2018Lei  Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados\u2019 - \u201cLGPD\u201d (Lei n\u00ba 13.709/2018) e demais  dispositivos legais correlatos, atuando, na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, na condi\u00e7\u00e3o  de \u2018OPERADORA\u2019; CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA O treinamento, disposto na cl\u00e1usula sexta, inciso VIII deste instrumento, \u00e9 o processo de transfer\u00eancia de conhecimento para os usu\u00e1rios  do SISTEMA para que estes possam oper\u00e1-lo corretamente e ser\u00e1 ministrado pela ZETRASOFT \u2013 ou por terceiros indicados por ela com a  mesma perfei\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, em conformidade com o descritivo funcional; Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O treinamento ocorrer\u00e1 no momento da implanta\u00e7\u00e3o do SISTEMA, sem \u00f4nus para o COMODAT\u00c1RIO e ser\u00e1 realizado \u00e0  dist\u00e2ncia, podendo ser atrav\u00e9s de v\u00eddeo confer\u00eancia, via web, tele aulas  gravadas ou outros meios que possibilitem a capacita\u00e7\u00e3o, sem que haja  a necessidade do treinamento presencial. Par\u00e1grafo Segundo \u2013 N\u00e3o h\u00e1 limite de participantes para o treinamento,  nem hor\u00e1rio fixo estabelecido, podendo este ser ministrado no dia e  hora da conveni\u00eancia do USUARIO e do COMODANTE. Caso o COMODAT\u00c1RIO, por algum motivo, perca o treinamento, poder\u00e1 remarc\u00e1-lo  at\u00e9 o limite de tr\u00eas vezes. Ultrapassando este limite de remarca\u00e7\u00e3o, o  treinamento s\u00f3 ser\u00e1 marcado mediante autoriza\u00e7\u00e3o e disponibilidade do  COMODANTE. Par\u00e1grafo Terceiro \u2013 Presume-se que os participantes do treinamento \u2013  usu\u00e1rios do SISTEMA \u2013 possuem conhecimento profissional suficiente  sobre os neg\u00f3cios do empr\u00e9stimo consignado e sobre os dados que  ser\u00e3o imputados no SISTEMA. Par\u00e1grafo Quarto \u2013 As consignat\u00e1rias j\u00e1 credenciadas e cadastradas  ao COMODAT\u00c1RIO, no momento da implanta\u00e7\u00e3o do SISTEMA, ter\u00e3o o  treinamento de seus usu\u00e1rios realizado conjuntamente com os usu\u00e1rios  do COMODAT\u00c1RIO, sempre realizado \u00e0 dist\u00e2ncia Par\u00e1grafo Quinto \u2013 O treinamento para as consignat\u00e1rias n\u00e3o financeiras ser\u00e1 realizado separadamente do treinamento das consignat\u00e1rias  financeiras, sempre realizado \u00e0 dist\u00e2ncia. Par\u00e1grafo Sexto \u2013 O treinamento para as consignat\u00e1rias que n\u00e3o estejam credenciadas e cadastradas ao COMODAT\u00c1RIO no momento da  implanta\u00e7\u00e3o do SISTEMA, dever\u00e1 ser agendado com o departamento  comercial do COMODANTE, que verificar\u00e1 possibilidade de agendamento de dia e hora para sua realiza\u00e7\u00e3o, sempre realizado \u00e0 dist\u00e2ncia. CL\u00c1USULA OITAVA: CONFORMIDADE E GOVERNAN\u00c7A Conformidade legal: O COMODANTE se declara: Considerando que a Lei n\u00ba 13.709/18 foi promulgada em 14 de agosto  de 2018 e sancionada em 18 de setembro de 2020, o COMODANTE se  compromete a observar integralmente as determina\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias  dela decorrentes. Aderente ao princ\u00edpio da legalidade o COMODANTE estabelece como  escopo priorit\u00e1rio atingir a referida conformidade o mais breve poss\u00edvel  em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada da Lei em vigor. CL\u00c1USULA NONA Coleta de informa\u00e7\u00f5es: Para os servi\u00e7os estipulados no presente contrato, a COMODANTE coleta dados indispens\u00e1veis ao funcionamento das aplica\u00e7\u00f5es, como nome e  CPF, endere\u00e7o, e-mail, telefones para contato, percentual e valor da margem consign\u00e1vel. O titular poder\u00e1 optar por n\u00e3o conceder alguma dessas  informa\u00e7\u00f5es. Nessa situa\u00e7\u00e3o, a aplica\u00e7\u00e3o avisar\u00e1 sobre as consequ\u00eancias  da n\u00e3o-autoriza\u00e7\u00e3o tanto em termos das limita\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o como quanto  \u00e0 nega\u00e7\u00e3o de acesso a aplica\u00e7\u00e3o, informando os motivos. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O COMODAT\u00c1RIO a fim de melhorar o relacionamento com o COMODANTE e com a finalidade de manter sempre os  dados atualizados, atrav\u00e9s deste ato de assinatura contratual, autoriza o COMODANTE a compartilhar dados de clientes (pessoas f\u00edsicas)  do COMODAT\u00c1RIO que utilizam a plataforma ECONSIG/PORTAL DE  BENEF\u00cdCIOS, com outras empresas do Grupo da COMODANTE para  receber informa\u00e7\u00f5es de novos produtos e servi\u00e7os, condi\u00e7\u00f5es especiais  e pesquisas de satisfa\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo Segundo \u2013 O COMODANTE poder\u00e1, ainda, coletar e armazenar informa\u00e7\u00f5es sobre a navega\u00e7\u00e3o do titular, como endere\u00e7o IP, p\u00e1ginas acessadas, tempo de perman\u00eancia e caracter\u00edsticas de dispositivos  m\u00f3veis. Informa\u00e7\u00f5es de outras fontes, cadastros de parceiros ou de outros \u00f3rg\u00e3os da Uni\u00e3o tamb\u00e9m poder\u00e3o ser somados \u00e0 base de dados  do COMODANTE. Par\u00e1grafo Terceiro \u2013 As informa\u00e7\u00f5es coletadas durante a navega\u00e7\u00e3o  permitir\u00e3o a oferta customizada de nossos servi\u00e7os, o estudo de prefer\u00eancias e, consequentemente, uma experi\u00eancia de navega\u00e7\u00e3o mais  pr\u00f3xima dos interesses de cada usu\u00e1rio. Par\u00e1grafo Quarto \u2013 O COMODANTE poder\u00e1, ainda, usar essas informa\u00e7\u00f5es para fins de comunica\u00e7\u00e3o com os usu\u00e1rios e clientes. Dessa forma, poder\u00e3o ser enviados avisos e informa\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os desenvolvidos pelo COMODANTE, podendo estes serem inibidos pelo usu\u00e1rio. As informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m poder\u00e3o ser usadas em auditorias, an\u00e1lises  estat\u00edsticas, ci\u00eancia de dados, desenvolvimento e melhoria de servi\u00e7os  prestados pela empresa. Par\u00e1grafo Quinto \u2013 O COMODAT\u00c1RIO declara estar ciente que, para  os fins de obriga\u00e7\u00f5es e prote\u00e7\u00e3o de Dados, a COMODANTE exerce o  papel/fun\u00e7\u00e3o \u201cOperador\u201d, realiza o tratamento de dados em nome do  \u201ccontrolador\u201d COMODAT\u00c1RIO nos termos do inciso VII do art. 5\u00ba e do  art. 39 da Lei n\u00ba 13.709/18, inclusive o COMODAT\u00c1RIO est\u00e1 ciente que  o COMODANTE ir\u00e1 efetuar o armazenamento dos dados tratados em  territ\u00f3rio nacional, pelo tempo necess\u00e1rio para as finalidades as quais  s\u00e3o processados e tratados. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u00c9 permitida a rescis\u00e3o do contrato nos termos do art. 581 do C\u00f3digo Civil e  no artigo 77 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em qualquer dos casos, a rescis\u00e3o  dever\u00e1 ser motivada especificando os casos que deram causa a esta rescis\u00e3o, onde ser\u00e1 concedido, por escrito, oportunidade de solu\u00e7\u00e3o dentro do  prazo de 90 (noventa) dias da data da respectiva notifica\u00e7\u00e3o. Considerar-se-\u00e1 rescindido o presente contrato, oportunidade em que o  COMODANTE poder\u00e1 vetar a utiliza\u00e7\u00e3o do SISTEMA, independentemente  de qualquer notifica\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial, nos seguintes casos: O n\u00e3o cumprimento, por parte do COMODAT\u00c1RIO, de qualquer cl\u00e1usula ou condi\u00e7\u00e3o prevista neste contrato; Se o COMODAT\u00c1RIO vier a utilizar o SISTEMA para finalidade diversa  daquela prevista na Cl\u00e1usula Primeira. Par\u00e1grafo \u00danico: No caso de rescis\u00e3o, o COMODANTE obriga-se a repassar todos os dados e informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s opera\u00e7\u00f5es ou servi\u00e7os das CONSIGNAT\u00c1RIAS, registradas no Sistema, no prazo de at\u00e9  90 (noventa) dias contados a partir do termino do prazo de solu\u00e7\u00e3o previsto no caput desta cl\u00e1usula. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA O presente instrumento de comodato n\u00e3o enseja a cria\u00e7\u00e3o de qualquer  v\u00ednculo trabalhista entre o COMODAT\u00c1RIO e o COMODANTE. Tendo em vista os termos e disposi\u00e7\u00f5es do presente instrumento, que  concedem ao COMODAT\u00c1RIO, a Cess\u00e3o dos Direitos de uso do Licenciamento do Sistema, instala\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Sistema eConsig, visando \u00e0 operacionaliza\u00e7\u00e3o, com exclusividade, pela ZETRASOFT  LTDA., dos cr\u00e9ditos consignados dos servidores p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO, fica estabelecido que o acesso das institui\u00e7\u00f5es financeiras  (CONSIGNAT\u00c1RIAS) \u00e0s referidas opera\u00e7\u00f5es de consigna\u00e7\u00e3o, com  desconto em folha de pagamento, somente poder\u00e1 ser feito atrav\u00e9s do  Portal do Sistema eConsig. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA O presente contrato rege-se, no que couber, pelo C\u00f3digo Civil. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA As Partes, por si e por seus administradores, diretores, empregados e  agentes, obrigam-se a: (i) conduzir suas pr\u00e1ticas comerciais de forma  \u00e9tica e em conformidade com os preceitos legais aplic\u00e1veis; (ii) repudiar  e n\u00e3o permitir qualquer a\u00e7\u00e3o que possa constituir ato lesivo nos termos  da Lei n\u00ba 12.846, de 1\u00ba de agosto de 2013, e legisla\u00e7\u00e3o correlata; (iii)  dispor ou comprometer-se a implementar, durante a vig\u00eancia deste Contrato, programa de conformidade e treinamento voltado \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e  detec\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00f5es das regras anticorrup\u00e7\u00e3o e dos requisitos estabelecidos neste Contrato; (iv) notificar imediatamente a outra parte se tiverem conhecimento ou suspeita de qualquer conduta que constitua ou  possa constituir pr\u00e1tica de suborno ou corrup\u00e7\u00e3o referente \u00e0 negocia\u00e7\u00e3o, conclus\u00e3o ou execu\u00e7\u00e3o deste Contrato, e declaram, neste ato, que  n\u00e3o realizaram e nem realizar\u00e3o qualquer pagamento, nem forneceram  ou fornecer\u00e3o benef\u00edcios ou vantagens a quaisquer autoridades governamentais, ou a consultores, representantes, parceiros ou terceiros a  elas ligados, com a finalidade de influenciar qualquer ato ou decis\u00e3o da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou assegurar qualquer vantagem indevida, obter  ou impedir neg\u00f3cios ou auferir qualquer benef\u00edcio indevido. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA As partes elegem o foro da Comarca de M\u00e2ncio Lima, com ren\u00fancia a  qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir controv\u00e9rsias  origin\u00e1rias do presente instrumento. E, por estarem justas e acordadas, as partes assinam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de testemunha. M\u00e2ncio Lima-Acre, 08 de outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - COMODAT\u00c1RIO ZETRASOFT - COMODANTE TESTEMUNHA NOME: CPF: TESTEMUNHA NOME: CPF: ",
            "Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica - LAU, para atividade de Extra\u00e7\u00e3o  Mineral Simplificado de argila para uso imediato em obras p\u00fablicas para  recupera\u00e7\u00e3o de vias urbanas e Av. Japim, numa \u00e1rea com 0,6076hectares, localizada na Rua Jos\u00e9 de Abreu, n\u00ba2160, zona rural, col\u00f4nia S\u00e3o  Domingos II no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 AC. Isaac de Souza Lima Prefeito do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 102/2021 \u201cConvoca a I Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o disposto no inciso V do artigo 54, da  lei org\u00e2nica municipal considerando a Lei Federal 8.142/1990 e a Lei  Municipal 263/2009.   Considerando os princ\u00edpios e diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade  (SUS), previstos no artigo 198 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; e considerando o princ\u00edpio da participa\u00e7\u00e3o e do controle social no SUS, e as  atribui\u00e7\u00f5es das Confer\u00eancias de Sa\u00fade, nos termos da Lei n\u00ba 8.080, de  19 de setembro de 1990 e da Lei n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 660, de 05 de agosto de 2021 do Conselho Nacional de Sa\u00fade; que disp\u00f5e sobre o regimento da V Confer\u00eancia  Nacional de Sa\u00fade Mental (V CNSM); Considerando o Decreto N\u00ba 10.417, de 27 de outubro de 2021 do Governo do Estado do Acre, publicado no D.O dia 28 de outubro de 2021; no  qual convoca a 3\u00aa Conferencia Estadual de Sa\u00fade Mental; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 35 do Conselho Municipal de Sa\u00fade, do  dia 27 de outubro de 2021, no qual aprova o Regimento Interno da 1\u00aa  Conferencia Municipal de Sa\u00fade de Sa\u00fade Mental Municipal. Resolve:  Art. 1\u00ba: Fica convocada a I Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade de Sa\u00fade  Mental de Manuel Urbano, que realizar-se-\u00e1 no dia 24 de novembro de  2021, com o tema: \u201cA Politica de Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantias dos servi\u00e7os  da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d Art. 2\u00ba: Em caso de necessidade de altera\u00e7\u00e3o de data, caber\u00e1 ao Conselho Municipal de Sa\u00fade, determinar uma nova data; Art. 3\u00ba: A confer\u00eancia ser\u00e1 presidida pelo (a) Secret\u00e1rio (a) Municipal  de Sa\u00fade, na sua aus\u00eancia ou impedimento eventual, pelo (a) Coordenador (a) do evento. Art. 4\u00ba: A Secretaria Municipal de Sa\u00fade editar\u00e1 Portaria dispondo sobre a  organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da I Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental.  Art. 5\u00ba: As despesas com a realiza\u00e7\u00e3o da I Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade Mental, ocorrera por conta do or\u00e7amento da Secretaria de Municipal de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba: Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Art. 7\u00ba: Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Manoel Urbano \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Thaumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 085/2021 EDITAL DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 Torna p\u00fablico que se encontra em aberto o PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 085/2021 na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba  008/2021, pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, menor pre\u00e7o global, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de  Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Recapeamento de  Ruas com Sinaliza\u00e7\u00e3o, Meio-Fio, Sarjeta e Drenagem no Munic\u00edpio  de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus anexos e  Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades  e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONTRATO DE REPASSE  N\u00ba 902674/2020/MDR/CAIXA. Base legal Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/06, Lei Complementar 139/11 e Lei Complementar 147/2014.  Local e data: \u00c0S 09 (NOVE HORAS) DO DIA 26 DE NOVEMBRO DE  2021, na Sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no  Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal, na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, Centro \u2013 Manoel Urbano-AC. O Edital completo poder\u00e1  ser lido e obtido na sala da CPL/PMMU-AC, no endere\u00e7o acima citado,  no hor\u00e1rio das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h no per\u00edodo de 09/11/2021 a  26/11/2021 e no http://www.tce.ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano-AC, 08 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 084/2021 EDITAL DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2021 Torna p\u00fablico que se encontra em aberto o PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 084/2021 na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba  007/2021, pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, menor pre\u00e7o global, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de  Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Recapeamento de  Ruas com Sinaliza\u00e7\u00e3o, Meio-Fio, Sarjeta e Drenagem, no Munic\u00edpio  de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus anexos e  Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades  e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONTRATO DE REPASSE  N\u00ba 907198/2020/MDR/CAIXA. Base legal Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/06, Lei Complementar 139/11 e Lei Complementar 147/2014.  Local e data: \u00c0S 09 (NOVE HORAS) DO DIA 25 DE NOVEMBRO DE  2021, na Sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no  Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal, na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, Centro \u2013 Manoel Urbano-AC. O Edital completo poder\u00e1  ser lido e obtido na sala da CPL/PMMU-AC, no endere\u00e7o acima citado,  no hor\u00e1rio das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h no per\u00edodo de 09/11/2021 a  25/11/2021 e no http://www.tce.ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano-AC, 08 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0319 de 20 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba  000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  314.860,92 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.057-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc e Vantagens Fixas- Pessoal Civil                                                               248.970,03 07.01.12.365.0004.2.058-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc e Vantagens Fixas- Pessoal Civil                                                                 65.890,89 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013Material de Consumo                                                                                           120.000,00 07.01.12.361.0004.2.054-3.3.90.33.00.00.00.00\u2013Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                            194.860,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 20 de Setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO DECRETO N\u00ba 0320 de 28 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 600.670,64 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 01 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 01.01-Gabinete do Prefeito 01.01.13.392.0002.1.020-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                 16.307,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                          900,00 08.02.08.244.0004.2.089-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                    1.850,00 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                    51.312,00 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                    51.200,00 12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0001.2.016-3.3.90.91.00.00.00.00 \u2013 Senten\u00e7as Judiciais                                                                                            479.101,64 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.060-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa F\u00edsica  07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica                                                     77.826,80 07.01.12.365.0004.2.058-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica                                                     25.000,00 07.02 Departamento de Cultura e Esporte 07.02.13.395.0004.2.069-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica  07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.1.016-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013Obras e Instala\u00e7\u00f5es   09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.606.0002.1.057-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es          09.01.15.451.0002.1.044-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                14.665,78 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE E TURISMO 10.01 Departamento de Meio Ambiente e Turismo 10.01.18.541.0002.2.073-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                      23.000,00 10.01.15.541.0002.2.074-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                   20.000,00 10.01.15.541.0002.2.074-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                            120.000,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.305.0002.2.203-3.3.90.39.00.00.00. 00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                  30.000,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 28 de Setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO 325 de 30 de setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 112.100,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.058-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 obriga\u00e7\u00f5es patronais Jur\u00eddica                                                                36.261,37 07.01.08.244.0004.2.206-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 material de consumo   07.02 Departamento de cultura e esporte 07.02.13.392.0004.2.069-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa f\u00edsica   07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.08.244.0004.2.206-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica   09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.451.0002.1.044-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 material de consumo  09.01.17.512.0002.2.080-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 obras e instala\u00e7\u00f5es                                                                                                  5.925,48 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 30 de setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0327 de 30 de setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 7.820,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.04.122.0001.2.011-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 obriga\u00e7\u00f5es patronais                       Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.20.605.0002.2.204-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013obriga\u00e7\u00f5es patronais   Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 30 de setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0329 de 30 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 2.701,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.057-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                                                 2.701,00 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  07.01.12.361.0004.2.054-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                  2.701,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 30 de Setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 328 de 30 de setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 48.300,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.02 Departamento de Cultura e Esporte 07.02.27.812.0004.2.070-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 outros servi\u00e7os de terceiros-pessoa f\u00edsica                           09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 outros servi\u00e7os de terceiros-pessoa f\u00edsica  09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 outros servi\u00e7os de terceiros-pessoa f\u00edsica  Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.058-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 material de consumo   07.01.12.365.0004.2.057-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 material de consumo  Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 30 de setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "Conselho Municpal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente - CMDCA RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA//MTH \u2013 N\u00ba. 005//2021 Disp\u00f5e sobre o Resultado Preliminar da Prova de Aferi\u00e7\u00e3o de Conhecimento do Processo de Escolha Unificada de Elei\u00e7\u00e3o de Suplentes Conselheiro Tutelar do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo-AC. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - CMDCA//MTH, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o  Eleitoral institu\u00edda pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 002/2021, do referido \u00f3rg\u00e3o; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto na Lei Federal n\u00ba.  8.069, de 13 de julho de 1990, na Lei Municipal de n\u00ba. 92 de 03 de maio de 2019; seguindo as disposi\u00e7\u00f5es normativas das Resolu\u00e7\u00f5es de n\u00ba. 105/05,  116/06, 137/10 e 170/2014 todas do CONANDA, RESOLVE: ARTIGO 01 - Divulgar o RESULTADO PRELIMINAR da Prova de Aferi\u00e7\u00e3o de Conhecimento do 2\u00ba Processo de Escolha Unificada de Membros  Suplentes do Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - AC.  ARTIGO 02 - Fica a todos os candidatos comunicados que a Comiss\u00e3o n\u00e3o aceirar\u00e1 a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referentes as quest\u00f5es: 05, 06, 07 e 08,  as quais j\u00e1 foram anulados e somados pontos a todos os candidatos. ARTIGO 03-  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 01 de novembro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 078/2020 CANDIDATOS (AS) QUE FIZERAM A PROVA DE AFERI\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTOS DO PROCESSO DE ESCOLHA UNIFCADA PARA SUPLENTES DO CONSELHO TUTELAR DE MARECHAL THAUMATURGO/AC NOTA DA PROVA // SITUA\u00c7\u00c3O Marechal Thaumaturgo - AC, 01 de novembro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 078/2020 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Edital e Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Abertura. Preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00ba 053/2021. AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUINARIO. Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o efetuada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, n\u00ba 200, do dia 22 de outubro de  2021 e Jornal A Tribuna, do dia 22 de outubro de 2021, referente ao Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: Data de abertura dia 05/11/2021 as hs 14:30min,  Leia-se: Data de abertura dia 22/11/2021 as 10:30 HS (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia).    Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA PROVIMENTO DE VAGAS, POR TEMPO  DETERMINADO, PARA OS CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO. Edital n\u00ba002/2021 de 22 de Julho de 2021 DA CONVOCA\u00c7\u00c2O - Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: Cargo, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato nota e ordem de classifica\u00e7\u00e3o; PROFESSOR DE ENSINO FUNDAMENTAL (6\u00ba AO 9\u00ba ANO)- LICENCIATURA PLENA EM MATEM\u00c1TICA- ZONA RURAL 11164- ANTONIA GRACINETE DE AGUIAR ALBUQUERQUE 11/ 2\u00ba. 11023- HEITOR JUNIOR DA SILVA OLIVEIRA . 5,75/ 3\u00ba. PSIC\u00d3LOGO \u2013 ZONA URBANA E RURAL 11054- MAIRLA FERREIRA SALES, 13,5 / 3\u00ba. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O \u2013 Para entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o dia 16 de Novembro de 2021: Segunda-Feira a Quinta- Feira: 07h00min \u00e0s 11h00min e das 13h00min \u00e1s 17h00min, Sexta-Feira: 07h00min \u00e0s 13h00min . \u2013 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: 1 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (Original e uma copia); CPF (Original e uma copia); Titulo Eleitoral (Original e uma copia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitora; Certificado de Reservista (Original e uma copia), para homens; PIS ou PASEP (Original e uma copia) no caso de j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de trabalho (Original e duas copias: pagina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e pagina de contratos); Diploma ou certificado de conclus\u00e3o de N\u00edvel Superior, requerido para o cargo (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Doutorado \u2013 Especifico na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Mestrado \u2013 Especifico na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Especializa\u00e7\u00e3o\u2013 Especifico na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o com carga horaria m\u00ednima de 360 horas (Original e uma copia); Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos  , com carga horaria m\u00ednima de 60 horas; Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos  , com carga horaria m\u00ednima de 30 horas; Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos  , com carga horaria m\u00ednima de 20 horas; Declara\u00e7\u00e3o em experi\u00eancia em sala de aula (Original); Registro do Conselho de classe devidamente comprovado com a carteira , para o cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Psic\u00f3logo e Assistente  Social (Original e uma copia); Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (Original e uma copia); Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (Original e uma copia); Comprovante de endere\u00e7o atualizado (conta de luz, telefone ou outros, original e duas copias) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e \u2013 Social , no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou pensionista; Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes; Declara\u00e7\u00e3o de Bens; Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica ( dispon\u00edvel na SEMED); Comprovante de numero de conta corrente na Agencia do Banco do Brasil Atestado m\u00e9dico Pr\u00e9 - admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. OBSERVA\u00c7\u00c3O: TRAZER COPIA DA CARTEIRA DE VACINA\u00c7\u00c3O ONDE A MESMA COMPROVE A VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A COVID 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio : Segunda-Feira a Quinta- Feira: 07h00min \u00e0s 11h00min e das 13h00min \u00e1s 17h00min, Sexta-Feira: 07h00min \u00e0s 13h00min. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:011/2021 Processo Administrativo: 088/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 164/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com fornecimento de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, maquinas e equipamentos, para atender a Secretaria Municipal de Obras e  Servi\u00e7os P\u00fablicos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o  CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva  Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Valor total: 17.765,00 (dezessete mil setecentos e sessenta e cinco reais) Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 04 de novembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada - Ricardo da Silva Souza "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA EDITAL N\u00ba 003/2021. CONVOCA\u00c7\u00c3O O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI, do Art.  2\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 600 de 09 de maio de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, Resolve: CONVOCAR: Os candidatos abaixo relacionados, CLASSIFICADOS no PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo  determinado e cadastro de reserva de profissionais de N\u00edvel Superior, M\u00e9dio e Fundamental para atender as necessidades tempor\u00e1rias da Rede  Municipal de Sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Para, apresentar todos os documentos conforme o Edital  nos dias 09 e 10/11/2021, das 8h00 \u00e0s 16h00, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, localizada \u00e0 Rua Josefino Leal - S/ N\u00ba, Bairro Livramento, para contrata\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento neste per\u00edodo acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do candidato. Porto Acre-AC, 08 de novembro de 2021. Edna da Silva Cuiabano Chaves Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  Portaria GAB.003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno  Prefeito Municipal de Porto Acre/AC "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 152, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade, inscrito no RG: 0338369, na fun\u00e7\u00e3o de prefeito  de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre nos dias 08, 09, 10, 11 e 12 de NOVEMBRO DE 2021. Para visitas aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos do Estado Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do  Acre \u2013 AMAC, Escrit\u00f3rio da Energisa, demandas do munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05 (cinco)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 08 do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 153, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a) Yamile Fonseca Silva, inscrito no cpf: 079.108.521-00, na fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dica  do Sistema B\u00e1sico de Sa\u00fade de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre, nos dias 09, 10, 11 e 12 de NOVEMBRO DE 2021. Para participar do evento \u201cOficina Sobre PEP E PrEP, Manejo Clinico do HIV E  Hepatites Virais no Adulto\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 08 do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 154, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a) Daiane da Concei\u00e7\u00e3o Souza, inscrito no cpf: 022.164.132-75, na fun\u00e7\u00e3o: Setor  de Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Base de Dados Nacionais, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul  \u2013 Acre, nos dias 08, 09, 10 e 11 de NOVEMBRO DE 2021. Para participar do 1\u00ba Semin\u00e1rio Regional da Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia.  Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 08 do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 155, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) Ana Flavia Melo de Souza, inscrito no cpf: 957.675.682-00, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal  de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre, nos dias 08, 09, 10, 11 e 12 de NOVEMBRO DE 2021. Para participar do 1\u00ba Semin\u00e1rio Regional da Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa com  Defici\u00eancia e conferir proced\u00eancias de consertos de equipamentos da referida secretaria.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05 (cinco)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 08 do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.504 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.505 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 5.300.000,00 (cinco milh\u00f5es e trezentos mil reais), ao or\u00e7amento municipal em vigor, para  refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 5.300.000,00 (cinco milh\u00f5es e trezentos mil reais), provir\u00e1 de  Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.511 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 618.213,00 (seiscentos e dezoito mil e duzentos e treze reais), ao Or\u00e7amento Municipal  em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 618.213,00 (seiscentos e dezoito mil e duzentos e treze reais),  ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.512 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.310.000,00 (dois milh\u00f5es e trezentos e dez mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor,  para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 2.310.000,00 (dois milh\u00f5es e trezentos e dez mil reais), ser\u00e1  compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal  n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.513 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 42.999,97 (quarenta e dois mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa e sete centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 42.999,97 (quarenta e dois mil, novecentos e noventa e nove  reais e noventa e sete centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do  par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 212/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 1. \u00ba da Lei n.\u00ba 1.731  de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do CONTRAN N\u00ba 292, de 29 de agosto de 2008; CONSIDERANDO que compete a RBTRANS planejar, disciplinar, coordenar, controlar e fiscalizar o servi\u00e7o de transporte de t\u00e1xi e motot\u00e1xi de Rio  Branco, com a finalidade prec\u00edpua de disciplinar a regularidade dessas atividades, em face sua autonomia administrativa; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios de padroniza\u00e7\u00e3o da cor dos ve\u00edculos do servi\u00e7o de transportes de t\u00e1xi, motot\u00e1xi de Rio Branco; RESOLVE: Art. 1.\u00ba Art. Tornar obrigat\u00f3rio que todos os ve\u00edculos novos apresentados para registro junto \u00e0 RBTRANS na categoria taxi e motot\u00e1xi sejam na cor branca.  Par\u00e1grafo \u00danico. Somente ser\u00e3o admitidos ve\u00edculos do tipo passeio com quatro portas. Art. 2.\u00ba Revogar a Portaria RBTRANS n.\u00ba 08/2007. Art. 3.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-AC, 05 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 213/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n.\u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO o Requerimento encaminhado no dia 01 de outubro de 2021, por Eduardo Braga Saldanha, onde requer a Licen\u00e7a Pr\u00eamio pelo  per\u00edodo de 01 (um) m\u00eas; CONSIDERANDO o PARECER PROJU N\u00ba 116/2021, que subsidiou a instru\u00e7\u00e3o da possibilidade de concess\u00e3o da licen\u00e7a pr\u00eamio do servidor; RESOLVE: Art. 1.\u00ba AUTORIZAR o afastamento do servidor Eduardo Braga Saldanha, Matr\u00edcula Funcional 707169-1, para gozo de licen\u00e7a pr\u00eamio no per\u00edodo  de 01 (um) m\u00eas, a contar do dia 15 de fevereiro de 2022 a 16 de mar\u00e7o de 2022; Art. 2.\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e produzir\u00e1 seus efeitos a partir de 15 de fevereiro de 2022. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 08 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 237 DE 2021 \u201cDesigna a coordenadora interina Gerente do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, da Diretoria de Direitos Humanos na Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH\u201d. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS DE RIO BRANCO \u2013 SASDH, EM EXERC\u00cdCIO THALITA MENEZES SILVA, nomeada pelo decreto n\u00ba 1.510/2021, de 31 de outubro  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, -Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a estrutura organizacional da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Rilhaene Aparecida Jialdi Freze lotada nesta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, para  responder interinamente pela Ger\u00eancia do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial, da Diretoria de Direitos Humanos na Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, em virtude de aus\u00eancia de  nomea\u00e7\u00e3o para o cargo, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o adicional. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Dado e tra\u00e7ado no Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos, em Rio Branco/AC, em 04 de novembro de 2021. THALITA MENEZES SILVA Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 1.510/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 420, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 114, de 05 de abril de 2021, da  servidora Narianne Ferreira de Albuquerque, lotada na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 708675-01, publicada  no DOE n\u00ba 13.065, de 17-06-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 03-06-2015 a 03-06-2020...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 15-05-2015 a 14-05-2020...\u201dRegistre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 167/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEFIN/N\u00ba 497/2021, 05 de novembro  de 2021, da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 873/2021, 05 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Servidora Laura Rodrigues Lopes,  lotada na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, no per\u00edodo de 09/11/2021 a  13/11/2021, para participar da 55\u00aa Reuni\u00e3o da C\u00e2mara T\u00e9cnica Permanente da ABRASF e da 2\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da ABRASF de  2021, que ocorrer\u00e1 nos dias 11 e 12 de novembro de 2021, na cidade  de Salvador - Bahia, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio  Branco/ Salvador - Bahia /Rio Branco, e 4 \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias, nos  termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 05 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 170/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO CAPI- TAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o Decreto n\u00ba 20, de 08 de janeiro de 2020; Considerando o expediente OFICIO/ADM/N\u00ba148/1\u00baCT/2021, de 23 de  setembro de 2021, bem como o MEMO/GABPREF/n\u00ba15/2021, de 28 de  outubro de 2021, do Gabinete do Prefeito.  Considerando, ainda, o MEMO/GABPRE/N\u00ba855/2021, de 3 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito.  Considerando, o parecer jur\u00eddico SAJ n\u00ba 2021.02.001245, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio,   Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA n\u00ba 397/2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial n\u00ba 13.156, de 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, o Conselheiro Tutelar Suplente Anilton de S\u00e1 Andrade,  para responder pelo cargo de Conselheiro Titular do 2\u00ba Conselho Tutelar  de Rio Branco, em substitui\u00e7\u00e3o do titular do cargo, Pedro Diego Costa  de Amorim, no per\u00edodo de 30/09/2021 a 31/01/2022. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 30 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 05 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 40, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar  Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381, de  30 de setembro de 2021. CONSIDERANDO o Processo Administrativo n\u00ba 051/2020-RBPREV. CONSIDERANDO o parecer da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, as  folhas n\u00ba 113 (Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000057). CONSIDERANDO a compet\u00eancia da autoridade julgadora estabelecida  no art. 157, da Lei Municipal 1.794/2009. RESOLVE: Art. 1\u00ba Determinar a instaura\u00e7\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Investigativa n\u00ba  07/2021, visando apurar fatos relacionados no Processo Administrativo  n\u00ba 051/2020-RBPREV (Protocolo n\u00ba 8605/2020). Art. 2\u00ba Nomear a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Investigativa, composta pelos seguintes servidores: I - GREG\u00d3RIO DANTAS MENDES, matr\u00edcula n\u00ba 703133-1, presidente; II - TATIANE DO NASCIMENTO FILGUEIRAS, matr\u00edcula n\u00ba 546294-1, membro; Art. 3\u00ba Conceder a esta Comiss\u00e3o o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da  publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, para conclus\u00e3o dos trabalhos, prorrog\u00e1veis  por igual per\u00edodo quando as circunst\u00e2ncias o exigirem.  Art. 4\u00ba Determinar que seja dada ci\u00eancia da constitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Sindicante ao Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 039/2021/SEINFRA \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de caminhonete, retroescavadeira e trator com grade, visando atender \u00e0s necessidades da  Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail neilson. bogoevich@riobranco.ac.gov.br. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 19/11/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min.  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Diretoria de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios,  sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: neilson.bogoevich@riobranco.ac.gov.br. Rio Branco, 05 de novembro de 2021. Samuel Eder Caovilla Diretor de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios Decreto n\u00ba 241/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EDITAL N. 03/2021  EDITAL DE ESPORTE E LAZER PRIMEIRO ADENDO AO EDITAL N. 03/2021 - RETIFICA\u00c7\u00c3O A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL por meio de seu Diretor-Presidente, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, considerando que a Administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, por princ\u00edpio, pode a qualquer tempo rever seus atos, com vistas a corrigir falhas ou  preveni-las, torna p\u00fablica, para conhecimento dos interessados, o ADENDO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O, referente ao Edital n\u00ba 03, de 08 de outubro de 2021,  publicado no DOE em 08/10/2021, que trata do EDITAL DE ESPORTE E LAZER destinado ao recebimento de projetos com vistas \u00e0 concess\u00e3o de  apoio total ou parcial, com recursos oriundos do Fundo Municipal de Esporte e Lazer, conforme a seguir: I \u2013 RETIFICAR o subitem 5.2 nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  5.2. Para apresentar projeto a este EDITAL, o proponente dever\u00e1 estar inscrito e ter realizado o recadastramento no Cadastro Esportivo e de Lazer do  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 CELM at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021 bem como estar ADIMPLENTE junto aos mecanismos de financiamento do SISTEMA  MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER, do FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA _ FMC, at\u00e9 a data de apresenta\u00e7\u00e3o de projetos conforme item 5.1.  LEIA-SE: 5.2. Para apresentar projeto a este EDITAL, o proponente dever\u00e1 estar inscrito e ter realizado o recadastramento no Cadastro Esportivo e de Lazer do  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 CELM at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021 bem como estar ADIMPLENTE junto aos mecanismos de financiamento do SISTEMA  MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER e do SISTEMA MUNICIPAL DE CULTURA, at\u00e9 a data de apresenta\u00e7\u00e3o de projetos conforme item 5.1. II \u2013 RETIFICAR o subitem 7.1 nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  7.1. Todos os proponentes (Pessoas F\u00edsicas e Pessoas Jur\u00eddicas) dever\u00e3o estar inscritos no Cadastro Esportivo e de Lazer do Munic\u00edpio de Rio  Branco - CELM, de conformidade com o estabelecido no artigo 11 da Lei Municipal n\u00famero 1.839/2011, at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas em formul\u00e1rios pr\u00f3prios fornecidos pela FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL  em sua sede e preenchidos \u00e0 m\u00e3o. LEIA-SE: 7.1. Todos os proponentes (Pessoas F\u00edsicas e Pessoas Jur\u00eddicas) dever\u00e3o estar inscritos no Cadastro Esportivo e de Lazer do Munic\u00edpio de Rio  Branco - CELM, de conformidade com o estabelecido no artigo 11 da Lei Municipal n\u00famero 1.839/2011, at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas em formul\u00e1rios pr\u00f3prios fornecidos pela FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL  dispon\u00edveis em sua sede e no Portal da Prefeitura Municipal de Rio Branco: www.riobranco.ac.gov.br. III \u2013 RETIFICAR o subitem 9.1.1 nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  9.1.1. Inadimplentes nos Mecanismos de Financiamento do Sistema Municipal de Esporte e Lazer \u2013 SMEL e no Fundo Municipal de Cultura \u2013 FMC.  LEIA-SE: 9.1.1. Inadimplentes nos Mecanismos de Financiamento do Sistema Municipal de Esporte e Lazer e no Sistema Municipal de Cultura.  IV \u2013 RETIFICAR o subitem 9.1.2 nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  9.1.2. Dirigentes e/ou Representantes Legais Inadimplentes nos Mecanismos de Financiamento do Sistema Municipal de Esporte e Lazer \u2013 SMEL e no  Fundo de Cultura \u2013 FMC, e/ou que seja servidor, qualquer que seja sua forma de contrata\u00e7\u00e3o e comissionados lotados na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL. LEIA-SE: 9.1.2. Dirigentes e/ou Representantes Legais Inadimplentes nos Mecanismos de Financiamento do Sistema Municipal de Esporte e Lazer e no  Sistema Municipal de Cultura, e/ou que seja servidor, qualquer que seja sua forma de contrata\u00e7\u00e3o e comissionados lotados na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL. V \u2013 RETIFICAR o subitem 9.1.7 nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  9.1.7. Proponentes de projetos aprovados nos editais 01/2021 \u2013 \u00c1rea de Arte e EDITAL 02/2021 \u2013 \u00c1rea de Patrim\u00f4nio sob hip\u00f3tese alguma.  LEIA-SE: 9.1.7. Proponentes de projetos aprovados nos editais 01/2021 \u2013 \u00c1rea de Arte e 02/2021 \u2013 \u00c1rea de Patrim\u00f4nio do Fundo Municipal de Cultura, com  mesmo objeto e itens da planilha or\u00e7ament\u00e1ria.  VI \u2013 RETIFICAR o subitem 10.1 nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  10.1. Os projetos contemplados ser\u00e3o custeados com recursos do Fundo Municipal de Esporte e Lazer, Programa de Trabalho 01.013.614.27.812 .0202.2029.0000 e Elemento de Despesas 3.3.50.41.00.00.00.  LEIA-SE: 10.1. Os projetos contemplados ser\u00e3o custeados com recursos do Fundo Municipal de Esporte e Lazer, Programa de Trabalho 01.013.614.27.812.0202.20 29.0000 e Elemento de Despesas 3.3.50.41.00.00.00 \u2013 Contribui\u00e7\u00f5es; 3.3.90.36.00.00.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros pessoa f\u00edsica; 3.3.90.48.00.00.00  \u2013 Outros Aux\u00edlios Financeiros a Pessoa F\u00edsica.  VII \u2013 RETIFICAR o quadro resumido do item 13 nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: VIII \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 01 \u2013 FORMUL\u00c1RIO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DE PROJETOS nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: ONDE L\u00ca-SE:  ",
            "LEIA-SE: ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: IX \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 03 \u2013 MODELO DE CURR\u00cdCULO DE PESSOA F\u00cdSICA nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  (OBS: Antes de preencher este formul\u00e1rio leia atentamente o Item 5 e seus subitens e o item 12.2 do Edital) LEIA-SE: (OBS: Antes de preencher este formul\u00e1rio leia atentamente o Item 6 e seus subitens e o item 13.2 do Edital) ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: X \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 04 \u2013 MODELO DE CURR\u00cdCULO PESSOA JUR\u00cdDICA nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  (OBS: Antes de preencher este formul\u00e1rio leia atentamente o Item 5 e seus subitens e o item 12.2 do Edital) LEIA-SE: (OBS: Antes de preencher este formul\u00e1rio leia atentamente o Item 6 e seus subitens e o item 13.2 do Edital) ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: XI \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 05 \u2013 PLANO DE CURSO nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  (OBS: Antes de preencher este formul\u00e1rio leia atentamente o Item 5.2 e seus subitens do Edital) LEIA-SE: (OBS: Antes de preencher este formul\u00e1rio leia atentamente o Item 6.2 e seus subitens do Edital) ONDE L\u00ca-SE:  LEIA-SE: XII \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 06 \u2013 PLANO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E M\u00cdDIA nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  \u00c9 importante atentar para o Item 22.1 e 22.2 do edital que trata da Divulga\u00e7\u00e3o do Apoio Institucional, que consta no Edital, onde se torna obrigat\u00f3rio  a divulga\u00e7\u00e3o do financiador do projeto. O Bras\u00e3o da Prefeitura de Rio Branco que ser\u00e1 disponibilizada pela Funda\u00e7\u00e3o Garibaldi Brasil. LEIA-SE: \u00c9 importante atentar para o Item 23.1 e 23.2 do edital que trata da Divulga\u00e7\u00e3o do Apoio Institucional, que consta no Edital, onde se torna obrigat\u00f3rio  a divulga\u00e7\u00e3o do financiador do projeto. O Bras\u00e3o da Prefeitura de Rio Branco que ser\u00e1 disponibilizada pela Funda\u00e7\u00e3o Garibaldi Brasil. XIII \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 07 \u2013 MODELO DE TERMO DE DOA\u00c7AO DE BENS DUR\u00c1VEIS E/OU EQUIPAMENTOS PERMANENTES nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  Eu __________________________________________________________, proponente do projeto ____________________________________ ____________________, apresentado e aprovado no Edital do Fundo Municipal de Esporte e Lazer - 03/2021, venho por meio deste termo, de  conformidade com o disposto no item 22.4 do Edital, doar o(s) bem(ens) permanentes abaixo descrito(s), a seguinte institui\u00e7\u00e3o: LEIA-SE: Eu__________________________________________________________, proponente do projeto _____________________________________ ___________________, apresentado e aprovado no Edital do Fundo Municipal de Esporte e Lazer - 03/2021, venho por meio deste termo, de  conformidade com o disposto no item 23.4 do Edital, doar o(s) bem(ens) permanentes abaixo descrito(s), nos termos seguintes: XIV \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 08 \u2013 REGULAMENTO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  Qualquer mudan\u00e7a a ser realizada no decorrer da execu\u00e7\u00e3o do(s) projeto(s), sem que haja altera\u00e7\u00e3o no objeto, dever\u00e1 ser solicitada(s) com anteced\u00eancia, conforme o estipulado no item 19 do Edital 03/2021 e seus subitens.  LEIA-SE: Qualquer mudan\u00e7a a ser realizada no decorrer da execu\u00e7\u00e3o do(s) projeto(s), sem que haja altera\u00e7\u00e3o no objeto, dever\u00e1 ser solicitada(s) com anteced\u00eancia, conforme o estipulado no item 20 do Edital 03/2021 e seus subitens.  XV \u2013 RETIFICAR o Anexo n\u00ba 09 \u2013 ROTEIRO PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DO RELAT\u00d3RIO FINAL DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS nos termos seguintes: ONDE L\u00ca-SE:  Comprovantes de divulga\u00e7\u00e3o institucional (item 22.1 e 22.2 do edital). LEIA-SE: Comprovantes de divulga\u00e7\u00e3o institucional (item 23.1 e 23.2 do edital). Permanecem inalterados os demais termos. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente (Decreto N. 820/2021) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 006/2021 - CPL/PMRB.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a constru\u00e7\u00e3o de quadras  poliesportivas e quadra de grama sint\u00e9tica no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 JULGOU e CLASSIFICOU: as  concorrentes do lote I: 1\u00ba colocado: O CONSORCIO PROMESSA composto pelas empresas: R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, 2\u00ba colocada: M & E ELETRICIDADE, COMERCIO,  CONSTRU\u00c7\u00c3O ETERRAPLANAGEM LTDA, 3\u00ba colocada: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES - EIRELI e 4\u00ba colocada: SARAIVA ENGENHARIA LTDA.   Lote II: 1\u00ba colocado: O CONSORCIO PROMESSA composto pelas empresas: R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI 2\u00ba  colocada: CONSTRUTORA MIRANDA EIRELI, 3\u00ba colocada: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 EIRELI e 4\u00ba colocada: SARAIVA ENGENHARIA LTDA. Lote III: 1\u00ba colocado: O CONSORCIO PROMESSA composto pelas empresas: R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI  e 2\u00ba colocada: SARAIVA ENGENHARIA LTDA. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d  da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que  as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem  suas raz\u00f5es de recurso e, n\u00e3o havendo recurso, o referido processo  ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993, em nome da empresa: 1\u00ba  colocada no Lote I : O CONSORCIO PROMESSA composto pelas empresas: R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI  com proposta de pre\u00e7o no valor de: R$ 739.329,87 (setecentos e trinta  e nove mil trezentos e vinte nove reais e oitenta e sete centavos) e 1\u00ba  colocada no Lote II: O CONSORCIO PROMESSA composto pelas empresas: R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI  com proposta de pre\u00e7o no valor de: R$ 227.899,90 (duzentos e vinte e  sete mil oitocentos e noventa e nove reais e noventa centavos) e a 1\u00ba  colocada no Lote III: O CONSORCIO PROMESSA composto pelas empresas: R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI  com proposta de pre\u00e7o no valor de: R$ 527.166,47 (quinhentos e vinte  e sete mil cento e sessenta e seis reais e quarenta e sete centavos). As  raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba. 411 \u2013 Bosque \u2013  Rio Branco-AC, das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 08 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 007/2021 - CPL/PMRB.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de Reforma da Pra\u00e7a do Bairro Bela Vista, Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre.   A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o JULGOU e CLASSIFICOU:  as concorrentes: 1\u00ba colocada: M & E ELETRICIDADE, COMERCIO,  CONSTRU\u00c7\u00c3O ETERRAPLANAGEM LTDA, 2\u00ba colocada: SOARES  CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EVENTOS EIRELI e 3\u00ba colocada: CONSTRUTORA  MIRANDA EIRELI, 4\u00aa colocada: E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO \u2013 EIRELI, 5\u00aa colocada: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e 6\u00aa  NEO CONSTRUCAO & COMERCIO \u2013 EIRELI. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d  da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que  as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem  suas raz\u00f5es de recurso e, n\u00e3o havendo recurso, o referido processo  ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993, em nome da empresa: 1\u00ba colocada: M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O  ETERRAPLANAGEM LTDA com proposta de pre\u00e7o no valor de: R$  233.284,43 (duzentos e trinta e tr\u00eas mil duzentos e oitenta e quatro reais  e quarenta e tr\u00eas centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua  Alvorada, n\u00ba. 411 \u2013 Bosque \u2013 Rio Branco-AC, das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 08 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE ADEQUA\u00c7\u00c3O DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DA MALHA  CICLOVI\u00c1RIA DA AVENIDA CEAR\u00c1 E ESTRADA DIAS MARTINS, NO  MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e CLASSIFICOU as licitantes: 1\u00aa colocada START CONSTRU\u00c7\u00d5ES, COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS LTDA, 2\u00aa colocada ALVES & LIMA LTDA. Em seguida, a  Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93,  concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de  recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0  Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA,  para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso  VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993 em nome da licitante START CONSTRU\u00c7\u00d5ES,  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, com o valor total de R$ 409.352,00  (quatrocentos e nove mil, trezentos e cinquenta e dois reais). As raz\u00f5es  que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro:  Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO COMPLEXO ESPORTIVO PRA\u00c7A DO JUVENTUS, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e CLASSIFICOU  as licitantes: 1\u00aa colocada AZ COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, 2\u00aa colocada J G DE  MEDEIROS EIRELI. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o  art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o,  querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo  recurso, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993  em nome da licitante AZ COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, com o valor total de R$  281.901,43 (duzentos e oitenta e um mil, novecentos e um reais). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro:  Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E FLORESTA \u2013 SAFRA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O AVISO DE SUSPENS\u00c3O DA CHAMADA P\u00daBLICA N.\u00ba 002/2021 \u2013 PMRB A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Classifica\u00e7\u00e3o institu\u00edda pela Portaria Conjunta n\u00ba 100 de 05 de agosto de 2021, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O da  CHAMADA P\u00daBLICA N.\u00ba 002/2021 \u2013 PMRB, cujo o objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o  de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis, provenientes da Agricultura familiar  pelo per\u00edodo de 200 dias letivos, para atender aos alunos do Programa  de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEC, PNAEF, PNAEP e PNAEJA), Proces- so n\u00b0 101/2021/SEME. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE CORREDORES DE  TRANSPORTE COLETIVO NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA Data da Abertura: 10/12/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 10/11/2021 \u00e0 09/12/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 076/2021 \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  02. Tipo: Menor pre\u00e7o por item. Objeto: eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada no fornecimento de material de consumo do tipo g\u00eanero  aliment\u00edcio (refei\u00e7\u00e3o pronta, tipo marmita: almo\u00e7o e janta e kit caf\u00e9 da  manh\u00e3). Data e local de Abertura: dia 24/11/2021, \u00e0s 10h30min, hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia, dia e hor\u00e1rio limites para recebimento das propostas, quando  ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Retirada do Edital: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a partir do dia 10 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e. com.br,  n\u00ba 906295 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria  de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-22208. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL 02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. Consta no processo, a via original assinada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 003/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONTEN\u00c7\u00c3O DE ENCOSTAS, MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Data da Abertura: 13/12/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 10/11/2021 \u00e0 10/12/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para manuten\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de Esgoto \u2013 ETE e manuten\u00e7\u00e3o de po\u00e7o semi-artesiano, para  atender as necessidades da Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco. Origem: Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito - RBTRANS. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 25 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 10 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 906167 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 057/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de cart\u00f5es em PVC e fitas para impress\u00e3o autom\u00e1tica,  em ambos os lados, utilizados para identifica\u00e7\u00e3o dos permission\u00e1rios e autorizat\u00e1rios do servi\u00e7o individual de passageiros na categoria t\u00e1xi, moto t\u00e1xi  e frete, com a finalidade de atender o calend\u00e1rio de renova\u00e7\u00e3o anual. Origem: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 26 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 10 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 906503 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 08 de novembro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 109/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, Diego Lessa de Oliveira.  Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 109/2019, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 09 passa a  ser R$ 26,34 (vinte e seis reais e trinta e quatro centavos), causando um  valor aditivo de R$ 2.330,52 (dois mil, trezentos e trinta reais e cinquenta  e dois centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 20 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Diego Lessa de Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080018/2021.  PROCESSO N\u00ba 12.018/2021 Dispenda de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 003/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA,  A EMPRESA MANGIERI, MELO & CIA CURSOS E EDITORA LTDA - ME. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de consultoria especializada na \u00e1rea fiscaliza\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria das  Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei 8.666/1993, 24, inciso II, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 03/11/2021 e t\u00e9rmino em 03/05/2022. Valor do Contrato: R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.128.050 2.1365.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 (Material de Consumo); Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 03/11/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: A Sr.\u00aa Daniela Consani Mangieri pela empresa  MANGIERI, MELO & CIA CURSOS E EDITORA LTDA - ME. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 \u2013 CPL01/PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  048/2021 \u2013 CPL01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Teste de urin\u00e1lise, coleta consangu\u00ednea, reagente para tipagem sangu\u00ednea por  lote, teste de coagulograma com cess\u00e3o de equipamento, destinados a  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA,  Processo CPL 01/PMRB N\u00b0 079/2021 e no site www.licitacoes-e.com. br, atrav\u00e9s do N\u00ba 885073, em virtude de pedidos de esclarecimentos e  impugna\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PROTOCOLO N\u00ba: 27376/2021 REF.: IM\u00d3VEL ABANDONADO  END.: RUA PADRE GILSON NOGUEIRA - CALAFATE  PROPRIET\u00c1RIA: ANDERSON DE PAIVA MELO NOTIFICA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA N\u00b0 023 /2021  O Diretor Interino do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e observando o que disciplina a Lei n\u00b0 2.273/17  art. 17 e 23, item II C\u00f3digo de Posturas do Munic\u00edpio. M A N D A NOTIFICAR, ANDERSON DE PAIVA MELO, CPF n\u00b0 626.398.462-72,  que, de acordo com o Sitgeo \u00e9 respons\u00e1vel pelo im\u00f3vel localizado na  Rua Padre Gilson Nogueira - Calafate, dando-lhe ci\u00eancia de que foi  identificado atrav\u00e9s de den\u00fancia e por agentes fiscais do munic\u00edpio, um  im\u00f3vel abandonado gerando foco de dengue, sendo utilizado para abrigar usu\u00e1rios de entorpecentes, bem como, para cometimento de crimes  trazendo inseguran\u00e7a \u00e0 vizinhan\u00e7a e os frequentadores da regi\u00e3o.  Neste contexto, em atendimento ao que determina a Legisla\u00e7\u00e3o Municipal, NOTIFICA vossa Senhoria para que promova, por suas expensas  e voluntariamente interven\u00e7\u00e3o no sentido de fazer cessar a utiliza\u00e7\u00e3o  indevida do im\u00f3vel no prazo de 05 (cinco) dias, o prazo ser\u00e1 contado da  data de recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o CIENTIFICA, ainda, que n\u00e3o atendida o presente no prazo assinalado  acima, ser\u00e3o adotadas as demais medidas administrativas e judiciais  previstas em lei. Rio Branco, 26 de outubro de 2021. Wilton. Cezar de J. S. de Oliveira Diretor Interino na Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana Portaria n\u00ba 03/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  REF.: PROTOCOLO N\u00ba 14209/2021. DEN\u00daNCIA DE TERRENO BALDIO COM PREJUIZO A CIRCUNVIZINHAN\u00c7A PARTE: WILLIAN GADELHA END. DO IM\u00d3VEL: RUA CARNEIRO LE\u00c3O, 71 \u2013 IVETE VARGAS ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA N\u00b005/2021 O Diretor do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e observando o que disciplina o art. 17 c/c o art. 23, II  do C\u00f3digo de Posturas do Munic\u00edpio e art. 230, III do C\u00f3digo de Obras. M A N D A NOTIFICAR, WILLIAN GADELHA, pessoa f\u00edsica inscrita no CPF n\u00ba  624.922.172-72, podendo ser encontrada \u00e0 Rua P\u00eassego, 96 \u2013 Residencial Yumi - 05 \u2013 Morada do Sol , propriet\u00e1rio do im\u00f3vel localizado na  Carneiro Le\u00e3o, 71 \u2013 Ivete Vargas, dando-lhe ci\u00eancia de que foi detectado pelos Agentes P\u00fablicos do Munic\u00edpio um im\u00f3vel de sua propriedade  em condi\u00e7\u00f5es insalubre, causando riscos a circunvizinhan\u00e7a, devendo,  em atendimento ao que determina a Legisla\u00e7\u00e3o Municipal promover, por  suas expensas e voluntariamente,  as providencias no sentido de impedir a utiliza\u00e7\u00e3o inapropriada do im\u00f3vel, bem como promover a limpeza e  conserva\u00e7\u00e3o do terreno, no prazo de 05 (cinco) dias, contados da data  do recebimento do presente, podendo comparecer a este Departamento a fim de receber as orienta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, bem como apresentar  defesa ou requerimentos. CIENTIFICA, ainda, que n\u00e3o atendida o presente no prazo assinalado  acima, ser\u00e3o adotadas as demais medidas administrativas e judiciais  previstas em lei. Rio Branco, 24 de junho de 2021. Wilton Cezar de Jesus Sales de Oliveira Diretor do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana Portaria n\u00ba 003/2021     ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  25095/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio  N\u00ba 2021.02.001189, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  com fundamento no inciso IV, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de  engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Amplia\u00e7\u00e3o e Melhoria do  Sistema de Drenagem Urbana, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa  de Trabalho: 01.017.001.17.512.0106.1341.0000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo  valor \u00e9 de R$ 1.025.876,01 (um milh\u00e3o, vinte e cinco mil, oitocentos e  setenta e seis reais e um centavo). Rio Branco-AC, 04 de novembro de 2021. Marfisa de Lima Galv\u00e3o Prefeita do Munic\u00edpio de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO - CONTRATO SEME  N\u00ba 023/2021 PROCESSO N\u00ba 057/2020 \u2013 SEME TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 238/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominadas simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado  a firma CONSTRUTORA VALE DO YACO EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto o Reajuste do  1\u00ba Aniversario do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 023/2021 \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE  REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA CRECHE IRM\u00c3OS MI & BINO, NO MUNIC\u00cdPIO  DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, de acordo com Justificativa do Gestor e da  Autoridade Competente, anexa que passa a fazer parte integrante e  insepar\u00e1vel deste instrumento e com fundamenta\u00e7\u00e3o legal art. 65 \u00a7 8\u00ba  da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO REAJUSTE: O contrato ter\u00e1 reajuste do 1\u00ba Anivers\u00e1rio no valor de  R$ 20.707,67 (vinte mil e setecentos e sete reais e sessenta e sete centavos) com base no \u00cdndice Nacional da Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 INCC/FGV e  de acordo com a clausula 6\u00ba do contrato, conforme planilha de reajuste  encaminhada por meio do OFICIO N\u00ba 1932/2021/GAB/SEINFRA e Justificativa da Autoridade Competente, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art.  65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO VALOR DO CONTRATO REAJUSTADO: O valor do Contrato inicial \u00e9 de R$ 119.283,84 (cento e dezenove mil, duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e  oitenta e quatro centavos). Ter\u00e1 reajuste no valor de R$ 20.707,67 (vinte mil e setecentos e sete reais e sessenta e sete centavos) e passar\u00e1 a ser  de R$ 139.991,51 (cento e trinta e nove mil e novecentos e noventa e um reais e cinquenta e um centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas correr\u00e3o na conta da dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento no Programa de Trabalho: 013.003.2239.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das Creches). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (Obras e Instala\u00e7\u00f5es). Fonte de Recurso: 01 - RP. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e s\u00e3o  por este ratificadas. Rio Branco - AC, 21 de outubro 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Daniel Flor\u00eancio Da Silva  Representante legal da Contratada VALE DO YACO EIRELI CONTRATADA Gaud\u00eancio Carneiro de Lima Neto  Respons\u00e1vel t\u00e9cnico da Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO - CONTRATO/SEME/N\u00ba. 025/2021 PROCESSO N\u00ba 056/2020 \u2013 SEME TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 230/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a  firma DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a Adequa\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 025/2021 \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA CRECHE GUMERCINDO BESSA, NO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO \u2013 ACRE, atendendo justificativa t\u00e9cnica encaminhada por meio da CI/SEME/DMEFRE/N\u00ba 022/2021 emitida pelo Fiscal Substituto  autorizado pela Portaria n\u00ba 125/2021, que passa a fazer parte integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 65, II, \u00a7  1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO VALOR DA ADEQUA\u00c7\u00c3O : Houve uma supress\u00e3o de servi\u00e7os de 14,99% (quatorze virgula noventa e nove por cento) correspondente ao valor  R$ 17.690,35 (dezessete mil, seiscentos e noventa reais e trinta e cinco centavos), acresceu tamb\u00e9m servi\u00e7os em 30,62% (trinta virgula sessenta  e dois por cento) que corresponde ao valor de R$ 36.131,00 (trinta e seis mil, cento e trinta e um reais), tendo como reflexo financeiro de 15,63%  (quinze virgula sessenta e tr\u00eas por cento) no valor total de R$ 18.440,65 (dezoito mil, quatrocentos e quarenta reais e sessenta e cinco centavos),  com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 65, II, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO VALOR CONTRATO ADEQUADO: O valor do Contrato inicial \u00e9 de R$ 117.980,02 (cento e dezessete mil, novecentos e oitenta reais e dois  centavos), com o reflexo financeiro de R$ 18.440,65 (dezoito mil, quatrocentos e quarenta reais e sessenta e cinco centavos) passar\u00e1 a ser de R$  136.420,67 (cento e trinta e seis mil, quatrocentos e vinte reais e sessenta e sete centavos). DO VALOR CONTRATO REAJUSTADO/ADEQUADO: O valor do Contrato reajustado \u00e9 de R$ 131.040,41 (trinta e um mil, quarenta reais e quarenta e um centavos), com o reflexo financeiro referente a adequa\u00e7\u00e3o de R$ 18.440,65 (dezoito mil, quatrocentos e quarenta reais e sessenta e cinco  centavos) passar\u00e1 a ser de R$ 149.481,06 (cento e quarenta e nove mil, quatrocentos e oitenta e um reais e seis centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas correr\u00e3o na conta da dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento no Programa de Trabalho: 013.003.2239.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das Creches). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (Obras e Instala\u00e7\u00f5es). Fonte de Recurso: 01 - RP. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e s\u00e3o  por este ratificadas. Rio Branco - AC, 04 de novembro 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Jo\u00e3o de Souza Lima Secret\u00e1ria Adjunto Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.482/2021 CONTRATANTE Wyllamys Cordeiro do Nascimento Representante legal da Contratada DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                            SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 33 DE 27 OUTUBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na  Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria,  realizada na modalidade presencial no dia 27 de outubro de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro Suplente \u00c2nderson Bezerra Amador, pelo Senhor Paulo Ant\u00f4nio Firmino da Silva da SSEMRB, Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 33/2021, de acordo com o Regimento Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC TERMO DE ADES\u00c3O Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba 28572/2021 \u2013 CEL/PMRB Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 026/2020 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2020 Validade: 12 (doze) meses  Considerando o aceite de ades\u00e3o da Secretaria  Municipal de Assistencia Social e Direitos Humanos -SASDH, \u00f3rg\u00e3o gerenciador da ata, a esta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, inscrita sob CNPJ  n\u00ba: 04.034.583/0019-51, \u00f3rg\u00e3o aderente, e sob a an\u00e1lise do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.0001291, favor\u00e1vel \u00e0 ades\u00e3o a Ata n\u00ba 023/2020, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 026/2020, cujo objeto \u00e9  Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada em servi\u00e7o de LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO DE INFORM\u00c1TICA (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak e notebook) com fornecimento de insumos (pe\u00e7as e outros), para atender as demandas da  Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC.  Considerando a empresa vencedora, I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, inscrita sob CNPJ: 04.361.899/0001-29, AUTORIZO, a ades\u00e3o a ata de registro de pre\u00e7os descrita acima, nos termos referenciados no processo  Eletr\u00f4nico n\u00ba 28572/2021 e tabela abaixo: Rio Branco \u2013 Ac, 03 de novembro de 2021 Joabe Lira de Queiroz                                         Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade             \u00d3RG\u00c3O N\u00c3O PARTICIPANTE/ADERENTE     Wellington Divino Chaves de Souza  Diretor de Gest\u00e3o Municipal de Zeladoria da Cidade             \u00d3RG\u00c3O N\u00c3O PARTICIPANTE/ADERENTE     Lucimar Martins Sampaio I9 Solu\u00e7\u00f5es do Brasil LTDA CONTRATADA/FORNECEDORA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 02 Contrato n\u00ba 193/2019 Processo n\u00ba 15681/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda \u2013 CNPJ n\u00ba 05.502.105/0001-62. Objeto do Contrato: Contrato de Empresa Especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Jato de Tinta com Sistema Bulk Ink, com Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva, Corretiva e Insumos. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. Vig\u00eancia: 01/10/2021 a 01/10/2022 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  01/10/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Sheila Andrade Vieira e, pela Contratada, Elison Marcos Falc\u00e3o de Freitas. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 036/2021 PROCESSO N\u00ba 180/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 012/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI - CNPJ 07.346.286/0001-00, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 2339, Bairro Bosque, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representada pela Senhora Jaqueline Silva Magalh\u00e3es Braun, inscrito no CPF n\u00ba 484.487.962-68,  carteira de identidade n\u00ba 258685 SSP/AC, telefone: (68) 3223-2196/99936-1168 e-mail: licitacoes@agguias.com.br. 2) DALCAR SERVI\u00c7OS E COM. LTDA - CNPJ 19.534.034/0001-94, com sede na Rua Boulevard Augusto Monteiro, n\u00ba 785, Bairro Tri\u00e2ngulo Velho,  Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado pelo Senhor Gustavo Maldonado Martins, inscrito no CPF n\u00ba 774.765.572-04,  carteira de identidade n\u00ba 798.711 SSP/RO, telefone: (68) 3224-1635/3224-4641 e-mail: dalcarservico@gmail.com. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 036/2021 PROCESSO N\u00ba 180/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 012/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) POSITIVA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LICITAT\u00d3RIOS EIRELI \u2013 CNPJ 09.396.156/0001-08, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba. 10621768-2, com sede na Rua  C 181, n\u00ba 793, Bairro Jardim Am\u00e9rica, CEP \u2013 74.275-200, Goi\u00e2nia/GO, neste ato 778.281.436-72, carteira de identidade n\u00ba 5.538.990/SSP-MG,  telefone: (62)99216-8998 e-mail: reginaldogmelo@hotmail.com.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  Of\u00edcio N.\u00ba 01/ PAAIF PORTARIA N\u00ba 104/2021 Rio Branco/Acre, 03 de novembro 2021. Ao Ilmo. Senhor  Herbert Rafael Lacerda Neco Globalcenter Mercantil Eireli \u2013 Representante Legal  O Munic\u00edpio de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Infraestrutura de Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, neste ato representado por  Ricardo Tadeu Lopes Torres \u2013 Presidente \u2013 PAAIF PORTARIA N\u00ba 104/2021, vem NOTIFICAR a empresa GLOBALCENTER MERCANTIL EIRELI \u2013  CNPJ N.\u00ba 02.330.299/0001-78, j\u00e1 qualificada no CONTRATO N\u00ba 01160007/2021, acerca dos seguintes fatos: Assim, fica a empresa notificada para, querendo, apresentar DEFESA, pessoalmente ou atrav\u00e9s de procurador constitu\u00eddo, no prazo m\u00e1ximo de  05 (cinco) dias corridos, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o nos autos do Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores \u2013 PAAIF PORTARIA N\u00ba 104/2021, dirigida a Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira, Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana \u2013 SEINFRA, no endere\u00e7o: Rua Floriano Peixoto, 450 \u2013 Centro, Rio Branco/AC, Cep. N.\u00ba 69.900-064, telefone n.\u00ba (68) 2106-8010, bem  como, cientificada da continuidade do processo independentemente da sua manifesta\u00e7\u00e3o, tendo em conta a poss\u00edvel aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas na Se\u00e7\u00e3o I, Cap\u00edtulo IV, da Lei n\u00ba 8.666/1993, sem preju\u00edzo da rescis\u00e3o do contrato, nos termos do art.  77 e seguintes da Se\u00e7\u00e3o V, do Cap\u00edtulo III, do mesmo diploma legal. Fica neste ato franqueada vista aos autos do processo para fins de direito.  Ricardo Tadeu Lopes Torres - Presidente \u2013 Comiss\u00e3o PAAIF - Portaria N.\u00ba 104/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 092/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  D. L. RAMOS - ME, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia  em Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Derli Luiz Ramos  D. L. RAMOS - ME CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 096/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a J.  V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Vitor Pessoa Nogueira  J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01150017/2021 Processo N\u00ba 277/2020 Preg\u00e3o Presencial de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, como Contratante e do outro lado a empresa ABREU DE SOUZA & CIA LTDA  EPP, como Contratada.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Ambiental Chico Mendes. Programa de Trabalho: 01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes, Paisagismo e Espa\u00e7os P\u00fablicos). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Valor: R$ 98.115,08 (noventa e oito mil cento e quinze reais e oito centavos). Data Da Assinatura: 29 de outubro de 2021  Assinam: Normando Rodrigues Sales pela Contratante e Alailson Abreu de Souza, pela Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01150018/2021 Processo N\u00ba 277/2020 Preg\u00e3o Presencial de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, como Contratante e do outro lado a empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO -  EIRELLI, como Contratada.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Ambiental Chico Mendes. Programa de Trabalho: 01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes, Paisagismo e Espa\u00e7os P\u00fablicos). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Valor: R$ 10.828,52 (dez mil, oitocentos e vinte e oito reais e cinquenta e dois centavos). Data da Assinatura: 29 de outubro de 2021  Assinam: Normando Rodrigues Sales pela Contratante e Augusto Souza de Ara\u00fajo, pela Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01150019/2021 Processo N\u00ba 277/2020 Preg\u00e3o Presencial de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, como Contratante e do outro lado a empresa J. G. CHASSOT - ME, como Contratada.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Ambiental Chico Mendes. Programa de Trabalho: 01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes, Paisagismo e Espa\u00e7os P\u00fablicos). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Valor: R$ 3.803,22 (tr\u00eas mil, oitocentos e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos). Data da Assinatura: 29 de outubro de 2021  Assinam: Normando Rodrigues Sales pela Contratante e Jorge Ernani Schafer, pela Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01150020/2021 Processo N\u00ba 277/2020 Preg\u00e3o Presencial de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, como Contratante e do outro lado a empresa N F MARRUCH \u2013 ME, como Contratada.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Ambiental Chico Mendes. Programa de Trabalho: 01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes, Paisagismo e Espa\u00e7os P\u00fablicos). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Valor: R$ 24.097,28 (vinte e quatro mil, noventa e sete reais e vinte e oito centavos). Data da Assinatura: 29 de outubro de 2021  Assinam: Normando Rodrigues Sales pela Contratante e Nazareno Felisberto Marruch, pela Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01150021/2021 Processo N\u00ba 277/2020 Preg\u00e3o Presencial de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, como Contratante e do outro lado a empresa SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI, como Contratada.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Ambiental Chico Mendes. Programa de Trabalho: 01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes, Paisagismo e Espa\u00e7os P\u00fablicos). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Valor: R$ 15.430,24 (quinze mil, quatrocentos e trinta reais e vinte e quatro centavos). Data da Assinatura: 29 de outubro de 2021  Assinam: Normando Rodrigues Sales pela Contratante e Valdicandro Lima da Silva, pela Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01150022/2021 Processo N\u00ba 277/2020 Preg\u00e3o Presencial de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, como Contratante e do outro lado a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI,  como Contratada.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Ambiental Chico Mendes. Programa de Trabalho: 01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes, Paisagismo e Espa\u00e7os P\u00fablicos). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Valor: R$ 56.900,00 (cinquenta e seis mil e novecentos reais). Data da Assinatura: 29 de outubro de 2021  Assinam: Normando Rodrigues Sales pela Contratante e Valdemir Barbosa dos Santos, pela Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01150023/2021 Processo N\u00ba 277/2020 Preg\u00e3o Presencial de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 055/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, como Contratante e do outro lado a empresa RAIMUNDO NONATO DAS  NEVES FILHO \u2013 ME, como Contratada.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades alimentares dos animais do Parque  Ambiental Chico Mendes. Programa de Trabalho: 01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes, Paisagismo e Espa\u00e7os P\u00fablicos). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Valor: R$ 40.394,88 (quarenta mil, trezentos e noventa e quatro reais e oitenta e oito centavos). Data da Assinatura: 29 de outubro de 2021. Assinam: Normando Rodrigues Sales pela Contratante e Raimundo Nonato das Neves Filho, pela Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100185/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 034/2021 Processo n\u00ba 17417/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e W. L. ISRAEL, SERVI\u00c7OS & COMERCIO LTDA., CNPJ n\u00ba 27.582.639/0001-89 Objeto do Contrato:  Pessoa Jur\u00eddica Especializada em Servi\u00e7os de Autom\u00f3vel do tipo Caminhonete com Condutor. Vig\u00eancia: 03/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 56.499,96 (cinquenta e seis mil quatrocentos e noventa e nove reais e noventa e seis centavos). Programa de Trabalho: 2295.000 (Fortalecimento e aperfei\u00e7oamento dos servi\u00e7os de sa\u00fade). Elemento de despesa: 33.90.39.00 (Servi\u00e7o Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 03/11/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Wendson de Lima Israel. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "LEI N\u00b0 251/2021, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. AUTORIZA A PREFEITURA DE RODRIGUES ALVES-AC A REALIZAR A AQUISI\u00c7\u00c3O OU A DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O POR INTERESSE P\u00daBLICO  DOS LOTES 02 E 04, SITUADOS NA QUADRA/QUARTEIR\u00c3O 47 DA PLANTA IMOBILI\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RODRIGUES ALVES-AC, E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 59, inciso V da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 Fica o Poder Executivo autorizado a adquirir ou a desapropriar os lotes 2 e 4, localizados na quadra/quarteir\u00e3o 47 da planta imobili\u00e1ria do  munic\u00edpio de Rodrigues Alves-AC, pagando, respectivamente, a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o financeira, a import\u00e2ncia de R$ 25.000,00 (vinte e cinco  mil reais) e R$ 30.000,00 (trinta mil reais) por cada lote. Art. 2\u00b0 Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Jailson Pontes de Amorim Prefeito de Rodrigues Alves/AC ",
            "LEI N\u00ba 252/2021, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021.  \u201cDisp\u00f5e sobre a inclus\u00e3o e previs\u00e3o de despesas planejadas nas leis municipais 239/2020 e 240/2020, ambas de 22 de dezembro de 2020, e, ainda, na lei municipal n. 209/2017, de 18 de dezembro de 2017 (Plano Plurianual de Aplica\u00e7\u00e3o/PPA para o quadri\u00eanio 2018/2021), do projeto atividade  70 15.451.8, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o em Alvenaria de Encostas.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 59, inciso V da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art.1\u00b0.  Ficam inclu\u00eddos no Anexo II da lei municipal n. 240/2020, de 22 de dezembro de 2020 (Lei or\u00e7ament\u00e1ria anual de 2021), na Rela\u00e7\u00e3o da  Proposta de Despesa Planejada, dentro do \u00f3rg\u00e3o 07 00 \u2013 Secretaria de Obras, Transporte e Servi\u00e7os Urbanos, Unidade 07.01 \u2013 Departamento de  Obras, os seguintes projetos atividades e fun\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas: Projeto atividade 1.021, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o em alvenaria de encostas;  Art. 2\u00ba. Ficam inclu\u00eddos nos Anexos da lei municipal n. 239/2020, de 22 de dezembro de 2020 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias), como Rela\u00e7\u00e3o da Proposta de Despesa Planejada, dentro do \u00f3rg\u00e3o 07 00 \u2013 Secretaria de Obras, Transporte e Servi\u00e7os Urbanos, Unidade 07.01 \u2013 Departamento de Obras, os  seguintes projetos atividades e fun\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas: Projeto atividade 1.021, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o em alvenaria de encostas;  Art. 3\u00ba. Ficam inclu\u00eddos nos Anexos da lei municipal n. 209/2017, de 18 de dezembro de 2017 (Plano Plurianual de Aplica\u00e7\u00e3o/PPA para o quadri\u00eanio  2018/2021), como Rela\u00e7\u00e3o da Proposta de Despesa Planejada, dentro do \u00f3rg\u00e3o 07 00 \u2013 Secretaria de Obras, Transporte e Servi\u00e7os Urbanos,  Unidade 07.01 \u2013 Departamento de Obras, os seguintes projetos atividades e fun\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas, com in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio 2021: Projeto atividade 1.021, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o em alvenaria de encostas;  Art. 4\u00ba. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, ESTADO DO ACRE, EM 03 DE NOVEMBRO DE 2021. Jailson Pontes de Amorim Prefeito de Rodrigues Alves/AC "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 631, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 10 (dez) di\u00e1rias \u00e1 servidora Yasmin Pinheiro Diniz, lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para elaborar o projeto de equipagem para o Conselho de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial/Etnia com a equipe de projetos  da Amac, com ida no dia 08/11/2021 e retorno no dia 17/11/2021 para custeio de despesas com hospedagem,. alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o . Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 632, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor Edileuso Salom\u00e3o Mateus  Kaxinawa, lotado na Secret\u00e1ria Municipal Ind\u00edgena de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para elabora\u00e7\u00e3o de  projetos de promo\u00e7\u00e3o de igualdade racial na Amac e reuni\u00e3o com o governador para tratar da elabora\u00e7\u00e3o de plano de res\u00edduo s\u00f3lido, com ida  no dia 04/11/2021 e retorno no dia 18/11/2021 para custeio de despesas  com hospedagem,. alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o . Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 630/2021, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferi o art. 66, item VI, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Fiscal do Contrato N\u00ba 056/2021 \u2013 celebrado com a empresa AUTO POSTO SANTA ROSA COM\u00c9RCIO  DE DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO LTDA - ME, sendo objeto do referido contrato Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de combust\u00edvel e derivados de petr\u00f3leo (\u00d3leo diesel S10), para atender as a\u00e7\u00f5es  e servi\u00e7os da Secretaria Municipal de agricultura na Manuten\u00e7\u00e3o dos  Ramais Existentes no Munic\u00edpio conforme Plano de Trabalho do Conv\u00eanio n\u00ba. 44/2021 \u2013 DERACRE/SANTA ROSA DO PURUS/RAMAIS  DO ACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o 008/2021 e processo administrativo 083/2021. A fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo de o gestor  titular da Secretaria Municipal de Agricultura o senhor Antonio Jorge  Sales de Carvalho e do Assessor de Agricultura o senhor Romario  Moura Lustanardes, Funcion\u00e1rio Municipal, e outras entidades designadas pela Contratante ou pela legisla\u00e7\u00e3o, de forma a fazer cumprir  rigorosamente o projeto, as especifica\u00e7\u00f5es e prazos propostos. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada contrato sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em  meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de  qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 05 de Novembro de 2021. Assinatura:  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal. ",
            "TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 03/2021. Comparecem a este Termo, de um lado a PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS-ACRE, inscrita no CNPJ (MF)  84.306.521/0001-61, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1.200,  Bairro Cidade Nova, neste ato representado por o Prefeito Municipal  em Exerc\u00edcio o Senhor Sr. Valdir Genezio Kaxinawa brasileiro, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 1049614-9 SSP/AC e do CPF N\u00ba.  953.346.292-20, residente e domiciliado na Rua Dyalma Batista do Nascimento, S/N\u00ba, bairro Cidade Nova, na cidade de Santa Rosa - Acre,  CEP: 69.955-000,doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e do outro lado \u00e0 empresa STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS  EIRELI - ME, CNPJ n\u00b0 15.393.826/0001-35, situada a Rua: Manoel Castor de Ara\u00fajo, n\u00b0 124, Bairro: Bosque \u2013 CEP. 69.900-517 \u2013 Cidade de  Rio Branco - Acre, neste ato representado por seu representante legal,  a Senhora, Mirlene Mota dos Anjos, brasileira, portadora da Carteira  de Identidade n\u00ba 347726 SSP/AC e CPF n\u00ba 522.117.032-91, residente  e domiciliado na Cidade de Rio Branco/Acre, doravante denominada  simplesmente CONTRATADA.  As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste termo  aditivo, modificar o CONTRATO N\u00ba. 03/2021, referente ao Processo  Administrativo n\u00ba 02/2021, dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2021, de acordo  com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira \u2013 O presente Termo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo estabelecido na Cl\u00e1usula Quinta do CONTRATO N\u00ba. 03/2021,  referente ao Processo Administrativo n\u00ba 02/2021, dispensa de licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 02/2021, por tr\u00eas meses, com efeitos a contar do dia 06 de Outubro  de 2021, encerrando-se no dia 31 de Dezembro de 2021. Cl\u00e1usula Segunda \u2013 As partes ratificam todas demais cl\u00e1usulas do CONTRATO N\u00ba. 03/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este termo aditivo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o art.  57, da Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Cl\u00e1usula Quarta \u2013 O presente termo passa a fazer parte do CONTRATO  N\u00ba. 03/2021, referente o Processo Administrativo n\u00ba 02/2021, dispensa  de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2021. Cl\u00e1usula Quinta \u2013 O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Santa Rosa do Purus \u2013 Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 02(duas) vias de igual teor e forma que vai assinada pelas  partes, na presen\u00e7a de 02(duas) testemunhas. Santa Rosa do Purus-Ac, 04 de Outubro de 2021. Assinam: Valdir Genezio Kaxinawa pela Contratante e Mirlene Mota dos  Anjos pela Contratada.           ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 056/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 083/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2021 PARTES: MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS-ACRE como Contratante e AUTO POSTO SANTA ROSA COM\u00c9RCIO DE DERIVADOS  DE PETR\u00d3LEO LTDA - ME como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de combust\u00edvel e  derivados de petr\u00f3leo (\u00d3leo diesel S10), para atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da Secretaria Municipal de agricultura na Manuten\u00e7\u00e3o dos Ramais  Existentes no Munic\u00edpio conforme Plano de Trabalho do Conv\u00eanio n\u00ba.  44/2021 \u2013 DERACRE/SANTA ROSA DO PURUS/RAMAIS DO ACRE. VALOR TOTAL: R$ 70.000,00 (Setenta Mil Reais). DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O presente Instrumento vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura, at\u00e9 o dia 31 de Dezembro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Munic\u00edpio, para  o exerc\u00edcio de 2021, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 26.782.0027.1.137 ABERTURA E RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS, n\u00ba. 44/2021 \u2013 Ramais do Acre; Elemento de Despesa:  33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos: 07. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Santa Rosa do Purus-AC, 05 de Novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  pela Contratante e Fabiane  Queiroz Moreira pela Contratada.    "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N.\u00ba 206 DE 20 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre o Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social e Pol\u00edtica  Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD\u2013ACRE, Rosana Pereira da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard. CAP\u00cdTULO I DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES E DOS OBJETIVOS Art. 1\u00ba A assist\u00eancia social, direito do cidad\u00e3o e dever do Estado, \u00e9 Pol\u00edtica  de Seguridade Social n\u00e3o contributiva, que prov\u00ea os m\u00ednimos sociais, realizada atrav\u00e9s de um conjunto integrado de a\u00e7\u00f5es de iniciativa p\u00fablica e da  sociedade, para garantir o atendimento \u00e0s necessidades b\u00e1sicas. Art. 2\u00ba A Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Senador Guiomard tem por objetivos: I - consolidar a gest\u00e3o compartilhada, o cofinanciamento e a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre a Uni\u00e3o, os Estados, o Distrito Federal e os Munic\u00edpios  que, de modo articulado, operam a prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o contributiva e  garantem os direitos dos usu\u00e1rios; II - estabelecer as responsabilidades da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito  Federal e dos Munic\u00edpios na organiza\u00e7\u00e3o, regula\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social; III - definir os n\u00edveis de gest\u00e3o, de acordo com est\u00e1gios de organiza\u00e7\u00e3o  da gest\u00e3o e ofertas de servi\u00e7os pactuados nacionalmente; IV - orientar-se pelo princ\u00edpio da unidade e regular, em todo o territ\u00f3rio  nacional, a hierarquia, os v\u00ednculos e as responsabilidades quanto \u00e0 oferta dos servi\u00e7os, benef\u00edcios, programas e projetos de assist\u00eancia social;  V- respeitar as diversidades culturais, \u00e9tnicas, religiosas, socioecon\u00f4micas, pol\u00edticas e territoriais; VI - reconhecer as especificidades, iniquidades e desigualdades regionais e municipais no planejamento e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es; VII - assegurar a oferta dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios  da assist\u00eancia social; VIII - integrar a rede p\u00fablica e privada, com v\u00ednculo ao SUAS, de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios de assist\u00eancia social; IX - implementar a gest\u00e3o do trabalho e a educa\u00e7\u00e3o permanente na  assist\u00eancia social; X - estabelecer a gest\u00e3o integrada de servi\u00e7os e benef\u00edcios; XI - afian\u00e7ar a vigil\u00e2ncia socioassistencial e a garantia de direitos como  fun\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica de assist\u00eancia social. CAP\u00cdTULO II DOS PRINC\u00cdPIOS E DIRETRIZES Se\u00e7\u00e3o I Dos Princ\u00edpios Art. 3\u00ba A pol\u00edtica p\u00fablica de assist\u00eancia social rege-se pelos seguintes princ\u00edpios: I - universalidade: todos t\u00eam direito \u00e0 prote\u00e7\u00e3o socioassistencial, prestada a quem dela necessitar, com respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 autonomia  do cidad\u00e3o, sem discrimina\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ou comprova\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria da sua condi\u00e7\u00e3o; II - gratuidade: a assist\u00eancia social deve ser prestada sem exig\u00eancia de  contribui\u00e7\u00e3o ou contrapartida, observado o que disp\u00f5e o art. 35, da Lei  Federal n\u00ba 10.741, de 1\u00ba de outubro de 2003 - Estatuto do Idoso; III - integralidade da prote\u00e7\u00e3o social: oferta das provis\u00f5es em sua completude, por meio de conjunto articulado de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios Socioassistenciais; IV - intersetorialidade: integra\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o da rede socioassistencial com as demais pol\u00edticas e \u00f3rg\u00e3os setoriais de defesa de direitos e  Sistema de Justi\u00e7a; V - equidade: respeito \u00e0s diversidades regionais, culturais, socioecon\u00f4micas, pol\u00edticas e territoriais, priorizando aqueles que estiverem em  situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco pessoal e social. VI - supremacia do atendimento \u00e0s necessidades sociais sobre as exig\u00eancias de rentabilidade econ\u00f4mica; VII - universaliza\u00e7\u00e3o dos direitos sociais, a fim de tornar o destinat\u00e1rio  da a\u00e7\u00e3o assistencial alcan\u00e7\u00e1vel pelas demais pol\u00edticas p\u00fablicas; VIII - respeito \u00e0 dignidade do cidad\u00e3o, \u00e0 sua autonomia e ao seu direito  a benef\u00edcios e servi\u00e7os de qualidade, bem como \u00e0 conviv\u00eancia familiar e  comunit\u00e1ria, vedando-se qualquer comprova\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria de necessidade; IX - igualdade de direitos no acesso ao atendimento, sem discrimina\u00e7\u00e3o de  qualquer natureza, garantindo-se equival\u00eancia \u00e0s popula\u00e7\u00f5es urbanas e rurais; X - divulga\u00e7\u00e3o ampla dos benef\u00edcios, servi\u00e7os, programas e projetos Socioassistenciais, bem como dos recursos oferecidos pelo Poder P\u00fablico  e dos crit\u00e9rios para sua concess\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o II Das Diretrizes Art. 4\u00ba A organiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia social no Munic\u00edpio observar\u00e1 as  seguintes diretrizes: I - primazia da responsabilidade do Estado na condu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de  assist\u00eancia social em cada esfera de governo II - descentraliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa e comando \u00fanico em cada  esfera de gest\u00e3o; III - cofinanciamento partilhado dos entes federados; IV - matricialidade sociofamiliar; V - territorializa\u00e7\u00e3o; VI \u2013 fortalecimento da rela\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica entre Estado e sociedade civil; VII - participa\u00e7\u00e3o popular e controle social, por meio de organiza\u00e7\u00f5es  representativas, na formula\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas e no controle das a\u00e7\u00f5es  em todos os n\u00edveis. CAP\u00cdTULO III DA GEST\u00c3O E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. Se\u00e7\u00e3o I Da Gest\u00e3o Art. 5\u00ba A gest\u00e3o das a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de assist\u00eancia social \u00e9 organizada sob  a forma de sistema descentralizado e participativo, denominado Sistema  \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013SUAS, conforme estabelece a Lei Federal  n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 alterada pela Lei n\u00ba 12.435 de 2011,  cujas normas gerais e coordena\u00e7\u00e3o s\u00e3o de compet\u00eancia da Uni\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico O Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social (SUAS) no Munic\u00edpio ser\u00e1 garantido atrav\u00e9s da seguinte estrutura: I - \u00d3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social; II \u2013 Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social (CMAS); III \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS); IV - Organiza\u00e7\u00f5es e entidades Socioassistenciais. Art.6\u00ba O Munic\u00edpio de Senador Guiomard atuar\u00e1 de forma articulada  com as esferas federal e estadual, observadas as normas gerais do  SUAS, cabendo-lhe coordenar e executar os servi\u00e7os, programas, projetos, benef\u00edcios Socioassistenciais em seu \u00e2mbito. Art. 7\u00ba O \u00f3rg\u00e3o gestor da pol\u00edtica de assist\u00eancia social no Munic\u00edpio de  Senador Guiomard \u00e9 a Secretaria Municipal que a lei de organiza\u00e7\u00e3o  administrativa disciplinar. Se\u00e7\u00e3o II Da Organiza\u00e7\u00e3o Art. 8\u00ba O Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de  Senador Guiomard organiza-se pelos seguintes tipos de prote\u00e7\u00e3o, consoante o n\u00edvel de gest\u00e3o pactuado na inst\u00e2ncia de negocia\u00e7\u00e3o do SUAS: I - Prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica: conjunto de servi\u00e7os, programas, projetos e  benef\u00edcios da assist\u00eancia social que visa a prevenir situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade e risco social, por meio de aquisi\u00e7\u00f5es e do desenvolvimento de  potencialidades e do fortalecimento de v\u00ednculos familiares e comunit\u00e1rios; II - Prote\u00e7\u00e3o social especial: conjunto de servi\u00e7os, programas e projetos que tem por objetivo contribuir para a reconstru\u00e7\u00e3o de v\u00ednculos  familiares e comunit\u00e1rios, a defesa de direito, o fortalecimento das potencialidades e aquisi\u00e7\u00f5es e a prote\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias e indiv\u00edduos para o  enfrentamento das situa\u00e7\u00f5es de viola\u00e7\u00e3o de direitos. Art. 9\u00ba As prote\u00e7\u00f5es sociais b\u00e1sicas comp\u00f5em-se precipuamente dos  seguintes servi\u00e7os Socioassistenciais, nos termos da Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional dos Servi\u00e7os Socioassistenciais, sem preju\u00edzo de outros que vierem  a ser institu\u00eddos, conforme o n\u00edvel de gest\u00e3o pactuados pelo munic\u00edpio: I \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o e Atendimento Integral \u00e0 Fam\u00edlia \u2013 PAIF; II - Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos - SCFV; III \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica no Domic\u00edlio para Pessoas com  Defici\u00eancia e Idosas; \u00a71\u00ba O PAIF deve ser ofertado exclusivamente no Centro de Refer\u00eancia  de Assist\u00eancia Social-CRAS. \u00a72\u00ba Os servi\u00e7os Socioassistenciais de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica poder\u00e3o  ser executados pelas Equipes Volantes. Art. 10. A prote\u00e7\u00e3o social especial oferta precipuamente os seguintes  servi\u00e7os Socioassistenciais, nos termos da Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional dos  Servi\u00e7os Socioassistenciais, sem preju\u00edzo de outros que vierem a ser  institu\u00eddos, conforme o n\u00edvel gest\u00e3o pactuado no munic\u00edpio: I \u2013 Prote\u00e7\u00e3o social especial de m\u00e9dia complexidade: Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o e Atendimento Especializado a Fam\u00edlias e Indiv\u00edduos - PAEFI;  Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social a Adolescentes em Cumprimento de Medida Socioeducativa de Liberdade Assistida e de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  \u00e0 Comunidade; Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial para Pessoas com Defici\u00eancia, Idosas e suas Fam\u00edlias; II \u2013 Prote\u00e7\u00e3o social especial de m\u00e9dia complexidade: d) Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidades P\u00fablicas e de  Emerg\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00fanico. O PAEFI deve ser ofertado exclusivamente no Centro  de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social - CREAS. Art. 12. As prote\u00e7\u00f5es sociais b\u00e1sica e especial ser\u00e3o ofertadas pela  rede socioassistencial, de forma integrada, diretamente pelos entes  p\u00fablicos ou pelas entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social vinculadas ao SUAS, respeitadas as especificidades de cada servi\u00e7o, programa ou projeto socioassistencial. \u00a71\u00ba Considera-se rede socioassistencial o conjunto integrado da oferta  de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios de assist\u00eancia social mediante a articula\u00e7\u00e3o entre todas as unidades do SUAS. \u00a72\u00ba A vincula\u00e7\u00e3o ao Suas \u00e9 o reconhecimento pela Uni\u00e3o, em colabora\u00e7\u00e3o com Munic\u00edpio, de que a entidade de assist\u00eancia social integra a  rede socioassistencial. Art. 13. As unidades p\u00fablicas estatais institu\u00eddas no \u00e2mbito do SUAS integram  a estrutura administrativa do Munic\u00edpio de Senador Guiomard, quais sejam: I - CRAS - Centros de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social; II - CREAS - Centros de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social; III - Centro de Conviv\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. As instala\u00e7\u00f5es das unidades p\u00fablicas estatais devem  ser compat\u00edveis com os servi\u00e7os neles ofertados, com espa\u00e7os para trabalhos em grupo e ambientes espec\u00edficos para recep\u00e7\u00e3o e atendimento  reservado \u00e0s fam\u00edlias e aos indiv\u00edduos, assegurada a acessibilidade \u00e0s  pessoas idosas e com defici\u00eancia. Art. 14.   As prote\u00e7\u00f5es sociais, b\u00e1sica e especial, ser\u00e3o ofertadas precipuamente no Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013CRAS e  no Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social - CREAS,  respectivamente, e pelas entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social vinculadas ao SUAS respeitadas as especifica\u00e7\u00f5es de cada uma. \u00a7 1\u00ba O CRAS \u00e9 a unidade p\u00fablica municipal, de base territorial, localizada em \u00e1reas com maiores \u00edndices de vulnerabilidade e risco social,  destinada \u00e0 articula\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os Socioassistenciais no seu territ\u00f3rio  de abrang\u00eancia e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, programas e projetos Socioassistenciais de prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica \u00e0s fam\u00edlias. \u00a7 2\u00ba O CREAS \u00e9 a unidade p\u00fablica de abrang\u00eancia municipal ou regional, destinada \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a indiv\u00edduos e fam\u00edlias que  se encontram em situa\u00e7\u00e3o de risco pessoal ou social, por viola\u00e7\u00e3o de  direitos ou conting\u00eancia, que demandam interven\u00e7\u00f5es especializadas  da prote\u00e7\u00e3o social especial. \u00a73\u00ba Os CRAS e os CREAS s\u00e3o unidades p\u00fablicas estatais institu\u00eddas no  \u00e2mbito do SUAS, que possuem interface com as demais pol\u00edticas p\u00fablicas e articulam, coordenam e ofertam os servi\u00e7os, programas, projetos  e benef\u00edcios da assist\u00eancia social. \u00a7 4\u00ba Centro de Conviv\u00eancia \u00e9 uma unidade p\u00fablica estatal institu\u00edda no  \u00e2mbito do SUAS, que \u00e9 referenciada ao CRAS e possuem interface  com as demais pol\u00edticas p\u00fablicas e tem por foco o desenvolvimento de  atividades que contribuam no processo de envelhecimento saud\u00e1vel, no  desenvolvimento da autonomia e de sociabilidades, no fortalecimento  dos v\u00ednculos familiares e do conv\u00edvio comunit\u00e1rio e na preven\u00e7\u00e3o de  situa\u00e7\u00f5es de risco social. Art. 15.   A implanta\u00e7\u00e3o das unidades de CRAS e CREAS deve observar  as diretrizes da: I \u2013 territorializa\u00e7\u00e3o - oferta capilarizada de servi\u00e7os com \u00e1reas de abrang\u00eancia definidas com base na l\u00f3gica da proximidade do cotidiano de  vida dos cidad\u00e3os; respeitando as identidades dos territ\u00f3rios locais, e  considerando as quest\u00f5es relativas \u00e0s din\u00e2micas sociais, dist\u00e2ncias  percorridas e fluxos de transportes, com o intuito de potencializar o  car\u00e1ter preventivo, educativo e protetivo das a\u00e7\u00f5es em todo o munic\u00edpio, mantendo simultaneamente a \u00eanfase e prioridade nos territ\u00f3rios de  maior vulnerabilidade e risco social. II \u2013 universaliza\u00e7\u00e3o - a fim de que a prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica e a prote\u00e7\u00e3o  social especial sejam asseguradas na totalidade dos territ\u00f3rios dos munic\u00edpios e com capacidade de atendimento compat\u00edvel com o volume de  necessidades da popula\u00e7\u00e3o; III - regionaliza\u00e7\u00e3o \u2013 participa\u00e7\u00e3o, quando for o caso, em arranjos institucionais que envolvam munic\u00edpios circunvizinhos e o governo estadual, visando assegurar a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os socioassistenciais de prote\u00e7\u00e3o  social especial cujos custos ou baixa demanda municipal justifiquem rede  regional e desconcentrada de servi\u00e7os no \u00e2mbito do Estado. Art. 16. As ofertas socioassistenciais nas unidades p\u00fablicas pressup\u00f5em a constitui\u00e7\u00e3o de equipe de refer\u00eancia na forma das Resolu\u00e7\u00f5es  n\u00ba 269, de 13 de dezembro de 2006; n\u00ba 17, de 20 de junho de 2011; e n\u00ba  9, de 25 de abril de 2014, do CNAS. Par\u00e1grafo \u00fanico. O diagn\u00f3stico socioterritorial e os dados de Vigil\u00e2ncia  Socioassistencial s\u00e3o fundamentais para a defini\u00e7\u00e3o da forma de oferta  da prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica e especial. Art. 17. O SUAS afian\u00e7a as seguintes seguran\u00e7as, observado as normas gerais:  I - Acolhida: provida por meio da oferta p\u00fablica de espa\u00e7os  e servi\u00e7os para a realiza\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica e especial, devendo as instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e a a\u00e7\u00e3o profissional conter: a) condi\u00e7\u00f5es de recep\u00e7\u00e3o; b) escuta profissional qualificada; c) informa\u00e7\u00e3o; d) refer\u00eancia; e) concess\u00e3o de benef\u00edcios; f) aquisi\u00e7\u00f5es materiais e sociais; g) abordagem em territ\u00f3rios de incid\u00eancia de situa\u00e7\u00f5es de risco; h) oferta de uma rede de servi\u00e7os e de locais de perman\u00eancia de indiv\u00edduos e fam\u00edlias sob curta, m\u00e9dia e longa perman\u00eancia. II - Renda: operada por meio da concess\u00e3o de aux\u00edlios financeiros e da  concess\u00e3o de benef\u00edcios continuados, nos termos da lei, para cidad\u00e3os  n\u00e3o inclu\u00eddos no sistema contributivo de prote\u00e7\u00e3o social, que apresentem vulnerabilidades decorrentes do ciclo de vida e/ou incapacidade  para a vida independente e para o trabalho; III - conv\u00edvio ou viv\u00eancia familiar, comunit\u00e1ria e social: exige a oferta  p\u00fablica de rede continuada de servi\u00e7os que garantam oportunidades e  a\u00e7\u00e3o profissional para: a) a constru\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o e o fortalecimento de la\u00e7os de pertencimento, de natureza geracional, intergeracional, familiar, de vizinhan\u00e7a e  interesses comuns e societ\u00e1rios; b) o exerc\u00edcio capacitador e qualificador de v\u00ednculos sociais e de projetos pessoais e sociais de vida em sociedade. IV - desenvolvimento de autonomia: exige a\u00e7\u00f5es profissionais e sociais para: a) o desenvolvimento de capacidades e habilidades para o exerc\u00edcio da  participa\u00e7\u00e3o social e cidadania; b) a conquista de melhores graus de liberdade, respeito \u00e0 dignidade  humana, protagonismo e certeza de prote\u00e7\u00e3o social para o cidad\u00e3o, a  fam\u00edlia e a sociedade; c) conquista de maior grau de independ\u00eancia pessoal e qualidade, nos  la\u00e7os sociais, para os cidad\u00e3os sob conting\u00eancias e vicissitudes. V - apoio e aux\u00edlio: quando sob riscos circunstanciais, exige a oferta de  aux\u00edlios em bens materiais e em pec\u00fania, em car\u00e1ter transit\u00f3rio, denominados de benef\u00edcios eventuais para as fam\u00edlias, seus membros e indiv\u00edduos. Se\u00e7\u00e3o III Das Responsabilidades  Art. 18. Compete ao Munic\u00edpio de Senador Guiomard, por meio do \u00f3rg\u00e3o gestor respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de assist\u00eancia social: I - destinar recursos financeiros para custeio dos benef\u00edcios eventuais  de que trata o art. 22, da Lei Federal n\u00ba 8742, de 1993, mediante crit\u00e9rios estabelecidos pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social; II - efetuar o pagamento do aux\u00edlio-natalidade e o aux\u00edlio-funeral; III - executar os projetos de enfrentamento da pobreza, incluindo a parceria com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; IV - atender \u00e0s a\u00e7\u00f5es Socioassistenciais de car\u00e1ter de emerg\u00eancia; V - prestar os servi\u00e7os socioassistenciais de que trata o art. 23, da Lei  Federal n\u00ba 8.742, de 7 de Dezembro de 1993, e a Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional  dos Servi\u00e7os Socioassistenciais; VI \u2013 implantar a vigil\u00e2ncia socioassistencial no \u00e2mbito municipal, visando ao planejamento e \u00e0 oferta qualificada de servi\u00e7os, benef\u00edcios, programas e projetos socioassistenciais; VII \u2013 implantar sistema de informa\u00e7\u00e3o, acompanhamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o para promover o aprimoramento, qualifica\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o cont\u00ednuos dos servi\u00e7os da rede socioassistencial, conforme  Pacto de Aprimoramento do SUAS e Plano de Assist\u00eancia Social VIII \u2013 regulamentar e coordenar a formula\u00e7\u00e3o e a implementa\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, em conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica  Nacional de Assist\u00eancia Social e com a Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia  Social, observando as delibera\u00e7\u00f5es das confer\u00eancias nacional, estadual  e municipal de assist\u00eancia social e as delibera\u00e7\u00f5es de compet\u00eancia do  Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social; IX- regulamentar os benef\u00edcios eventuais em conson\u00e2ncia com as delibera\u00e7\u00f5es do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social; X \u2013 cofinanciar o aprimoramento da gest\u00e3o e dos servi\u00e7os, programas,  projetos e benef\u00edcios eventuais de assist\u00eancia social, em \u00e2mbito local; XI \u2013 cofinanciar em conjunto com a esfera federal e estadual, a Pol\u00edtica  Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Permanente, com base nos princ\u00edpios da Norma  Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos do SUAS - NOB-RH/SUAS,  coordenando-a e executando-a em seu \u00e2mbito. XII- realizar o monitoramento e a avalia\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de assist\u00eancia  social em seu \u00e2mbito; XIII - realizar a gest\u00e3o local do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada -  BPC, garantindo aos seus benefici\u00e1rios e fam\u00edlias o acesso aos servi\u00e7os, programas e projetos da rede socioassistencial; XIV \u2013 realizar em conjunto com o Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social, as confer\u00eancias de assist\u00eancia social; XV \u2013 gerir de forma integrada, os servi\u00e7os, benef\u00edcios e programas de  transfer\u00eancia de renda de sua compet\u00eancia; XVI \u2013 gerir o Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social; XVII \u2013 gerir no \u00e2mbito municipal, o Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal e Programas de Transfer\u00eancia de Renda. XVIII \u2013 organizar a oferta de servi\u00e7os de forma territorializada, em \u00e1reas de  maior vulnerabilidade e risco, de acordo com o diagn\u00f3stico socioterritorial; XIX \u2013 organizar e monitorar a rede de servi\u00e7os da prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica  e especial, articulando as ofertas; XX - organizar e coordenar o SUAS em seu \u00e2mbito, observando as delibera\u00e7\u00f5es e pactua\u00e7\u00f5es de suas respectivas inst\u00e2ncias, normatizando e  regulando a pol\u00edtica de assist\u00eancia social em seu \u00e2mbito em conson\u00e2ncia com as normas gerais da Uni\u00e3o. XXI \u2013 elaborar a proposta or\u00e7ament\u00e1ria da assist\u00eancia social no Munic\u00edpio, assegurando recursos do tesouro municipal; XXII \u2013 elaborar e submeter ao Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, anualmente, a proposta or\u00e7ament\u00e1ria dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS; XXIII \u2013 elaborar e cumprir o plano de provid\u00eancias, no caso de pend\u00eancias e irregularidades do Munic\u00edpio junto ao SUAS, aprovado pelo  CMAS e pactuado na CIB; XXIV - elaborar e executar o Pacto de Aprimoramento do SUAS, implementando-o em \u00e2mbito municipal; XXV - elaborar e executar a pol\u00edtica de recursos humanos, de acordo  com a NOB/RH - SUAS; XXVI \u2013 elaborar o Plano Municipal de Assist\u00eancia Social, a partir das responsabilidades e de seu respectivo est\u00e1gio no aprimoramento da gest\u00e3o  do SUAS e na qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme patamares e diretrizes  pactuadas nas inst\u00e2ncias de pactua\u00e7\u00e3o e negocia\u00e7\u00e3o do SUAS; XXVII - elaborar e expedir os atos normativos necess\u00e1rios \u00e0 gest\u00e3o do  FMAS, de acordo com as diretrizes estabelecidas pelo conselho municipal de assist\u00eancia social; XXVIII \u2013 aprimorar os equipamentos e servi\u00e7os socioassistenciais, observando os indicadores de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o pactuados; XXIX - alimentar e manter atualizado o Censo SUAS; XXX - alimentar e manter atualizado o sistema de Cadastro Nacional de  Entidade de Assist\u00eancia Social \u2013 SCNEAS de que trata o inciso XI do  art. 19 da Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993 XXXI - alimentar e manter atualizado o conjunto de aplicativos do Sistema  de Informa\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 Rede SUAS; XXXII \u2013 garantir a infraestrutura necess\u00e1ria ao funcionamento do respectivo conselho municipal de assist\u00eancia social, garantindo recursos materiais, humanos e financeiros, inclusive com despesas referentes a passagens, traslados e di\u00e1rias de conselheiros representantes do governo e da  sociedade civil, quando estiverem no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es; XXXIII \u2013 garantir que a elabora\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a or\u00e7ament\u00e1ria esteja de acordo com o Plano Plurianual, o Plano de Assist\u00eancia Social e dos compromissos assumidos no Pacto de Aprimoramento do SUAS; XXXIV \u2013 garantir a integralidade da prote\u00e7\u00e3o socioassistencial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, primando pela qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do SUAS, exercendo  essa responsabilidade de forma compartilhada entre a Uni\u00e3o, Estados,  Distrito Federal e Munic\u00edpios; XXXV \u2013 garantir a capacita\u00e7\u00e3o para gestores, trabalhadores, dirigentes  de entidades e organiza\u00e7\u00f5es, usu\u00e1rios e conselheiros de assist\u00eancia  social, al\u00e9m de desenvolver, participar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de estudos,  pesquisas e diagn\u00f3sticos relacionados \u00e0 pol\u00edtica de assist\u00eancia social,  em especial para fundamentar a an\u00e1lise de situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade e risco dos territ\u00f3rios e o equacionamento da oferta de servi\u00e7os em  conformidade com a tipifica\u00e7\u00e3o nacional; XXXVI - garantir o comando \u00fanico das a\u00e7\u00f5es do SUAS pelo \u00f3rg\u00e3o gestor da pol\u00edtica de assist\u00eancia social, conforme preconiza a LOAS; XXXVII - definir os fluxos de refer\u00eancia e contrarrefer\u00eancia do atendimento nos servi\u00e7os socioassistenciais, com respeito \u00e0s diversidades em  todas as suas formas; XXXVIII \u2013 definir os indicadores necess\u00e1rios ao processo de acompanhamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o, observado a suas compet\u00eancias; XXXIX \u2013 implementar os protocolos pactuados na Comiss\u00e3o Intergestora Tripartite - CIT; XL - implementar a gest\u00e3o do trabalho e a educa\u00e7\u00e3o permanente; XLI - promover a integra\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica municipal de assist\u00eancia social  com outros sistemas p\u00fablicos que fazem interface com o SUAS; XLII \u2013 promover a articula\u00e7\u00e3o intersetorial do SUAS com as demais pol\u00edticas p\u00fablicas e Sistema de Garantia de Direitos e Sistema de Justi\u00e7a; XLIII - promover a participa\u00e7\u00e3o da sociedade, especialmente dos usu\u00e1rios, na elabora\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de assist\u00eancia social; XLIV - assumir as atribui\u00e7\u00f5es, no que lhe couber, no processo de municipaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica e especial; XLV - participar dos mecanismos formais de coopera\u00e7\u00e3o intergovernamental que viabilizem t\u00e9cnica e financeiramente os servi\u00e7os de refer\u00eancia regional, definindo as compet\u00eancias na gest\u00e3o e no cofinanciamento, a serem pactuadas na Comiss\u00e3o Intergestora Bipartite - CIB; XLVI - prestar informa\u00e7\u00f5es que subsidiem o acompanhamento estadual  e federal da gest\u00e3o municipal; XLVII - zelar pela execu\u00e7\u00e3o direta ou indireta dos recursos transferidos  pela Uni\u00e3o e pelos estados ao Munic\u00edpio, inclusive no que tange a presta\u00e7\u00e3o de contas; XLVIII - assessorar as entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social  visando \u00e0 adequa\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais \u00e0s normas do SUAS, viabilizando estrat\u00e9gias e  mecanismos de organiza\u00e7\u00e3o para aferir o pertencimento \u00e0 rede socioassistencial, em \u00e2mbito local, de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais ofertados pelas entidades e organiza\u00e7\u00f5es de  assist\u00eancia social de acordo com as normativas federais; XLIX \u2013 acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de parcerias firmadas entre os munic\u00edpios e as entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social e promover a  avalia\u00e7\u00e3o das presta\u00e7\u00f5es de contas; L \u2013 normatizar, em \u00e2mbito local, o financiamento integral dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios de assist\u00eancia social ofertados pelas entidades e organiza\u00e7\u00f5es vinculadas ao SUAS, conforme \u00a73\u00ba do art. 6\u00ba B da Lei  Federal n\u00ba 8.742, de 1993, e sua regulamenta\u00e7\u00e3o em \u00e2mbito federal. LI - aferir os padr\u00f5es de qualidade de atendimento, a partir dos indicadores de acompanhamento definidos pelo respectivo conselho municipal  de assist\u00eancia social para a qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e benef\u00edcios em  conson\u00e2ncia com as normas gerais; LII - encaminhar para aprecia\u00e7\u00e3o do conselho municipal de assist\u00eancia  social os relat\u00f3rios trimestrais e anuais de atividades e de execu\u00e7\u00e3o  f\u00edsico-financeira a t\u00edtulo de presta\u00e7\u00e3o de contas; LIII \u2013 compor as inst\u00e2ncias de pactua\u00e7\u00e3o e negocia\u00e7\u00e3o do SUAS; LIV - estimular a mobiliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios e trabalhadores do SUAS para a participa\u00e7\u00e3o nas inst\u00e2ncias de controle social da  pol\u00edtica de assist\u00eancia social; LV \u2013 instituir o planejamento cont\u00ednuo e participativo no \u00e2mbito da pol\u00edtica de assist\u00eancia social;  LVI \u2013 dar publicidade ao disp\u00eandio dos recursos p\u00fablicos destinados \u00e0  assist\u00eancia social; LVII- criar ouvidoria do SUAS, preferencialmente com profissionais do  quadro efetivo; LVIII \u2013 submeter trimestralmente, de forma sint\u00e9tica, e anualmente, de  forma anal\u00edtica, os relat\u00f3rios de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira do  Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do CMAS. Se\u00e7\u00e3o IV Do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social Art. 19. O Plano Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e9 um instrumento de  planejamento estrat\u00e9gico que contempla propostas para execu\u00e7\u00e3o e o  monitoramento da pol\u00edtica de assist\u00eancia social no \u00e2mbito do Munic\u00edpio  de Senador Guiomard. \u00a71\u00ba A elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social dar-se a  cada 4 (quatro) anos, coincidindo com a elabora\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual  e contemplar\u00e1: I -  diagn\u00f3stico socioterritorial; II - objetivos gerais e espec\u00edficos; III - diretrizes e prioridades deliberadas; IV - a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para sua implementa\u00e7\u00e3o; V - metas estabelecidas; VI- resultados e impactos esperados; VII- recursos materiais, humanos e financeiros dispon\u00edveis e necess\u00e1rios; VIII- mecanismos e fontes de financiamento; IX - indicadores de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o; e X - cronograma de execu\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba O Plano Municipal de Assist\u00eancia Social al\u00e9m do estabelecido no  par\u00e1grafo anterior dever\u00e1 observar: I \u2013 as delibera\u00e7\u00f5es das confer\u00eancias de assist\u00eancia social; II - metas nacionais e estaduais pactuadas que expressam o compromisso para o aprimoramento do SUAS; III \u2013 a\u00e7\u00f5es articuladas e intersetoriais; CAP\u00cdTULO IV Das Inst\u00e2ncias de Articula\u00e7\u00e3o, Pactua\u00e7\u00e3o e Delibera\u00e7\u00e3o do SUAS Se\u00e7\u00e3o I Do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social Art. 20. Fica institu\u00eddo o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS  do Munic\u00edpio de Senador Guiomard, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada, de car\u00e1ter permanente e composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria entre governo e sociedade civil, vinculado ao \u00f3rg\u00e3o gestor respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Assist\u00eancia  Social cujos membros, nomeados pelo Prefeito, t\u00eam mandato de 2 (dois)  anos, permitida uma recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. \u00a7 1\u00ba O CMAS \u00e9 composto por 6 (seis) membros e respectivos suplentes  indicados de acordo com os crit\u00e9rios seguintes: I \u2013 3 (tr\u00eas) representantes governamentais; II \u2013 3 (tr\u00eas) representantes da sociedade civil, observadas as Resolu\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social, dentre representantes dos usu\u00e1rios ou de organiza\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios, das entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social e dos trabalhadores do setor, escolhidos  em foro pr\u00f3prio sob fiscaliza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. \u00a72\u00ba Os representantes do segmento governamental ser\u00e3o indicados e  nomeados pelo chefe do Poder Executivo Municipal. \u00a73\u00ba A escolha dos representantes da sociedade civil ser\u00e1 por ela indicados e eleitos, em f\u00f3rum pr\u00f3prio, distribu\u00eddos nos seguintes segmentos: I \u2013 sendo 01 (um) usu\u00e1rio vinculados aos servi\u00e7os, programas, projetos  e benef\u00edcios da pol\u00edtica de assist\u00eancia social, organizadas, sob diversas  formas, em grupos que t\u00eam como objetivo a luta por garantia de direitos  ou Organiza\u00e7\u00f5es de entidades de usu\u00e1rios aquelas que tenham entre  seus objetivos a defesa e garantia de direitos de indiv\u00edduos e grupos  vinculados \u00e0 pol\u00edtica de assist\u00eancia social; II \u2013 01 (um) trabalhador, indicado por organiza\u00e7\u00e3o de trabalhadores do  setor como, associa\u00e7\u00f5es de trabalhadores, sindicatos, federa\u00e7\u00f5es, conselhos regionais de profiss\u00f5es regulamentadas, f\u00f3runs de trabalhadores, que defendem e representam os interesses dos trabalhadores da  pol\u00edtica de assist\u00eancia social e; III \u2013 01 (uma) entidade ou organiza\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia Social que podem  ser isolada ou cumulativamente: de atendimento, de assessoramento e  de defesa e garantia de direitos. \u00a73\u00ba Na aus\u00eancia de f\u00f3runs pr\u00f3prios de entidades, usu\u00e1rios e trabalhadores,  o CMAS convocar\u00e1 por maioria dos seus membros, assembleias espec\u00edficas para escolha dos membros representantes da sociedade civil. \u00a74\u00ba Somente ser\u00e1 admitida \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o ou entidades  de Assist\u00eancia Social legalmente constitu\u00edda e em regular funcionamento, inscritas no CMAS. \u00a75\u00ba Os trabalhadores investidos de cargo de dire\u00e7\u00e3o ou chefia, seja no  \u00e2mbito da gest\u00e3o das unidades p\u00fablicas estatais ou das entidades e  organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social n\u00e3o ser\u00e3o considerados representantes de trabalhadores no \u00e2mbito dos Conselhos. \u00a76\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 permitido o exerc\u00edcio de um terceiro mandato consecutivo para  membro conselheiro, mesmo que representando outra entidade e/ou organiza\u00e7\u00e3o, quer seja de entidade governamental e/ou n\u00e3o-governamental; \u00a77\u00ba Os membros do CMAS n\u00e3o poder\u00e3o ter contra si condena\u00e7\u00e3o criminal ou de improbidade administrativa, em virtude de senten\u00e7a transitada  em julgado, bem como condena\u00e7\u00e3o em Processo Administrativo Disciplinar que sofreu penalidade de Demiss\u00e3o ou Destitui\u00e7\u00e3o de cargo em  comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, salvo reabilita\u00e7\u00e3o legal; \u00a78\u00ba Os/as Conselheiros/as poder\u00e3o ser substitu\u00eddos, a crit\u00e9rio de sua  representa\u00e7\u00e3o, conforme previsto no regimento interno. \u00a79\u00ba Os conselheiros/as candidatos/as a cargo eletivo em qualquer esfera de governo (municipal, estadual e federal) ter\u00e3o que se desincompatibilizar da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro, a partir do registro da candidatura. \u00a710\u00ba \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o de representantes do Poder Legislativo,  do Poder Judici\u00e1rio e Minist\u00e9rio P\u00fablico no CMAS, em face das suas  compet\u00eancias espec\u00edficas levam a um natural conflito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 segrega\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00f5es. \u00a711\u00ba A participa\u00e7\u00e3o dos conselheiros no CMAS \u00e9 de interesse p\u00fablico e  relevante valor social e n\u00e3o ser\u00e1 remunerada. \u00a712\u00ba Cada membro do CMAS ter\u00e1 direito a 01 (um) voto na sess\u00e3o plen\u00e1ria. \u00a713\u00ba Na aus\u00eancia de representantes dos seguimentos de entidades, as  vagas dever\u00e3o ser complementadas com os seguimentos de usu\u00e1rios e  trabalhadores, nesta ordem. Art. 21.  O CMAS \u00e9 presidido por um de seus integrantes, eleito dentre  seus membros, para mandato de 1 (um) ano, permitida \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. \u00a71\u00b0 Deve-se observar em cada mandato a altern\u00e2ncia entre representantes  da sociedade civil e governo na presid\u00eancia e vice-presid\u00eancia do CMAS. \u00a72\u00ba Sempre que houver vac\u00e2ncia de um membro da presid\u00eancia ou  vice-presid\u00eancia, seja ele representante de um \u00f3rg\u00e3o governamental  ou da sociedade civil, caber\u00e1 ao plen\u00e1rio do Conselho decidir sobre a  ocupa\u00e7\u00e3o do cargo vago, seja por aclama\u00e7\u00e3o ou voto, devendo essa situa\u00e7\u00e3o e a forma de sucess\u00e3o estar contemplada no regimento interno. \u00a73\u00ba O Presidente, Vice-presidente e a/o Secretaria (o) Executiva (o)  do CMAS far\u00e1 jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias equivalente a Secret\u00e1rios,  Dirigentes de Empresas, Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es, Procurador-Geral,  Auditor-Chefe e Chefe de Gabinete do Prefeito, e os demais membros  do CMAS, far\u00e3o jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias equivalente ao demais servidores do Poder P\u00fablico Municipal. Art. 22. A forma de funcionamento, o local, hor\u00e1rio e periodicidade das  reuni\u00f5es do CMAS ser\u00e3o estabelecidas em seu regimento interno e  obedecendo as seguintes normas: I \u2013 plen\u00e1rio como \u00f3rg\u00e3o de delibera\u00e7\u00e3o m\u00e1xima; II \u2013 as sess\u00f5es plen\u00e1rias ser\u00e3o realizadas ordinariamente 01 (uma) vez  por m\u00eas e extraordinariamente quando convocadas pelo Presidente ou  por requerimento da maioria dos seus membros, devendo suas reuni\u00f5es serem p\u00fablicas; III \u2013 institui\u00e7\u00e3o e atribui\u00e7\u00f5es de uma Diretoria para administrar o CMAS. \u00a71\u00ba O Regimento Interno definir\u00e1, tamb\u00e9m, o qu\u00f3rum m\u00ednimo para o  car\u00e1ter deliberativo das reuni\u00f5es do Plen\u00e1rio, para as quest\u00f5es de supl\u00eancia, perda de mandato por faltas, institui\u00e7\u00e3o e atribui\u00e7\u00f5es das Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas e Grupos de Trabalho. \u00a72\u00ba O CMAS contar\u00e1 com um (a) Secret\u00e1rio (a) executivo (a), sendo  profissional de n\u00edvel superior, e com apoio t\u00e9cnico e administrativo, a  qual ter\u00e1 sua estrutura disciplinada no seu regimento interno, cabendo  ao Poder Executivo Municipal a manuten\u00e7\u00e3o. Art. 23. O controle social do SUAS no Munic\u00edpio efetiva-se por interm\u00e9dio do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social -CMAS e das Confer\u00eancias Municipais de Assist\u00eancia Social, al\u00e9m de outros f\u00f3runs de  discuss\u00e3o da sociedade civil. Art. 24. Compete ao Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social: I - elaborar, aprovar e publicar seu regimento interno; II - convocar as Confer\u00eancias Municipais de Assist\u00eancia Social e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de suas delibera\u00e7\u00f5es; III - aprovar a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, em conson\u00e2ncia  com as diretrizes das confer\u00eancias de assist\u00eancia social; IV - apreciar e aprovar, anualmente, a proposta or\u00e7ament\u00e1ria e o Plano  de Aplica\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) a ser  encaminhada pelo \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, para  compor o or\u00e7amento do Munic\u00edpio; V - aprovar o Plano Municipal de Assist\u00eancia Social, apresentado pelo  \u00f3rg\u00e3o gestor da Pol\u00edtica de assist\u00eancia social; VI - apreciar e aprovar, anualmente, o Plano de A\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia  Social do Munic\u00edpio; VII - aprovar o plano de Educa\u00e7\u00e3o permanente, elaborado pelo \u00f3rg\u00e3o gestor; VIII - acompanhar o cumprimento das metas nacionais, estaduais e municipais do Pacto de Aprimoramento da Gest\u00e3o do SUAS; IX - acompanhar, avaliar e fiscalizar a gest\u00e3o de Programas de Transfer\u00eancia de Renda. XI - normatizar, inscrever, acompanhar e avaliar os servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais executados pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais e  n\u00e3o-governamentais, zelando pela qualidade dos servi\u00e7os prestados; XII - apreciar e aprovar informa\u00e7\u00f5es do \u00f3rg\u00e3o gestor respons\u00e1vel pela  pol\u00edtica de assist\u00eancia social inseridas nos sistemas nacionais e estaduais de informa\u00e7\u00e3o referentes ao planejamento do uso dos recursos de  cofinanciamento e a presta\u00e7\u00e3o de contas; XIII - apreciar os dados e informa\u00e7\u00f5es inseridas pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel  da pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, unidades p\u00fablicas e privadas da assist\u00eancia social, nos sistemas nacionais e estaduais de coleta de dados e  informa\u00e7\u00f5es sobre o sistema municipal de assist\u00eancia social; XIV - alimentar os sistemas nacionais e estaduais de coleta de dados e  informa\u00e7\u00f5es sobre os Conselhos Municipais de Assist\u00eancia Social; XV - zelar pela efetiva\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social  (SUAS) no Munic\u00edpio; XVI - zelar pela efetiva\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o na formula\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica e no controle da implementa\u00e7\u00e3o; XVII - deliberar sobre as prioridades e metas de desenvolvimento do  SUAS em seu \u00e2mbito de compet\u00eancia; XVIII - normatizar, acompanhar e avaliar crit\u00e9rios para concess\u00e3o dos  benef\u00edcios eventuais; XIX - apreciar e aprovar a proposta or\u00e7ament\u00e1ria da assist\u00eancia social  a ser encaminhada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel da pol\u00edtica de Assist\u00eancia  Social em conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social; XX - apreciar, trimestralmente, os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social  (FMAS) e or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social; XXI - apreciar e aprovar, anualmente, o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o e o Demonstrativo Anal\u00edtico de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Financeira do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS); XXII - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para a partilha de recursos pr\u00f3prios do  Munic\u00edpio alocados no Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS). XXIII - Requisitar as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao acompanhamento, ao  controle e a avalia\u00e7\u00e3o das atividades financiadas com recursos do FMAS; XXIV - acompanhar, avaliar e fiscalizar a gest\u00e3o dos recursos, bem  como os ganhos sociais e o desempenho dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais do SUAS; XXV - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para celebra\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios e contratos entre o poder p\u00fablico e as entidades da sociedade civil e privada  que prestam servi\u00e7os de assist\u00eancia social com recursos vinculados  ao Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS), bem como as suas  presta\u00e7\u00f5es de contas parciais e final; XXVI - fiscalizar a gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos recursos do \u00cdndice de Gest\u00e3o  Descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia-IGD-PBF, e do \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social -IGD-SUAS; XXVII - planejar e deliberar sobre a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos IGD-PBF e IGD-SUAS destinados \u00e0s atividades de apoio t\u00e9cnico e operacional ao CMAS; XXVIII - participar da elabora\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual, da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual no que se refere \u00e0  assist\u00eancia social, bem como do planejamento e da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos destinados \u00e0s a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social, tanto dos recursos  pr\u00f3prios quanto dos oriundos do Estado e da Uni\u00e3o, alocados no FMAS; XXIX - aprovar o aceite da expans\u00e3o dos servi\u00e7os, programas e projetos  socioassistenciais, objetos de cofinanciamento; XXX - orientar e fiscalizar o FMAS; XXXI - divulgar, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, ou em outro meio de comunica\u00e7\u00e3o suas Resolu\u00e7\u00f5es; XXXII - receber e dar encaminhamento \u00e0s not\u00edcias de irregularidades  ou n\u00e3o oferta de servi\u00e7os, programas e projetos que digam respeito  ao desenvolvimento dos de assist\u00eancia social, bem como apurar \u00e0s irregularidades e, quando couber, levar ao conhecimento da autoridade  administrativa, do Tribunal de Contas ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico; XXXIII - estabelecer articula\u00e7\u00e3o permanente com os demais conselhos  de pol\u00edticas p\u00fablicas setoriais e conselhos de direitos. XXXIV - receber, analisar e aprovar os pedidos de inscri\u00e7\u00e3o de entidade  e organiza\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia social, bem como encaminhar a respectiva  documenta\u00e7\u00e3o ao \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social para  inclus\u00e3o no Cadastro Nacional de Entidades e Organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social; XXXV - notificar fundamentadamente a entidade ou organiza\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia social no caso de indeferimento do requerimento de inscri\u00e7\u00e3o; XXXVI - fiscalizar as entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social; XXXVII - publicar edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos de entidades a serem  financiados com recursos do FMAS. XXXVIII - emitir resolu\u00e7\u00e3o quanto \u00e0s suas delibera\u00e7\u00f5es; XXXIX - registrar em ata as reuni\u00f5es; XL - instituir Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas, de car\u00e1ter permanente, e de Grupo  de Trabalho, de car\u00e1ter tempor\u00e1rio, para atender a uma necessidade  pontual, ambos formados por conselheiros/as; e convidar especialistas  sempre que se fizerem necess\u00e1rios. XLI - avaliar e elaborar parecer sobre a presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos repassados ao Munic\u00edpio. XLII - acompanhar os processos de pactua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestora Tripartite \u2013 CIT e Comiss\u00e3o Intergestora Bipartite \u2013 CIB; XLIII \u2013 Elaborar o C\u00f3digo de \u00c9tica dos Conselheiros. XLIV \u2013 disciplinar os casos de aprova\u00e7\u00e3o ad referendum da plen\u00e1ria. Art. 25. O CMAS dever\u00e1 realizar o Planejamento Estrat\u00e9gico do Conselho, com o objetivo de definir metas, a\u00e7\u00f5es, estrat\u00e9gias e prazos, envolvendo todos/as os/as conselheiros/as, a fim de garantir a consecu\u00e7\u00e3o  das suas atribui\u00e7\u00f5es e o exerc\u00edcio do controle social, primando pela  efetividade e transpar\u00eancia das suas atividades. Par\u00e1grafo \u00fanico. O planejamento das a\u00e7\u00f5es do conselho deve orientar  a constru\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento da gest\u00e3o da assist\u00eancia social para o apoio  financeiro e t\u00e9cnico \u00e0s fun\u00e7\u00f5es do Conselho. Se\u00e7\u00e3o II Da Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social Art. 26. A Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e9 inst\u00e2ncia peri\u00f3dica  de debate, de formula\u00e7\u00e3o e de avalia\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica de assist\u00eancia  social e defini\u00e7\u00e3o de diretrizes para o aprimoramento do SUAS, com a participa\u00e7\u00e3o de representantes do governo e da sociedade civil. Art. 27. A Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social deve observar as  seguintes diretrizes: I - divulga\u00e7\u00e3o ampla e pr\u00e9via do documento convocat\u00f3rio, especificando objetivos, prazos, respons\u00e1veis, fonte de recursos e comiss\u00e3o organizadora; II - garantia da diversidade dos sujeitos participantes, inclusive da acessibilidade \u00e0s pessoas com defici\u00eancia; III - estabelecimento de crit\u00e9rios e procedimentos para a designa\u00e7\u00e3o  dos delegados governamentais e para a escolha dos delegados da sociedade civil; IV - publicidade de seus resultados; V - determina\u00e7\u00e3o do modelo de acompanhamento de suas delibera\u00e7\u00f5es; e VI - articula\u00e7\u00e3o com a confer\u00eancia estadual e nacional de assist\u00eancia social. Art. 28. A Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social ser\u00e1 convocada  ordinariamente a cada 04 (quatro) anos pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social e extraordinariamente, a cada 2 (dois) anos, conforme  delibera\u00e7\u00e3o da maioria dos membros do Conselho. Se\u00e7\u00e3o III Participa\u00e7\u00e3o dos Usu\u00e1rios Art. 29. \u00c9 condi\u00e7\u00e3o fundamental para viabilizar o exerc\u00edcio do controle  social e garantir os direitos socioassistenciais o est\u00edmulo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o  e ao protagonismo dos usu\u00e1rios no Conselho e Confer\u00eancia Municipal  de assist\u00eancia social. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os usu\u00e1rios s\u00e3o sujeitos de direitos e p\u00fablico da pol\u00edtica de assist\u00eancia social e seus representantes e os representantes de  organiza\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios s\u00e3o sujeitos coletivos expressos nas diversas  formas de participa\u00e7\u00e3o, nas quais esteja caracterizado o seu protagonismo direto enquanto usu\u00e1rio Art. 30. O est\u00edmulo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios pode se dar a partir de  articula\u00e7\u00e3o com movimentos sociais e populares e de apoio \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o de diversos espa\u00e7os tais como: f\u00f3rum de debate, audi\u00eancia p\u00fablica,  comiss\u00e3o de bairro, coletivo de usu\u00e1rios junto aos servi\u00e7os, programas,  projetos e benef\u00edcios socioassistenciais. Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o estrat\u00e9gias para garantir a presen\u00e7a dos usu\u00e1rios,  dentre outras, o planejamento do conselho e do \u00f3rg\u00e3o gestor; ampla  divulga\u00e7\u00e3o do processo nas unidades prestadoras de servi\u00e7os; descentraliza\u00e7\u00e3o do controle social por meio de comiss\u00f5es regionais ou locais. Se\u00e7\u00e3o IV Da Representa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio nas Inst\u00e2ncias de negocia\u00e7\u00e3o e Pactua\u00e7\u00e3o do SUAS. Art. 31. O Munic\u00edpio \u00e9 representado nas Comiss\u00f5es Intergestores Bipartite - CIB e Tripartite - CIT, inst\u00e2ncias de negocia\u00e7\u00e3o e pactua\u00e7\u00e3o dos  aspectos operacionais de gest\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o do SUAS, respectivamente, em \u00e2mbito estadual e nacional, pelo Colegiado Estadual de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 COEGEMAS e pelo Colegiado  Nacional de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social - CONGEMAS. \u00a71\u00ba O CONGEMAS E COEGEMAS constituem entidades sem fins lucrativos que representam as secretarias municipais de assist\u00eancia social,  declarados de utilidade p\u00fablica e de relevante fun\u00e7\u00e3o social, onerando  o munic\u00edpio quanto a sua associa\u00e7\u00e3o a fim de garantir os direitos e deveres de associado. \u00a72\u00ba O COEGEMAS poder\u00e1 assumir outras denomina\u00e7\u00f5es a depender  das especificidades regionais. CAP\u00cdTULO V DOS BENEF\u00cdCIOS EVENTUAIS, DOS SERVI\u00c7OS, DOS PROGRAMAS DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DOS PROJETOS DE ENFRENTAMENTO DA POBREZA. Se\u00e7\u00e3o I Dos Benef\u00edcios Eventuais Art. 32. Benef\u00edcios eventuais s\u00e3o provis\u00f5es suplementares e provis\u00f3rias  prestadas aos indiv\u00edduos e \u00e0s fam\u00edlias em virtude de nascimento, morte,  situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade tempor\u00e1ria e calamidade p\u00fablica, na forma  prevista na Lei federal n\u00ba 8.742, de 1993. Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o se incluem na modalidade de benef\u00edcios eventuais  da assist\u00eancia social as provis\u00f5es relativas a programas, projetos, servi\u00e7os e benef\u00edcios vinculados ao campo da sa\u00fade, da educa\u00e7\u00e3o, da integra\u00e7\u00e3o nacional, da habita\u00e7\u00e3o, da seguran\u00e7a alimentar e das demais  pol\u00edticas p\u00fablicas setoriais. Art. 33. Os benef\u00edcios eventuais integram organicamente as garantias  do SUAS, devendo sua presta\u00e7\u00e3o observar: I \u2013 n\u00e3o subordina\u00e7\u00e3o a contribui\u00e7\u00f5es pr\u00e9vias e vincula\u00e7\u00e3o a quaisquer  contrapartidas; II \u2013 desvincula\u00e7\u00e3o de comprova\u00e7\u00f5es complexas e vexat\u00f3rias, que estigmatizam os benefici\u00e1rios; III \u2013 garantia de qualidade e prontid\u00e3o na concess\u00e3o dos benef\u00edcios; IV \u2013 garantia de igualdade de condi\u00e7\u00f5es no acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es e \u00e0  frui\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios eventuais; V \u2013 ampla divulga\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios para a sua concess\u00e3o; VI \u2013 integra\u00e7\u00e3o da oferta com os servi\u00e7os socioassistenciais. Art.34. Os benef\u00edcios eventuais podem ser prestados na forma de pec\u00fania, bens de consumo ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. Art. 35. O p\u00fablico alvo para acesso aos benef\u00edcios eventuais dever\u00e1 ser  identificado pelo Munic\u00edpio a partir de estudos da realidade social e diagn\u00f3stico elaborado com uso de informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela Vigil\u00e2ncia  Socioassistencial, com vistas a orientar o planejamento da oferta. Se\u00e7\u00e3o II Da Presta\u00e7\u00e3o de Benef\u00edcios Eventuais Art. 36.  Os benef\u00edcios eventuais devem ser prestados em virtude de  nascimento, morte, vulnerabilidade tempor\u00e1ria e calamidade p\u00fablica,  observadas as conting\u00eancias de riscos, perdas e danos a que est\u00e3o  sujeitos os indiv\u00edduos e fam\u00edlias. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os crit\u00e9rios e prazos para presta\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios  eventuais devem ser estabelecidos por meio de Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social, conforme prev\u00ea o art. 22, \u00a71\u00ba, da Lei  Federal n\u00ba 8.742, de 1993. Art. 37. O Benef\u00edcio prestado em virtude de nascimento dever\u00e1 ser concedido: I \u2013 \u00e0 genitora que comprove residir no Munic\u00edpio; II \u2013 \u00e0 fam\u00edlia do nascituro, caso a m\u00e3e esteja impossibilitada de requerer  o benef\u00edcio ou tenha falecido; III \u2013 \u00e0 genitora atendida ou acolhida em unidade de refer\u00eancia do SUAS. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio eventual por situa\u00e7\u00e3o de nascimento poder\u00e1 ser concedido nas formas de pec\u00fania ou bens de consumo, ou em  ambas as formas, conforme a necessidade do requerente e disponibilidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Art. 38. O benef\u00edcio prestado em virtude de morte dever\u00e1 ser concedido com o objetivo de reduzir vulnerabilidades provocadas por morte de  membro da fam\u00edlia e tem por objetivo atender as necessidades urgentes  da fam\u00edlia para enfrentar vulnerabilidades advindas da morte de um de  seus provedores ou membros. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio eventual por morte poder\u00e1 ser concedido conforme a necessidade do requerente e o que indicar o  trabalho social com a fam\u00edlia. Art. 39. O benef\u00edcio prestado em virtude de vulnerabilidade tempor\u00e1ria  ser\u00e1 destinado \u00e0 fam\u00edlia ou ao indiv\u00edduo visando minimizar situa\u00e7\u00f5es de  riscos, perdas e danos, decorrentes de conting\u00eancias sociais, e deve  integrar-se \u00e0 oferta dos servi\u00e7os socioassistenciais, buscando o fortalecimento dos v\u00ednculos familiares e a inser\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico.  O benef\u00edcio ser\u00e1 concedido na forma de pec\u00fania ou  bens de consumo, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, sendo o seu valor e dura\u00e7\u00e3o  definidos de acordo com o grau de complexidade da situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco pessoal das fam\u00edlias e indiv\u00edduos, identificados nos  processos de atendimento dos servi\u00e7os. Art. 40. A situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade tempor\u00e1ria caracteriza-se pelo advento  de riscos, perdas e danos \u00e0 integridade pessoal e familiar, assim entendidos: I \u2013 riscos: amea\u00e7a de s\u00e9rios padecimentos; II \u2013 perdas: priva\u00e7\u00e3o de bens e de seguran\u00e7a material; III \u2013 danos: agravos sociais e ofensa. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os riscos, perdas e danos podem decorrer de: I \u2013 aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00e3o; II \u2013 necessidade de mobilidade intraurbana para garantia de acesso aos  servi\u00e7os e benef\u00edcios socioassistenciais; III \u2013 necessidade de passagem para outra unidade da Federa\u00e7\u00e3o, com  vistas a garantir a conviv\u00eancia familiar e comunit\u00e1ria; IV \u2013 ocorr\u00eancia de viol\u00eancia f\u00edsica, psicol\u00f3gica e/ou sexual no \u00e2mbito  familiar ou ofensa \u00e0 integridade f\u00edsica do indiv\u00edduo; V \u2013 perda circunstancial ocasionada pela ruptura de v\u00ednculos familiares  e comunit\u00e1rios; VI \u2013 processo de reintegra\u00e7\u00e3o familiar e comunit\u00e1ria de pessoas idosas,  com defici\u00eancia ou em situa\u00e7\u00e3o de rua; crian\u00e7as, adolescentes, mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia e fam\u00edlias que se encontram em cumprimento de medida protetiva; VII \u2013 aus\u00eancia ou limita\u00e7\u00e3o de autonomia, de capacidade, de condi\u00e7\u00f5es  ou de meios pr\u00f3prios da fam\u00edlia para prover as necessidades alimentares de seus membros; Art. 41. Os benef\u00edcios eventuais prestados em virtude de desastre ou  calamidade p\u00fablica constituem-se provis\u00e3o suplementar e provis\u00f3ria de  assist\u00eancia social para garantir meios necess\u00e1rios \u00e0 sobreviv\u00eancia da  fam\u00edlia e do indiv\u00edduo, com o objetivo de assegurar a dignidade e a  reconstru\u00e7\u00e3o da autonomia familiar e pessoal. Art. 42. As situa\u00e7\u00f5es de calamidade p\u00fablica e desastre caracterizam-se por eventos anormais, decorrentes de baixas ou altas temperaturas,  tempestades, enchentes, secas, invers\u00e3o t\u00e9rmica, desabamentos, desbarrancamentos, inc\u00eandios, epidemias, os quais causem s\u00e9rios danos  \u00e0 comunidade afetada, inclusive \u00e0 seguran\u00e7a ou \u00e0 vida de seus integrantes, e outras situa\u00e7\u00f5es imprevistas ou decorrentes de caso fortuito. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio ser\u00e1 concedido na forma de pec\u00fania ou  bens de consumo, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e suplementar, sendo seu valor  fixado de acordo com o grau de complexidade do atendimento de vulnerabilidade e risco pessoal das fam\u00edlias e indiv\u00edduos afetados. Art. 43. Ato normativo editado pelo Poder Executivo Municipal dispor\u00e1 sobre  os procedimentos e fluxos de oferta na presta\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios eventuais. Se\u00e7\u00e3o III Dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios para oferta de Benef\u00edcios Eventuais Art. 44. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios eventuais  ser\u00e3o providas por meio de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do Fundo Municipal  de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00fanico. As despesas com Benef\u00edcios Eventuais devem ser previstas anualmente na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Munic\u00edpio - LOA. Se\u00e7\u00e3o II Dos Servi\u00e7os Art. 45. Servi\u00e7os socioassistenciais s\u00e3o atividades continuadas que visam \u00e0 melhoria de vida da popula\u00e7\u00e3o e cujas a\u00e7\u00f5es, voltadas para as  necessidades b\u00e1sicas, observem os objetivos, princ\u00edpios e diretrizes estabelecidas na Lei n\u00ba Federal 8.742, de 1993, e na Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional  dos Servi\u00e7os Socioassistenciais. Se\u00e7\u00e3o III Dos Programas de Assist\u00eancia Social Art. 46. Os programas de assist\u00eancia social compreendem a\u00e7\u00f5es integradas e complementares com objetivos, tempo e \u00e1rea de abrang\u00eancia  definidos para qualificar, incentivar e melhorar os benef\u00edcios e os servi\u00e7os assistenciais. \u00a7 1\u00ba Os programas ser\u00e3o definidos pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, obedecidas a Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993, alterada pela  Lei n\u00ba 12.435 de 2011 e as demais normas gerais do SUAS, com prioridade para a inser\u00e7\u00e3o profissional e social. \u00a7 2\u00ba Os programas voltados para o idoso e a integra\u00e7\u00e3o da pessoa com  defici\u00eancia ser\u00e3o devidamente articulados com o benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o  continuada estabelecido no art. 20 da Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993,  alterada pela Lei n\u00ba 12.435 de 2011. Se\u00e7\u00e3o IV Projetos de Enfrentamento a Pobreza Art. 47. Os projetos de enfrentamento da pobreza compreendem a institui\u00e7\u00e3o de investimento econ\u00f4mico-social nos grupos populares, buscando subsidiar, financeira e tecnicamente, iniciativas que lhes garantam  meios, capacidade produtiva e de gest\u00e3o para melhoria das condi\u00e7\u00f5es  gerais de subsist\u00eancia, eleva\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o da qualidade de vida, a preserva\u00e7\u00e3o do meio-ambiente e sua organiza\u00e7\u00e3o social. Se\u00e7\u00e3o V Da Rela\u00e7\u00e3o com as Entidades e organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social Art. 48. S\u00e3o entidades ou organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social aquelas sem  fins lucrativos que, isolada ou cumulativamente, prestam atendimento e assessoramento aos benefici\u00e1rios abrangidos pela Lei Federal n\u00ba 8.742, de  1993, bem como as que atuam na defesa e garantia de direitos. Art. 49. As entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social e os servi\u00e7os,  programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais dever\u00e3o ser inscritos no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social para que obtenha a  autoriza\u00e7\u00e3o de funcionamento no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social, observado os par\u00e2metros nacionais de inscri\u00e7\u00e3o definidos  pelo Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social. Art. 50. Constituem crit\u00e9rios para a inscri\u00e7\u00e3o das entidades ou organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social, bem como dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais: I \u2013 executar a\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter continuado, permanente e planejado; II - assegurar que os servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais sejam ofertados na perspectiva da autonomia e garantia  de direitos dos usu\u00e1rios; III - garantir a gratuidade e a universalidade em todos os servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais; IV \u2013 garantir a exist\u00eancia de processos participativos dos usu\u00e1rios na  busca do cumprimento da efetividade na execu\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os,  programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais. Art. 51. As entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social no ato da  inscri\u00e7\u00e3o demonstrar\u00e3o: I - ser pessoa jur\u00eddica de direito privado, devidamente constitu\u00edda; II - aplicar suas rendas, seus recursos e eventual resultado integralmente no territ\u00f3rio nacional e na manuten\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento de seus  objetivos institucionais; III - elaborar plano de a\u00e7\u00e3o anual; IV - ter expresso em seu relat\u00f3rio de atividades: a) finalidades estatut\u00e1rias; b) objetivos; c) origem dos recursos; d) infraestrutura; e) identifica\u00e7\u00e3o de cada servi\u00e7o, programa, projeto e benef\u00edcio socioassistenciais executado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os pedidos de inscri\u00e7\u00e3o observar\u00e3o as seguintes etapas de analise: I - an\u00e1lise documental; II - visita t\u00e9cnica, quando necess\u00e1ria, para subsidiar a an\u00e1lise do processo; III - elabora\u00e7\u00e3o do parecer da Comiss\u00e3o; IV - pauta, discuss\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o sobre os processos em reuni\u00e3o plen\u00e1ria; V - publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o plen\u00e1ria; VI - emiss\u00e3o do comprovante; VII - notifica\u00e7\u00e3o \u00e0 entidade ou organiza\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia Social por of\u00edcio. CAP\u00cdTULO VI DO FINANCIAMENTO DA POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL Art. 52. O financiamento da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e9  previsto e executado atrav\u00e9s dos instrumentos de planejamento or\u00e7ament\u00e1rio municipal, que se desdobram no Plano Plurianual, na Lei de  Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual. Par\u00e1grafo \u00fanico. O or\u00e7amento da assist\u00eancia social dever\u00e1 ser inserido  na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, devendo os recursos alocados no Fundo  Municipal de Assist\u00eancia Social serem voltados \u00e0 operacionaliza\u00e7\u00e3o,  presta\u00e7\u00e3o, aprimoramento e viabiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios Socioassistenciais. Art. 53. Caber\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o gestor da assist\u00eancia social respons\u00e1vel pela  utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do respectivo Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social o controle e o acompanhamento dos servi\u00e7os, programas, projetos e  benef\u00edcios Socioassistenciais, por meio dos respectivos \u00f3rg\u00e3os de controle,  independentemente de a\u00e7\u00f5es do \u00f3rg\u00e3o repassador dos recursos. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os entes transferidores poder\u00e3o requisitar informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos oriundos do seu fundo de assist\u00eancia social, para fins de an\u00e1lise e acompanhamento de sua boa e  regular utiliza\u00e7\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o I Do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social Art. 54. Fica criado o Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS,  fundo p\u00fablico de gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, financeira e cont\u00e1bil, com objetivo de proporcionar recursos para cofinanciar a gest\u00e3o, servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais. Art. 55. Constituir\u00e3o receitas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS: I \u2013 recursos provenientes da transfer\u00eancia dos Fundos Nacional e Estadual de Assist\u00eancia Social; II \u2013 dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do Munic\u00edpio e recursos adicionais que a  Lei estabelecer no transcorrer de cada exerc\u00edcio; III \u2013 doa\u00e7\u00f5es, aux\u00edlios, contribui\u00e7\u00f5es, subven\u00e7\u00f5es de organiza\u00e7\u00f5es internacionais e nacionais, Governamentais e n\u00e3o Governamentais; IV \u2013 receitas de aplica\u00e7\u00f5es financeiras de recursos do Fundo, realizadas  na forma da lei; V \u2013 as parcelas do produto de arrecada\u00e7\u00e3o de outras receitas pr\u00f3prias  oriundas de financiamentos das atividades econ\u00f4micas, de presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os e de outras transfer\u00eancias que o Fundo Municipal de Assist\u00eancia  Social ter\u00e1 direito a receber por for\u00e7a da lei e de conv\u00eanios no setor. VI \u2013 produtos de conv\u00eanios firmados com outras entidades financiadoras; VII \u2013 doa\u00e7\u00f5es em esp\u00e9cie feitas diretamente ao Fundo; VIII \u2013 outras receitas que venham a ser legalmente institu\u00eddas. \u00a71\u00ba A dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para o Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social ser\u00e1 automaticamente transferida a sua conta, t\u00e3o logo  sejam realizadas as receitas correspondentes. \u00a72\u00ba Os recursos que comp\u00f5em o Fundo, ser\u00e3o depositados em institui\u00e7\u00f5es financeiras oficiais, em conta especial sobre a denomina\u00e7\u00e3o \u2013  Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS. \u00a73\u00ba As contas recebedoras dos recursos do cofinanciamento federal das  a\u00e7\u00f5es Socioassistenciais ser\u00e3o abertas pelo Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social. Se\u00e7\u00e3o II DAS APLI\u00c7\u00d5ES DOS RECURSOS Art. 56. Os recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS,  ser\u00e3o aplicados em: I \u2013 financiamento total ou parcial de programas, projetos e servi\u00e7os de  assist\u00eancia social desenvolvidos pela Secretaria respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social ou por \u00d3rg\u00e3o conveniado; II \u2013 em parcerias entre poder p\u00fablico e entidades ou organiza\u00e7\u00f5es de  assist\u00eancia social para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, programas e projetos  socioassistencial espec\u00edficos; III \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo e de outros insumos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es Socioassistenciais; IV \u2013 constru\u00e7\u00e3o reforma amplia\u00e7\u00e3o, aquisi\u00e7\u00e3o ou loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assist\u00eancia Social; V \u2013 desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento dos instrumentos de gest\u00e3o, planejamento, administra\u00e7\u00e3o e controle das a\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social; VI \u2013 pagamento dos benef\u00edcios eventuais, conforme o disposto no inciso  I do art. 15 da Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993; VII- pagamento de profissionais que integrarem as equipes de refer\u00eancia,  respons\u00e1veis pela organiza\u00e7\u00e3o e oferta daquelas a\u00e7\u00f5es, conforme percentual apresentado pelo Minist\u00e9rio respons\u00e1vel pela Pol\u00edtica de Assist\u00eancia  Social e aprovado pelo Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS. Art. 57. O repasse de recursos para as entidades e organiza\u00e7\u00f5es de  Assist\u00eancia Social, devidamente inscritas no CMAS, ser\u00e1 efetivado por  interm\u00e9dio do FMAS, de acordo com crit\u00e9rios estabelecidos pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, observando o disposto nesta Lei. Se\u00e7\u00e3o III DA GEST\u00c3O DOS RECURSOS Art. 58. O FMAS ser\u00e1 gerido pelo \u00f3rg\u00e3o gestor respons\u00e1vel pela pol\u00edtica  de Assist\u00eancia Social, na qual ter\u00e1 as seguintes responsabilidades: I - coordenar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos do FMAS, de acordo com o seu  Plano de A\u00e7\u00e3o e Plano de Aplica\u00e7\u00e3o; II \u2013 emitir e assinar notas de empenho, liquida\u00e7\u00e3o e pagamento das  despesas do FMAS; III - dar conhecimento ao CMAS das obriga\u00e7\u00f5es definidas em conv\u00eanios  e/ou contratos firmados pelo Poder Executivo Municipal, financiados  com recursos do FMAS; IV - manter os controles necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das receitas e das  despesas do FMAS; V - manter, em coordena\u00e7\u00e3o com o setor de patrim\u00f4nio do Poder Executivo Municipal, o controle dos bens patrimoniais a cargo do FMAS; VI - encaminhar \u00e0 Controladoria Geral do Munic\u00edpio: bimestralmente, a demonstra\u00e7\u00e3o da receita e da despesa; semestralmente, o invent\u00e1rio de bens materiais; anualmente, o invent\u00e1rio dos bens m\u00f3veis e im\u00f3veis e o balan\u00e7o geral do FMAS. VII - firmar, com o respons\u00e1vel pelo controle da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria,  a demonstra\u00e7\u00e3o mencionada anteriormente; VIII - providenciar junto \u00e0 contabilidade do Munic\u00edpio, demonstra\u00e7\u00e3o que indique a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira do FMAS e apresent\u00e1-la ao CMAS; IX - manter o controle dos contratos e conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es governamentais e n\u00e3o-governamentais com recurso do FMAS; X - manter o controle da receita do FMAS; XI - encaminhar ao CMAS, relat\u00f3rio trimestral de acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o do Plano de Aplica\u00e7\u00e3o de Recursos do FMAS e balan\u00e7o anual geral; XII - providenciar presta\u00e7\u00e3o de contas dos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es governamentais e n\u00e3o - governamentais, observando os prazos  de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o destes; XIII \u2013 propor crit\u00e9rios de partilha de recursos pr\u00f3prios do Munic\u00edpio alocados no FMAS para entidades Socioassistenciais; XIV \u2013 garantir a destina\u00e7\u00e3o de recursos pr\u00f3prios do Munic\u00edpio, para a  assist\u00eancia social, alocados diretamente no FMAS. Par\u00e1grafo \u00danico. O Or\u00e7amento do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS integrar\u00e1 o or\u00e7amento da Secretaria respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social. Art. 59. A contabilidade do FMAS tem por objetivo evidenciar a situa\u00e7\u00e3o financeira, or\u00e7ament\u00e1ria e patrimonial do Fundo; observados os  padr\u00f5es e normas estabelecidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Art. 60. O FMAS ter\u00e1 um servi\u00e7o administrativo, respons\u00e1vel pela contabilidade e movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros, integrando-se \u00e0  contabilidade geral do Munic\u00edpio. Art. 61. A escritura\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil ser\u00e1 feita no \u00f3rg\u00e3o central de contabilidade  do Munic\u00edpio de Senador Guiomard, tendo as seguintes responsabilidades: I \u2013 preparar as demonstra\u00e7\u00f5es mensais da receita e despesa a serem  encaminhadas ao \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social; II \u2013 manter os controles necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do  FMAS, referentes a empenhos, liquida\u00e7\u00e3o e pagamento das despesas  e aos recebimentos das receitas do Fundo; III \u2013 manter, em coordena\u00e7\u00e3o com o setor de patrim\u00f4nio do Munic\u00edpio, os  controles necess\u00e1rios sobre os bens patrimoniais com carga ao FMAS; IV \u2013 providenciar os demonstrativos que indiquem a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira do FMAS; V \u2013 apresentar ao \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social a an\u00e1lise e a avalia\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira do FMAS, detectada  nos demonstrativos mencionados no inciso anterior; \u00a7 1\u00ba A contabilidade emitir\u00e1 Relat\u00f3rios Mensais de Gest\u00e3o, inclusive dos  custos dos servi\u00e7os. \u00a7 2\u00ba Entende-se por relat\u00f3rios de gest\u00e3o os balancetes mensais de receita e despesa do FMAS e demais demonstra\u00e7\u00f5es exigidas pela administra\u00e7\u00e3o e pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente. \u00a7 3\u00ba As demonstra\u00e7\u00f5es e os relat\u00f3rios produzidos passar\u00e3o a integrar a  contabilidade geral do Munic\u00edpio. Art. 62. At\u00e9 60 (sessenta) dias ap\u00f3s a promulga\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria  Anual (LOA), o \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal respons\u00e1vel  pela coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social apresentar\u00e1 ao CMAS, para acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o, o quadro de  aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do FMAS, para apoiar os programas e projetos  contemplados no Plano de Aplica\u00e7\u00e3o. Art. 63. Nenhuma despesa ser\u00e1 realizada sem a necess\u00e1ria cobertura  de recursos. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para os casos de insufici\u00eancia ou inexist\u00eancia de recursos poder\u00e3o ser utilizados os cr\u00e9ditos adicionais, autorizados por lei  e abertos por Decreto do Poder Executivo Municipal. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 64. O CMAS alterar\u00e1 e aprovar\u00e1 seu regimento interno no prazo de  120 (cento e vinte) dias ap\u00f3s a promulga\u00e7\u00e3o desta Lei. Art. 65. Esta lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 66. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard\u2013Acre, 20 de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica,118\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 45\u00ba do Munic\u00edpio de  Senador Guiomard. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N.\u00ba 207 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a revoga\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 446, de 05 de outubro de 2000, que  dou im\u00f3vel para a Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade\u201d.  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD\u2013ACRE, Rosana Pereira da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei, FA\u00c7O SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Por for\u00e7a da presente lei, fica REVOGADA \u201cin totum\u201d, a Lei 446  de 05 de outubro de 2000, que doou o terreno localizado na Rua Santos Dumont, medindo 25x50, refer\u00eancia cadastral Setor 01, Quadra 21,  C\u00f3digo 151, T\u00edtulo Definitivo n\u00ba 18, lavrado \u00e0s folhas 128 do Livro n\u00ba 01,  para a Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade (FUNASA) com a finalidade de  utiliza\u00e7\u00e3o para a implanta\u00e7\u00e3o da sede Subdistrito Sanit\u00e1rio de Senador  Guiomard-Acre. Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard\u2013Acre, 24 de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica,118\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 45\u00ba do Munic\u00edpio de  Senador Guiomard. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N.\u00ba 208 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE O PLANO PLURIANUAL PARA O QUADRI\u00caNIO  2022/2025 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. A PREFEITA DO MUNICIPIO DE SENADOR GUIOMARD \u2013 ACRE, Rosana Pereira da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  a lei org\u00e2nica do munic\u00edpio de Senador Guiomard - Acre, FA\u00c7O SABER  que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte lei:  Art. 1\u00ba - Esta Lei institui o Plano Plurianual para o quadri\u00eanio 2022/2025,  em cumprimento ao disposto no art. 165, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  Inciso I, art. 48 da LC 101/2000 e Art. 81, \u00a7 1\u00ba da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba - O Plano Plurianual da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal de Senador  Guiomard para o quadri\u00eanio 2022/2025 contemplar\u00e1 as despesas de capital e outras delas decorrentes e para as relativas de programas de dura\u00e7\u00e3o  continuada e est\u00e3o expressas nas planilhas nos Anexo que a integram,  contendo os Programas Final\u00edsticos e Programas Administrativos. \u00a7 1\u00ba - Constituem diretrizes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal e do PPA:  I \u2013 O desenvolvimento humano com qualidade de vida;  II \u2013 O desenvolvimento econ\u00f4mico comprometido com as futuras gera\u00e7\u00f5es;  III \u2013 O valor p\u00fablico pela excel\u00eancia da gest\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 integram o Plano Plurianual: ANEXO I \u2013 diretrizes estrat\u00e9gicas e objetivos; ANEXO II - Proje\u00e7\u00e3o de receitas e mem\u00f3rias de c\u00e1lculos para o per\u00edodo  que compreende os anos de 2022 a 2025; ANEXO III \u2013 \u00d3rg\u00e3os respons\u00e1veis pelos programas; ANEXO IV \u2013 Programas e A\u00e7\u00f5es  Artigo 3\u00b0 - Os programas do \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o publicam municipal, para o efeito do artigo 165 \u00a31\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, s\u00e3o integrantes dessa lei. Artigo 4\u00b0 - Os programas e a\u00e7\u00f5es previstos neste plano ser\u00e3o observados  nas leis de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias anuais e nas leis que as modifiquem. Artigo 5\u00ba - Os valores financeiros estabelecidos para as a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias s\u00e3o estimativos n\u00e3o se constituindo em limites \u00e0 programa\u00e7\u00e3o das  despesas expressas nas leis or\u00e7ament\u00e1rias e em seus cr\u00e9ditos adicionais. Artigo 6\u00b0 - A altera\u00e7\u00e3o ou a exclus\u00e3o de programas do plano plurianual,  assim como a inclus\u00e3o de novos programas, ser\u00e1 proposta pelo Poder  Executivo por meio de projetos de lei de revis\u00e3o anual ou espec\u00edfico. \u00a3 1\u00b0 - Os projetos de lei de revis\u00e3o anual ser\u00e3o encaminhados \u00e0 c\u00e2mara de  municipal juntamente com a proposta or\u00e7ament\u00e1ria do exerc\u00edcio seguinte. \u00a3 2\u00ba - \u00c9 vedada a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de programa\u00e7\u00f5es alteradas  enquanto s\u00e3o aprovados os projetos de lei previstos no caput, ressaltando o disposto no \u00a3 8\u00ba desse artigo. \u00a3 3\u00ba - A proposta de altera\u00e7\u00e3o ou inclus\u00e3o de programas conter\u00e1 no m\u00ednimo: Diagn\u00f3stico do problema a ser enfrentado ou da demanda da sociedade  a ser atendida. Identifica\u00e7\u00e3o dos efeitos financeiros ao longo do per\u00edodo de vig\u00eancia do  plano plurianual \u00a3 4\u00ba - a proposta de exclus\u00e3o de programa conter\u00e1 exposi\u00e7\u00f5es das raz\u00f5es que as justifiquem. \u00a3 5\u00ba - Considera-se altera\u00e7\u00e3o de programa: Adequa\u00e7\u00e3o de denomina\u00e7\u00e3o dos objetivos, dos indicadores e do p\u00fablico alvo; Inclus\u00e3o e, ou exclus\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias. \u00a3 6\u00ba - As altera\u00e7\u00f5es do Plano Plurianual dever\u00e3o ter a mesma formata\u00e7\u00e3o e conter todos os elementos presentes nesta lei. \u00a3 7\u00ba - Os c\u00f3digos e tributos dos programas e a\u00e7\u00f5es do plano plurianual  ser\u00e3o aplicados nas leis de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias, nas leis or\u00e7ament\u00e1rias e seus cr\u00e9ditos adicionais e nas leis que o modifiquem. \u00a3 8\u00ba - A inclus\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que trata o inciso II do \u00a3 5\u00ba deste  artigo poder\u00e3o ocorrer por interm\u00e9dio da lei or\u00e7ament\u00e1ria e de seus cr\u00e9ditos adicionais, desde que vinculadas a algum programa j\u00e1 existente  no plano plurianual. Artigo 7\u00ba - Para os efeitos dessa lei entende-se:  Programas Final\u00edsticos \u2013 S\u00e3o aqueles cujos objetivos visam solucionar  problemas ou atender demandas da popula\u00e7\u00e3o e suas a\u00e7\u00f5es resultam  em produtos (bens e servi\u00e7os) ofertados. Esses programas abrangem  as a\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas fins do munic\u00edpio como: educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, saneamento, meio ambiente, urbanismo, seguran\u00e7a, etc. Toda a\u00e7\u00e3o final\u00edstica  dever\u00e1 ser agregada em um programa final\u00edstico. Programa de apoio administrativo \u2013 Engloba todas as a\u00e7\u00f5es voltadas tipicamente para a manuten\u00e7\u00e3o e aprimoramento da administra\u00e7\u00e3o. Seus  objetivos visam prover os \u00f3rg\u00e3os da pr\u00f3pria administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica dos  meios de implementa\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de seus diversos programas final\u00edsticos. Esse programa deve abranger todas as a\u00e7\u00f5es administrativas das  atividades-meio, como manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o de bens, im\u00f3veis,  manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de inform\u00e1tica, remunera\u00e7\u00e3o de pessoal ativo  e pagamentos dos encargos sociais das \u00e1reas administrativas, etc.  Programas para encargos especiais \u2013 A fun\u00e7\u00e3o \u201cencargos especiais\u201d  engloba as despesas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais n\u00e3o se possa associar um  bem ou servi\u00e7o a ser gerado no processo produtivo corrente tais como:  dividas, ressarcimentos, indeniza\u00e7\u00f5es e outros afins, representando,  portanto, uma agrega\u00e7\u00e3o neutra. Programa de dura\u00e7\u00e3o continuada - Engloba todos os programas que  s\u00e3o cont\u00ednuos ininterruptos e constantes, ou seja, que tem a previs\u00e3o  de dura\u00e7\u00e3o permanente. S\u00e3o os programas que ap\u00f3s sua implanta\u00e7\u00e3o  permanece por sucess\u00edveis exerc\u00edcios.  A\u00e7\u00e3o - S\u00e3o instrumentos de programa\u00e7\u00e3o que contribui para atender os  objetivos de um programa, classificada conforme a sua natureza em:  Projeto - um instrumento de programa\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar o objetivo de  um programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es, limitadas no tempo das quais resulta um produto que concorre para a expans\u00e3o ou aperfei\u00e7oamento da a\u00e7\u00e3o de governo. Atividade \u2013 um instrumento de programa\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar o objetivo de  programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es que se realizam de  modo continuo e permanente, dos quais resulta um produto necess\u00e1rio  \u00e1 manuten\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o de governo. Opera\u00e7\u00f5es especiais \u2013 despesas que n\u00e3o contribuem para a manuten\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de governo, dos quais n\u00e3o resulta produto e n\u00e3o geram  contrapresta\u00e7\u00e3o direta sob a forma de bens ou servi\u00e7os. Artigo 8\u00ba - Durante a vig\u00eancia do plano plurianual para o quadri\u00eanio de  2022/2025, os programas municipais setorizados, deveram guardar coer\u00eancia com as diretrizes estrat\u00e9gicas e objetivos constantes no anexo I  desta lei, ressaltadas as altera\u00e7\u00f5es ocorridas nas revis\u00f5es previstas no  artigo 5\u00ba dessa lei. Artigo 9\u00ba - As leis de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de  2022/2025, destacar\u00e3o as metas anuais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal obedecidas as prioridades estabelecidas nessa lei.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Os programas que integrar\u00e3o as leis or\u00e7amentarias  anuais \u2013 LOA\u2019S, ser\u00e3o compatibilizados com metas especificadas anualmente nas leis de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias.  Artigo 10\u00ba - o poder executivo fica autorizado a: Alterar o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel por programas e a\u00e7\u00f5es; Alterar os indicadores dos programas e seus respectivos \u00edndices; Incluir, excluir ou alterar as a\u00e7\u00f5es e respectivas metas; Adequar a meta f\u00edsica de a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para compatibiliz\u00e1-la com  as altera\u00e7\u00f5es no seu valor, produto ou unidade de medidas, efetivadas  pelas leis or\u00e7ament\u00e1rias anuais e seus cr\u00e9ditos adicionais ou por leis  que alterem o plano plurianual; Incorporar as altera\u00e7\u00f5es de que trata o artigo 12\u00ba dessa lei, decorrente  de aprova\u00e7\u00e3o da lei or\u00e7amentaria para 2021, podendo ainda incluir os  demais elementos necess\u00e1rios para a atualiza\u00e7\u00e3o do plano plurianual. Artigo 11\u00ba - O poder executivo municipal promover\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o da  sociedade na elabora\u00e7\u00e3o, acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do  plano de que trata estra lei. Par\u00e1grafo \u00fanico - As audi\u00eancias p\u00fablicas regionais ou tem\u00e1ticas realizadas durante a aprecia\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria estimular\u00e3o a  participa\u00e7\u00e3o das entidades da sociedade civil. Artigo 12\u00ba - Ficam integrados ao plano plurianual, os programas de  manuten\u00e7\u00e3o administrativa, os programas de dura\u00e7\u00e3o continuada, os  programas especiais do governo federal, estadual e as a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias cuja execu\u00e7\u00e3o restrinja-se a um \u00fanico exerc\u00edcio financeiro. Artigo 13\u00ba - O poder executivo municipal divulgar\u00e1 pelo menos uma vez  a cada um dos anos subsequentes a aprova\u00e7\u00e3o do plano, em fun\u00e7\u00e3o  das altera\u00e7\u00f5es ocorridas, o seguinte: Texto Atualizado da Lei do Plano Plurianual; Anexos Atualizados, incluindo a discrimina\u00e7\u00e3o de todas as a\u00e7\u00f5es; Artigo 14\u00ba - Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard\u2013Acre, 30 de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica,118\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 45\u00ba do Munic\u00edpio de  Senador Guiomard. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N.\u00ba 209 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a obrigatoriedade durante todo hor\u00e1rio de expediente o  atendimento preferencial aos portadores de FIBROMIALGIA\u201d.  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD\u2013ACRE, Rosana Pereira da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei, FA\u00c7O SABER, que a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  SENADOR GUIOMARD APROVOU E EU sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Ficam os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, empresas p\u00fablicas, empresas concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos e empresas privadas que tem sede e/ou  prestam quais quer tipo de servi\u00e7os no Munic\u00edpio de Senador Guiomard  Acre, ser\u00e3o obrigadas durante todo o hor\u00e1rio de expediente, o atendimento preferencial aos portadores de fibromialgia. Art. 2\u00ba Bancos e empresas comerciais que possuem ag\u00eancias em Senador Guiomard Acre que recebam pagamentos de Contas dever\u00e3o incluir  os portadores de fibromialgia nas filas j\u00e1 destinadas aos idosos, gestantes e deficientes e tamb\u00e9m permiss\u00e3o de estacionar nessas vagas. Art. 3\u00ba Caber\u00e1 ao Poder Executivo \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de uma forma de identifica\u00e7\u00e3o dos benefici\u00e1rios, por meio de comprova\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Art. 4\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard\u2013Acre, 22 de setembro de 2021, 132\u00ba da  Rep\u00fablica,118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 45\u00ba  do Munic\u00edpio de Senador Guiomard. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 263, 03 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER ao servidor EDUARDO CAMPOS MOREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 2187, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade do  quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, gozo  de 1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei  n\u00ba 495/2002 e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 04 de  novembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 04 de fevereiro de 2022. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 04 de novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 264, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora SIMONE DA CRUZ FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 2771, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem do quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, gozo de  1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba  495/2002 e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 01 de novembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 01 de fevereiro de 2022. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 265, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR A PEDIDO a senhora T\u00c2NIA MARIA MONTEIRO CORREIA, matr\u00edcula n\u00ba 4256, do cargo de T\u00e9cnica de  Enfermagem, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Senador Guiomard, aprovada em concurso p\u00fablico, nomeada pelo  decreto n\u00ba 101, de 25 de maio de 2016.  Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 03 de novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 266, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor MARCOS PAULO ASSEM DE CASTRO,  do Cargo em Comiss\u00e3o de Departamento de compras, s\u00edmbolo CC4, da  Secretaria Municipal de Governo do munic\u00edpio de Senador Guiomard,  nomeado por meio do Decreto n\u00ba 040 de 15 de janeiro de 2021. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 267, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR a senhora NOHANNAH CRUZ NISHIZAWA, do Cargo em Comiss\u00e3o de Apoio de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, s\u00edmbolo CC4, da  Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos do munic\u00edpio de Senador  Guiomard, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 175 de 09 de junho de 2021. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 268, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor MARCOS PAULO ASSEM DE CASTRO,  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Apoio de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos,  s\u00edmbolo CC4, da Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos do munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 269, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora NOHANNAH CRUZ NISHIZAWA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Departamento de Compras, s\u00edmbolo CC4,  da Secretaria Municipal de Governo do munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 118/2021 \u201cNomeia em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Municipal de  Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial - COMPIR\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere no disposto do inciso VI do Art. 66 da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Conselho Municipal de  Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial - COMPIR, de que trata o Decreto n\u00b0  112/2021, de 01 de outubro de 2021, com dura\u00e7\u00e3o de dois anos, conforme abaixo discriminado: I \u2013 Representante do Movimento LGBTQIA+ Titular: Ana Carolina Silva Emiliano; Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 120, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba  981 de 28  de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  295.050,28 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, DESPORTO E TUR. 05.01 - GABINETE DA SEC. DE CULTURA, DESPORTO E TURISMO 1.049 \u2013 INCENTIVO A CULTURA  05.01.13.392.0002.1.049-3.3.90.32.00.00.00.00 - MATERIAL BEM OU  SERV PARA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O GR  6.600,00 05.01.13.392.0002.1.049-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa F\u00edsica 164.450,28 05.01.13.392.0002.1.049-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica 100.000,00 05.01.13.392.0002.1.049-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente  Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 27 de outubro de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 442, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021.                      A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER, a CLARA DOS ANJOS REGO DE MENEZES,  CPF: n\u00b0 031.355.452-88, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o  e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 07/11/2021  a 10/11/2021, a fim de discutir na AMAC os projetos de amplia\u00e7\u00e3o da  Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade Jose Le\u00f4ncio, e o Porto Marques e ainda o  Projeto de constru\u00e7\u00e3o da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade do Acuraua. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.  MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 443, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/201; RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a Portaria n\u00ba 262, de 13 de maio de 2021, de designa\u00e7\u00e3o da servidora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO DE JESUS  ARA\u00daJO, CPF N\u00ba 619.366.182-49, na fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Pol\u00edticas para as Mulheres. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 444, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, em substitui\u00e7\u00e3o, VANDERSON DA SILVA DO ESPIRITO SANTO, CPF N\u00ba 012.255.732-89, para o cargo em Comiss\u00e3o de  Diretor de Aquisi\u00e7\u00e3o e Almoxarifado, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia FC-09. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 445, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a Portaria n\u00ba 378, de 08 de setembro de 2021, de designa\u00e7\u00e3o do servidor, FRANCISCO AMARILDO ANDRADE DE SOUSA,  CPF N\u00ba 598.740.582-34, da fun\u00e7\u00e3o de Diretor de Aquisi\u00e7\u00e3o e Almoxarifado, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 445, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a Portaria n\u00ba 378, de 08 de setembro de 2021, de designa\u00e7\u00e3o do servidor, FRANCISCO AMARILDO ANDRADE DE SOUSA,  CPF N\u00ba 598.740.582-34, da fun\u00e7\u00e3o de Diretor de Aquisi\u00e7\u00e3o e Almoxarifado, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito  Aos 08 (oito) dias do m\u00eas de novembro do ano de 2021 (dois mil e  vinte e um), \u00e0s 07h00min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado na Rua  Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e cinco)  no Gabinete da Prefeita desta cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, realizou-se  o Ato de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito, transferido pela titular MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES, brasileira, casada, portadora  do RG: 371588 SSP/AC e CPF: 671.425.242-00, ao Vice-Prefeito RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado, portador do RG  n\u00ba 056490-SSP/AC e CPF: 035.895.792-34, onde a mesma ir\u00e1 tratar  de assuntos de interesse da municipalidade na busca da libera\u00e7\u00e3o de  emendas parlamentares nos minist\u00e9rios e reuni\u00f5es com a bancada Federal do Acre, na cidade de BRASILIA - DF.  E para constar, eu, ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA, lavrei a presente ata, que ser\u00e1 assinada por mim, pelo transmitente e  quem mais de direito for. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba: 24.292.2018-90 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria  Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre -  ACREPREVID\u00caNCIA Interessada:Francisca Ant\u00f4nia Damasceno de Souza Relator  Assunto/Objeto : Pedido de Revis\u00e3o do Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 295/2015/2\u00aaC\u00e2mara-  TCE/AC exarada nos autos do processo n\u00ba 19.513.2014-00 (Aposentadoria da Servidora Francisca Ant\u00f4nia Damasceno de Souza). NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Francisca Ant\u00f4nia Damasceno de  Souza para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0  11.355/2019/Plen\u00e1rio-TCE/AC, Processo 24.292.2018-90, na qual se  decidiu pelo conhecimento do Pedido de Revis\u00e3o e no m\u00e9rito pela proced\u00eancia do pedido promovendo-se a reforma do Ac\u00f3rd\u00e3o.  Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba  : 17.361.2013-30 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora   ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Jos\u00e9 Guimar\u00e3es de Melo Relator  : Cons. Ronald Polanco Ribeiro  Assunto/Objeto : Aposentadoria do servidor Jos\u00e9 Guimar\u00e3es de Melo NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Jos\u00e9 Guimar\u00e3es de Melo para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.095/2018/2\u00aaC\u00e2mara-TCE/AC, Processo 17.361.2013-30, na qual se decidiu pela legalidade  e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba  : 17.918.2013-01 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre -  ACREPREVID\u00caNCIA Interessada  : Maria Freitas de Ara\u00fajo Relatora  : Cons.\u00aa Naluh Maria Lima Gouveia  Assunto/Objeto : Aposentadoria da servidora Maria Freitas de Ara\u00fajo NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Maria Freitas de Ara\u00fajo para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.109/2018/2\u00aaC\u00e2mara-TCE/AC, Processo 17.918.2013-01, na qual se decidiu pela legalidade  e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba  : 139.415  Unidade Gestora  : Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e  Saneamento - DEPASA Respons\u00e1vel  : Edvaldo  Soares  Magalh\u00e3es,  Felismar  Mesquita Moreira, Marcos Louren\u00e7o Bezerra da Silva, La\u00e9rcio Miranda da Cunha J\u00fanior  e Jos\u00e9 Siqueira de Figueiredo Neto Relator  : Conselheiro Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto : Inspe\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise do Contrato n\u00b0 10.2013.054-a  firmado entre o Depasa e a Empresa Bessa Terraplanagem Ltda, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de  obras de infraestrutura nas ruas do loteamento Praia do Amap\u00e1, no mun\u00edcipio de Rio Branco, para atender as necessidades do Depasa.  Processo F\u00edsico n\u00b0 21.170.2015-80 NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o Representante Legal da Empresa Bessa Terraplanagem Ltda, da decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 12780/2021/Plen\u00e1rio \u2013 TCE/AC. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "EXTRATO CONV\u00caNIO COM TRIBUNAIS PARA ACESSO AO PORTAL JUDICIAL  DA CAIXA PROCESSO SEI TJAC N\u00ba 0005710-65.2021.8.01.0000 PARTES CONVENENTES: A CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL; e o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE. OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por finalidade possibilitar ao TRIBUNAL, por meio de sua rede, acesso para consulta das informa\u00e7\u00f5es  da CAIXA, de acordo com a abrang\u00eancia atribu\u00edda pelo Gestor dos Sistemas para o Portal Judicial da CAIXA, estando ciente do grau de sigilo  atribu\u00eddo \u00e0 informa\u00e7\u00e3o disponibilizada. DATA DE ASSINATURA: 07/10/2021. PRAZO: Este Conv\u00eanio ter\u00e1 a vig\u00eancia pelo prazo de 48 meses, podendo  ser prorrogado caso haja interesse das partes, at\u00e9 o limite de 60 meses. ASSINAM: A Representante da Caixa Econ\u00f4mica Federal, L\u00edvia de  Abreu Cavalcante, e a Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do  Acre, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro. ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0005627-49.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  64/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o continuado de lavagem,  enceramento e polimento nos ve\u00edculos que comp\u00f5em a frota do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre na Comarca de Rio Branco, para o  per\u00edodo de 12 (doze) meses, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e  exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site  www.comprasnet.gov.br, no dia 26 de novembro de 2021, \u00e0s 10h00min  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68) 3302-0345 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 08 de novembro de 2021  Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (CENTRO CULTURAL NOVARESE) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O APROVO e RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 005/2021, funda-mentada no art. 24, inciso II, da Lei 8.666., de 21 de junho de 1993, e  suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores e em conson\u00e2ncia com o parecer jur\u00eddico  acostado aos autos, para a contrata\u00e7\u00e3o da empresa E C O MOURA,  CNPJ 28.572.074/0001-11, tendo como objeto o forneci-mento de Material de Limpeza e Higiene, para atender as demandas do Centro Cultural  Novarese, no valor total de R$ 4.335,80 (quatro mil, trezentos e trinta  e cinco reais e oitenta centavos) e AUTORIZO ao Setor de Compras,  Licita\u00e7\u00f5es e Contratos a prosseguir com a autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimen- to. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.30 - Material de Consumo - Termo de  Subven\u00e7\u00e3o Social n\u00b0 02/2019 \u2013 SEE, exerc\u00edcio de 2021. Rio Branco, Acre, 05 de novembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ELEI\u00c7\u00c3O A Comiss\u00e3o Eleitoral, designada pelo Plen\u00e1rio do CRCAC, por meio da  Delibera\u00e7\u00e3o n.\u00ba 010/2021, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em cumprimento ao disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CFC n.\u00ba 1.604/2020, convoca todos  os contadores e t\u00e9cnicos em contabili-dade com registro no CRCAC  para a elei\u00e7\u00e3o de 2/3 (dois) ter\u00e7o(s) dos seus membros, a se realizar  conforme o presente Edital, que estabelece, em s\u00edntese que:  DATAS/ HOR\u00c1RIO: das 8h do dia 23/11/2021 at\u00e9 \u00e0s 18h do dia  24/11/2021, no hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, ininterruptamente. 1. DA FORMA DE ELEI\u00c7\u00c3O  A elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por sistema eletr\u00f4nico de vota\u00e7\u00e3o, exclusi-vamente via internet, por meio de voto em uma das chapas habilita-das,  formadas por lista fechada, constando, em cada chapa, os candidatos  efetivos e respectivos suplentes de cada categoria profissional.  2. DO VOTO  2.1. O voto \u00e9 obrigat\u00f3rio, secreto, direto e pessoal e deve ser efetu-ado  por contadores e t\u00e9cnicos em contabilidade com registro ativo que estiverem com seus dados cadastrais atualizados e em situa\u00e7\u00e3o regular no  CRC quanto a d\u00e9bitos de qualquer natureza.  2.2. O voto ser\u00e1 facultativo para os profissionais com idade igual ou  superior a 70 (setenta) anos nas datas da elei\u00e7\u00e3o.  2.3. O eleitor dever\u00e1 estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es perante o CRC,  inclusive quanto a d\u00e9bitos de qualquer natureza, at\u00e9 12/11/2021, quando ser\u00e1 encerrada a nominata dos profissionais integrantes do col\u00e9gio  eleitoral, aptos a votar.  2.4. O eleitor que deixar de votar, sem causa justificada, estar\u00e1 sujei-to  \u00e0 multa no valor previsto na Resolu\u00e7\u00e3o CFC n.\u00ba 1.571/2019.  2.5. Para votar, o eleitor dever\u00e1 acessar a p\u00e1gina do CFC na inter-net  http:// https://www.eleicaocrc.org.br, ou a do CRC da sua jurisdi-\u00e7\u00e3o.  2.6. O CFC remeter\u00e1, por e-mail, instru\u00e7\u00f5es sobre o processo eleito-ral aos profissionais com registro ativo, para o endere\u00e7o constante no  cadastro do CRC. Para obten\u00e7\u00e3o da senha de vota\u00e7\u00e3o, o profis-sional  dever\u00e1 acessar o s\u00edtio eletr\u00f4nico do CRC ou do CFC, obser-vado o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CFC n.\u00ba 1.604/2020.  2.7. Ser\u00e3o disponibilizadas, nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos do CFC e dos CRCs,  informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias sobre a participa\u00e7\u00e3o do profissio-nal no processo eleitoral, bem como orienta\u00e7\u00f5es para acesso e utiliza\u00e7\u00e3o do sistema eletr\u00f4nico de vota\u00e7\u00e3o.  3. DAS VAGAS A SEREM PREENCHIDAS  Dever\u00e3o ser preenchidas as vagas de 06 (seis) conselheiros efeti-vos e  respectivos suplentes, contadores e/ou t\u00e9cnicos em contabi-lidade, para  mandato de 2022 a 2025.  4. DAS NORMATIZA\u00c7\u00d5ES APLIC\u00c1VEIS  A elei\u00e7\u00e3o reger-se-\u00e1 pelas normas definidas pela Resolu\u00e7\u00e3o CFC n.\u00ba  1.604/2020 e Regulamento Geral dos Conselhos de Contabilida-de (Resolu\u00e7\u00e3o CFC n.\u00ba 1.612/2021).  5. DAS NULIDADES  \u00c9 nula a vota\u00e7\u00e3o quando ocorrer fraude, falsidade ou irregularidade que  comprometa sua imparcialidade e seguran\u00e7a, desde que interfi-ram no  resultado da elei\u00e7\u00e3o.  6. DOS RECURSOS SOBRE O RESULTADO FINAL DA ELEI\u00c7\u00c3O  Somente o respons\u00e1vel de chapa poder\u00e1 apresentar recurso ao CFC,  protocolando-o na sede do CRC, com efeito suspensivo, no qual dever\u00e1  manifestar as raz\u00f5es pelas quais est\u00e1 impugnando o resultado da elei\u00e7\u00e3o, anexando a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da irregularidade alegada, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio  Oficial da Uni\u00e3o (DOU), dos resultados finais.  09 de novembro de 2021. Alisson Freitas Merched Coordenador da Comiss\u00e3o Eleitoral do CRCAC ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE DECLARA\u00c7\u00c3O O Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, de conformidade com a determina\u00e7\u00e3o constante do artigo 84, do Re-gimento  Eleitoral aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o CFO-231/2020 do Con-selho Federal  de Odontologia, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 29 de setembro  de 2020 e de acordo com o resultado apurado na elei\u00e7\u00e3o realizada em  21 e 22 de outubro de 2021, anotado na ata dos trabalhos de apura\u00e7\u00e3o  e no Boletim dos Escrutinadores, DECLARA: I - Eleita a chapa n\u00ba. 03: - Membros Efetivos: Celso Roberto Cimatti de Lucena, CD - CRO/AC n\u00ba. 404 Diego Bruno Pinho do Nascimento, CD - CRO/AC n\u00ba. 555 \u00c9rika Cristina da Silva Melo, CD - CRO/AC n\u00ba.  M\u00e1rcio dos Santos Romualdo, CD - CRO/AC n\u00ba. 240 Railda dos Santos Alexandre Oliveira, CD - CRO/AC n\u00ba. 286 - Membros Suplentes: Andr\u00e9 Lu\u00eds Mendon\u00e7a Garcia, CD - CRO/AC n\u00ba. 660 Ant\u00f4nio Arlen da Silva Freire, CD - CRO/AC n\u00ba. 936 Caroline Nascimento de Oliveira, CD - CRO/AC n\u00ba. 853 Eliton de Jesus Moreira do Nascimento, CD - CRO/AC n\u00ba. 573 Jossandra Prado Lopes da Silva, CD - CRO/AC n\u00ba. 200 II - A composi\u00e7\u00e3o eleita exercer\u00e1 o mandato no per\u00edodo de 01 de janeiro  de 2022 a 31 de dezembro de 2023. Rio Branco - AC, 23 de outubro de 2021. Isabelly Lemos B. de O. Rosas - CD Presidente ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 012/2021 O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL torna p\u00fablico que a republica\u00e7\u00e3o com a retifica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial SENAI  SRP N\u00ba 012/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por item, cujo objeto consiste  no registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de projetores - data show, visando  proporcionar melhorias aos ambientes das salas de aulas, durante o desenvolvimento das grades curriculares realiza-das no Instituto SENAI de  Tecnologia Madeira e M\u00f3veis, ficando a sess\u00e3o de abertura remarcada  para o dia 18 de novembro de 2021, quinta-feira, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria, situada  \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC. O Anexo I - Retificado poder\u00e1 ser retirada atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac. org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no  endere\u00e7o supra, atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 04 de novembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro do Sistema FIEAC ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 009/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI e o DIRETOR  REGIONAL DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI/DR-AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas  pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  institu\u00edda pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como  parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto no  registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de acess\u00f3rios que venham complementar a adequa\u00e7\u00e3o do laborat\u00f3rio de el\u00e9trica, em estado de implanta\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de energia fotovoltaica, para atender o Instituto SENAI de  Tecnologia Madeira e M\u00f3veis, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para publica\u00e7\u00e3o, e \u00e0 Unidade de Administra\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 11 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva  Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC   Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto  Diretor Regional do SENAI-DR/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0042/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae  no Acre, e a empresa VIXTEAM CONSULTORIA & SISTEMAS S.A, representada por seu S\u00f3cio-Diretor, MARCELLO MARTINS ALVES DE SIQUEIRA. As partes resolvem celebrar o PRIMEIRO TERMO ADITIVO ao Contrato n\u00ba. 0042/2021, relativo ao PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba.  20210206, que tem por objeto a adequa\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula segunda e  quinta do Contrato n\u00ba. 0042/2021, sujeitando-se as partes \u00e0s normas  constantes da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULAS Tendo em vista a necessidade de ajustes no cronograma e forma de  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, e com a anu\u00eancia da empresa contratada fica  alterada as cl\u00e1usulas abaixo para a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO E CONDI\u00c7\u00d5ES DA EXECU\u00c7\u00c3O  DO SERVI\u00c7O Os servi\u00e7os executados dever\u00e3o ser prestados de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e padr\u00f5es t\u00e9cnicos de acordo com a ferramenta TeamAudit  Risk & Compliance e cronograma abaixo:  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o Os servi\u00e7os dever\u00e3o ser prestados no prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias  consecutivos ap\u00f3s a assinatura do contrato emitido pelo SEBRAE/AC. Para: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO E CONDI\u00c7\u00d5ES DA EXECU\u00c7\u00c3O  DO SERVI\u00c7O Os servi\u00e7os executados dever\u00e3o ser prestados de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e padr\u00f5es t\u00e9cnicos de acordo com a ferramenta TeamAudit  Risk & Compliance e cronograma abaixo:  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o   Os servi\u00e7os dever\u00e3o ser prestados no prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias  consecutivos ap\u00f3s a assinatura do contrato emitido pelo SEBRAE/AC. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA FORMA DE DEMANDA E MEDI\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS 5.5. Todas as atividades de consultoria (configura\u00e7\u00e3o e parametriza\u00e7\u00e3o)  e treinamento (utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos de administra\u00e7\u00e3o, registros e  an\u00e1lises) apresentadas poder\u00e3o executadas presencial e remotamente.  Para o treinamento ser\u00e1 considerada apenas a modalidade presencial.  Para: CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA FORMA DE DEMANDA E MEDI\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS 5.5. Todas as atividades de consultoria (configura\u00e7\u00e3o e parametriza\u00e7\u00e3o) e  treinamento (utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos de administra\u00e7\u00e3o, registros e an\u00e1lises)  apresentadas poder\u00e3o executadas presencial e/ou remotamente. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa VIXTEAM CONSULTORIA  & SISTEMAS S.A, representada por seu S\u00f3cio-Diretor, MARCELLO  MARTINS ALVES DE SIQUEIRA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 25/2021. OBJETO Fornecimento, sob demanda, de m\u00e3o de obra terceirizada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativos, e de atividades auxiliares  ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusos os  escrit\u00f3rios regionais de Cruzeiro do Sul e Brasil\u00e9ia. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 28/10/2021  at\u00e9 \u00e0s 10:45h do dia 09/11/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 09 de novembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Rio Branco/Acre, 08 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO  PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 27/2021  OBJETO Registro de pre\u00e7os para loca\u00e7\u00e3o de transporte terrestre sob demanda e em  car\u00e1ter eventual, destinado ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO  DE PRE\u00c7OS na capital Rio Branco e interior do Estado do Acre. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 09/11/2021 at\u00e9 \u00e0s 16h15  do dia 23/11/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 16h30min do dia 23 de  novembro de 2021.   Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 19/11/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 08 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 25/2021  RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL A Pregoeira da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Sebrae no Acre -  Adriana Elizabete de Souza Dantas, designado pela portaria Super n\u00ba 054,  de 20 de outubro de 2021, torna p\u00fablico a todas as empresas interessadas  em participar do referido certame, a retifica\u00e7\u00e3o do aviso Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 25/2021, cujo objeto \u00e9 a Fornecimento, sob demanda, de m\u00e3o de obra terceirizada para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de apoio administrativos, e de atividades auxiliares ao \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusos os escrit\u00f3rios regionais de Cruzeiro do Sul e Brasil\u00e9ia., conforme a seguir: Onde se l\u00ea: AC000025/2021 Leia-se: AC00024/2021 Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira "
    ]
}