{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CGE N\u00ba 44, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 O CONTROLADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.509/2019, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.662 de 22 de outubro de 2019, Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010; Considerando o disposto no processo eletr\u00f4nico SEI/N\u00ba 4004.006552.00008/2021-60 RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor OSMAN MAMED FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 9315420-1, ocupante do cargo de Analista de Sistemas, lotado na Controladoria Geral do Estado - CGE, para a Classe III, Refer\u00eancia 1, com efeitos a contar de 17/10/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. LUIS ALMIR BRAND\u00c3O SOARES Controlador-Geral do Estado Decreto n\u00ba 4.509/2019   "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 594, de 04 de novembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00b0 53/2020 - PRIMEIRO TERMO ADITIVO, decorrente do processo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 04/2020 (SEPLAG) Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 23/2019 - CPL 04, Processo n\u00ba 0005751-0/2019, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa NORTE  \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA, com vig\u00eancia de 27.10.2021 a 27.10.2022, que tem como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais,  para atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidade, exig\u00eancias, especifica\u00e7\u00f5es e estimativas  estabelecidas no presente Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba:  matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III. Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo,  matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1; IV.  Fiscal Suplente: Genilson da Silva Albuquerque,  matr\u00edcula n\u00ba: 9191828-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 83 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. PROCESSO SEI PMAC N\u00b0 0044.011995.00115/2021-55 A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 69/CG/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba. 90/2021,  celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e a Empresa D.L. RAMOS-ME, assinado no dia 03/11/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9  a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL PERMANENTE (BEBEDOURO INDUSTRIAL), para atender  as demandas da Pol\u00edcia Militar do Acre: I - Gestor Titular: Marileuda da Silva Dantas \u2013 Servidora Civil \u2013  Matr\u00edcula: 0700999-1; II - Gestor Substituto: K\u00e1tia Matias de Ara\u00fajo \u2013 Servidora Civil -  Matr\u00edcula: 0701386-1; III - Fiscal Titular: Raimundo Jos\u00e9 Bezerra de Andrade \u2013 3\u00b0 SGT PM \u2013 Matr\u00edcula: 9121480-1 III - Fiscal Substituto: Adonai Oliveira de Souza\u2013 3\u00b0 SGT PM -  Matr\u00edcula: 9294856-1 Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula 07 do contrato na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021.  Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC QOMEC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 69/CG/2021 ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 84 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. PROCESSO SEI PMAC N\u00b0 0044.011978.00063/2021-34 A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 69/CG/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba.  91/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e a Empresa B FEQUIS DOS SANTOS, assinado no dia 03/11/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE CONSULTORIA EM PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O EM GEOTECNOLOGIAS PARA SEGURAN\u00c7A  P\u00daBLICA UTILIZANDO A FERRAMENTA QGIS, para atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Acre: I - Gestor Titular: Osmir Costa do Nascimento \u2013 2\u00ba TEM PM \u2013  Matr\u00edcula: 9247335-2; II - Gestor Substituto: Alexon Garcia de Souza \u2013 2\u00ba SGT PM \u2013  Matr\u00edcula: 9096272-3; III - Fiscal Titular: Enilson Uchoa Lima \u2013 2\u00b0 SGT PM \u2013  Matr\u00edcula: 9081828-1; III - Fiscal Substituto: Robson Teixeira Barbosa \u2013 2\u00b0 SGT PM \u2013  Matr\u00edcula: 9294856-1. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula nona do contrato na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021.   Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC QOMEC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 69/CG/2021 ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 92 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 PROCESSO SEI PMAC N\u00b0 0044.011995.00118/2021-99 A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 69/CG/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba. 92/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e a Empresa T.C. OLIVEIRA-EIRELI, assinado no dia 05/11/2021, com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL PERMANENTE  (PROJETOR E TELA DE PROJE\u00c7\u00c3O), para atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Acre: I - Gestor Titular: Nilton Brito de Amorim \u2013 1\u00ba TEN PM \u2013  Matr\u00edcula: 9162844-4; II - Gestor Substituto: Israel Gino de Medeiros \u2013 3\u00ba SGT PM -  Matr\u00edcula: 9165860-3; III - Fiscal Titular: Marlon da Silva Rog\u00e9rio \u2013 CB PM \u2013  Matr\u00edcula: 9376860-1; III - Fiscal Substituto: Thiago Luan Bonfim de Souza \u2013 CB PM -  Matr\u00edcula: 9404694-1. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula 07\u00aa (s\u00e9tima) do contrato na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC QOMEC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 69/CG/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 90/2021 PROCESSO SEI PMAC N\u00ba 0044.011995.00118/2021-99 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: D L RAMOS-ME. DO OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem por objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL  PERMANENTE (BEBEDOURO INDUSTRIAL) para atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 23.100,00 (vinte e tr\u00eas mil e cem reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas  relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de trabalho :  06183142134415212; 06181142134415226; 0 6181142134415229; 06181142134415272;  06181142134415339; 4285.0000; 4295.0000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fonte de Recurso: 100, 200 e 700. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2021,  contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DA LEGISLA\u00c7\u00c3O E NORMAS APLIC\u00c1VEIS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DO  CONTRATO: Dada \u00e0 caracter\u00edstica da aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, a contra\u00e7\u00e3o  ocorrer\u00e1 mediante competente procedimento de ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os, com fundamento na Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho 1993, e  suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.078 de 11 de setembro de 1990 \u2013 C\u00f3digo de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor; Par\u00e1grafo primeiro \u2013 A execu\u00e7\u00e3o  deste contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada pela PMAC, no  termos do art. 67 da Lei 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela  Contratante, e o Senhor DERLI LUIZ RAMOS, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 91/2021 PROCESSO N\u00ba. PMAC 13/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0044.011978.00063/2021-34 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: B FEQUIS DOS SANTOS DO OBJETO:  O objeto do presente processo consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de  Consultoria em Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o em Geotecnologias para Seguran\u00e7a P\u00fablica utilizando a Ferramenta Qgis para atender as necessidades  da Assessoria de Intelig\u00eancia e An\u00e1lise Criminal da PMAC, conforme  especifica\u00e7\u00e3o e quantidade discriminada no Termo de Refer\u00eancia que  integrou o Processo SEI n\u00b0 0044.011978.00063/2021-34. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.900,00 (Um mil e novecentos reais). DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4295.0000 Elemento da Despesa: 33.90.39.00  Fonte: 100 (RP). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela  Contratante, e o senhor Billyshelby Fequis dos Santos, pela Contratada.   GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 92/2021 PROCESSO SEI PMAC N\u00ba 0044.011995.00118/2021-99 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: T.C. OLIVEIRA - EIRELI. DO OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem por objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL  PERMANENTE (PROJETOR DATA SHOW E TELA DE PROJE\u00c7\u00c3O)  para atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 20.400,00 (vinte mil e quatrocentos reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas  relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de trabalho:  06183142134415212; 06181142134415226; 06 181142134415229; 06181142134415272;  06181142134415339; 4285.0000; 4295.0000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fonte de Recurso: 100, 200 e 700. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2021,  contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DA LEGISLA\u00c7\u00c3O E NORMAS APLIC\u00c1VEIS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO: Dada \u00e0 caracter\u00edstica da aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, a contra\u00e7\u00e3o  ocorrer\u00e1 mediante competente procedimento de ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os, com fundamento na Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho 1993, e  suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.078 de 11 de setembro de 1990 \u2013 C\u00f3digo de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor; Par\u00e1grafo primeiro \u2013 A execu\u00e7\u00e3o  deste contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada pela PMAC, no  termos do art. 67 da Lei 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 05 de novembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o Senhor Thiago Cavalcante Oliveira, pela Contratada. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 92/2021 PROCESSO SEI PMAC N\u00ba 0044.011995.00118/2021-99 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: T.C. OLIVEIRA - EIRELI. DO OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem por objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL  PERMANENTE (PROJETOR DATA SHOW E TELA DE PROJE\u00c7\u00c3O)  para atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 20.400,00 (vinte mil e quatrocentos reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas  relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de trabalho:  06183142134415212; 06181142134415226; 06 181142134415229; 06181142134415272;  06181142134415339; 4285.0000; 4295.0000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fonte de Recurso: 100, 200 e 700. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2021,  contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DA LEGISLA\u00c7\u00c3O E NORMAS APLIC\u00c1VEIS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO: Dada \u00e0 caracter\u00edstica da aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, a contra\u00e7\u00e3o  ocorrer\u00e1 mediante competente procedimento de ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os, com fundamento na Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho 1993, e  suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.078 de 11 de setembro de 1990 \u2013 C\u00f3digo de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor; Par\u00e1grafo primeiro \u2013 A execu\u00e7\u00e3o  deste contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada pela PMAC, no  termos do art. 67 da Lei 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 05 de novembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o Senhor Thiago Cavalcante Oliveira, pela Contratada. PORTARIA CASACIVIL N\u00b0 188, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.434, de 28 de outubro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.157, de 03 de novembro de 2021,  R E S O L V E: Art.1\u00ba. Designar a servidora LIDIANE RODRIGUES ANTROBOS DOS  SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 9507493-1, Chefe de Departamento, para responder pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, desta Secretaria,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 187, de 28 de outubro de 2021, que designou o servidor ARGEMIRO PEREIRA DOS SANTOS, Diretor, para  responder pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as.        Art. 3\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco, Acre, 04 de novembro de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, em exerc\u00edcio. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR N\u00ba 122/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como gestor e fiscal do processo de ades\u00e3o a  Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR e a empresa,  Disbr\u00e1s Com\u00e9rcio EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.279.761/0001-97, Cujo objeto e a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o - a\u00e7\u00facar), visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR, no Munic\u00edpio de Rio  Branco-Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, conforme consta no Processo SEI n\u00ba 0844.013399.00017/2021-93. I \u2013 Gestor: Jair Roberto Guedes Gutierrez - matr\u00edcula: 52175, e-mail: jair.gutierrez@ac.gov.br; II \u2013 Fiscal: Veruzka Bardales dos Rios \u2013 Matr\u00edcula: 942183-1; -mail: veruzkabardalesac@gmail.com; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre \u2013 03 de novembro de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR E A A. A. C. ROCHA. PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013403.00033/2021-42 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 078/2021 \u2013 CPL \u2013 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 013/2021 GERENCIADOR DA ATA: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  34.035.167/0001-00, com sede na Avenida das Ac\u00e1cias, Zona \u2013 A, Lote 01, Rio Branco/AC, Capital do Estado do Acre, neste ato representada por seu  Secret\u00e1rio de Estado, o senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, portador da Carteira de Identidade RG n.\u00ba 469173, expedida pela SSP/AC, inscrita no CPF  sob o n\u00ba. 018.299.252-70, domiciliado neste munic\u00edpio, nomeado por meio do Decreto n\u00ba. 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, publicado no D.O.E. em 17  de fevereiro de 2021, FORNECEDOR: A. A. C. ROCHA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.496.033/0001-28, com sede na Rua 20 de Mar\u00e7o, Q: 13, Casa 03,  Bairro Placas, CEP 69.905-250, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, doravante designada CONTRATADA. Objeto: O presente termo tem como objetivo a retifica\u00e7\u00e3o do item 157 da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 013/2021, para que se fa\u00e7a constar no  processo de fornecimento de material de consumo (expediente, processamento de dados, eletr\u00f4nico, limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, copa, acondicionamento, embalagem e hospitalar, visando atender as necessidades da SEDUR, em conformidade com o Edital e seus anexos e a proposta da empresa  vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES M\u00cdNIMAS, QUANTITATIVO E PRE\u00c7O M\u00c9DIO ESTIMADO  Leia-se:  ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES M\u00cdNIMAS, QUANTITATIVO E PRE\u00c7O M\u00c9DIO ESTIMADO  Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es da ata n\u00b0. 013/2021, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente termo de retifica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR  Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ERRATA A Portaria n\u00ba 1.854 de 22 de Setembro de 2021, SEI n\u00b0 0014.013819.00015-2021-51, publicada no Di\u00e1rio Oficial 13.134 do dia 24 de Setembro de  2021, que autoriza as escolas estaduais: Escola Estadual Rural de Ensino Fundamental e M\u00e9dio Juarez Ibernon, Escola Estadual Rural de Ensino  Fundamental e M\u00e9dio Magia do Saber e Escola Estadual Rural de Ensino Manoel Braz de Melo no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, a funcionar como  unidades certificadoras para expedir e assinar os documentos escolares: hist\u00f3rico escolar, certificado e/ou diploma, transfer\u00eancia, declara\u00e7\u00e3o, boletim escolar dos alunos concludentes das escolas/anexos que n\u00e3o possuem equipe gestora. Onde l\u00ea-se: Leia-se: Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte Decreto 8.821/2021 ",
            "PORTARIA SEE N\u00ba 2184, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: CONSIDERANDO a Portaria n\u00b0 1.679, de 08 de outubro de 2020, que designa servidores para compor a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Anual  de Valoriza\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Profissional (VDP); CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no MEMORANDO N\u00ba 75/2021/SEE - NVDP, do N\u00facleo de VDP da SEE, nos autos do Processo SEI  N\u00b0 4002.006235.00408/2021-51; RESOLVE: Art. 1\u00ba  NOMEAR o servidor ANDREY SILVA DO AMARAL, matr\u00edcula n\u00b0 9442901-2, como Membro Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Anual de  Valoriza\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Profissional (VDP) da SEE, em substitui\u00e7\u00e3o a senhora  Maria Ducilene Abreu de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 172642-1,  em raz\u00e3o da aposentadoria desta. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na presente data, com efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.        SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SABE N\u00ba 1152 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 040/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 1152 DE 28 DE JUNHO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 040/2021, decorrente do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 045/2021 - CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00012/2021-51), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SUPLY SOLU\u00c7\u00d5ES EM TECNOLOGIA & TRANSPORTES LTDA \u2013 EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada no fornecimento de cintos de seguran\u00e7a e estofamento completo dos bancos de ve\u00edculos (\u00f4nibus e micro\u00f4nibus), em courvin,  com enchimento de espumas e demais materiais que forem necess\u00e1rios \u00e0 reforma, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no Estado do Acre. ONDE SE L\u00ca:  I \u2013 Gestor Titular: JUSC\u00c9LIO TRINDADE DE OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 283860-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES \u2013 Matr\u00edcula: 350559-4/5 III \u2013 Fiscal Titular: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER \u2013 Matr\u00edcula: 9194967-1 IV \u2013 Fiscal Substituo: HELTON FURUNO DE MEDEIROS \u2013 Matr\u00edcula: 2757729-1 LEIA-SE: I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES \u2013 Matr\u00edcula: 350559-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: JUSC\u00c9LIO TRINDADE DE OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 283860-2 III \u2013 Fiscal Titular: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER \u2013 Matr\u00edcula: 9194967-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS \u2013 Matr\u00edcula: 2757729-1 Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 250/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Parecer CEE/AC n\u00ba 71/2021 que analisa a documenta\u00e7\u00e3o da ESCOLA CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA, localizada no  munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para fins de recredenciamento. Art. 2\u00ba - Aprovar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico e o Regimento Interno do CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA. Art. 3\u00ba - Conceder o recredenciamento da ESCOLA CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA, para oferta de Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnico de N\u00edvel  M\u00e9dio, nas formas concomitante e subsequente; na modalidade presencial, por um per\u00edodo de 4 (quatro) anos, a contar da data da presente Resolu\u00e7\u00e3o, para atuar no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 4\u00ba - Determinar a atualiza\u00e7\u00e3o do ato de recredenciamento da referida Institui\u00e7\u00e3o de Ensino no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC/MEC. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 21 de setembro de 2021 Cons\u00aa. Elisete Silva Machado  Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 161/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.792.478,00 (dois milh\u00f5es setecentos e noventa e dois mil e quatrocentos  e setenta e oito reais). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da data de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Tiago Leite Silva \u2013 T. Leite Silva \u2013 ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 163/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00123/2021-94 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos  alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/ FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE,  nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Sei n\u00ba 0014.007026.00123/2021-94. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  1.895.500,06 (um milh\u00e3o, oitocentos e noventa e cinco mil, quinhentos  reais e seis centavos), Nota de Empenho n\u00ba 7170012309/2021 RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100(RP) e 200(CV). DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: 1. A vig\u00eancia contratual  dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  2. A execu\u00e7\u00e3o do contrato dar-se-\u00e1 a partir da ordem de entrega, a ser  emitida pelo Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Valdemir Barbosa dos Santos - SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME -  Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 164/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00123/2021-94 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional  de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da  SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 254/2021  \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo Sei n\u00ba 0014.007026.00123/2021-94. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  R$ 409.220,00 (quatrocentos e nove mil, duzentos e vinte reais), Nota  de Empenho n\u00ba 7170012310/2021 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100(RP) e 200(CV). DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: 1. A vig\u00eancia contratual  dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  2. A execu\u00e7\u00e3o do contrato dar-se-\u00e1 a partir da ordem de entrega, a ser  emitida pelo Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Francisco Adriano Cacau do Nascimento - FAC Com\u00e9rcios e Servi\u00e7os  Eireli \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.007026.00144/2021-18 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de  apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N.\u00ba 314/2021 - CPL 02, em favor das empresas: a) PLIMAX  IMPORTACAO E EXPORTACAO EIRELI, para os itens 24 e 26 no valor  total de R$ 539.647,95 (Quinhentos e trinta e nove mil seiscentos e  quarenta e sete reais e noventa e cinco centavos); b) ALAB & ALAB  LTDA\u2013 ME, para os itens 27 e 28 no valor total de R$ 37.532,63 (Trinta  e sete mil quinhentos e trinta e dois reais e sessenta e tr\u00eas centavos). Rio Branco (AC), 04 de Novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA  DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 004/2021 FENEARTE A Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET, por  interm\u00e9dio da Coordena\u00e7\u00e3o Estadual de Artesanato do Estado do Acre,  em conformidade com as diretrizes estabelecidas pelo Programa do Artesanato Brasileiro (PAB), Portaria 1007- SEI, de 11 de junho de 2018,  torna p\u00fablico o processo de sele\u00e7\u00e3o de interessados em participar do  21\u00aa Feira Nacional Neg\u00f3cios do Artesanato (FENEARTE), aplicando as  normas e exig\u00eancias estabelecidas na legisla\u00e7\u00e3o citada e seus anexos. 1. DO OBJETIVO DA SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA 1.1 O presente edital tem por objetivo selecionar artes\u00e3os e entidades  representativas, com suas respectivas produ\u00e7\u00f5es, para ocupa\u00e7\u00e3o de  um espa\u00e7o coletivo de 50m\u00b2, para a divulga\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de  produtos artesanais do Estado do Acre no 21\u00aa Feira Nacional de Neg\u00f3cios do Artesanato (FENEARTE)  a ser realizado no Pavilh\u00e3o do Centro  de Conven\u00e7\u00f5es de Pernambuco, Olinda - PE, no per\u00edodo de 10 de Dezembro a 19 de Dezembro de 2021. 1.2 Os selecionados dever\u00e3o arcar com as pr\u00f3prias despesas de passagens, translado e alimenta\u00e7\u00e3o durante todo o evento. 1.3 Ficar\u00e1 sob a responsabilidade da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo transportar as pe\u00e7as de artesanato atrav\u00e9s da  ajuda de custo (di\u00e1rias de colaborador eventual) para que seja enviado  como bagagem de embarque e em parceria com o SEBRAE ser\u00e1 oferecido (ajuda de custo para hospedagem). 1.4 Os selecionados desde j\u00e1 ficam cientes que eventuais danos, integrais ou parciais, nas pe\u00e7as de artesanato decorrentes do transporte  ser\u00e3o de sua responsabilidade exclusiva, salvo se o transporte for realizado com imper\u00edcia e imprud\u00eancia e apresentado a companhia a\u00e9rea  que acondicionou a bagagem.   1.5 Os selecionados se comprometem em chegar um dia antes da abertura  do referido evento para montagem do estande, e retornar a sua cidade  natal um dia ap\u00f3s o t\u00e9rmino do evento, para a desmontagem do estande. 2. DAS OPORTUNIDADES 2.1 Ser\u00e3o disponibilizadas para este edital 08 (oito) vagas, sendo:  a) 08 vagas para artes\u00e3os individuais b) 30% das vagas ser\u00e3o destinadas para artes\u00e3os que n\u00e3o tenham participado  da \u00faltima feira apoiadas pelo Programa do Artesanato Brasileiro - PAB. 3. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 3.1 Poder\u00e3o participar da sele\u00e7\u00e3o: I - Artes\u00e3o individual que: a. Seja maior de 16 anos; b. Esteja cadastrado no Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais do Artesanato Brasileiro \u2013 SICAB, com a carteira dentro do prazo de validade no  momento da inscri\u00e7\u00e3o; c. Resida no Estado do Acre; e  d. Tenha disponibilidade e condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e financeiras para viajar e  realizar a comercializa\u00e7\u00e3o dos seus produtos durante o evento. e. O artes\u00e3o selecionados dever\u00e1 apresentar ap\u00f3s o evento o bilhete de embarque de ida e volta do evento, junto ao Termo de Compromisso assinado  com a Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato (para uso de presta\u00e7\u00e3o de contas). 3.3 O artes\u00e3o selecionado, n\u00e3o tendo condi\u00e7\u00f5es de comparecer ao evento,  dever\u00e1 entregar com anteced\u00eancia \u00e0 Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo, procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico indicando quem comercializar\u00e1 seus produtos, sendo que o outorgado n\u00e3o poder\u00e1 ser artes\u00e3o  individual selecionado (Modelo da Procura\u00e7\u00e3o, Anexo IV). 4. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 4.1 Para a inscri\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio de  inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I, II e III) e apresentar os seguintes documentos: I \u2013  Se Artes\u00e3o individual: \u2022 C\u00f3pia da Carteira do SICAB; \u2022 C\u00f3pia do RG e do CPF; ou documento oficial que substituam  (frente e verso); \u2022 Fotos das pe\u00e7as artesanais que pretende comercializar, de diferentes  \u00e2ngulos, na forma impressa, ou arquivo de imagem enviado por meio  eletr\u00f4nico; caso o artes\u00e3o trabalhe com mais de uma mat\u00e9ria-prima,  enviar 3 (tr\u00eas)  fotos de cada pe\u00e7a por tipo de mat\u00e9ria-prima. As pe\u00e7as  deveram conter rela\u00e7\u00e3o com o cadastro do SICAB. \u2022 Comprovante de resid\u00eancia recente (dos \u00faltimos tr\u00eas meses). \u2022 Apresentar amostra das embalagens: tag, sacola e cart\u00e3o de visita,  que utiliza em suas pe\u00e7as  \u2022 Possuir m\u00e1quina de cart\u00e3o;  As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas no per\u00edodo de 05 de Novembro a 09 de  Novembro, das seguintes formas: 4.1.1 Presencial, na Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato, Rua Jo\u00e3o Donato, n\u00ba  125, Bairro Ipase, das  08h \u00e0s 12h 4.1.2 por e-mail, com envio da ficha de inscri\u00e7\u00e3o e dos documentos exigidos para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: suelanypaiva@gmail.com das 0h do  05/11 at\u00e9 as 23h59 de 09/11, com o seguinte assunto: 21\u00aa feira Nacional  de Neg\u00f3cios do Artesanato (FENEARTE) - Edital 004/2021 e no corpo  do e-mail informar nome completo do interessado. 5. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O E PRAZOS PARA RECURSO 5.1 Ap\u00f3s o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, conforme o cronograma previsto no  item 7, ser\u00e1 dado in\u00edcio ao processo de sele\u00e7\u00e3o, a ser realizado por  equipe encarregada de avaliar as fotos dos produtos artesanais (designada pela Coordena\u00e7\u00e3o Estadual), bem como os dados constantes  no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o e documentos solicitados, de acordo com os  seguintes crit\u00e9rios (a pontua\u00e7\u00e3o atribu\u00edda ser\u00e1 0 \u00e0 5): 5.2 S\u00f3 ser\u00e3o avaliados as inscri\u00e7\u00f5es com a documenta\u00e7\u00e3o exigida completa; 5.3 Ser\u00e3o eliminados os candidatos que n\u00e3o obtiverem no m\u00ednimo 30  (trinta) pontos; 5.4 Durante o processo de an\u00e1lise e avalia\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios, a equipe  t\u00e9cnica de sele\u00e7\u00e3o poder\u00e1 recomendar adequa\u00e7\u00f5es ou solicitar comprova\u00e7\u00e3o oficial de informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelos participantes. 5.5 No dia 10 de Novembro de 2021 ser\u00e1 divulgada a lista provis\u00f3ria  com nome dos selecionados, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, no mural da  Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET e na  Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato em hor\u00e1rio comercial. 5.6 Os participantes poder\u00e3o apresentar recursos no dia 11 de Novembro  de 2021, via e-mail estabelecido no item 4.2 no hor\u00e1rio de 08h \u00e1s 14h.   5.7 No dia 12 de Outubro de 2021 ser\u00e1 divulgada a lista definitiva, ap\u00f3s  julgamento dos recursos apresentados, contendo os nomes dos interessados classificados, por ordem de pontua\u00e7\u00e3o, sendo que aqueles que  ficarem fora do n\u00famero de oportunidades oferecidas poder\u00e3o ser chamados caso surjam vagas, sempre respeitada \u00e1 ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 5.8 Caso o n\u00famero de interessados classificados n\u00e3o atinja o n\u00famero  de vagas oferecidas, ficar\u00e1 a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Estadual a sele\u00e7\u00e3o de outros artes\u00e3os, que dever\u00e3o atender ao estabelecido no item  3.1, at\u00e9 ser atingido o quantitativo de oportunidades disponibilizado no  item 2.1 neste Edital. 5.9 No caso da impossibilidade de comparecimento ou aus\u00eancia de confirma\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o, o candidato selecionado ser\u00e1 automaticamente considerado desistente e o candidato que se classificou na sequ\u00eancia  da ordem de pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convocado como substituto da vaga.   5.10 Em caso de empate, obter\u00e1 melhor coloca\u00e7\u00e3o quem tiver maior  pontua\u00e7\u00e3o nos seguintes quesitos, nesta ordem: 1) Tradi\u00e7\u00e3o (item de avalia\u00e7\u00e3o n\u00ba 3); 2) Apresenta\u00e7\u00e3o (item de avalia\u00e7\u00e3o n\u00ba 6).  3) Produto associado \u00e0 cultura local (item de avalia\u00e7\u00e3o n\u00ba 7); 5.11 Caso nenhum dos crit\u00e9rios acima elencados seja capaz de promover o  desempate, ser\u00e1 considerado como crit\u00e9rio final de desempate a idade do  participante, dando-se prefer\u00eancia ao candidato com maior idade. 5.12 O resultado final da sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Governo do Acre. 6. DEVERES DOS INTERESSADOS SELECIONADOS 6.1 Os expositores das feiras apoiadas pelo Programa do Artesanato  Brasileiro - PAB se comprometem a: a) Expor e comercializar, no estande do PAB, somente produtos que  atendam aos requisitos definidos na Portaria 1007-SEI, de 11 de junho  de 2018, sob pena da sua retirada da feira; b) Cumprir as cl\u00e1usulas do regulamento do evento, conforme Manual do  Expositor do evento, que ser\u00e1 enviado pelo PAB; c) Colocar etiquetas ou ficha t\u00e9cnica nos produtos a serem comercializados, as quais contenham as informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para identifica\u00e7\u00e3o,  com pre\u00e7o de atacado e o pre\u00e7o de varejo; d) Usar avental ou camiseta quando solicitado pela Coordena\u00e7\u00e3o do  PAB (uso de uniformes ou aventais no espa\u00e7o do PAB s\u00f3 ser\u00e1 permitido  se aqueles contiverem o logotipo do Programa do Artesanato Brasileiro); e) Usar o crach\u00e1 (credencial) durante todo o evento; f) Zelar pelas boas condi\u00e7\u00f5es de trabalho no estande, inclusive evitando  conflito com os colegas de trabalho durante a feira; g) Pagar taxas, impostos, contribui\u00e7\u00f5es e demais imposi\u00e7\u00f5es das Leis  Federais ou Estaduais vigentes oriundos de traslado, exposi\u00e7\u00e3o e venda de produtos durante o evento; h) N\u00e3o manter em seu espa\u00e7o qualquer material que ofere\u00e7a risco de acidentes, tais como subst\u00e2ncias inflam\u00e1veis ou explosivas, botij\u00f5es de g\u00e1s, etc; i) N\u00e3o expor banners no estande do PAB, salvo se trate (com autoriza\u00e7\u00e3o do PAB) de banners do PAB ou da Coordena\u00e7\u00e3o Estadual e respectivas Secretaria de Estado. 7. DA VIG\u00caNCIA DO PROCESSO SELETIVO 7.1 A vig\u00eancia do processo seletivo \u00e9 at\u00e9 o final do evento da 21\u00aa Feira  Nacional de Neg\u00f3cios do Artesanato, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Edital,  podendo ser prorrogado uma vez por igual per\u00edodo. 8. CRONOGRAMA 9. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 9.1Todas as pe\u00e7as expostas dever\u00e3o possuir etiquetas de pre\u00e7o. 9.2 N\u00e3o ser\u00e3o permitidos auxiliares menores de 18 anos. 9.3 N\u00e3o ser\u00e1 permitida a presen\u00e7a, dentro do estande durante o evento,  de menores de 18 anos acompanhando os artes\u00e3os que est\u00e3o expondo. 9.4 As pe\u00e7as a serem transportadas dever\u00e3o ser embaladas, etiquetadas e levadas pelos artes\u00e3os ou grupos produtivos, justamente com as  notas fiscais. O Termo de Compromisso ser\u00e1 devidamente preenchido e  assinado no dia da reuni\u00e3o para evento. 9.5 As pe\u00e7as que exigirem certifica\u00e7\u00e3o por \u00f3rg\u00e3o ou entidade p\u00fablica  dever\u00e3o ser acompanhadas do respectivo certificado, de acordo com o  previsto na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. 9.6 A embalagem e o acondicionamento contra choque devem estar  adequados \u00e0 natureza das pe\u00e7as de forma a lhes garantir seguran\u00e7a,  evitando danos no manuseio do transporte. 9.7 \u00c9 de responsabilidade do artes\u00e3o ou grupo produtivo a confer\u00eancia da  qualidade e integridade das pe\u00e7as que dever\u00e3o ser levadas para o evento.  9.8 O \u00f4nus dos custos de produ\u00e7\u00e3o, embalagem, acondicionamento, remessa, impostos e seguro das pe\u00e7as recebidas nos espa\u00e7os do projeto  ficar\u00e1 a cargo do artes\u00e3o ou grupo produtivo.   9.9 O artes\u00e3o selecionado que n\u00e3o apresentar justificativa formal  a Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato pela n\u00e3o participa\u00e7\u00e3o do Evento em  quest\u00e3o no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis antes do evento, ser\u00e1 impedido de participar em qualquer Evento do Programa do Artesanato  Brasileiro, coordenado pela Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET pelo prazo de 06 meses a contar na data da  notifica\u00e7\u00e3o do impedimento. 9.10 A inscri\u00e7\u00e3o implica no conhecimento e concord\u00e2ncia dos termos e  condi\u00e7\u00f5es previstos neste Edital. 9.11 A Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo, se resguarda o direito de revogar o presente procedimento de Chamamento  P\u00fablico, no todo ou em parte, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, derivado  de fato superveniente comprovado, ou anul\u00e1-lo por ilegalidade, de oficio  ou por provoca\u00e7\u00e3o mediante ato escrito e fundamentado, o qual ser\u00e1  disponibilizado no site oficial do Governo do Estado do Acre www.acre. gov.br para conhecimento. 9.12 Qualquer cidad\u00e3o \u00e9 parte leg\u00edtima para impugnar edital e/ou Processo Seletivo em caso de identifica\u00e7\u00e3o de alguma irregularidade, devendo protocolar o pedido at\u00e9 1 (um) dia \u00fatil ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do edital,  devendo a coordena\u00e7\u00e3o estadual julgar e responder \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o no  prazo estabelecido neste edital. 9.13 A Entidade Representativa \u00e9 respons\u00e1vel pela finalidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas e dos documentos apresentados para o  presente Edital. A falsidade de qualquer documento apresentado ou a inverdade das informa\u00e7\u00f5es nele contidas implicar\u00e1 o imediato cancelamento  da inscri\u00e7\u00e3o que o tiver apresentado, ou, caso tenha sido selecionado, a  sua desclassifica\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.  9.14 As situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas neste instrumento ser\u00e3o resolvidas pela  Coordena\u00e7\u00e3o Estadual. 9.15 Consideram-se partes integrantes e indivis\u00edveis deste Edital quaisquer condi\u00e7\u00f5es que estiverem inclusas em seus anexos. Rio Branco, Acre 04 de Novembro de 2020. Jhon Douglas da Costa Silva Secret\u00e1rio de Estado de  Epreendedorismo e Turismo Decreto N\u00ba 10.348/2021 ANEXO I FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u2013 ARTES\u00c3O INDIVIDUAL Evento: 21\u00aa Feira Nacional de Neg\u00f3cios do Artesanato (FENEARTE) Per\u00edodo de comercializa\u00e7\u00e3o: 10 a 19 de dezembro de 2021  Local: Pavilh\u00e3o do Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Pernambuco, Olinda - PE  1) Identifica\u00e7\u00e3o do Artes\u00e3o Nome completo:____________________________________________ Endere\u00e7o:____________________________ CEP:_______________ Cidade:_________________ UF:_____ Telefone:__________________ Celular/Whatsapp:________________ N\u00ba. da Carteira Nacional do Artes\u00e3o:__________ Validade:__________ RG:__________________________ CPF:_______________________ E-mail:___________________________________________________ 2) Identifica\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o 2.1) Rela\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as indicadas para a comercializa\u00e7\u00e3o * Relacione abaixo at\u00e9 10 produtos que pretende comercializar no evento escolhido, especificando o tipo, a quantidade e finalidade do produto  (decorativos, educativos, l\u00fadicos, religiosos/m\u00edsticos, profanos, utilit\u00e1rios, lembran\u00e7as/souvenires) * Os produtos relacionados t\u00eam que integrar apenas o conjunto de sua  pr\u00f3pria obra ou cole\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo permitida a inclus\u00e3o de pe\u00e7as de  outros artes\u00e3os. *. Todos os produtos relacionados devem representar t\u00e9cnica contida no  SICAB do Artes\u00e3o. 2.2) Capacidade de produ\u00e7\u00e3o mensal: (     ) de 1 a 50 pe\u00e7as (      ) 51 a 100 pe\u00e7as (       ) acima de 100 pe\u00e7as 2.3) Indique, aqui, algumas caracter\u00edsticas dos produtos que comp\u00f5em  a sua obra ou sua cole\u00e7\u00e3o, sem quantificar nada (a utilidade, a mat\u00e9ria  prima usada e o seu significado cultural. Exemplo: Santo de barro: religioso; talha em madeira: decorativo; cesta em palha: utilit\u00e1rio; boneca  de pano: l\u00fadico; bijuteria em croch\u00ea: adorno e acess\u00f3rios). Descreva,  tamb\u00e9m, o processo de cria\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a. ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ___________________ 2.4) Para efeito de informa\u00e7\u00e3o, indique aqui os tipos de expositores necess\u00e1rios para expor seus produtos no evento (exemplo: araras, mesas,  prateleiras, manequins, tudo com as respectivas dimens\u00f5es): ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ___________________ 3) Informa\u00e7\u00f5es Complementares 3.1) O seu produto apresenta caracter\u00edsticas culturais da arquitetura,  fauna, flora ou das manifesta\u00e7\u00f5es culturais do Estado? (   ) SIM (   ) N\u00c3O Em caso de SIM, quais? _______________________________________________________ 3.2) Utiliza material reciclado e/ou aproveita res\u00edduos? (   ) SIM (   ) N\u00c3O Em caso de SIM, quais? _________________________________________________________ 3.3) Informe o n\u00ba de beneficiados diretos e indiretos com a sua produ\u00e7\u00e3o: a) Benefici\u00e1rios diretos:______________ b) Benefici\u00e1rios indiretos:_____________ 3.4) Possui experi\u00eancia com a comercializa\u00e7\u00e3o? (  ) SIM (  ) N\u00c3O ( ) Feiras e Eventos (  ) Lojas (   ) Casa do Artes\u00e3o  (   ) Outros:_________ 3.5) O seu produto possui etiqueta de pre\u00e7o ou tag? ( ) SIM ( ) N\u00c3O 3.6) O seu produto possui algum tipo de embalagem? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Qual?____________________________________________________ 3.7) Comercializa produtos com a utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito? ( )  SIM ( ) N\u00c3O 3.8) J\u00e1 participou de algum curso de aperfei\u00e7oamento da sua produ\u00e7\u00e3o?  Qual? J\u00e1 proferiu cursos ou oficinas? ________________________________________________________ _________________________ 3.9) No caso de ser selecionado, gostaria de levar algum mobili\u00e1rio para  expor seus produtos no evento? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Quais? __________________________________________________. ANEXO II TERMO DE COMPROMISSO PESSOA F\u00cdSICA Eu, _____________________________________________________ ___________, portador (a) do RG de n\u00ba ______________, inscrito (a) no  CPF sob n\u00ba_____________, residente no endere\u00e7o ________________ ____________________________, na cidade de _________________,  selecionado (a) para comercializar minha produ\u00e7\u00e3o na 21\u00aa Feira Nacional de Neg\u00f3cios do Artesanato (FENEARTE), comprometo-me a cumprir as disposi\u00e7\u00f5es previstas no Edital n\u00ba 004/2021, da Secretaria de  Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET. Assumo tamb\u00e9m ter ci\u00eancia de que: 1. As minhas pe\u00e7as ser\u00e3o expostas em espa\u00e7o compartilhado, no estande do Estado do Acre, e ser\u00e3o por mim comercializadas segundo as  orienta\u00e7\u00f5es da COORDENA\u00c7\u00c3O ESTADUAL, e o valor resultante das  vendas ficar\u00e1 sob minha guarda e responsabilidade.  2. As pe\u00e7as N\u00c3O ESTAR\u00c3O ASSEGURADAS, em caso de dano ou furto, durante o per\u00edodo do evento ou durante a etapa de log\u00edstica. 3. N\u00e3o h\u00e1 \u00f4nus a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET, e suas vinculadas, em caso de acidente, dano ou furto do  material durante o processo de log\u00edstica, sendo de minha responsabilidade a decis\u00e3o sobre a contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de seguro das pe\u00e7as  durante o trajeto, assim como, para o per\u00edodo de exposi\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as.  4. Declaro ainda estar apto a ser contemplado pelo edital, n\u00e3o incorrendo em nenhuma de suas veda\u00e7\u00f5es. 5. Por fim, atesto a minha capacidade operacional para produzir o(s)  modelo(s) e quantidade de pe\u00e7as do artesanato descrito na ficha de  inscri\u00e7\u00e3o, de acordo com o cronograma deste Edital. [CIDADE], [DATA] ____________________________ (Nome e assinatura e do artes\u00e3o autor da pe\u00e7a) ANEXO III DECLARA\u00c7\u00c3O DE CESS\u00c3O DE DIREITO DE USO DE IMAGEM Eu, _____________________________________________________ ___________, portador (a) do RG de n\u00ba ______________, inscrito (a) no  CPF sob n\u00ba_____________, residente no endere\u00e7o ________________ ____________________________, na cidade de _________________,  declaro possuir poderes para autorizar que a Secretaria de Estado de  Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET divulgue, exibam em p\u00fablico e  reproduzam nas pe\u00e7as gr\u00e1ficas ou materiais informativos, as obras intelectuais referentes ao Edital n\u00ba 004/2021, referente ao 21\u00aa Feira Nacional dos Neg\u00f3cios do  Artesanato, em Bras\u00edlia - DF a realizar-se de  10/12/2021 a 19/12/2021, assim como as fotos dos profissionais envolvidos, entregues por mim para divulga\u00e7\u00e3o, para fins publicit\u00e1rios ou  educacionais. Declaro, ainda, para todos os fins e efeitos de direito, que da utiliza\u00e7\u00e3o  das imagens para as finalidades citadas acima n\u00e3o decorrer\u00e1 qualquer  tipo de \u00f4nus para a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET, advindos de pagamento de direitos de uso de imagem e/ ou direitos autorais. [CIDADE], [DATA] ________________________________________________________ (Assinatura e nome do artes\u00e3o ou do representante legal da pessoa  jur\u00eddica inscrita) (N\u00famero do registro civil/RG) ANEXO IV PROCURA\u00c7\u00c3O AD NEGOTIA OUTORGANTE:  __________________ [NACIONALIDADE], _____________ [ESTADO  CIVIL], _____________[PROFISS\u00c3O], portador (a) do RG sob o n\u00ba  ______________, inscrito (a) no CPF sob o n\u00ba ____________, residente e domiciliado (a) em ______________________________________ ___________________________________________. OUTORGADO:_____________________  __________________ [NACIONALIDADE], _____________ [ESTADO  CIVIL], _____________[PROFISS\u00c3O], portador (a) do RG sob o n\u00ba  ______________, inscrito (a) no CPF sob o n\u00ba ____________, residente e domiciliado (a) em ______________________________________ ___________________________________________. Pelo presente instrumento particular de mandato a parte que assina, denominada outorgante, nomeia e constitui como procurador o outorgado  acima qualificado, a quem outorga os poderes especiais para vender os  produtos artesanais [ESPECIFICA\u00c7\u00c3O], podendo para tanto, assinar  compromissos e obriga\u00e7\u00f5es, ajustar cl\u00e1usulas, condi\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os; dar  e receber quaisquer garantias; pagar ou receber sinal, parcelas ou o  todo; assinar os contratos necess\u00e1rios, transmitindo direito, a\u00e7\u00e3o, posse e dom\u00ednio; responder pela evic\u00e7\u00e3o; receber quaisquer quantias decorrentes do uso dos poderes conferidos, dando recibos e quita\u00e7\u00f5es;  representar perante reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas federais, estaduais e municipais, autarquias, sociedades de economia mista, Cart\u00f3rios de Notas,  Registro de Im\u00f3veis e Registro de T\u00edtulos e Documentos e onde mais  necess\u00e1rio for; pagar impostos e assinar guias, inclusive de transmiss\u00e3o; praticar, enfim, todos os demais atos para o fiel cumprimento do  presente mandato, inclusive substabelecer. [CIDADE], [DATA] ____________________________ Assinatura "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 326, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 497/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2628497), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  31/2021, decorrente de Contrata\u00e7\u00e3o Direta mediante Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o, celebrado entre a SEFAZ e a empresa AGRO NORTE IMP.  E EXP. LTDA, assinado em 27 de outubro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o  t\u00e9rmino da garantia dos ve\u00edculos, em 27 de outubro de 2024, tendo por  objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de revis\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e  corretiva, n\u00e3o cobertos pela garantia, durante o per\u00edodo de garantia de  f\u00e1brica de 10 (dez) ve\u00edculos MITSUBISHI - L200, TRITON GL, HRE, 2.4,  novos, pertencentes a frota oficial da Secretaria de Estado da Fazenda,  incluindo o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios de reposi\u00e7\u00e3o genu\u00ednos,  quando necess\u00e1rios, e ainda lubrificantes, observadas as condi\u00e7\u00f5es,  quantidades, exig\u00eancias, especifica\u00e7\u00f5es e estimativas estabelecidas no  Termo de Refer\u00eancia. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Mauro Ferreira da Silva - Matr\u00edcula n\u00b0 70629-1; IV \u2013 Fiscal Substituto: Mauro S\u00e9rgio Gomes de Ara\u00fajo - Matricula n\u00b0 9173765. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA  PORTARIA N\u00ba 327 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 502/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2646805), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores, a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de apoio administrativo \u00e0s atividades de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria no  Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364, Km 115, Acre/Rond\u00f4nia, no m\u00eas de novembro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente,  conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 328 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 509/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2651407), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364, Km  115, Acre/Rond\u00f4nia, no m\u00eas de novembro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA  DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA N\u00daCLEO DE PROCESSOS TRIBUT\u00c1RIOS EDITAL DE AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2021 Nos termos do inciso I do \u00a7 1\u00ba, do artigo 20, do Decreto n\u00ba 462 de 11 de setembro de 1987, ficam os contribuintes abaixo relacionados intimados a tomarem ci\u00eancia dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o dos respectivos Processos Administrativos Tribut\u00e1rios abaixo relacionados. Para tanto, dever\u00e3o dirigir-se \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda, situada \u00e0 Rua Benjamin Constant, 946 \u2013 Centro, nesta Capital ou na ag\u00eancia de seu munic\u00edpio, no prazo m\u00e1ximo de quinze dias,  contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital considerando-se intimados na forma do inciso IV, do \u00a7 2\u00ba, do mesmo artigo.   Rio Branco, 05 de novembro de 2021. Clovis Monteiro Gomes Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Consta nesta Diretoria a via original devidamente assinada ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 4/2021/SEFAZ PROCESSO N\u00ba 0715.012448.00635/2020-14 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA - SEFAZ/AC, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ/MF sob n.\u00ba 04.034.484/0001-40, com sede  \u00e0 Rua Benjamin Constant, 946 - Centro, CEP: 69.900-062, Rio Branco/AC, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado, Sr. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio  de Oliveira Grandidier, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 443.538.202-49, domiciliado em endere\u00e7o nesta capital, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  6.511/2020, com base nos documentos autuados ao Processo n\u00b0 0715.012448.00635/2020-14, e em observ\u00e2ncia aos PARECER PGE/PA N\u00ba 388/2020  (SEI 0822982) e PARECER N\u00b0 142/2020/SEFAZ/ASJUR (SEI 0772604), RECONHECE A D\u00cdVIDA em favor do BANCO DO BRASIL S/A, inscrita no CNPJ  n\u00ba. 00.000.000/0001-91, referente ao pagamento de despesas realizadas com a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os financeiros e outras aven\u00e7as, no valor de R$  185.089,86 (cento e oitenta e cinco mil, oitenta e nove reais e oitenta e seis centavos).   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Decreto n\u00ba 6.511/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "EXTRATO DO CONTRATO Contrato 036/2021 Processo n\u00b0 0761.013651.00033/2021-77 CLASULA PRIMEIRA - OBJETO O Constitui objeto deste contrato a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, do fornecimento de insumos da proposta do contrato,os quais ficam fazendo parte  integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento, como se aqui integralmente reproduzidos, e assim, resumidos quanto a seus elementos caracter\u00edsticos: Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mudas de eucalipto (Eucalyptus spp.) e insumos (calc\u00e1rio) para atender demanda da Secretaria de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, no \u00e2mbito do PROSER (BIRD). CLAUSULA SEGUNDA - DA ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBEJTO CLAUSULA TERCEIRA  - REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O  O objeto deste contrato ser\u00e1 executado a partir da data de assinatura do Contrato e emiss\u00e3o da ordem de entrega, conforme o Shopping n\u00ba  015/2021 - CEL 01 - BIRD/ SEPLAG/SEICT, constante do Processo SEI/SEICT n\u00ba 0761.013651.00033/2021-77, que independe de transcri\u00e7\u00e3o  integra o presente instrumento. CLAUSULA QUARTA - DA VIGENCIA DO CONTRATO  O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses a partir de sua assinatura, n\u00e3o podendo ser prorrogado. CLAUSULA QUINTA - DO VALOR DO CONTRATO E DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA  O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 112.152,00 (cento e doze mil, cento e cinquenta e dois reais). A despesa, no corrente exerc\u00edcio, na parte nele a ser  executado, correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 761.001.3297.0000 C\u00f3digo de Despesas: 44.90.30.00 - Material de Consumo Fonte:500 (PROSER - BIRD) CLAUSULA DECIMA OITAVA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  A publica\u00e7\u00e3o resumida do presente contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Contratante, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 61 da Lei n\u00ba 8.666/93 CLAUSULA DECIMA NONA - FORO As partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco/AC, com ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer d\u00favidas  que surgirem na execu\u00e7\u00e3o do presente Instrumento. E assim, por estarem as partes de acordo, justas e contratadas, foi lavrado o presente termo em 03  (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes para que produza todos os efeitos de direito, na presen\u00e7a  das testemunhas abaixo identificadas e assinadas. Rio Branco, 05 de novembro de 2021.    Erisson Wisner Calixto da Mota  Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, em exerc\u00edcio DECRETO N\u00ba 10 .433, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Silvane Elise Geller da Rosa Representante Legal da Empresa SINAI TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados  pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 210/2021 \u2013 CEL 01 BIRD/SEICT, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de  equipamentos de inform\u00e1tica para atender as necessidades de  executoras do PROSER, no \u00e2mbito do acordo de empr\u00e9stimo 8442-BR\u201d., em favor  das empresas abaixo. Tornar sem efeito a publica\u00e7\u00e3o do termo de homologa\u00e7\u00e3o efetuado no dia 21 de outubro de 2021, DOI N\u00ba 13.151, p\u00e1g.29. Rio Branco - Acre 27 de outubro 2021. Anderson Abreu de Lima Secretario de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - Seict "
        ],
        "SEINFRA": [
            "  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 237, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores relacionados abaixo, para constituir a Comiss\u00e3o T\u00e9cnica de Compras, a qual tem como atribui\u00e7\u00f5es, an\u00e1lise de  processos referentes as aquisi\u00e7\u00f5es de m\u00f3veis e equipamentos e quaisquer elementos dessa natureza, bem como, emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico a  esse respeito, conforme orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado (2412418), no Processo SEI n\u00ba 4016.013439.00001/2021-52: I - Marcus Vinicius Cabanelas Martins - matr\u00edcula n\u00ba 273082-2 - Presidente; II - Andr\u00e9 Luiz Gasparini - matr\u00edcula n\u00ba 9189610-3 - membro; III - Jos\u00e9 de Arimat\u00e9ia Almeida da Concei\u00e7\u00e3o - matr\u00edcula n\u00ba 9439269-1 - membro; IV - Ant\u00f4nia Fernandes Martins  - matr\u00edcula n\u00ba 9086846-2 - membro; V - George Henrique Moreira Bezerra  - matr\u00edcula n\u00ba 9259481 - membro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 249/2021 CPL - 03 Processo n\u00ba 0844.014424.00010/2021-99 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo Licitat\u00f3rio  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 249/2021 CEL - 01, e ADJUDICO o objeto licitado em favor das seguintes empresas vencedoras  dos ITENS 01, 02, 07, 10, 11, 12, 16, 17, 18, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 33, 34, 37, 40, 47 e 51, Empresa ENGETOTUS COMERCIO DE  EQUIPAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 19.887.163/0001-66, com o valor global de R$ 185.782,85 (cento e oitenta e cinco mil, setecentos e  oitenta e dois reais e oitenta e cinco centavos), ITENS 03, 14, 15, 19, 43, 48, 54 e 56, Empresa SOLAB EQUIPAMENTOS PARA LABORAT\u00d3RIOS  EIRELI, CNPJ n\u00ba 05.869.012/0001-70, com o valor global de R$ 674.000,00 (seiscentos e setenta e quatro mil reais) e ITENS 04, 05, 06, 13, 30, 38,  42, 49, 50 e 58, Empresa SOLOTEST APARELHOS PARA MEC\u00c2NICA DO SOLO LTDA, CNPJ n\u00ba 60.820.321/0001-64, com o valor global de R$  871.620,00 (oitocentos e setenta e um mil, seiscentos e vinte reis),  cujo objeto \u00e9 registro de pre\u00e7os para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas,  equipamentos e ferramentas para suprir das demandas de ensaios de laborat\u00f3rios de solos, concreto e betuminoso, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. Rio Branco AC, 05 de novembro de 2021.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEMAPI": [
            "  PORTARIA SEMAPI N\u00ba 311, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente, nomeado por meio de Decreto Governamental n.\u00ba 010, de 2\u00ba de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o Gestor Titular do Contratos n\u00ba. N\u00ba 085/2021, 086/2021 e 087/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Am- biente - SEMA e e as empresas GUARANY INDUSTRIA E COMERCIO  LTDA, OTMIZA COMERCIAL LTDA e RESGAT\u00c9CNICA COM\u00c9RCIO DE  EQUIPAMENTOS DE RESGATE EIRELI,, designado atrav\u00e9s da PORTARIA SEMAPI N\u00ba 181, DE 21 DE JULHO DE 2021, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado:  I \u2013 Gestor Titular : Jomara Katrini Vitoriano de Souza - Matricula: 95465451. II - Fiscal Titular: Edimilson Ripardo Maia - Matr\u00edcula: 9512225-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos  limites estabelecidos  pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  Exerc\u00edcio Decreto N\u00ba 10.405 de 27/10/2021 "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 267, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor Nivaldo J\u00fanior Rodrigues Pinheiro, matr\u00edcula n\u00ba 9579958-1, para exercer suas atividades funcionais como Chefe,  no Escrit\u00f3rio Local da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, no munic\u00edpio de Capixaba/AC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 15 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 342, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor JOS\u00c9 RADAMES LEITE SILVA, matr\u00edcula 9575278-1, para responder como chefe do Escrit\u00f3rio Local do  munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 880, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar, a partir de 01 de novembro de 2021, Portaria n\u00ba 790/SEPLAG, de 02 de setembro de 2021, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada para  servidora Maria do Socorro Paiva, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula  n\u00ba 96598-5, pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria. Art. 2\u00ba - Registre-se, D\u00ea-se ci\u00eancia , Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 974, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.015050.00025/2021-32 e, Considerando o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 03 de novembro de 2021, a servidora Mariusha Brasil Correa da Cunha, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula n\u00ba 9129618-8, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, 60 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio,  correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 17/09/2007 a 15/09/2012. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 979, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 0819.012816.00004/2020-65 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 25 de outubro de 2021, a servidora Eliane  Ara\u00fajo de Oliveira, T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula n\u00ba 9330020-4,  do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 09/07/2012 \u00e0 08/07/2017. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 980, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020 e Considerando o Memorando n\u00ba 248/2021/SEPLAG - DIROC, de 19 de  outubro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Waniza Beatriz Gon\u00e7alves da Costa,  matr\u00edcula n\u00ba 9197648-6, para assumir o Departamento da Pol\u00edtica de  Atendimento - DEPOA, desta Secretaria, no per\u00edodo de 03/11/2021  \u00e0 02/12/2021, durante a aus\u00eancia do titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 991, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462,  de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o Processo SEI N\u00ba  0056.012405.00154/2021-24, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder, nos termos do art. 112 da Lei Complementar n\u00b0 261,  de 10 de maio de 2013, 180 dias de Licen\u00e7a \u00e0 Gestante a servidora Maria Viviane Gomes da Silva, matr\u00edcula 9221930-2 pertencente ao quadro  de pessoal desta secretaria, a contar de 18 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 994, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  N\u00ba 4010.012355.00040/2021-11.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora Hegina Barros dos Santos  Honorato, matr\u00edcula n\u00ba. 9175342-4, ocupante do cargo de Gestor de  Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotada na Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o - SEPLAG, para a Classe Especial, Ref. 1 com efeitos a contar  de 29/10/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 995, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o teor, do Processo SEI n\u00ba 4010.012297.00201/2021-46  e Despacho n\u00ba 125/2021/SEPLAG - GABIN, de 4 de novembro de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Kelly Cristina Lacerda, matr\u00edcula n\u00ba  9507566-1, para responder pela Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o Administrativa, no per\u00edodo de 3/11/2021 \u00e0 17/11/2021, em virtude do afastamento do titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 996, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o teor do processo SEI N 4010.012344.00084/2021-44, MEMORANDO N\u00ba 33/2021/SEPLAG - DEVIDA, de 04 de novembro de 2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Neila Santiago Batalha Souza, matr\u00edcula  n\u00ba 9307613-2, para assumir o Departamento de Vida Funcional, desta  Secretaria, no per\u00edodo de 08/11/21 a 22/11/2021, durante a aus\u00eancia da  titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 997, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui- \u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00b0 0216.013096.00202/202152, OF\u00cdCIO N\u00ba 320/2021/PROCON, de 01 de novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar, a contar de 05 de novembro de 2021, o servidor Alexandre Silva Meireles, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00b0 92699752, pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria, para desempenhar suas atividades laborais no Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do  Consumidor do Acre, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o servidor ser\u00e1  lotada, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL  M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE - ISE/AC EDITAL N\u00ba 005 SEPLAG/ISE, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do ANEXO II \u2013 CRONOGRAMA PREVISTO e do ANEXO IV \u2013 CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS  do Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ISE, de 04 de outubro de 2021, que passa a  vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o, permanecendo inalterados os demais  itens e subitens do referido Edital. (...) ANEXO II \u2013 CRONOGRAMA PREVISTO (...) ANEXO IV \u2013 CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS (AGENTE SOCIOEDUCATIVO,  T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA AUXILIAR  ADMINISTRATIVO, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013  \u00c1REA MOTORISTA, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL  \u2013 \u00c1REA T\u00c9CNICO DE INFORM\u00c1TICA, ASSISTENTE SOCIAL E PSIC\u00d3LOGO): ONDE SE L\u00ca: (...) Artigos 326 ao 327 do C\u00f3digo Penal. (...) LEIA-SE: (...) Artigos 312 ao 327 do C\u00f3digo Penal. (...) 1 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 1.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao concurso p\u00fablico por meio dos Telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190  - Rio de Janeiro, pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente do Instituto Socioeducativo, em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA \u00c2MBITO DE  ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u00c0 SA\u00daDE PRISIONAL EDITAL SEPLAG/IAPEN N\u00ba 025, 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN, em aten\u00e7\u00e3o  ao solicitado por meio do Of\u00edcio n\u00ba 1974/2021/IAPEN, tornam p\u00fablica  a Convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato  do Processo Seletivo Simplificado referente ao Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ IAPEN, de 28 de janeiro de 2020. 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem:  n\u00edvel, cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem  classificat\u00f3ria e nota 1.1.1 N\u00cdVEL M\u00c9DIO 1.1.1.1 T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM 6\u00ba, 850.371-0, MIRACELIA DOS SANTOS DA SILVA, 82.00. 2 da Documenta\u00e7\u00e3o 2.1 Para a entrega de documentos, a candidata convocada dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o dia 19 de novembro de 2021, das 8h \u00e0s 13h, no Instituto  de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN, situado na Avenida  Get\u00falio Vargas, n\u00ba 1203 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco. 2.2 A candidata dever\u00e1 apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente; b) Documento de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; g) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia - p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); h) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou  declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF junto \u00e0 Receita Federal; i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio  ou superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os  normativos, conforme requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certificado de Curso de T\u00e9cnico requerido para os cargos de N\u00edvel  M\u00e9dio, conforme requerido para o cargo; (original e uma c\u00f3pia); k) Registro no Conselho de Classe, conforme requerido para o cargo  (original e uma c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (original e uma c\u00f3pia - conta de  luz, telefone ou outros); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DA CONTRATA\u00c7\u00c3O 3.1 A candidata, caso atenda aos requisitos definidos no subitem 2.2  deste Edital, dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o dia 19 de novembro de 2021 no  endere\u00e7o e hor\u00e1rio mencionados no subitem 2.1. 4 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 4.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este processo seletivo simplificado junto ao Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  do Acre \u2013 IAPEN, por meio do n\u00famero (68) 3223-9833, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@gmail.com.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE - PMAC CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ",
            "ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 113 SEPLAG/PMAC, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, considerando a solicita\u00e7\u00e3o de reposi\u00e7\u00e3o de vaga que consta do Processo SEI 0044.003194.00458/2021-44,  tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o  de Aluno Soldado, conforme abaixo: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 465\u00ba, 550.672-7, JHON ALESSON COSTA DA SILVA, 75.00. 2 DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO DO QUADRO  DE PRA\u00c7AS 2.1 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado sob a Coordena\u00e7\u00e3o da Diretoria de Ensino da Pol\u00edcia Militar do Acre, localizado no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a Francisco  Mangabeira - CIEPS, regular-se-\u00e1 pelo Plano de Curso, pelas normas e  diretrizes da respectiva Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, assim como pelas demais  normas complementares e edital\u00edcias que vierem a ser publicadas.  2.2 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 1.600 horas/aula, exigindo-se do aluno  tempo integral com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva.  2.3 A nota m\u00ednima final de aprova\u00e7\u00e3o para cada disciplina ser\u00e1 de 7,00 pontos. 2.4 A classifica\u00e7\u00e3o final do aluno no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado ser\u00e1 resultante da m\u00e9dia geral das disciplinas. 2.5 O aluno regularmente matriculado, durante o Curso de Forma\u00e7\u00e3o,  far\u00e1 jus a uma remunera\u00e7\u00e3o bruta, no valor de R$ 4.344,22 (quatro mil  trezentos e quarenta e quatro reais e vinte e dois centavos). 3 DA MATR\u00cdCULA 3.1 Para a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 comparecer no per\u00edodo de 08 a 19 de novembro de 2021, das 7h \u00e0s 13h, na Diretoria de  Ensino da Pol\u00edcia Militar, localizada no Centro Integrado de Ensino e  Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via Verde, BR 364, Km 2, Jardim Europa, Rio Branco/AC. 4 DOS REQUISITOS PARA A MATR\u00cdCULA  4.1 Somente ser\u00e1 admitida a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o do candidato que cumprir os seguintes requisitos: I - ser brasileiro nato ou naturalizado; II - ter no m\u00ednimo 18 (dezoito) anos de idade no ato da matr\u00edcula no  curso de forma\u00e7\u00e3o; III - ter, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) anos de idade at\u00e9 a data do in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es; IV - estar quite com o servi\u00e7o militar, no caso de candidato do sexo masculino; V \u2013 ser eleitor e achar-se em gozo dos direitos pol\u00edticos; VI - n\u00e3o registrar antecedentes criminais; VII - possuir idoneidade moral, comprovada por meio de folha corrida  policial militar e judicial; VIII \u2013 ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; IX - possuir estatura m\u00ednima de 1,60m para candidatos do sexo masculino e 1,55m para candidatas do sexo feminino, conforme Estatuto dos  Militares Lei Complementar n\u00ba 164, de 3 de Julho 2006 e altera\u00e7\u00f5es; X - possuir n\u00edvel m\u00e9dio de escolaridade, com diploma reconhecido pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC; XI \u2013 possuir curso T\u00e9cnico de Enfermagem ou Auxiliar de Sa\u00fade Bucal, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  MEC e registro no Conselho de Classe equivalente, quando for o caso; XII - n\u00e3o exercer, nem ter exercido, atividades prejudiciais ou perigosas  \u00e0 seguran\u00e7a nacional; XIII - se servidor p\u00fablico, civil ou militar, n\u00e3o ter em seus assentamentos funcionais puni\u00e7\u00e3o administrativa de natureza grave nos  \u00faltimos 05 (cinco) anos; XIV - n\u00e3o possuir tatuagens, se expressando motivos obscenos, ofensivos a ra\u00e7a, religi\u00e3o ou de morte, que fa\u00e7am apologias ao crime ou  relacionem o portador da tatuagem a qualquer associa\u00e7\u00e3o criminosa  ou racial, que representem s\u00edmbolos ou inscri\u00e7\u00f5es alusivos a ideologias  contr\u00e1rias \u00e0s institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas ou que incitem a viol\u00eancia ou  qualquer forma de preconceito ou discrimina\u00e7\u00e3o, bem como em extensas \u00e1reas do corpo de forma que fiquem expostas ao p\u00fablico quando do  uso de uniformes militares de qualquer modalidade; XV - Apresentar, at\u00e9 o final do curso de forma\u00e7\u00e3o, a carteira nacional de  habilita\u00e7\u00e3o para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, em qualquer categoria; XVI - apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada:   a) 1 (uma) foto 3x4 recente; b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (para homens, original e uma c\u00f3pia); g) PIS ou PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia da p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou  declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal (original e  uma c\u00f3pia); j) Diploma de n\u00edvel m\u00e9dio fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC (original e uma c\u00f3pia); k) Comprovante de exonera\u00e7\u00e3o (rescis\u00e3o de contrato) do \u00faltimo emprego/fun\u00e7\u00e3o ou cargo p\u00fablico que exercia, se agente p\u00fablico (c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (original e uma c\u00f3pia de conta  de luz, telefone ou outros); o) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. ac.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio, exceto na qualidade de acionista, cotista ou comandit\u00e1rio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br), t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); e u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e da Ag\u00eancia do  Banco do Brasil. 4.2 \u00c9 vedado o pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para juntada de documento ou para suprir falha do requerimento de matr\u00edcula. 5 DA N\u00c3O MATR\u00cdCULA E DO DESLIGAMENTO  5.1 Caso o candidato convocado n\u00e3o realize a matr\u00edcula no Curso de  Forma\u00e7\u00e3o, por qualquer motivo, n\u00e3o constar\u00e1 de convoca\u00e7\u00f5es futuras.  5.2 Ser\u00e1 desligado o candidato que: a) deixar de comparecer ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Militar Estadual ou  dele se afastar sem motivo justificado; e b) n\u00e3o satisfizer aos demais requisitos legais, regulamentares, regimentais e edital\u00edcios. 5.3 O candidato que estiver frequentando o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar estar\u00e1 sujeito a tempo integral, com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, podendo  as atividades serem desenvolvidas nos hor\u00e1rios diurnos e noturnos, inclusive aos s\u00e1bados, domingos e feriados. 5.4 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar continuar\u00e1 submetido \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o criminal e social, podendo vir a ser desligado se for considerado  CONTRAINDICADO pela respectiva Banca de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e  Social, de acordo com o subitem 13.3 do Edital n\u00ba 001 SGA/PMAC, de  02 de mar\u00e7o de 2017. 5.5 Ap\u00f3s a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar, todos os candidatos ficar\u00e3o submetidos  \u00e0 Lei Penal Militar, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos regulamentos disciplinares aplicados \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  5.6 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar pode ainda vir a ser desligado se  incorrer em uma ou mais de uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  a) for reprovado em qualquer dos m\u00f3dulos que comp\u00f5em a malha curricular do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as  da Pol\u00edcia Militar; b) n\u00e3o mantiver conduta ilibada na vida p\u00fablica e privada; c) omitir fato que impossibilitaria sua inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico e  admiss\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; e d) ultrapassar o percentual de 20% (vinte e cinco por cento) das faltas  nas aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas em cada disciplina do curso de forma\u00e7\u00e3o; 6 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 6.1 Todas as despesas referentes ao comparecimento no referido curso,  como transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e outros, correr\u00e3o as expensas do candidato. 6.2 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes a este  Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio do telefone  (68)3213-1906 ou junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO 32/2021 PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA DO PR\u00c9DIO P\u00daBLICO  LOCALIZADO NA ESTRADA DO AVI\u00c1RIO, FIRMADO ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM. EIRELI.  PROCESSO SEI 4010.012320.00941/2021-20 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO  1.1. O presente Termo Aditivo tem por objeto o acr\u00e9scimo e supress\u00e3o  no Contrato n\u00b0 32/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e reforma do pr\u00e9dio p\u00fablico  localizado na Estrada do Avi\u00e1rio n\u00ba 295, para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, no \u00e2mbito do PDSA - Fase II. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO E SUPRESS\u00c3O 2.1. Fica aditado o percentual de 50% (cinquenta por cento) no valor total do Contrato n\u00b0 32/2021, correspondente a R$ 315.084,49 (trezentos  e quinze mil oitenta e quatro reais e quarenta e nove centavos). 2.2. Fica suprimido o percentual de 20,59% (vinte virgula cinquenta e  nove por cento) no valor total do Contrato n\u00b0 32/2021, correspondente a  R$ 129.756,98 (cento e vinte e nove mil setecentos e cinquenta e seis  reais e noventa e oito centavos). 2.3. O valor total do contato ap\u00f3s adequa\u00e7\u00e3o passa a ser de R$  815.497,78 (oitocentos e quinze mil quatrocentos e noventa e sete reais  e setenta e oito centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 3.1. Este Aditivo possui como fundamento: Art. 65, \u00a7 1\u00b0 da Lei n\u00b0  8.666/1993, Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 245/2021. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 4.1. Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por  este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 5.1. A efic\u00e1cia deste termo aditivo fica condicionado \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de seu  extrato pelo CONTRATANTE no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE,  at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer  no prazo de 20 dias daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art.  61 da Lei Federal 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO 6.1. Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias  oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E por estarem justos e acordados, firmam o presente instrumento em duas  vias de igual forma e teor, junto a duas testemunhas abaixo identificadas.   Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos - SECRET\u00c1RIO DE ESTADO  DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 CONTRATANTE e   Diana Maria  Nascimento de Carvalho Bertalha - ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM. EIRELI - CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 01/2021 - FDRH PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012336.00070/2021-39 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o e apoio log\u00edstico necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da  \u201cVIII Corrida do Servidor\u2019\u2019 DO VALOR O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 17.600,00 (dezessete mil  e seiscentos reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e quaisquer  outras despesas que sejam pertinentes ao objeto contratado. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO A vig\u00eancia contratual ter\u00e1 in\u00edcio a contar de sua assinatura at\u00e9 o dia 31  de dezembro de 2021. DA DESPESA As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados na Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:  714.624.0412814174333000, Elemento de Despesas:33.90.39.00.00;  Fonte de Recursos: 700. Rio Branco, Acre 21 de outubro de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos pela CONTRATANTE e Jany  Elvis Rodrigues da Silva pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 02/2021 - FDRH PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012336.00070/2021-39 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica visando \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de  material de consumo para organiza\u00e7\u00e3o e apoio log\u00edstico necess\u00e1rios \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o da \u201cVIII Corrida do Servidor\u201d. DO VALOR O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 17.400,00 (dezessete mil e  quatrocentos reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e quaisquer  outras despesas que sejam pertinentes ao objeto contratado. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO A vig\u00eancia contratual ter\u00e1 in\u00edcio a contar de sua assinatura at\u00e9 o dia 31  de dezembro de 2021. DA DESPESA As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados na Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:  714.624.0412814174333000, Elemento de Despesas:33.90.30.00.00; Fonte de Recursos: 700. Rio Branco, Acre 21 de outubro de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos pela CONTRATANTE e Jany Elvis Rodrigues da Silva pela CONTRATADA. ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 4010.013507.00137/2021-06 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020 RESOLVE:  Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 26 da Lei n\u00b0 8666/1993, com fundamento no art. 24, Inciso II, da Lei n\u00b0 8666/1993 e Parecer n\u00b0 213/2021/ SEPLAG - DIJUA, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa F. ALMEIDA DA SILVA (CNPJ n\u00b0 06.886.449/0001-85),  para aquisi\u00e7\u00e3o de adesivo para revestimento de elevador, pelo valor total de R$ 1.530,00 (um mil quinhentos e trinta reais), \u00e0 conta de recursos  espec\u00edficos consignados no Programa de Trabalho 04122227742650000, Elemento de Despesa 33.90.30.00 e Fonte de Recurso 100.    Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 23/09/2021 ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI n\u00ba 4010.012336.00070/2021-39 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 24, inciso II da 8.666/93 e Parecer n\u00b0 246/2021/SEPLAG - DIJUA, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que tem como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa J.E.R.DA SILVA - ME (CNPJ n\u00b0 07.179.318/0001-20), para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o e apoio log\u00edstico necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da \u201cVIII Corrida do Servidor\u201c, no valor total de  R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil  reais),  sendo R$ 17.400,00 (dezessete mil e quatrocentos reais), para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e R$ 17.400,00 (dezessete mil e quatrocentos reais)  para material de consumo, \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos consignados no Programa de Trabalho 714.624.0412814174333000, Elemento de Despesa 33.90.30.00 e 339039, e Fonte de Recurso 700.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/PCAC Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2\u00aa colocada, MARTINS E FERRAZ LTDA; 3\u00aa colocada, CONSTRUTORA PERES  LTDA; 4\u00aa colocada, INDUSCON LTDA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 05 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 376/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (tipo carro passeio e caminhonete), SEM condutor, para atender  as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no subprojeto do Policiamento Escolar em todo o Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia 09/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet. gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 23/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www. comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 05 de Novembro de 2021. ASS Fabiano Oliveira da Silva Bispo CAR Pregoeiro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 323, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0 9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de 28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores foram considerados aptos; BI\u00d3LOGO RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE PORTARIA N\u00b0 848 DE 09 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, em exerc\u00edcio PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no  Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art.1\u00ba revogar portaria n\u00ba 404 de 03 de mar\u00e7o de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 565/2017, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 315/2016, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, K & Y REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, desobstru\u00e7\u00e3o de drenos, limpeza  de filtros de aparelhos de ar-condicionado tipo janela, centrais e minicentrais de ar (SPLIT), com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, materiais,  ferramentas, m\u00e1quinas e equipamentos, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, e suas unidades vinculadas, na Regional do Baixo Acre, onde h\u00e1 atividades da Secretaria, bem como dos aparelhos que, durante a vig\u00eancia do contrato, forem incorporados  ao patrim\u00f4nio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a)Titular: Marcelo Nery  Viturino    \u2013 Matricula/CPF:  9238727   b)Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia - Matricula/CPF: 30101-9 II \u2013 Fiscal do contrato: a)Titular: Wallace Francisco Leite Costa \u2013 Matricula/CPF: 495.522.602-72 (HUERB) Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 2754320 (OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Pedro Pascoal D. Pinheiro - Matricula/CPF: 9389130-3 (SAMU \u2013 RIO BRANCO)   Josiane Bezerra de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 317152-01 (HEMOACRE) Kamila Martins Taborga- Matricula/CPF:894.222.362-15 (POLIC. - TUCUM\u00c3) Rossana Freitas Spiguel - Matricula/CPF:9110801-2 (MMH - MATERIAL       M\u00c9DICO HOSPITALAR) Valcicleia Ferreira Pereira- Matricula/CPF: 9099123-02 ( CAPS AD III) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 40339-1 (SAE) Renata Aparecida Rossato Quiles - Matricula/CPF:127668-2 (PNI) Franciely Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF:319139-6 ( SERVI\u00c7O DE ESPECIA-LIZA\u00c7\u00c3O DERMATOLOGIA SANIT\u00c1RIA) Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 (CEME) Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 (CREME) Domingos Avelino da Silva Filho - Matricula/CPF: 564.074.322-00 (MATERNIDADE  B\u00c1RBARA E HELIODORA) Domingos Avelino da Silva Filho - Matricula/CPF: 564.074.322-00 (HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A). Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 ( DAFI ) Paulo Cezar de Melo Leite - Matricula/CPF: 308.568.172-87 ( UPA - CIDADE DO POVO) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad- Matricula/CPF:9236333-3 ( CECON) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza - Matricula/CPF:300063-1(UPA 2\u00ba DISTRITO) Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1(UPA- FRANCO SILVA) Jeamysson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC)   Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula/CPF:951191-1 (CER III) Eliane  Alves  Costa - Matricula/CPF:35969-1 ( CEREST)                    Luiz Felipe Lindoso Fonseca- Matricula/CPF: 9414154-1(Gest\u00e3o Documental). Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/CPF: 9522964 (UNACON) Anderson Luiz R. da Silva -Matricula/CPF: 9152075-6  ( INTO ) Samira Zaire  Lima - Matricula/CPF: 317365-1 (COMPLEXO LOGISTICO)  Adriano Feitosa da Silva - Matricula/CPF:2756315-1 (SESACRE-SEDE) Thais Bestene  Lins - Matricula/CPF: 9213082-5 ( APOIO DIAGNOSTICO ) Antonio Marlindo Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF:9542485-1 (UNIDADE MISTA DE JORD\u00c3O). Michela Taumaturgo de Moura - Matricula/CPF:011.513.102-71 (UNIDADE MISTA DE SANTA ROSA).    b)Substituto:  Michel Ribeiro Paes- Matricula/CPF:805.720.492-34 ( HUERB) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima Santiago - Matricula/CPF: 0336890-1 (SAMU RIO BRANCO). Milena Dias Lima - Matricula/CPF: 9528075 (HEMOACRE) Alex Bezerra Lustosa- Matricula/CPF:9523065 ( POLICLINICA  TUCUM\u00c3) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:638.836.272-91 (CAPS ADIII) Doriana Moreira da Silva - Matricula/CPF:9429905 ( SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA ESPECIALIZADA - SAE) Marlene Cavalcante de Albuquerque- Matricula/CPF:9183280 (PNI) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (CEME) Orlando Aguilar Fernandez- Matricula/CPF:2352192 ( CR\u00c8ME)  Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (MATERNIDADE   B\u00c1RBARA HELIODORA)    Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (DAFI) Calixto Ferreira dos Santos - Matricula/CPF:62928-2 ( UPA- CIDADE DO POVO) Mario Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF: 9319840-3 (CECON) Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA 2\u00ba DISTRITO) Cleovan Meireles de Souza - Matricula/CPF: 9356789-2 (LACEN) Albemir Barbosa de Menezes - Matricula/CPF: 336572-01 (HOSMAC) Sneyla da Silva Lima - Matricula/CPF:9468579-1 ( CER III ) Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF: 276510-1 (UNACON) Marina Ferreira Perez- Matricula/CPF:002.826.225.51 ( INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF:434.885.522-68  (COMPLEXO LOGISTICO). Wilna Maria Bastos Pereira - Matricula/CPF:225849-3 (APOIO  DIAGNOSTICO) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/in-dex.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 02 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 61/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o preconizado no Regimento Interno da CIB/Acre em seu  Art. 11, item IV, letra b. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Homologar a Resolu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da  1\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Baixo Acre e Purus, abaixo mencionada: \u2022 Resolu\u00e7\u00e3o CIR n\u00ba 01 de 25 de outubro de 2021 \u2013 pactua a Linha de  Cuidados da Pessoa com Doen\u00e7a Renal Cr\u00f4nica (DRC) da Regi\u00e3o de  Sa\u00fade do Baixo Acre e Purus. Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 61/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 62/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o preconizado no Regimento Interno da CIB/Acre em seu  Art. 11, item IV, letra b. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Homologar a Resolu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR)  da 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Alto Acre, abaixo mencionada: \u2022 Resolu\u00e7\u00e3o CIR n\u00ba 01 de 26 de outubro de 2021 \u2013 pactua a implanta\u00e7\u00e3o  de um Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o (CER) II, nas modalida- des: F\u00edsica e Intelectual, com sede no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia (AC Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 62/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 63/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando Despacho n\u00ba 3354/2021/SESACRE \u2013 SAASS oriundo do  Gabinete da Secret\u00e1ria Adjunta de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade que se refere;  Considerando o PARECER 225 proveniente da Diretoria Jur\u00eddica/SESACRE; Considerando a Justificativa proveniente do Centro de Informa\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas em Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade; RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o entre a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-americana de Sa\u00fade \u2013 OPAS/OMS e Secretaria de Sa\u00fade do Estado  do Acre \u2013 SESACRE. Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 63/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.360 25/10/2021 ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 48/2021/SESACRE Processo SEI: 4016.013771.00080/2021-10 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de  05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos  do Processo SEI n\u00ba 4016.013771.00080/2021-10, Parecer n\u00ba 245/2021/ SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2613508),  fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto  \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da empresa Energisa Acre - Distribuidora de  Energia S.A. mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inc. XXII,  da Lei n\u00ba 8.666/1993, para fornecimento de energia el\u00e9trica necess\u00e1ria ao  funcionamento do Hospital Dr. Abel Pinheiro Maciel Filho, localizado no  munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  - SESACRE, no valor de R$ 293.385,96 (duzentos e noventa e tr\u00eas mil,  trezentos e oitenta e cinco reais e noventa e seis centavos, referente ao  per\u00edodo de 12 (doze) meses. CREDOR: ENERGISA ACRE \u2014 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A CNPJ:  04.065.033/0001-70 ENDERE\u00c7O: Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, n\u00ba 226, Bairro Bosque, CEP:  69.900-685, no munic\u00edpio de Rio Branco/Ac VALOR: R$  293.385,96 (duzentos e noventa e tr\u00eas mil, trezentos e  oitenta e cinco reais e noventa e seis centavos) A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 04 de novembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 45/2021/ SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba  107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 4016.013771.00080/2021-10, Parecer n\u00ba 245/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2613508), resolve,  RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso XXII da Lei 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da empresa Energisa Acre - Distribuidora  de Energia S.A. mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inc.  XXII, da Lei n\u00ba 8.666/1993, para fornecimento de energia el\u00e9trica necess\u00e1ria ao funcionamento do Hospital Dr. Abel Pinheiro Maciel Filho, localizado  no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  - SESACRE, no valor de R$ 293.385,96 (duzentos e noventa e tr\u00eas mil,  trezentos e oitenta e cinco reais e noventa e seis centavos, referente ao  per\u00edodo de 12 (doze) meses. CREDOR: ENERGISA ACRE \u2014 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A CNPJ:  04.065.033/0001-70 ENDERE\u00c7O: Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, n\u00ba 226, Bairro Bosque, CEP:  69.900-685, no munic\u00edpio de Rio Branco/Ac VALOR: R$  293.385,96 (duzentos e noventa e tr\u00eas mil, trezentos e  oitenta e cinco reais e noventa e seis centavos) A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 04 de novembro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "REVOGA\u00c7\u00c3O PARCIAL DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O Diretor de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, com fundamento  no poder de autotutela que permite \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de rever os  pr\u00f3prios atos, consagrados nas s\u00famulas n\u00b0 346 e n\u00b0 473 do Supremo  Tribunal Federal \u2013 STF, REVOGA\u00c7\u00c3O PARCIALMENTE do TERMO DE  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, publicado no D.O.E n\u00ba 12.764 de 23/03/2020,  por  INTERESSE ADMINISTRATIVO tendo em vista a exist\u00eancia de raz\u00f5es  de interesse p\u00fablico devidamente comprovado, pertinente e suficiente para justificar tal conduta anexado aos autos do processo  SEI n\u00ba  0019.015359.00135/2021-81. A revoga\u00e7\u00e3o refere-se \u00e0 exclus\u00e3o parcial do item 11 (200079486-0 - PAPEL TERMOSENSIVEL; PARA CARDIOTOCOGRAFO; MEDINDO 150  X 100MM; ESCALA IUP 0-100 MMHG, ESCALA 30-240 FHR; PACOTE  COM 150 FOLHAS; COMPATIVEL COM EQUIPAMENTO PHILIPS; MODELO AVALON FM20 / NS M1910A), relativo ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 277/2020 - CPL 01, SEI N\u00ba 0019.005425.00064/2020-87, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar \u201cPAPEIS PARA  EQUIPAMENTOS DE USO M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, para atender as demandas das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE, homologado e registrado em favor da empresa UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA, tendo como valor a ser  exclu\u00eddo, a quantia de R$ 7.200,00 (sete mil e duzentos reais). Rio Branco AC, 04 de novembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS  PELO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR ",
            "TERMO DE CANCELAMENTO DE ITEM RELATIVO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 114/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 277/2020 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00064/2020-87 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013  SESACRE.  FORNECEDOR: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO O presente TERMO tem por objetivo o cancelamento do item 11  (200079486-0 - PAPEL TERMOSENSIVEL; PARA CARDIOTOCOGRAFO; MEDINDO 150 X 100MM; ESCALA IUP 0-100 MMHG, ESCALA  30-240 FHR; PACOTE COM 150 FOLHAS; COMPATIVEL COM EQUIPAMENTO PHILIPS; MODELO AVALON FM20 / NS M1910A), oriundo  da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 114/2021, do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 277/2020 - CPL 01, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material  m\u00e9dico hospitalar \u201cPAPEIS PARA EQUIPAMENTOS DE USO M\u00c9DICO  HOSPITALAR\u201d, para atender as demandas das unidades hospitalares,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO CANCELAMENTO Este cancelamento possui fundamento na Solicita\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar e Despacho n\u00ba 118/2021/SESACRE-DIVLCON. 2.2. A legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel refere-se ao art. 16, do Decreto Estadual  5.967/10 e 49, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. 2.3. Por for\u00e7a do presente cancelamento, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador d\u00e1 por cancelado o item 11 da Ata de Registro de Pre\u00e7os em ep\u00edgrafe, nada mais  tendo a reclamar uma da outra, a qualquer t\u00edtulo e em qualquer \u00e9poca,  relativamente \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es assumidas no ajuste, ora cancelado.  2.4 O presente instrumento tem seu efeito a partir da sua assinatura e \u00e9  firmado em car\u00e1ter de expressa irrevogabilidade e irretratabilidade n\u00e3o  cabendo as partes o direito de arrependimento ou desist\u00eancia. RIO BRANCO ACRE, 04 de novembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR. ",
            "TERMO DE CANCELAMENTO DE ITEM RELATIVO AO CONTRATO  N\u00ba 519/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 277/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 114/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00064/2020-87 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013  SESACRE.  FORNECEDOR: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO O presente TERMO tem por objetivo o cancelamento do item 11 (2000794860 - PAPEL TERMOSENSIVEL; PARA CARDIOTOCOGRAFO; MEDINDO  150 X 100MM; ESCALA IUP 0-100 MMHG, ESCALA 30-240 FHR; PACOTE COM 150 FOLHAS; COMPATIVEL COM EQUIPAMENTO PHILIPS;  MODELO AVALON FM20 / NS M1910A), do contrato n\u00ba 519/2021, oriundo  da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 114/2021, do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 277/2020 - CPL 01, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico  hospitalar \u201cPAPEIS PARA EQUIPAMENTOS DE USO M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, para atender as demandas das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO CANCELAMENTO Este cancelamento possui fundamento na Solicita\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar e Despacho n\u00ba 118/2021/SESACRE-DIVLCON. 2.2. A legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel refere-se ao art. 16, do Decreto Estadual  5.967/10 e 49, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. 2.3. Por for\u00e7a do presente cancelamento, a Contratante d\u00e1 por cancelado o item 11 do contrato em ep\u00edgrafe, nada mais tendo a reclamar  uma da outra, a qualquer t\u00edtulo e em qualquer \u00e9poca, relativamente \u00e0s  obriga\u00e7\u00f5es assumidas no ajuste, ora cancelado.  2.4 O presente instrumento tem seu efeito a partir da sua assinatura e \u00e9  firmado em car\u00e1ter de expressa irrevogabilidade e irretratabilidade n\u00e3o  cabendo as partes o direito de arrependimento ou desist\u00eancia.. RIO BRANCO ACRE, 04 de novembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 470 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A Diretora-presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento,  nomeada por meio do Decreto Governamental n.\u00ba 7337/2020, de no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Dinaura Lima Ossami, sob a matr\u00edcula  9078045-1, para responder como Chefe da Divis\u00e3o de Recursos Humanos, no per\u00edodo de 08 de novembro at\u00e9 o dia 17 de novembro de 2021,  no \u00e2mbito deste Departamento, durante a aus\u00eancia do titular. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 022/2020-A PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  - DEPASA E A EMPRESA PRINT SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS LTDA - EPP. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, no valor total  de R$ 481.682,88 (quatrocentos e oitenta e um mil seiscentos e oitenta e  dois reais e oitenta e oito centavos), conforme justificativa, parte integrante  deste Termo. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento legal  no art. 57, inciso II, da Lei n.\u00ba 8.666/93 e Cl\u00e1usula Oitava do Contrato. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Fica resguardado o direito de an\u00e1lise quanto ao reajuste do contrato, em aten\u00e7\u00e3o a manifesta\u00e7\u00e3o de interesse da empresa  contratada, conforme previs\u00e3o no art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 55. inciso III, da Lei 8.666/93. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 17/09/2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e Sebasti\u00e3o Redemacker Rodrigues da Silveira, pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 461 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO  n\u00ba 6.20.188C,  celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e  SANTA F\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PAVIMENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. Assinado no dia 02 de OUTUBRO de 2020, que tem por Objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o de micro revestimento asf\u00e1ltica a frio com emuls\u00e3o modificada por pol\u00edmero, tapa buraco,  drenagem e outros, devidamente quantificados e especificados na Cl\u00e1usula Quinta deste Contrato. I.Gestor Titular: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 9211225 Fiscal Titular: Zakeyllyny Lima Pereira Candido da Silva \u2013 Mat: 9510052-1 Fiscal Substituto: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 9565558-1 Fiscal Substituto: Nasser Haluane Chaves \u2013 Mat: 9192166 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat: 366650-4 Fiscal Substituto: Wyllyams Moraes de Lima \u2013 Mat: 364592-13 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando-se a Portaria n\u00ba 269, de 1\u00ba de julho de 2021.  Rio Branco/AC, 8 de outubro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICO e HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  03 - CPL 03, referente \u00e0 Concorr\u00eancia Por Sistema de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 019/2021, Processo SEI n\u00ba 0038.004229.00032/2021-51, que tem por  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica (Empresa de Engenharia), para sob demanda, prestar servi\u00e7os de engenharia para Projeto e Constru\u00e7\u00e3o  de Estrutura pr\u00e9-fabricada em concreto armado para galp\u00f5es, v\u00e3o livre de 10 a 20m, inclusive cobertura e montagem, LOTE 02 com valor unit\u00e1rio  de R$ 434,06 (quatrocentos e trinta e quatro reais e seis centavos), com valor para o quantitativo de execu\u00e7\u00e3o de R$ 434.063,02 (quatrocentos e  trinta e quatro mil sessenta e tr\u00eas reais e dois centavos), e com valor total para registro de R$ 2.604.378,12 (dois milh\u00f5es seiscentos e quatro mil  trezentos e setenta e oito reais e doze centavos), em favor da empresa TWC CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA EPP, inscrita no CNPJ  n\u00ba 12.158.793/0001-50. Homologo e Ratifico o resultado, ficando Adjudicado o objeto proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 04 de novembro de 2021.   Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 098/2021 \u2013 CPL 03  Processo SEI n\u00ba 0038.006889.00044/2021-65 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa JURU\u00c1 HOTEL & LOCADORA EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de hospedagem e caf\u00e9 da manh\u00e3 no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, para atender as demandas do DERACRE, no deslocamento de funcion\u00e1rios e/ou terceiros.  VALOR REGISTRADO: R$ 82.000,00 (oitenta e dois mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente Ata correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de  2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744 201 26122227742730000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesa:  33.90.30.00.00; Fonte: 100-RP. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA:  21 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e ISABELA EDUARDA E OLIVEIRA, pela empresa. "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 823, DE 05 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 188/2021/DETRAN - DADM (1380937), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  054/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa DUX COMERCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  IMP. E EXP. LTDA., que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais  a fim de atender as necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. O  Termo contratual tem vig\u00eancia de 12 (doze) meses  contados da data de assinatura (03/11/2021). I Gestor Titular: Andr\u00e9 Bezerra Guerra - Matr\u00edcula: 9312722; II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa Matos \u2013 Matricula: 9325425 III Fiscal Titular: Paulo Roberto do Nascimento Lira - Matr\u00edcula: 9333240; IV Fiscal Suplente: Walcemiro Cunegundes Matos \u2013 Matricula: 9303057. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3O N\u00c3O PARTICIPANTE A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS. PROCESSO SEI N\u00b0 0068.007455.00377/2021-72 PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1239/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN - PRES. Assunto: Efetiva\u00e7\u00e3o de Ades\u00e3o a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 06/2021 - DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO: 025/2020, PROCESSO 0010.243842/202097, oriunda do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 025/2020 do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado de Rond\u00f4nia \u2013 DETRAN/RO. Declaro para os devidos fins que o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre - DETRAN/AC adere a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba:  06/2021 - PROCESSO 0010.243842/2020-97, oriunda do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 025/2020 do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado  de Rond\u00f4nia \u2013 DETRAN/RO, que tem como objeto UNIFORMES FUNCIONAIS nas especifica\u00e7\u00f5es e quantidades identificadas a seguir: EMPRESA: VALERIA CORADINI \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 12.257.792/0001-63, estabelecida a RUA ALVARO MUHLENHOFF, 947 - JD. ATUBA II, PINHAIS \u2013 PR. REPRESENTANTE LEGAL: VALERIA CORADINI \u2013 CPF N\u00ba024 093 349 46 e c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 69129234 SESP/PR. Rio Branco AC, 04 /11/ 2021. TAYNARA MARTINS BARBOSA  PRESIDENTE DO DETRAN DECRETO N\u00ba 8.348 DE 17/03/2021   "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 656, DE 04 DE novembro DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758, de 13  de mar\u00e7o de 2020,   RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o Diretor Executivo Operacional GLAUBER FEITOZA MAIA, para responder pela Presid\u00eancia do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre, no per\u00edodo de 08 a 23 de novembro de 2021, durante a aus\u00eancia deste titular por motivo de f\u00e9rias.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 08 de novembro de 2021.  Registra-se; Publica-se; Cumpra-se.  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 621, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399, de  09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Jandira Maria Bandeira, matr\u00edcula n\u00ba 9264272-1, e e-mail: jandira.bandeira@ac.gov.br, para acompanhar e fiscalizar, como gestora titular, a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 037/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC  e a empresa ALIAN\u00c7A ALUGU\u00c9IS DE IM\u00d3VEIS LTDA, CNPJ n\u00ba  04.269.548/0001-92, que tem por objeto a loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano.  Art. 2\u00ba Designar a servidora Berenice Tavares da Costa Montezuma, matr\u00edcula n\u00ba 9149015-2, e e-mail: beretavares@gmail.com, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do referido contrato, como fiscal titular, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete aos gestores e fiscais, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver. Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 5/2021/IAPEN O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 4005.004190.00131/2021-10, PARECER ASSJUR N\u00ba 097, datado de 23 de junho de 2021 e N\u00ba  046/2021 - PGE/AC, datado de 15 de setembro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso X da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade da locadora,  no valor de R$ 82.016,40 (oitenta e dois mil dezesseis reais e quarenta  centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: ALIAN\u00c7A ALUGU\u00c9IS DE  IM\u00d3VEIS LTDA, CNPJ: .04.269.548/0001-92, situada na  Rua Aquiles  Peret, N\u00ba 186, bairro Irineu Serra, Cep 69.922-259, Rio Branco \u2013 Acre,  neste ato representada pelo Sra.  Zeneide Albuquerque Leite, portador  do RG n\u00b0.039.683 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba 217.690.102-97, residente e domiciliada em Rio Branco - Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 719.209.14.122.1421.3398; Elemento de Despesa: 33.90.36.15  e Fonte de Recurso:  200.                 Publique-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N\u00ba: 037/2021 PROCESSO N\u00ba: 4005.004190.00131/2021-10 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC e ALIAN\u00c7A ALUGU\u00c9IS DE IM\u00d3VEIS LTDA. OBJETO: loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade do locador, localizado na Av. Get\u00falio Vargas, Bairro Bosque, em Rio Branco/ AC, com \u00e1rea total de 623.04 m\u00b2, matriculado na serventia de registro  de im\u00f3veis da comarca de Rio Branco \u2013 Acre, sob o n\u00b0 72, protocolo  132.920, destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do Escrit\u00f3rio Social. DA VIG\u00caNCIA: o prazo de vig\u00eancia deste contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de  12 (doze) meses, iniciando-se a contagem na data de sua assinatura, 01/10/2021 a 30/09/2022. DO VALOR: R$ 41.008,20 (quarenta e um mil oito reais e vinte centavos) sendo o valor anual, e valor mensal R$ 3.417,35 (tr\u00eas mil quatrocentos e dezessete reais trinta e cinco centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  PROGRAMA DE TRABALHO 719.209.14.122.1421.3398,  C\u00d3DIGO DE DESPESA 33.90.36.15, FONTE 200. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI N\u00ba. 8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es posteriores e, no que couber, A LEI N\u00ba. 8.245/91, sendo parte integrante deste contrato o processo PGE Autos N\u00ba 2021.02.000772, SEI N\u00ba  4005.004190.00131/2021-10 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - ACRE, 01 DE  OUTUBRO 2021. ASSINAM: Arlenilson Barbosa Cunha pelo LOCAT\u00c1RIO e Zeneide Albuquerque Leite pela ALIAN\u00c7A ALUGU\u00c9IS DE IM\u00d3VEIS LTDA. "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 214/PRES/IDAF, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  037/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a empresa AF EMPREENDIMENTOS  EIRELI, assinado no dia 03/11/2021, tendo como objeto: A aquisi\u00e7\u00e3o de  carretinha reboque para quadr\u00edculos e para barcos de alum\u00ednio 08 (oito)  metros, visando a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os operacionais do Instituo de  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre - IDAF, decorrente  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 328/2021 \u2013 CPL  04, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 02/2021, cujo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre IDAF/ AC, conforme demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba  0052.007858.00068/2021-11. I \u2013 Gestor Titular: Jos\u00e9 Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Haroldo Sales Viga \u2013 Matr\u00edcula: 71579-1 IV - Fiscal Substituto: Jackeline Madeira dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 9217177-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais   e documentais necess\u00e1rios ao   atendimento da legisla\u00e7\u00e3o   vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 215/PRES/IDAF, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  036/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a empresa M.A COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES EIRELI, assinado no dia  03/11/2021, tendo como objeto: A aquisi\u00e7\u00e3o de motor de rabeta com  13 HP, visando a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os operacionais do Instituo de  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, decorrente  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 328/2021 \u2013 CPL  04, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 02/2021, cujo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre IDAF/ AC, conforme demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba  0052.007858.00068/2021-11. I \u2013 Gestor Titular: Jos\u00e9 Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Haroldo Sales Viga \u2013 Matr\u00edcula: 71579-1 IV - Fiscal Substituto: Jackeline Madeira dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 9217177-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O na PORTARIA N\u00b0 213 DE 4 DE NOVEMBRO DE 2021 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 5 de Novembro de 2021, edi\u00e7\u00e3o  N\u00ba 13.159: Onde se l\u00ea: 30 (trinta) dias Leia-se: 60 (sessenta) dias Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGREOPECU\u00c1RIA E FLORESTAL EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO DE ADES\u00c3O/N\u00ba 018/2021 -ENERGISA PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF E A EMPRESA ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S. A. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto o fornecimento de energia el\u00e9trica pela Distribuidora ao Consumidor, \u00e0s instala\u00e7\u00f5es das unidades consumidoras  pertencentes ao Grupo B, sob sua responsabilidade, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es gerais de fornecimento de energia el\u00e9trica, sem preju\u00edzo dos demais regulamentos expedidos pela Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica \u2013 ANEEL, para Unidade Consumidora \u2013 UC constante no Quadro abaixo: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA - DA VIG\u00caNCIA  O presente contrato vigorar\u00e1 por um per\u00edodo de 12 (meses), a partir da data de 05 de julho de 2021. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Os Recursos destinados \u00e0s despesas decorrentes deste contrato ser\u00e3o custeados pelo 33.90.39.00 Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 As despesas para os anos subsequentes, em caso Data da assinatura: 28/06/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. CLEILSON TUFIC DE MOURA; pela Contratada. ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 036/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA M.A COM\u00c9RCIO DE  MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES EIRELI. 1 - DO OBJETO 1.1 \u2013 Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de motor de rabeta com 13 HP, visando a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os operacionais do Instituo  de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF. 5 \u2013 DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DOS ITENS E DO VALOR DO CONTRATO 5.1 - O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 35.800,00 (Trinta e Cinco Mil e Oitocentos Reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. 5.2 - O Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF, n\u00e3o estar\u00e1 obrigado a contratar a totalidade dos produtos dispostos neste Contrato,  devendo faz\u00ea-lo de acordo com a sua necessidade. 6 - DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 6.1 - As despesas decorrentes na referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento do IDAF/AC, conforme a seguir: 6.2 - As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  20609140232790000; 2060 91402 32810000; 2060 91402 32820000; 2012 22277 42700000, Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Fonte de  Recurso: 100/700. 7 - DA VIG\u00caNCIA 7.1 - A vig\u00eancia contratual se d\u00e1 a contar da assinatura do contrato at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro. Data da assinatura: 03/11/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. VANIZIA SOUZA FERREIRA; pela Contratada. ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 037/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA AF EMPREENDIMENTOS EIRELI. 1 - DO OBJETO 1.1 \u2013 Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de carretinha reboque para quadr\u00edculos e para barcos de alum\u00ednio 08 (oito) metros, visando  a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os operacionais do Instituo de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF. 5 \u2013 DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DOS ITENS E DO VALOR DO CONTRATO 5.1 - O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 270.000,00 (Duzentos e Setenta Mil Reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. 5.2 - O Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF, n\u00e3o estar\u00e1 obrigada a contratar a totalidade dos produtos dispostos neste Contrato,  devendo faz\u00ea-lo de acordo com a sua necessidade. 6 - DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 6.1 - As despesas decorrentes na referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento do IDAF/AC, conforme a seguir: 6.2 - As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  20609140232790000; 2060 91402 32810000; 2060 91402 32820000; 2012 22277 42700000, Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Fonte de  Recurso: 100/700. 7 - DA VIG\u00caNCIA 7.1 - A vig\u00eancia contratual se d\u00e1 a contar da assinatura do contrato at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro. Data da assinatura: 03/11/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. GABRIEL PEDRO DE ALMEIDA FARIA; pela Contratada "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 274/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 195/2021/GAB/IEPTEC, da servidora Helo\u00edsa Aldenora Oliveira Pantoja, como Coordenadora Geral do Itiner\u00e1rio Formativo  V, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.129, do dia 17 de setembro de 2021.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 05 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 027.20/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que  estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 05 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 002.11/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO PARCIAL DA SEGUNDA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em  sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 05 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 06/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.012.012 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 255/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa: M. V.  AQUINO, NOVA VIDA EIRELI, M. S. SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA e A. C. EMPREENDIMENTOS E NEGOCIO EIRELI. OBJETO: O objeto deste processo destina-se ao Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de Registro de Pre\u00e7o do  36,8 fornecimento de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$413.399,16 (Quatrocentos e Treze Mil, Trezentos e Noventa e Nove Reais e Desesseis Centavos.  DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Marcelo Vasconcelos Aquino, Michel Messias Diniz, Francisco Ant\u00f4nio In\u00e1cio  Morais e Athos Rios dos Santos como procurador de Carlos Andr\u00e9 Teixeira Caf\u00e9 pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 08/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.012.012 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 255/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  INTERJET COMERCIAL LTDA \u2013 EPP. OBJETO: O objeto deste processo destina-se ao Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de Registro de Pre\u00e7o do  fornecimento de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$154.913,35 (Cento Cinquenta e Quatro Mil, Novecentos e Treze Reais e Trinta e Cinco Centavos.  DATA DA ASSINATURA: 26 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Leonice Rodrigues Scarpato pela CONTRATADA. "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 54, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021,  publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar a Servidora WELICA DOS SANTOS PEREIRA MACEDO - Matr\u00edcula n.\u00ba 95800421, diante da incompatibilidade do titular  da pasta, para responder pela Controle Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, pelo per\u00edodo  de 04 de novembro de 2021 a 19 de novembro de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos \u00e0 04 de novembro de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 55, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 9.846/2021, e CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  sobre a execu\u00e7\u00e3o dos contratos firmados pelo Instituto de Mudan\u00e7as  Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais, tendo em vista os princ\u00edpios da legalidade, moralidade e efici\u00eancia; CONSIDERANDO o comando insculpido no art. 67 da Lei Federal n\u00ba  8.666/1993 e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 01/2016, que imp\u00f5e a  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica o dever de acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  de seus contratos; CONSIDERANDO a necessidade de substitui\u00e7\u00e3o dos Gestores e Fiscais do Contrato n.\u00ba 004/2021, designados atrav\u00e9s da Portaria/IMC n.\u00ba  45, de 01 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o Gestor Substituto e Fiscais do Contrato n.\u00ba 004/2021,  celebrado INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIMATICAS E REGULA\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS DO ACRE \u2013 IMC e a MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, designados atrav\u00e9s da Portaria/IMC n.\u00ba 45, de 01 de outubro de 2021, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, pelos servidores abaixo: I. Gestor Substituto: Danilo Vianna Lopes (Matr\u00edcula n\u00ba 9479635-2); II. Fiscal: Neilson da Cunha Lima (Matr\u00edcula n\u00ba 9320075-2); III. Fiscal Substituto: Francisco Pereira de Melo (Matr\u00edcula n\u00ba 95797701). Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual administrativo das despesas p\u00fablicas \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentos necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE-AC: I \u2013 instruir os processos de despesas p\u00fablicas com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato  Administrativo firmado; II \u2013 dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua gerencia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados e meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel a vantajoso  for, ou a encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto administrativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulament\u00e1veis aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem a Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio no \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA ITERACRE N\u00ba 076 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente do Instituto de Terras do Acre - ITERACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere os arts. 2\u00ba e 3\u00ba, incisos II e VII da Lei  n\u00ba 1.373, de 2 de mar\u00e7o de 2001, da Lei n\u00ba 1.693, de 21 de dezembro  de 2005, alterada pela Lei n\u00ba 2.141/2019, e do Decreto n\u00ba 4772 de 25  de maio de 2016; Considerando a emiss\u00e3o do T\u00edtulo de Dom\u00ednio n\u00ba 0027211/2015, do lote  32, da quadra 1030, do Bairro Vit\u00f3ria, em nome de Sirleia Rocha de  Andrade, posseira do referido lote. Considerando o Parecer Projuri Iteracre n\u00ba 077/2019, que pugna pelo  cancelamento do ato administrativo de outorga de T\u00edtulo de Dom\u00ednio a  senhora Sirleia Rocha de Andrade, tendo em vista que o lote em friso  titulado grafa como sendo de propriedade da referida o lote 32 quando  em vistoria in loco fora verificado que o mesmo \u00e9 ocupado por Jos\u00e9  Pereira da Silva e a benefici\u00e1ria citada ocupa o lote 45. Considerando o poder/dever de revis\u00e3o dos pr\u00f3prios atos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, quando perdem o revestimento do m\u00e9rito administrativo,  resultantes da conveni\u00eancia e oportunidade, insculpidos no Princ\u00edpio da  Autotutela da Administra\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba Cancelar administrativamente o T\u00edtulo de Dom\u00ednio n\u00ba  0027211/2015, expedido pelo Instituto de Terras do Acre \u2013 Iteracre,  em 14/04/2016, referente ao im\u00f3vel denominado Lote 32, da Quadra  1030, do Bairro Vit\u00f3ria, com \u00e1rea total de 364,94 m2 (trezentos e sessenta e quatro metros quadrados e noventa e quatro cent\u00edmetros),  situado no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, outorgado em favor da  Senhora Sirleia Rocha de Andrade. Art. 2\u00ba Determinar \u00e0 Divis\u00e3o de Emiss\u00e3o de T\u00edtulos do ITERACRE que efetue  o CANCELAMENTO do T\u00edtulo supramencionado, realizando as anota\u00e7\u00f5es de  estilo e promovendo-se as comunica\u00e7\u00f5es e demais registros necess\u00e1rios. Art. 3\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 05 de novembro de 2021. Al\u00edrio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ],
        "JUCEAC": [
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 PREG\u00c3O PRESENSIAL SRP N\u00ba 001/2021. PROCESSO ELETR\u00d4NICO SEI N\u00ba 0067.007042.00008/2020-33 DAS PARTES: Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC e a Empresa C. Ara\u00fajo Bonfim Sousa \u2013 Eireli - ME DO OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio operacional e administrativo (limpeza, servi\u00e7os gerais e copeiragem), p a r a atender a demanda da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC. DO VALOR: O valor da Ata R$ 242.339,88 (duzentos e quarenta e dois  mil trezentos e trinta e nove reais e oitenta e oito centavos). DA  715.205.4271.0000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00; Fonte do Recurso: 700 (RP). DA VIG\u00caNCIA: 12 meses a contar da data de sua assinatura. LOCAL E DA ASSINATURA: Rio Branco-AC, 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Jurilande Arag\u00e3o da Silva, pela CONTRATANTE e Claudineia  Ara\u00fajo Bonfim Sousa, pela CONTRATADA. ",
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC  EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 007/2019 PARTES: Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC e a empresa  R.S. FREITAS JUC\u00c1.  OBJETO: O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais, com tecnologia de Jato de Tinta, incluindo servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e  insumos (Tinta e Toner). PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia prorrogada de 30 de setembro de 2021 at\u00e9 29 de setembro de 2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 2021:  715.205.42710000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 700 - Valor Total  R$ 2.099,70 (Dois Mil e Noventa e Nove Reais e Setenta Centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 2022:  715.205.42710000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 700 - Valor Total R$  6.299,10 (Seis Mil Duzentos e Noventa e Nove reais e dez Centavos). DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021 - Rio Branco/AC. ASSINAM: Nayara Maria H.S do Nascimento, pela CONTRATANTE e Ronniere Stenio Freitas Juca pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Nos termos do Art. 38, VII, e 43, VI da Lei 8.666/93, DECIDO: 1. HOMOLOGAR para os devidos fins, os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e equipe de apoio por ter cumprido todas as exig\u00eancias do certame  licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 103/2021 - CPL 02, tudo em observ\u00e2ncia a Lei n\u00ba. 10.520/2002 e Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, o qual  estabelece as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es gerais para formaliza\u00e7\u00e3o do Registro de Pre\u00e7o para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais el\u00e9tricos, visando atender \u00e0s eventuais  necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, conforme disposto no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia, solicitado por meio do Of\u00edcio N\u00ba 145/GP/FEM,  cujo quantitativo, especifica\u00e7\u00f5es, pre\u00e7os e fornecedores foram previamente definidos atrav\u00e9s do procedimento licitat\u00f3rio em ep\u00edgrafe. 2. Nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo licitat\u00f3rio SEI N\u00ba 0050.003772.00001/2021-02, da Secretaria Adjunta de Compras e  Licita\u00e7\u00f5es SELIC, HOMOLOGADO. 3. Levo ao conhecimento dos interessados a Homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 103/2021 - CPL 02. EMPRESAS: a) MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA, classifica para os itens 02, 05, 06, 11 e 15 inscrita no CNPJ n\u00ba 28.436.059/0001-46 e inscri\u00e7\u00e3o  estadual n\u00ba 01.061.982/0001-48, estabelecida na Rua Flor de Maio n\u00ba 393, Bairro Eldorado - Rio Branco - Acre; b) LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS EIRELI, classificada para os itens 01 e 07, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.204.141/0001-75, estabelecida na  Ant\u00f4nio da Rocha Viana, 1373, Rio Branco - Acre;   c) G. R. DA ROSA, classificada para os itens 08, 13, 18 e 19, inscrita no CNPJ n\u00ba 09.179.593/0001-70 e inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00ba 01.020.435/001-56,  estabelecida na Rua Major Salinas, n\u00ba 031 - Bairro Jos\u00e9 Augusto - Rio Branco - Acre; d) AC DISTRIBUIDORA IMP. EXP. EIRELI - ME, classificada para os itens 03, 04, 09, 10, 12, 14, 16 e 17, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.508..816/0001-44, estabelecida  na Rua Quintino Bocaiuva, 1240 - Jos\u00e9 Augusto - Rio Branco - Acre; 4. Autorizar a nota de empenho; 5. Autorizar a publicidade do presente processo. Rio Branco - Acre, 21 de outubro de 2021 MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour  Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 33 Rio Branco Acre, 03 de Outubro de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE Art. 1\u00ba. Tornar sem efeito, a portaria n\u00ba 48 que nomeava Isabel Ribeiro Jinkins Neta, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na  Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 60 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 61 DE 4 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 62 DE 4 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 63 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 65 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge. ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 66 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge. ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 67 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 68 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 69 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 70 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 71 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 72 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 73 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644,  de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 74 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 75 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 76 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 77 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 78 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 79 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 81 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 82 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 83 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 84 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 85 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 96 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 97 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 98 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 99 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 100 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 101 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 102 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 103 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 104 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 105 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 106 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 107 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 108 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 109 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: ",
            "CONTRATO N\u00b0  CONTRATO N\u00b0  Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 110 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 111 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 112 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 113 DE 28 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 114 DE 28 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 115 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 116 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 117 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 118 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 119 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 120 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 121 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 122 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 123 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 124 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 125 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 126 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 127 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 128 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de outubro de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEI N\u00b0 20/2021 DO SRP N\u00ba 249/2020 DA ATA N\u00ba 110/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 292/2021 CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE CONTRATADA: J.S. NUNES EIRELI.  OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Agulha para biopsia e outros), do PREG\u00c3O SRP n\u00ba  249/2020 da Ata n\u00ba 110/2021, a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de R$ 767.775,00 (setecentos e sessenta e sete mil, setecentos e setenta e  cinco reais). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 28 de outubro de 2021 Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e pela  J.S. NUNES EIRELI. O Senhor Jos\u00e9 Sayro Nunes pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEI N\u00b0 21/2021 DO SRP N\u00ba 249/2020 DA ATA N\u00ba 111/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 293/2021 CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE CONTRATADA: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O - IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Agulha para biopsia e outros), do PREG\u00c3O SRP n\u00ba  249/2020 da Ata n\u00ba 111/2021, a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de R$16.500,00 (dezesseis mil e quietos reais). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o  ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do  objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 28 de outubro de 2021 Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE  pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e pela UNI-LIFE  COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O - IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. A  senhora   Mil\u00e2nia Cristina da Silva Carneiro pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO V TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba.  139/2016, PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE  01(UM) IM\u00d3VEL TIPO GALP\u00c3O. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE  CONTRATADA: ARRAS ADMINISTRADORA DE BENS IM\u00d3VEIS E  LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente termo aditivo tem por objeto prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 139/2016 por um per\u00edodo de 12  meses, a contar a partir do dia 07/10/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento legal  no Art. 65, \u00a7 1\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CLAUSULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTE Acresce-se ao Contrato o reajuste conforme descrito na segunda cl\u00e1usula contratual de acordo com a varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice, pelo IGP-M (\u00cdndice Geral de Pre\u00e7os  do Mercado \u2013 apurado e divulgado pela a Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV). O Reajuste do item contratado passar\u00e1 do valor de R$ 7.787,41 (sete  mil setecentos e oitenta e sete reais e quarenta e um centavos) para R$  9.723,14 (nove mil setecentos e vinte e tr\u00eas reais e quatorze centavos). Passando do valor global de R$ 93.448,92 (noventa e tr\u00eas mil quatrocentos e quarenta e oito reais e noventa e dois centavos) para R$  116.677,68 (cento e dezesseis mil seiscentos e setenta e sete reais e  sessenta e oito centavos). O valor mensal estimado \u00e9 de R$ 9.723,14 (nove mil e setecentos e  vinte e tr\u00eas reais e quatorze centavos) CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, no valor total estimado  de R$ 116.677,68 cento e dezesseis mil seiscentos e setenta e sete  reais e sessenta e oito centavos)., correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, disponibilizados no Programa de  Trabalho n\u00ba 721.302.4289.0000, Natureza de Despesa n\u00ba (33.90.39.00)  \u2013 Fonte de Recursos 400 SUS e 100 Recurso Pr\u00f3prio; CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO  ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu (s) anexo(s), o presente  Termo Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. DATA DA ASSINATURA: 07/10/2021. ASSINATURA: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva E Silva,  CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e pela CONTRATANTE a empresa ARRAS ADMINISTRADORA  DE BENS IM\u00d3VEIS E LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA, o Senhor  Jurilande Arag\u00e3o Silva Filho. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 026/2020 DO OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da  vig\u00eancia do contrato, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93  tudo de acordo com a documenta\u00e7\u00e3o e solicita\u00e7\u00e3o de aditivo contratual  constantes dos autos do processo n\u00ba 0004661-8/2020, referente \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em ve\u00edculos automotores, com fornecimento e troca de pe\u00e7as, bem como os servi\u00e7os de reboque/guincho. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: Fica prorrogada a vig\u00eancia contratual por um  prazo de 6 (seis) meses, a contar do dia 14 de setembro de 2021 at\u00e9  14 de mar\u00e7o de 2022, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, pre\u00e7os e quantidades  anteriormente contratadas. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas contratuais anteriormente firmadas, que n\u00e3o conflitarem com as  estabelecidas no presente termo, fazendo este aditivo parte integrante e  complementar do termo contratual origin\u00e1rio a fim de que juntos produ- zam um s\u00f3 efeito, ocorrendo \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente no prazo e forma  legais, a expensas da CONTRATANTE. DATA DE ASSINATURA: 14/09/2021. ASSINAM: Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio Sergio de Menezes Oliveira  Presidente da FUNTAC e Gustavo Maldonado Martins \u2013 Dalcar  Autope\u00e7as Ltda. "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013  EMATER-ACRE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 004/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0035.013593.00007/2021-11 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 028/2021 - CPL 04 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021/SEPLAG CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O  RURAL DO ACRE - EMATER/ACRE, CNPJ n\u00ba 04.044.244/0001-27. CONTRATADA: MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, CNPJ n\u00ba 27.284.516/0001-61. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou  magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis  para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade da Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Acre  - EMATER/AC. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios para atender as despesas decorrentes deste contrato constam do  or\u00e7amento aprovado da CONTRATANTE, como a seguir especificado:  Programa de Trabalho: 753.402.4270.0000 e 753.402.4233.0000. Natureza da Despesa: 3.3.90.30.00.00 e 3.3.90.39.00.00. Fonte: 100. DO PRE\u00c7O: Os pre\u00e7os ofertados pela empresa signat\u00e1ria da Ata de  Registro de Pre\u00e7os \u00b0 01/2021 s\u00e3o os constantes deste Contrato, de  acordo com as propostas apresentadas no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0  28/2021 - CPL 04, conforme abaixo descrito: DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se na data de sua assinatura, encerrando-se em 12  meses, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a  necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes,  nos termos do art. 57, II, da Lei 8.666/93.  Rio Branco - Acre, 27 de outubro de 2021. Assinam:  Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor-Presidente da Emater/AC Contratante  Henrique Avelino dos Anjos Maxifrota Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o de Frota Ltda  Contratada  "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria, para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1  no dia 12/11/2021, \u00e0s 10h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua  Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) - Adi\u00e7\u00e3o de CNAE Secund\u00e1rio ao CNPJ da COHAB junto \u00e0 Receita Federal; b) - Doa\u00e7\u00e3o para a SEE da \u00c1rea da Escola Diva Pereira no Munic\u00edpio  de Senador Guiomard; b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco, 03 de novembro de 2021 ALDENEIDE BATISTA DE LIMA Diretora-Presidente "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 364/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 30.053/2021, RESOLVE: Designar a servidora Ytamares Macedo de Brito para participar do curso  \u201cNova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos\u201d, realizado pelo Centro de Estudos  de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica - CEAP na cidade de S\u00e3o Paulo - SP no per\u00edodo de 27 a 29 de outubro do ano em curso, com sa\u00edda em 24/10/2021 e  retorno em 31/10/2021, concedendo-lhes 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 026/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba313/2021 exarado pela  Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 026/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba30331/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o da servidor Thiago Lebre da Silva Oliveira, no evento III Simp\u00f3sio  Brasileiro de C\u00e2maras de Vereadores, que acontecer\u00e1 na cidade de Curitiba PR, no per\u00edodo de 08 a 13 de novembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: CEAM- Centro de Estudos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal LTDA. Procedimento Administrativo n\u00b030331/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba026/2021 Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES PORTARIA N\u00ba. 13/2021, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-ACRE, no uso dos poderes que lhes s\u00e3o conferidos no artigo 33, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso XIX do Regimento Interno, e, ainda em conformidade  com o artigo 09 da Lei n\u00ba. 001 de 15 de Dezembro de 2011,                             R E S O L V E: Art. 1\u00ba. \u2013 EXONERAR a Senhora FERNANDA VINHORTE DE SOUZA,  do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenadora de Finan\u00e7as, s\u00edmbolo DAS-3,  dos Cargos Comissionados deste Poder Legislativo, nomeada atrav\u00e9s  da Portaria n\u00ba 12, de 02 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba. \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves-Acre, 01 de Novembro de 2021. ANTONIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente da C\u00e2mara "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "LEI DE N\u00ba 779 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. S\u00daMULA: \u201cDisp\u00f5e sobre o rateio das sobras de recursos do Fundo de  Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o  dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o - FUNDEB, com os servidores em efetivo  exerc\u00edcio no Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES  DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E  EU SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Poder Executivo Municipal autorizado a ratear as  sobras de recursos do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o - FUNDEB  - 70% (setenta por cento) destinados ao pagamento com remunera\u00e7\u00e3o dos  profissionais do magist\u00e9rio-, referente ao exerc\u00edcio 2021. Par\u00e1grafo \u00danico - Fica autorizado o chefe do Poder Executivo Municipal  proceder o rateio da aplica\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 25% (vinte e cinco por cento)  na manuten\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento do ensino, previsto no art. 212  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, referente ao exerc\u00edcio 2021, com os  profissionais de apoio do Ensino B\u00e1sico Municipal. Art. 2\u00ba \u2013 Poder\u00e3o receber o abono previsto no artigo 1\u00ba desta lei, desde  que em efetivo exerc\u00edcio, nos termos do inciso III do artigo 26 da Lei  federal n\u00ba 14.113, de 25 de dezembro de 2020, os profissionais do magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. \u00a71\u00ba Entendem-se como profissionais do magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  os docentes e demais profissionais que oferecem suporte pedag\u00f3gico  direto ao exerc\u00edcio da doc\u00eancia: dire\u00e7\u00e3o ou administra\u00e7\u00e3o escolar, planejamento, inspe\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o educacional e coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica; \u00a72\u00ba N\u00e3o fazem jus ao abono os servidores que tenham frequ\u00eancia individual inferior a 2/3 (dois ter\u00e7os) dos dias de efetivo exerc\u00edcio, durante  os per\u00edodos de apura\u00e7\u00e3o previstos no artigo 6\u00ba desta lei complementar. Art. 3\u00ba A distribui\u00e7\u00e3o dos recursos por meio de rateio de que trata esta  Lei obedecer\u00e1 aos seguintes crit\u00e9rios: I - O valor a ser pago aos profissionais celetistas do magist\u00e9rio que se  encontram em efetivo exerc\u00edcio ter\u00e1 como base os contratos de trabalho  dos profissionais, rateado de forma igual a todos;    II - Caso o servidor seja titular de mais de um v\u00ednculo com a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, far\u00e1 \u201cjus\u201d, em face de acumula\u00e7\u00e3o prevista  constitucionalmente, ao recebimento do valor do abono nos respectivos  v\u00ednculos, calculado na forma do inciso anterior. Art. 4\u00ba O valor do abono n\u00e3o ser\u00e1 incorporado aos vencimentos ou ao  subs\u00eddio para nenhum efeito, bem como n\u00e3o ser\u00e1 considerado para c\u00e1lculo de qualquer vantagem pecuni\u00e1ria, incidindo sobre a referida import\u00e2ncia o Imposto de Renda Retido na Fonte.   Art. 5\u00ba O valor a ser repassado aos profissionais ser\u00e1 pago em dep\u00f3sitos banc\u00e1rios distintos, na mesma conta banc\u00e1ria vinculada \u00e0 folha de  pagamento dos servidores. Art. 6\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 04 de novembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA  ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 154/2021 Primeiro Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 154/2021, firmado entre a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia e a empresa JURU\u00c1 CONSTRUTORA  EIRELI, referente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de recapeamento de ruas, Contrato de Repasse n\u00ba 896645/2019, Firmado entre  a Prefeitura de Acrel\u00e2ndia e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional Com base no Edital da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 02/2021, A PREFEITURA  MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, inscrito  no CNPJ n\u00ba 30.760.456/0001-10, neste ato representado pelo Prefeito  Municipal, Olavo Francelino de Rezende, brasileiro, residente e domiciliado no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/Ac \u2013 Centro, doravante designado  CONTRATANTE, e, de outro lado a empresa: JURU\u00c1 CONSTRUTORA  EIRELI, inscrita no CNPJ: 08.910.286/0001-54, representada na forma  de seu Contrato Social, pelo s\u00f3cio senhor Paulo C\u00e9sar Alves do Nasci- mento, inscrito no CPF n\u00ba 521.719.812-53 e RG 382333 SSP/AC, doravante denominada apenas CONTRATADA, RESOLVEM ADITIVAR O  CONTRATO N\u00ba 154/2021, ficando da seguinte forma: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objetivo acrescer em aproximadamente 19,994% o valor correspondente, conforme planilha elaborada  pela engenheira civil Talita Menezes da Silva, em anexo. A administra\u00e7\u00e3o utiliza-se da prerrogativa do Art. 65, al\u00ednea b. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR  Baseado no Art. 65 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, alteram a CLAUSULA S\u00c9TIMA do contrato n.\u00ba 154/2021 que apresentava o valor global  de R$ 186.644,07 (Cento e oitenta e seis mil, seiscentos e quarenta  e quatro reais e sete centavos), com o acr\u00e9scimo deste Termo aditivo  de R$ 37.317,87 (Trinta e sete mil, trezentos e dezessete reais e oitenta e sete centavos), o contrato passar\u00e1 a ter um valor global de R$  223.961,94 (duzentos e vinte e tr\u00eas mil, novecentos e sessenta e um  reais e noventa e quatro centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es  do Contrato ora aditado. Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual  teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus  legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia/AC, 28 de outubro de 2021.   OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia Contratante JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI  Contratada ",
            "DECIS\u00c3O ADMINISTRATIVA Considerando o recurso Administrativo interporto pela empresa CROA  ENGENHARIA, COMERCIO E ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ:  38.369.159/0001-50; e Considerando parecer Jur\u00eddico que matem a decis\u00e3o da CPL, de classifica\u00e7\u00e3o da empresa L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES  EIRELI, inscrita no CNPJ 03.587.444/0001-63 na Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba  05/2021 - Processo n\u00ba 074/ SEMA- PMA /2021 a) RATIFICO o Parecer Jur\u00eddico, bem como a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, no sentido manter  a classifica\u00e7\u00e3o da empresa L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no  CNPJ 03.587.444/0001-63; b) RATIFICO a decis\u00e3o que considerou a empresa L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ 03.587.444/0001-63  como vencedora  da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2021 - Processo Administrativo 074/2021 Registra-se, Publica-se e Cumpra-se. Acrelandia \u2013 Ac, 04 de Novembro de 2021 Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 203/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 008/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0036/SEME-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede  na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e neste ato representado por seu  representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, pessoa jur\u00eddica, com  sede na Rua Rio Grande do Sul, N\u00b0458, Bairro: D. Giocondo, CEP  69.900-324, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 01.279.761/000197, representado neste ato pelo Sr. Francisco Ant\u00f4nio In\u00e1cio Morais,  portador do CPF n\u00ba 322.496.162-72. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, o Registro de Pre\u00e7os  para contrata\u00e7\u00e3o futuras para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, especificamente para alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos estudando das Escolas da  rede municipal Ensino. O valor \u00e9 de R$ 2.719,90 (dois mil, setecentos e dezenove reais e  noventa centavos). RECURSOS DESTINADOS: FORTALECIMENTO DO PROGRAMA DE  MERENDA ESCOLAR  PROGRAMA DE TRABALHO: 1006 ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO REDU: 038   FONTE: 0012 Vig\u00eancia; 31/12/2021, Data da assinatura: 25/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de Outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL                                                 CONTRATANTE                                                                       DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI CONTRATADO "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "PORTARIA N\u00b0023/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 29 de outubro de 2021. \u201d Disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os novos servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais dos  CONTRATOS celebrados entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  e as Empresas Contratadas, no \u00e2mbito de sua Administra\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de assinatura, que tem  por objeto fiscalizar os processos de compras, filtrar quaisquer irregularidades, fazer a recep\u00e7\u00e3o de materiais e suas devidas distribui\u00e7\u00f5es,  de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  tudo em conformidade com os anexos das Atas de Registros de Pre\u00e7os, origin\u00e1rias de Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos ou Preg\u00f5es Presenciais, Cartas  Convites, Dispensas de Licita\u00e7\u00f5es, Tomadas de Pre\u00e7os ou Dispensas  de Inexigibilidade   para Registros de Pre\u00e7os de acordo com a CPL,  parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: Elias Marques de Ara\u00fajo \u2013 DEC. 04; II - Gestor Substituto: Marta Mendon\u00e7a Sab\u00f3ia \u2013 DEC. 051; III - Fiscal Titular: Osmarindo Santos da Rocha \u2013 Permanente; IV - Fiscal Substituto: Sandoval Francisco de Ara\u00fajo \u2013 Permanente Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE. CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 225/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Francisco D\u00e1cio Paulo, 06 (seis)  meias -  di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$  105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 630,00 (seiscentos e trinta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 226/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Jos\u00e9 Cildomar Nascimento de Carvalho, 05 (cinco) meias - di\u00e1rias no  valor unit\u00e1rio de R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de  R$ 525,00 (Quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 227/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Raimundo Alves dos Santos, 05 (cinco) meias - di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio  de R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 525,00  (Quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 221 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de  Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar a senhora, MAQUELINE VASCONCELOS DA SILVA,  do cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC - 02, da Prefeitura do Munic\u00edpio  de Bujari. Atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba131 DE 05 DE ABRIL DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 29 de Outubro de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 05 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba221 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de  Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, KAIAME AGUIAR DE MESQUITA, para exercer  o cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC 2, na Prefeitura Municipal de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de Novembro de 2021. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 Ac, 05 de Novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO Bujari \u2013 Acre, 05 de Novembro de 2021. Ata de transi\u00e7\u00e3o de Cargo N\u00ba 006/2021 que faz Excelent\u00edssimo Senhor  Prefeito Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima ao Excelent\u00edssimo Senhor Vice-Prefeito Francisco Chaga de Souza Bessa. A cinco dias do m\u00eas de Novembro do ano de dois mil e vinte um, \u00e1s  oito horas da manh\u00e3 reuniram-se no Gabinete do Prefeito Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima para passar o cargo de Prefeito Constitucional deste  Munic\u00edpio ao Senhor Vice-Prefeito Francisco Chaga de Souza Bessa,  conforme determina a Lei 085 de 20 de dezembro de 1995 em seu artigo 52, Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Bujari. A referida transi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a  fim de Acompanhar o Time de Futebol da III Idade do Munic\u00edpio que foi  convidado para jogar, no Amistoso Intermunicipal no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 dia 06 de Novembro (s\u00e1bado), tendo sua aus\u00eancia no per\u00edodo de  05 de Novembro de 2021 a partir das 09h00min da manh\u00e3 at\u00e9 o do dia  07 de Novembro de 2021 a partir de 19h00min. Tornando-se a transi\u00e7\u00e3o  sem efeito a partir da data e hor\u00e1rio de retorno do titular, que assumir\u00e1  suas fun\u00e7\u00f5es independentes de formula\u00e7\u00e3o de ato. E s\u00f3 para constar  foi lavrada a seguinte Ata que lida e achada, conforme vai assinada pelo  Excelent\u00edssimo Prefeito Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima e o Vice-Prefeito  Francisco Chaga de Souza Bessa e demais pessoas que no ato queira  fazer. Eu Aline Fernandez Vieira chefe de Gabinete a escrevi.  Prefeito: Vice-Prefeito:  Chefia de Gabinete: "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 649/2021 \u201cDISPO\u00d5E SOBRE A GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA DO SISTEMA DE ENSINO DO MINICIPIO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. \u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. CAP\u00cdTULO I DA CONCEP\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA Art. 1\u00ba.  Entende-se por gest\u00e3o democr\u00e1tica o processo intencional e  sistem\u00e1tico de chegar a uma decis\u00e3o e fazer funcionar, mobilizando  meios e procedimentos para se atingir os objetivos da institui\u00e7\u00e3o escolar, envolvendo os aspectos pedag\u00f3gicos, t\u00e9cnicos administrativos e  gerenciais do processo escolar.   Art. 2\u00ba. A gest\u00e3o democr\u00e1tica do ensino p\u00fablico do munic\u00edpio de Capixaba \u00e9 fundamentada nos princ\u00edpios previstos no inciso IV do art. 206  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 e nos artigos 14 e 15 da Lei Federal  n\u00ba 9.394/1996. CAP\u00cdTULO II DOS PRINC\u00cdPIOS E FINS DA GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA Art. 3\u00ba. S\u00e3o princ\u00edpios da gest\u00e3o democr\u00e1tica do sistema de ensino do  munic\u00edpio de Capixaba: I \u2013 Garantia de centralidade da escola no sistema; II - Gest\u00e3o descentralizada, com autonomia para as unidades de ensino elaborarem e implementarem seus projetos pedag\u00f3gicos, pol\u00edticos e  administrativos, respeitando a legisla\u00e7\u00e3o vigente; III \u2013 Gest\u00e3o participativa que garanta a representa\u00e7\u00e3o efetiva de todos  os segmentos da comunidade escolar no processo de elabora\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas da unidade de ensino e em suas  inst\u00e2ncias decis\u00f3rias, bem como das estrat\u00e9gias de acompanhamento  das a\u00e7\u00f5es a serem implementadas; IV \u2013 Gest\u00e3o de responsabilidades com defini\u00e7\u00e3o clara de compet\u00eancias  e efetiva presta\u00e7\u00e3o de contas, respeitando a legisla\u00e7\u00e3o vigente; V \u2013 Gest\u00e3o de resultados com a defini\u00e7\u00e3o dos processos permanentes  de acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o; VI \u2013 Gest\u00e3o estrat\u00e9gica com foco voltado para a qualidade do ensino e  corresponsabilidade entre poder p\u00fablico e sociedade civil organizada. CAP\u00cdTULO III DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O ESCOLAR Art. 4\u00ba. A organiza\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica administrativa das unidades de ensino ser\u00e1 composta pela seguinte estrutura: I \u2013 Gestor; II \u2013 Conselho escolar; \u00a71\u00ba. Nas escolas que n\u00e3o t\u00eam pr\u00e9dios pr\u00f3prios e funcionam em regime  de colabora\u00e7\u00e3o em pr\u00e9dio escolar estadual, e que tenham mais de 120  alunos, ser\u00e1 nomeada pela SEME uma equipe respons\u00e1vel composta  por um coordenador pedag\u00f3gico, um coordenador administrativo e professor respons\u00e1vel pela unidade de ensino. \u00a72\u00ba. A equipe toda deve estar habilitada conforme esta lei e os nomeados dever\u00e3o pertencer ao quadro efetivo da SEME. Art. 5\u00ba.  A dire\u00e7\u00e3o das unidades de ensino ser\u00e1 exercida por gestor aprovado em todos os crit\u00e9rios estabelecidos nesta lei e eleito pela comunidade  escolar, em conson\u00e2ncia com as delibera\u00e7\u00f5es do Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Conselho Escolar e da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba. O gestor eleito escolher\u00e1 o coordenador de ensino, o coordenador pedag\u00f3gico e o coordenador administrativo, dentre os profissionais  da educa\u00e7\u00e3o do quadro permanente da SEME. Art. 7\u00ba. O gestor escolar ser\u00e1 certificado, ap\u00f3s participa\u00e7\u00e3o em curso de  capacita\u00e7\u00e3o oferecido pela SEME, envolvendo as seguintes tem\u00e1ticas: a) planejamento estrat\u00e9gico e aprimoramentos da escola; b) processo pedag\u00f3gico e qualidade de ensino; c) desenvolvimento da equipe e fortalecimento da autonomia; d) administra\u00e7\u00e3o da escola e a gest\u00e3o participativa; e) fortalecimento e amplia\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es da escola com a comunidade; f) uso das tecnologias educacionais na escola; Art. 8\u00ba. Poder\u00e3o participar como candidatos a gestor, os profissionais da  educa\u00e7\u00e3o que atendam aos seguintes crit\u00e9rios:  I \u2013 Fazer parte do quadro permanente de pessoal da SEME;  II \u2013 Ter licenciatura plena;  III \u2013 Ter, no m\u00ednimo, 04 (quatro) anos de efetivo exerc\u00edcio no quadro da SEME;  IV- N\u00e3o estar sofrendo processo disciplinar administrativo, na condi\u00e7\u00e3o  de servidor municipal, comprovado atrav\u00e9s de Declara\u00e7\u00e3o do Departamento Jur\u00eddico Municipal; V - N\u00e3o ter sido condenado, em a\u00e7\u00e3o penal por senten\u00e7a irrecorr\u00edvel,  condenados por viol\u00eancia dom\u00e9stica, crime contra crian\u00e7a ou/e adolescentes nos \u00faltimos tr\u00eas anos, comprovado atrav\u00e9s de certid\u00e3o criminal  emitida em cart\u00f3rio; VI - Residir no munic\u00edpio de Capixaba. Art. 9\u00ba. Poder\u00e3o desempenhar as fun\u00e7\u00f5es de coordenador de ensino e  pedag\u00f3gico, os professores que atendam aos seguintes crit\u00e9rios:  I \u2013 Fazer parte do quadro permanente de pessoal do magist\u00e9rio da SEME; II \u2013 Ter licenciatura plena; III \u2013 Ter, no m\u00ednimo, quatro anos de efetivo exerc\u00edcio de magist\u00e9rio; IV \u2013 N\u00e3o ter sido condenado em processo administrativo nos \u00faltimos  cinco anos. Art. 10. Poder\u00e3o desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de coordenador administrativo,  os funcion\u00e1rios administrativos que atendam aos seguintes crit\u00e9rios:  I \u2013 Fazer parte do quadro permanente da SEME; II \u2013 Ter n\u00edvel superior; III \u2013 Ter, no m\u00ednimo, quatro anos de efetivo exerc\u00edcio no quadro da SEME; IV \u2013 N\u00e3o ter sido condenado em processo administrativo nos \u00faltimos cinco anos. Art. 11. O curso de gest\u00e3o escolar promovido pela SEME ser\u00e1 constitu\u00eddo de uma fase, com dura\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo 40h e de car\u00e1ter seletivo,  sendo considerado apto a participar do processo eletivo o candidato que  obtiver frequ\u00eancia m\u00ednima de 90% e alcan\u00e7ar o aproveitamento m\u00ednimo  de 7,0 (sete) no exame de certifica\u00e7\u00e3o.  Art. 12. Os candidatos a gestor aprovados ser\u00e3o submetidos \u00e0 elei\u00e7\u00e3o  direta e secreta pela respectiva comunidade escolar. Art. 13. A certifica\u00e7\u00e3o do curso de gest\u00e3o escolar ser\u00e1 feita pela SEME  e/ou por ag\u00eancia de forma\u00e7\u00e3o contratada. Art. 14. Entende-se por comunidade escolar para efeito desta Lei: I - Os alunos efetivamente matriculados, com frequ\u00eancia m\u00ednima de  75% (setenta e cinco por cento), a partir do 6\u00ba ano do ensino fundamental ou idade m\u00ednima de 13 anos de idade; II - Profissionais da educa\u00e7\u00e3o do quadro efetivo da SEME, lotados na  unidade de ensino; III - profissionais da educa\u00e7\u00e3o permutados e lotados na unidade de ensino; IV - Pais e/ou respons\u00e1veis pelos alunos; Art. 15. Os votos ser\u00e3o computados, por urnas separadas, nas seguintes propor\u00e7\u00f5es:    a) profissionais da educa\u00e7\u00e3o: 50%;  b) pais ou representantes e alunos: 50%; Art. 16. Ser\u00e1 considerado eleito para o cargo de gestor da unidade escolar, o candidato que obtiver maioria dos votos, ap\u00f3s o c\u00e1lculo da proporcionalidade. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em caso de candidato \u00fanico, a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 plebiscit\u00e1ria, devendo o candidato ter aprova\u00e7\u00e3o de 50% (cinquenta por cento)  mais um voto entre os eleitores votantes. Art. 17. Em caso de empate, ser\u00e1 considerado vencedor o (a)  candidato(a) com maior m\u00e9dia de aproveitamento na certifica\u00e7\u00e3o. Persistindo o empate, ser\u00e1 considerado vencedor (a) o (a) candidato (a)  que tiver maior tempo de servi\u00e7o em efetivo exerc\u00edcio e se porventura  permanecer o empate, ser\u00e1 considerado vencedor (a) o (a) candidato  (a) que tiver maior idade.  Art. 18. O (a) candidato (a) eleito para o cargo de gestor ter\u00e1 um mandato de 04 (quatro) anos, com direito a uma reelei\u00e7\u00e3o consecutiva na  mesma escola. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ap\u00f3s cumprir dois mandatos consecutivos como gestor  numa unidade de ensino, o servidor que preencher os crit\u00e9rios estabelecidos no artigo 8\u00ba desta lei, poder\u00e1 participar de novo processo eletivo  para concorrer em outra unidade de ensino. Art. 19. Os candidatos dever\u00e3o promover a renova\u00e7\u00e3o de sua certifica\u00e7\u00e3o para participarem de um novo processo eletivo. Art. 20. O (a) candidato (a) reprovado (a) na etapa inicial do processo  seletivo ser\u00e1 automaticamente eliminado e somente poder\u00e1 participar  de um novo processo seletivo quando decorrido o t\u00e9rmino do mandato  do dirigente eleito, de acordo com o prazo estabelecido nesta lei. Art. 21. As elei\u00e7\u00f5es para o cargo de gestor das unidades de ensino  ocorrer\u00e3o na primeira quinzena de dezembro, com posse no primeiro  dia \u00fatil de janeiro. Par\u00e1grafo \u00fanico. A nomea\u00e7\u00e3o e/ou destitui\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino  dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s de portaria do (a) Secret\u00e1rio (a) Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 22. O (a) candidato (a) eleito dever\u00e1 afastar-se de suas fun\u00e7\u00f5es de  sua lota\u00e7\u00e3o original, 15 (quinze) dias antes da posse, devendo no per\u00edodo, coordenar o processo de transi\u00e7\u00e3o para a nova gest\u00e3o.  Art. 23. Al\u00e9m de assessorar a gest\u00e3o das unidades de ensino, a SEME  oferecer\u00e1 curso de forma\u00e7\u00e3o continuada para a equipe gestora, com a  carga hor\u00e1ria de 60 (sessenta) horas anuais. Art. 24. Em caso de vac\u00e2ncia, a SEME nomear\u00e1 interinamente um substituto com habilita\u00e7\u00e3o exigida nesta lei para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o no  per\u00edodo de tr\u00eas meses, prazo em que deve ocorrer nova elei\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. O (a) candidato (a) que for eleito ap\u00f3s a vac\u00e2ncia,  assumir\u00e1 a gest\u00e3o at\u00e9 a conclus\u00e3o do mandato. Art. 25. As unidades de ensino tipo A, ser\u00e3o administradas pela SEME e  ter\u00e1 um professor respons\u00e1vel indicado pela mesma. Art. 26. A gest\u00e3o da unidade de ensino ser\u00e1 privativa do gestor eleito,  conforme disposto nesta lei, e ter\u00e1 dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, sendo obrigat\u00f3rio o cumprimento da escala semanal que possibilite sua presen\u00e7a em  todos os turnos de funcionamento da unidade escolar. Art. 27.  O gestor eleito, no ato de posse, assinar\u00e1 um contrato bilateral  entre gest\u00e3o e SEME estabelecendo metas e indicadores educacionais  a serem alcan\u00e7adas pela unidade de ensino. I - \u00cdndice de aprova\u00e7\u00e3o; II \u2013 Profici\u00eancia dos alunos nas avalia\u00e7\u00f5es externas, especificamente o SAEB; Par\u00e1grafo Primeiro: caso as metas e indicadores estabelecidos para o  primeiro ano de mandato n\u00e3o seja alcan\u00e7ada o gestor dever\u00e1 apresentar obrigatoriamente um plano de a\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, para reverter os  baixos indicadores educacionais apresentados pela unidade de ensino.    Par\u00e1grafo segundo: constatado inefici\u00eancia do plano de a\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, no final do mandato da gest\u00e3o da unidade de ensino, esta ficar\u00e1  impedida de concorrer a um novo mandato subsequente.    Art. 28. As creches ser\u00e3o geridas por um (a) coordenador (a) geral do  quadro efetivo da SEME nomeado (a) pela mesma. CAP\u00cdTULO IV DO CONSELHO ESCOLAR Art. 29. Em todas as unidades de ensino do sistema p\u00fablico municipal,  funcionar\u00e1 um conselho escolar, \u00f3rg\u00e3o deliberativo m\u00e1ximo da escola,  respeitando a legisla\u00e7\u00e3o vigente. \u00a71\u00ba Nas unidades de ensino com quantidade de at\u00e9 120 alunos, o conselho  escolar ser\u00e1 composto por, no m\u00ednimo, tr\u00eas e no m\u00e1ximo, nove membros; \u00a72\u00ba Nas unidades de ensino com quantidade superior a 120 alunos, o  conselho escolar ser\u00e1 composto por no m\u00ednimo tr\u00eas e no m\u00e1ximo treze  membros, distribu\u00eddos entre representantes dos profissionais da educa- \u00e7\u00e3o, alunos, pais ou respons\u00e1veis; Art. 30. Todos os segmentos da comunidade escolar ter\u00e3o representantes no conselho escolar, assegurada a proporcionalidade entre profissionais da educa\u00e7\u00e3o, alunos, pais e/ou respons\u00e1veis; Art. 31. A constitui\u00e7\u00e3o do conselho escolar dar-se-\u00e1 por vota\u00e7\u00e3o direta e  secreta nominalmente em cada segmento, observando o disposto nesta lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para cada titular, o segmento eleger\u00e1 um suplente, que  assumir\u00e1 em suas faltas e vac\u00e2ncias. Art. 32. Cada segmento organizar\u00e1 sua elei\u00e7\u00e3o conforme as seguintes diretrizes: I - Eleitores de todos os segmentos constar\u00e3o em lista elaborada e publicada pela secretaria da respectiva unidade de ensino;  II - Qu\u00f3rum m\u00ednimo de 50% (cinquenta) de eleitores do segmento dos  profissionais da educa\u00e7\u00e3o e de alunos com exce\u00e7\u00e3o dos pais e/ou respons\u00e1veis que ser\u00e1 de 20% (vinte) por cento; III - ser\u00e3o considerados eleitores os alunos, a partir de 13 anos de idade, devidamente matriculados na unidade de ensino e com frequ\u00eancia  m\u00ednima de 75% (setenta e cinco) por cento; IV - Ser\u00e3o eleitores do segmento, profissionais da educa\u00e7\u00e3o do quadro  efetivo em exerc\u00edcio na unidade de ensino; V - Os pertencentes h\u00e1 mais de um segmento s\u00f3 poder\u00e3o votar e se  candidatar por um deles, segundo sua escolha. Art. 33. O mandato dos conselheiros ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) anos,  permitindo-se uma reelei\u00e7\u00e3o, exceto nas unidades de ensino de Educa\u00e7\u00e3o Infantil que ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 2 (dois) anos. Art. 34. As elei\u00e7\u00f5es dos conselheiros escolares ocorrer\u00e3o sempre no  t\u00e9rmino do mandato, em todas as unidades de ensino. \u00a71\u00ba. A coordena\u00e7\u00e3o geral do processo eleitoral ficar\u00e1 a cargo de uma  comiss\u00e3o eleitoral nomeada pela SEME. \u00a72\u00ba. Cada unidade de ensino ter\u00e1 uma comiss\u00e3o eleitoral com representatividade de todos os segmentos da comunidade escolar. Art. 35. A posse dos membros do conselho escolar ocorrer\u00e1 em at\u00e9 15  (quinze) dias ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o, sendo que nas unidades de ensino com dire\u00e7\u00e3o ser\u00e1 empossada pelo gestor e demais unidades pelo coordenador  de conselhos da SEME. Art. 36. O conselho escolar eleger\u00e1 o seu presidente e secret\u00e1rio dentre  seus membros, em assembleia de conselheiros. \u00a71\u00ba. A idade m\u00ednima para assumir as fun\u00e7\u00f5es de presidente do conselho  escolar \u00e9 de 16 (dezesseis) anos, caso seja emancipado ou maior de  18 (dezoito) anos. \u00a72\u00ba. A fun\u00e7\u00e3o de tesoureiro do conselho escolar nas escolas com menos  de 120 (cento e vinte) alunos, ser\u00e1 exercida pelo (a) professor (a) respons\u00e1vel da respectiva unidade de ensino, sendo este, membro nato. \u00a73\u00ba. A fun\u00e7\u00e3o de tesoureiro do conselho escolar nas escolas com mais  de 120 (cento e vinte) alunos, ser\u00e1 exercida pelo coordenador administrativo da respectiva unidade de ensino, sendo este, membro nato. \u00a74\u00ba. O gestor e o coordenador de ensino devem obrigatoriamente participar de todas as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do conselho escolar e, quando  convocados para as extraordin\u00e1rias ter\u00e3o direito a voz, mas n\u00e3o a voto. \u00a75\u00ba. O tesoureiro n\u00e3o ter\u00e1 direito a voto nas reuni\u00f5es do conselho escolar, quando convocadas para aprecia\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas dos  recursos recebidos e gastos na unidade escolar. \u00a76\u00ba. O gestor e o coordenador de ensino n\u00e3o far\u00e3o parte da composi\u00e7\u00e3o  do conselho escolar. Art. 37. As reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do conselho escolar devem ocorrer bimestralmente com apresenta\u00e7\u00e3o da pauta por escrito aos conselheiros  com 48 (quarenta e oito) horas de anteced\u00eancia. \u00a71\u00ba. As convoca\u00e7\u00f5es para reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias devem ser feitas  com anteced\u00eancia de 48 (quarenta e oito) horas, atrav\u00e9s de documento  escrito, que contenha a pauta a ser debatida. \u00a72\u00ba. Podem convocar extraordinariamente o Conselho Escolar: I \u2013 O (a) secret\u00e1rio municipal de educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 O (a) presidente do conselho escolar; III \u2013 O (a) gestora da unidade de ensino; IV - Metade mais um de seus membros; Art. 38. As fun\u00e7\u00f5es de membros e dirigentes do conselho escolar ter\u00e3o  car\u00e1ter volunt\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser remuneradas.  Art. 39. Ser\u00e3o v\u00e1lidas as delibera\u00e7\u00f5es adotadas pelo conselho escolar,  por metade mais um dos votos de seus membros presentes \u00e0 reuni\u00e3o,  desde que n\u00e3o conflitem com a legisla\u00e7\u00e3o vigente e estejam na pauta de  convoca\u00e7\u00e3o entregue aos conselheiros de acordo com esta lei. Art. 40. A vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro dar-se-\u00e1 por ren\u00fancia, aposentadoria, desligamento da unidade de ensino ou destitui\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba. O n\u00e3o comparecimento injustificado de qualquer membro do conselho a 03 (tr\u00eas) reuni\u00f5es ordin\u00e1rias consecutivas ou a 05 (cinco) alternadas tamb\u00e9m implicar\u00e1 na vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro. \u00a72\u00ba. Ocorrer\u00e1 destitui\u00e7\u00e3o de qualquer membro do Conselho Escolar,  com exce\u00e7\u00e3o do tesoureiro, por decis\u00e3o da assembleia de conselheiros,  convocada para este fim espec\u00edfico, poder\u00e3o ser destitu\u00eddos pela assembleia de conselheiros, no prazo de 05 (cinco) dias, atrav\u00e9s de convoca\u00e7\u00e3o feita por escrito para este fim, com 48 (quarenta e oito horas)  de anteced\u00eancia, observada o qu\u00f3rum m\u00ednimo estabelecido nesta lei. \u00a73\u00ba. Todo conselheiro que for funcion\u00e1rio do quadro permanente da  SEME ou aluno regulamente matriculado na rede ter\u00e1 direito a libera\u00e7\u00e3o  de suas fun\u00e7\u00f5es e atividades nas reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias  do conselho escolar. Art. 41. Cabe aos suplentes:  I \u2013 Substituir o titular em caso de impedimento; e II \u2013 Completar o mandato do titular em caso de vac\u00e2ncia. Par\u00e1grafo \u00fanico: Os cargos vagos do Conselho Escolar dever\u00e3o ser  preenchidos, no m\u00e1ximo, em 30 (trinta) dias. Art. 42. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Conselho Escolar: I \u2013 Elaborar seu regimento; II \u2013 Enviar para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o, pelo conselho municipal de educa\u00e7\u00e3o, o projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico das unidades de ensino; III \u2013 revisar, junto \u00e0 gest\u00e3o escolar, no m\u00eas de agosto de cada ano, o  projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico das unidades de ensino de acordo com a  legisla\u00e7\u00e3o vigente;  IV \u2013 Enviar para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o do conselho municipal de educa\u00e7\u00e3o, o regimento interno das unidades de ensino; V \u2013 Revisar, junto \u00e0 gest\u00e3o escolar, no m\u00eas de setembro de cada ano o regimento interno das unidades de ensino de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente;  VI \u2013 Analisar, ajustar \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, e aprovar o Plano de desenvolvimento da escola no m\u00eas de abril de cada ano; VII \u2013 apresentar em audi\u00eancias p\u00fablicas relat\u00f3rio de rendimento escolar  ap\u00f3s o t\u00e9rmino de cada bimestre; VIII \u2013 analisar, ajustar \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, aprovar ou reprovar a presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos recebidos e gastos na Unidade de Ensino; IX - Prestar contas \u00e0 comunidade escolar, semestralmente atrav\u00e9s de audi\u00eancias p\u00fablicas dos recursos recebidos e gastos na unidade escolar; X \u2013 Enviar a SEME relat\u00f3rio semestral, sobre a manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico, qualidade dos servi\u00e7os prestados na unidade de  ensino, observando crit\u00e9rios de padr\u00f5es b\u00e1sicos contidos em instru\u00e7\u00e3o  normativa elaborada pela SEME; XI \u2013 acompanhar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas na Unidade de Ensino pela  gest\u00e3o; e XII \u2013 deliberar sobre a devolu\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios \u00e0 SEME. CAP\u00cdTULO V DO GESTOR DA UNIDADE DE ENSINO Art. 43. O gestor dever\u00e1 cumprir dois turnos de trabalho na escola sendo  obrigat\u00f3rio o cumprimento de escala semanal que possibilite sua presen\u00e7a em todos os hor\u00e1rios de funcionamento da unidade de ensino. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor deve enviar a cada bimestre sua escala  de trabalho, do coordenador de ensino e do coordenador administrativo para a SEME. Art. 44. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do gestor da Unidade de Ensino: I - Responder juridicamente pela Unidade de Ensino junto \u00e0s inst\u00e2ncias  do sistema (SEME E CME); II - Coordenar a elabora\u00e7\u00e3o e/ou revis\u00e3o do regimento escolar e do  projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico da escola, para aprecia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do  conselho escolar at\u00e9 o m\u00eas de julho de cada ano; III - coordenar a elabora\u00e7\u00e3o e/ou revis\u00e3o do Regimento Interno da Escola, ficando o m\u00eas de agosto de cada ano como prazo m\u00e1ximo para  apresenta-lo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Conselho Escolar; IV - Cumprir as metas a serem atingidas, pactuadas no contrato de gest\u00e3o firmado junto a SEME; V - Encaminhar, bimestralmente, ao Conselho Escolar e \u00e0 SEME, relat\u00f3rios sobre o rendimento escolar; VI - Enviar ao conselho escolar e \u00e0 SEME, as estrat\u00e9gias de interven\u00e7\u00e3o  mediante os problemas constatados no bimestre; VII - Apresentar ao conselho escolar e \u00e0 SEME semestralmente presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos recebidos e gastos pela unidade de ensino;  VIII - Ser respons\u00e1vel pela conserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico da  unidade de ensino;  IX - Entregar semestralmente, para o conselho escolar e SEME, relat\u00f3rios sobre as condi\u00e7\u00f5es, manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico  da unidade de ensino;     X - Ser respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do quadro de lota\u00e7\u00e3o da unidade  de ensino, assiduidade e frequ\u00eancia do quadro de pessoal, observando  os crit\u00e9rios contidos em instru\u00e7\u00e3o normativa elaboradas pela SEME; XI - Enviar semestralmente para a SEME o quadro de lota\u00e7\u00e3o da unidade de ensino, observando os crit\u00e9rios contidos em instru\u00e7\u00e3o normativa  elaboradas pela SEME;   XII - Ser respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o e monitoramento interno da aplica\u00e7\u00e3o do projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico, do PDDE e do regimento da escola; XIII - Assinar declara\u00e7\u00f5es, of\u00edcios, certificados, hist\u00f3ricos escolares, transfer\u00eancias e outros documentos, assegurando-lhes sua legitimidade; XIV - Ser respons\u00e1vel pelo cumprimento dos 200 (duzentos) dias letivos  ou no m\u00ednimo de 800 horas, estabelecidos por lei; XV - Participar das reuni\u00f5es, cursos e encontros promovidos pelos \u00f3rg\u00e3os centrais do sistema, compartilhando as informa\u00e7\u00f5es recebidas na  Unidade de Ensino; XVI - Elaborar o calend\u00e1rio escolar, juntamente com a SEME at\u00e9 a primeira quinzena do m\u00eas de fevereiro; XVII - Submeter \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do conselho escolar, as transgress\u00f5es disciplinares dos profissionais de ensino e alunos integrante do quadro da escola. Art. 45. Em caso de cometimento de alguma infra\u00e7\u00e3o funcional ou descumprimento das atribui\u00e7\u00f5es previstas nesta lei, o gestor da unidade de  ensino ficar\u00e1 sujeito \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es por parte da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: I - Advert\u00eancia escrita; II - Suspens\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de dirigente da unidade de ensino pelo per\u00edodo de quinze dias; e III - destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de gestor. Art. 46. A suspens\u00e3o e/ou destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de gestor dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s de portaria do secret\u00e1rio (a) municipal de Educa\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s processo de sindic\u00e2ncia que comprove a exist\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o funcional prevista em lei. Par\u00e1grafo \u00fanico: O secret\u00e1rio municipal de Educa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 determinar o afastamento do indiciado durante a realiza\u00e7\u00e3o da sindic\u00e2ncia, ficando  assegurado o retorno \u00e0s suas fun\u00e7\u00f5es, caso a decis\u00e3o final seja pela n\u00e3o destitui\u00e7\u00e3o. Art. 47. O conselho escolar poder\u00e1 solicitar \u00e0 SEME a abertura de processo de sindic\u00e2ncia e de processo administrativo disciplinar do gestor da  unidade de ensino em caso de infra\u00e7\u00e3o funcional e descumprimento das atribui\u00e7\u00f5es presentes na legisla\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO VI DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ENSINO Art. 48. Exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o de coordenador de ensino, o professor do quadro permanente do magist\u00e9rio da SEME com forma\u00e7\u00e3o em licenciatura plena e,  no m\u00ednimo, com 04 (quatro) anos de efetivo exerc\u00edcio do magist\u00e9rio.  Art. 49. O coordenador de ensino ser\u00e1 indicado pelo gestor da unidade de ensino, dentre os professores permanente lotado no quadro da SEME  que atenda aos requisitos desta lei. Art. 50. As fun\u00e7\u00f5es do Coordenador de Ensino ser\u00e3o definidas em Instru\u00e7\u00e3o Normativa elaborada pela SEME e devem constar nos Regimentos  Internos das Unidades de Ensino. Art. 51. O Coordenador de Ensino deve se fazer presente em dois turnos na escola, sendo obrigat\u00f3rio o cumprimento de escala semanal que possibilite sua presen\u00e7a em todos os hor\u00e1rios de funcionamento da Unidade de Ensino. Art. 52. A destitui\u00e7\u00e3o do coordenador de ensino dar-se-\u00e1: I - Por solicita\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino; II - Por solicita\u00e7\u00e3o do conselho escolar, mediante delibera\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum m\u00ednimo de 50% mais um de seus membros, convocados por escrito para  este fim com, no m\u00ednimo, 48 horas de anteced\u00eancia. III - Por ren\u00fancia do mesmo requerido a gest\u00e3o em 72 horas de anteced\u00eancia.  CAP\u00cdTULO VII DA COORDENA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA Art. 53.  Exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o de coordenador (a) pedag\u00f3gico (a) professor(a) com licenciatura plena, prioritariamente, com forma\u00e7\u00e3o em pedagogia ou  especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o, lotado no quadro permanente da SEME com, no m\u00ednimo, 04 (quatro) anos de efetivo exerc\u00edcio no magist\u00e9rio.  Art. 54. O coordenador pedag\u00f3gico ser\u00e1 indicado pelo gestor da unidade de ensino, dentre os professores permanente lotado no quadro da SEME  que atenda aos requisitos desta lei. Art. 55. As fun\u00e7\u00f5es do coordenador pedag\u00f3gico ser\u00e3o definidas em instru\u00e7\u00e3o normativa elaborada pela SEME e devem constar nos regimentos  internos das unidades de ensino. Art. 56. A destitui\u00e7\u00e3o do coordenador pedag\u00f3gico dar-se-\u00e1: a) por solicita\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino; b) por solicita\u00e7\u00e3o do conselho escolar, mediante delibera\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum m\u00ednimo de 50% (cinquenta) mais um de seus membros, convocados por escrito para  este fim com, no m\u00ednimo, 48 (quarenta e oito) horas de anteced\u00eancia.  c) por ren\u00fancia do mesmo requerido a gest\u00e3o em 72 (quarenta e duas) horas de anteced\u00eancia.  CAP\u00cdTULO VIII DO COORDENADOR ADMINISTRATIVO Art. 57. Exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o de coordenador administrativo da unidade de ensino o funcion\u00e1rio n\u00e3o docente do quadro permanente da SEME. Art. 58. O coordenador administrativo ser\u00e1 indicado pelo gestor da unidade de ensino, dentre os profissionais administrativos permanentes e lotados no quadro da SEME, desde que atendam aos requisitos dispostos nesta lei. Art. 59. O coordenador administrativo deve se fazer presente em dois turnos na escola, sendo obrigat\u00f3rio o cumprimento de escala semanal que  possibilite sua presen\u00e7a em todos os hor\u00e1rios de funcionamento da unidade de ensino. Art. 60. As atribui\u00e7\u00f5es do coordenador administrativo ser\u00e3o definidas em instru\u00e7\u00e3o normativa elaborada pela SEME, assim como em regimento  interno das respectivas unidades de ensino. Art. 61. A destitui\u00e7\u00e3o do coordenador administrativo dar-se-\u00e1: a) por solicita\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino; b) por solicita\u00e7\u00e3o do conselho escolar, mediante delibera\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum m\u00ednimo de 50% (cinquenta por cento) mais um de seus membros, convocados por escrito para tal fim com, no m\u00ednimo, 48 (quarenta e oito) horas de anteced\u00eancia;  c) mediante ren\u00fancia apresentada \u00e0 gest\u00e3o em 72 (setenta e duas) horas de anteced\u00eancia.  CAP\u00cdTULO IX DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS UNIDADES DE ENSINO E DOS VENCIMENTOS DOS GESTORES E COORDENADORES Art. 62. As unidades escolares do sistema municipal de educa\u00e7\u00e3o ser\u00e3o classificadas, na forma da lei e de acordo com o n\u00famero de alunos matriculados no in\u00edcio do ano que se segue: I \u2013 Unidade escolar tipo A \u2013 at\u00e9 120 alunos;   II - Unidade escolar tipo B \u2013 de 121 a 300 alunos;   III - Unidade escolar tipo C \u2013 de 301 a 800 alunos;   IV - Unidade escolar tipo D \u2013 de 801 a 1500 alunos;              V \u2013 Unidade escolar tipo E \u2013 com mais de 1501 a 3000 alunos. Art. 63. O vencimento dos dirigentes das unidades de ensino, bem como dos coordenadores de ensino e administrativo, ser\u00e3o regulamentados por lei espec\u00edfica. CAP\u00cdTULO X DA COMISS\u00c3O ELEITORAL Art. 64. O processo eletivo para preenchimento do cargo de gestor de unidades escolares do sistema p\u00fablico de ensino do munic\u00edpio de Capixaba  dever\u00e1 ser conduzido por uma comiss\u00e3o eleitoral parit\u00e1ria, designada pela SEME, abrangendo os segmentos da comunidade escolar. Par\u00e1grafo \u00danico: A comiss\u00e3o eleitoral ser\u00e1 instalada at\u00e9 a primeira quinzena do m\u00eas de novembro do \u00faltimo ano do mandato do gestor, tendo composi\u00e7\u00e3o  parit\u00e1ria, sendo o seu presidente eleito dentre seus membros maiores de 18 (dezoito) anos, constitu\u00edda por representantes dos seguintes segmentos: I \u2013 02 (dois) representantes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME; II \u2013 01 (um) representante do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o - SINTEAC; III \u2013 01 (um) representante do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; IV \u2013 01 (um) representante das Unidades de Ensino. Art. 65. O processo eleitoral nas unidades de ensino ser\u00e1 convocado pela comiss\u00e3o eleitoral, por edital publicado, afixado em locais vis\u00edveis na  primeira quinzena de novembro.  \u00a71\u00b0. A comiss\u00e3o eleitoral juntamente com cada unidade escolar, escolher\u00e1 os membros para compor a mesa na elei\u00e7\u00e3o da Unidade, sendo nomeado seu presidente, vice-presidente, 1\u00ba e 2\u00ba secret\u00e1rios dentre seus membros. \u00a72\u00b0. Ser\u00e1 decidido, concomitantemente, em \u00fanica inst\u00e2ncia, pela SEME e pela comiss\u00e3o eleitoral, no prazo de at\u00e9 72 (setenta e duas) horas, os  recursos interpostos por candidatos.  CAP\u00cdTULO XI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES TRANSIT\u00d3RIAS Art. 66. A elei\u00e7\u00e3o para gestor escolar acontecer\u00e1 na primeira quinzena de dezembro do \u00faltimo ano de mandato. Art. 67. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela SEME e pelo Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 68. Fica revogada Lei Municipal n\u00b0 439/2014 e Lei N\u00ba 491 de 20 de outubro de 2017 que disp\u00f5e sobre Gest\u00e3o Democr\u00e1tica. Art. 69. Esta lei entra em vigor na data de sua aprova\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o. Art. 70. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Capixaba \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE RESULTADO PRELIMINAR \u2013 FASE ANALISE CURRICULAR PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 004/2021 - SEMMA Processo Seletivo n\u00ba 004/2021 \u2013 SEMMA RESULTADO PRELIMINAR \u2013 AN\u00c1LISE CURRICULAR CARGO: BRIGADISTAS Feij\u00f3 \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Juarez Leit\u00e3o dos Santos Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 004/2021 Portaria n\u00ba 293/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A 2\u00aa FASE \u2013 ENTREVISTAS SEGUNDA-FEIRA (08/11/2021) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 004/2021 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, por meio da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, est\u00e1 convocando os classificados conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo  para a 2\u00aa fase do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 004/2021, a se apresentarem nesta segunda-feira (08/11), \u00e0s 08h00min, na sede da Prefeitura  Municipal de Feij\u00f3, sito \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro n\u00ba 678, Centro, neste Munic\u00edpio, para participarem da entrevista prevista no edital do certame. Processo Seletivo n\u00ba 004/2021 \u2013 SEMMA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A 2\u00aa FASE ENTREVISTAS CARGO: BRIGADISTAS Os classificados ao cargo supracitado dever\u00e3o comparecer portando documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto. O candidato que n\u00e3o comparecer ao  local da entrevista na data e hor\u00e1rio previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido Processo Seletivo. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Juarez Leit\u00e3o dos Santos Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 004/2021 Portaria n\u00ba 293/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREGA DE DOCUMENTOS  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, CONVOCA os proponentes abaixo relacionados e habilitados no  Edital II \u2013 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 para comparecerem  no dia 09 de novembro de 2021 (ter\u00e7a-feira), das 08h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto  Marques de Ara\u00fajo, situado na Rua Castelo Branco, bairro 2\u00ba Distrito, nesta cidade, munido das certid\u00f5es e documentos solicitados conforme o  item 14 do supracitado edital. Os proponentes que n\u00e3o comparecerem ao local previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido Edital. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Portaria n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREGA DE DOCUMENTOS  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, CONVOCA os proponentes abaixo relacionados e habilitados no  Edital III \u2013 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada  pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 para comparecerem no dia 09  de novembro de 2021 (ter\u00e7a-feira), das 08h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques  de Ara\u00fajo, situado na Rua Castelo Branco, bairro 2\u00ba Distrito, nesta cidade, munido das certid\u00f5es e documentos solicitados conforme o item 14 do  supracitado edital. Os proponentes que n\u00e3o comparecerem ao local previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido Edital. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Portaria n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREGA DE DOCUMENTOS  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, CONVOCA os proponentes abaixo relacionados e habilitados no Edital I \u2013 ESPA\u00c7OS  E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba  10.464, de 17 de Agosto de 2020 e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 para comparecerem no dia 09 de novembro de 2021  (ter\u00e7a-feira), das 08h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques de Ara\u00fajo, situado na Rua Castelo  Branco, bairro 2\u00ba Distrito, nesta cidade, munido das certid\u00f5es e documentos solicitados conforme o item 14 do supracitado edital. Os proponentes que n\u00e3o comparecerem ao local previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido Edital. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Portaria n\u00ba 023/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, ESPORTE E CULTURA Portaria n\u00ba 02/2021/Gab/SEMEC,  Jord\u00e3o Ac, 03 de  novembro de 2021. Cria a Comiss\u00e3o do Processo Eleitora para a elei\u00e7\u00e3o de diretor da escola de Ensino Fundamental Bernardo Abdon do munic\u00edpio de Jord\u00e3o \u2013Ac. E  d\u00e1 outras providencias. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O INTERNO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o artigo 64 inciso II da lei org\u00e2nica do  munic\u00edpio de Jord\u00e3o de 08 de mar\u00e7o de 1993 e o disposto da portaria 007/2013, lei de gest\u00e3o educacional 003 de 20 de setembro de 2006, disp\u00f5e  sobre a realiza\u00e7\u00f5es de elei\u00e7\u00f5es de diretor escolar e \u00e1s fun\u00e7\u00f5es e d\u00e1 outras providencias. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear os membros desta Comiss\u00e3o, que ir\u00e1 realizar o processo da elei\u00e7\u00e3o de diretores para as escolas de ensino infantil da rede  municipal de Jord\u00e3o. Art. 2\u00ba - O presente Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de 04 de novembro de 2021.  Art. 3\u00b0 - A Comiss\u00e3o fica composta dos seguintes membros representando os segmentos  abaixo relacionados: SEGMENTO DA SEMEC: Daniella Peres Galv\u00e3o SEGMENTO DO SINTEAC: Francisca Alves de Souza SEGMENTO DOS REPRESENTANTES DOS PROFESSORES LICENCIADOS: Maria das Gra\u00e7as da Silva Santos SEGMENTO DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O: Francisco Valdinei Albano de Lima SEGMENTO DO CONSELHO ESCOLAR: Arleson Nascimento de Lima Art. 4\u00ba - O presente Decreto ter\u00e1 validade at\u00e9 o final do processo eleitoral da escolha de diretores da Escola da Rede Municipal de Ensino Fundamental do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o. Registre-se e Publique-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021 Gab. da Sec. Mun. de Educ. Meire Maria S\u00e9rgio de Menezes ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O  GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 177/2021, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 59, VII, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, e tendo em vista as justificativas apontadas no OF/SINDINC\u00c2NCIA/ N\u00ba 009/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar pelo prazo de 15 dias, o prazo estabelecido no art. 2\u00ba da Portaria 159/2021,  para apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio conclusivo da Sindic\u00e2ncia Investigativa. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o/AC, 04 de novembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO n\u00b0. 211/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 006/2021 Contratada: CONSTRUTORA TRANSNORTE LTDA, CNPJ: 05.952.450/0001-06. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Constru\u00e7\u00e3o de Centro de Multiuso, no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima Acre. Valor Total de R$ 365.102,76 (trezentos  e sessenta e cinco mil, cento e dois reais e setenta e seis centavos). Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 150 (Cento e cinquenta) dias ap\u00f3s a ordem de servi\u00e7o. Validade do Contrato: 12 (doze) meses. Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO/SICONV N\u00ba. 882724/2019/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA/RP. Elemento de Despesa:  4.4.90.51.00. Assinam: RONEILSON OLIVEIRA PINHEIRO RG: 435480 SSP/AC - CONTRATADO, ISAAC DE SOUZA LIMA - CONTRATANTE. M\u00c2NCIO LIMA, 28 DE OUTUBRO DE 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a Amplia\u00e7\u00e3o da Escola  Venina Batista no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em consequ\u00eancia, ADJUDICO seu objeto ao licitante vencedor do certame a empresa A. SILVA LIMA EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba 38.024.982/000124, devidamente identificada nos autos, com o valor global de que apresentou proposta no valor de R$ 774.083,80 (setecentos e setenta e  quatro mil, oitenta e tr\u00eas reais e oitenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Projeto/Atividades 4.4.90.51.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es e Fonte de  Recurso: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre (FUNDEB 30% E VAAT). M\u00e2ncio Lima/Ac, 04 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 000099/21 de 29 de outubro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do Or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto no Corrente Exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 45.809,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais               20.000,00 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                      12.814,29  04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.47.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Tribut\u00e1rias e Contributivas 20.000,00 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  05.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE FINAN\u00c7AS  05.10.28.843.0012.0.000-4.6.90.71.00.00.00.00 - Principal da D\u00edvida Contratual Resgatado                                                                                                                132.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais             90.203,25 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judicias                 12.645,11 07.10.12.365.0003.2.017-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                         12.345,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20 - DEPARTAMENTOS DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.029-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                              20,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                                1.481,82 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                 18.075,35 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                             1.000,00  05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                          1.802,54 05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais                            95,80 05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.93.00.00.00.00 - Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es           320,00 06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.122.0002.2.006-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                              400,00 06.10.20.122.0002.2.06-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                      1.361,84 06.10.20.122.0002.2.006-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                               715,05 06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                           1.492,77 06.10.20.605.0007.1.047-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material permanente   8.243,10 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.015-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais           31.407,45 07.10.12.361.0003.2.007-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais               18.292,98 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais                   26.225,44 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.92.00.00.00.00 - Despesas de Exerc\u00edcio Anteriores 5.463,62 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.94.00.00.00.00 - INDENIUZA\u00c7\u00d5ES E RESTITUI\u00c7\u00d5ES TRABALHISTAS                                                                                                             27.106,74 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                                 664,93 07.10.12.365.0003.2.017-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                 1.315,50 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                        624,05 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                           2.318,41 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa jur\u00eddica                                                                                                                               118,77 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                     9.825,56 07.10.12.361.0003.2.013-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente 685,45 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.0002.2.008-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                         1.731,82 08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS ESERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.029-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                   759,31 08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                         90,05 08.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.0002.2.008-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                       189,69 08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.029-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                           927,27 08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                              277,27 08.20.15.451.0008.1.050-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                         644,39 08.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.0002.2.008-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                    1.140,57  08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                         2.697,70 08.20.15.451.0008.1.050-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es                     330,57 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10 - GABINETE DA SECRETAARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil   1.328,96 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.2.026-1.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas                  478,00 10.20.08.244.0009.1.071-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais              3.993,73 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                  17.977,00 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.009.2.026-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais               1.667,00 10.20.08.244.0009.1.071-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais                 1.092,73 10.20.08.244.0009.1.071-3.1.90.94.00.00.00.00 - INDENIZA\u00c7\u00d5ES E RESTITUI\u00c7\u00d5ES TRABALHISTAS                                                                                                        1.092,73 10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                                169,73 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                                   2.581,40 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.2.027-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                                   311,27  10.20.08.244.0009.2.026-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                                 1.685,00 10.20.08.244.0009.1.076-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                     546,36 10.20.08.244.0009.1.075-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                      546,36 10.20.08.244.0009.1.073-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                  546,36 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                    546,36 10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                   1.036,44 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                   429,64 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.080-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                 1.092,73 10.20.08.244.0009.1.080-3.3.90.32.00.00.00.00 - Material bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita                                                                                                 3.401,90 10.20.08.244.0009.1.076-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                              546,36  10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.075-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                             546,36 10.20.08.244.0009.1.073-3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                            546,36 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                           366,36 10.20.08.244.0009.1.080-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                          1.092,73 10.20.08.244.0009.1.075-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                1.092, 73 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                         1.859,87 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                     1.387,63 10.20 - FUNDO MUNCIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.080-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                        7.189,73 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA  11.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ESPORTE E CULTURA  11.10.27.812.0004.2.012-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil 4.299,00 11.10.27.812.0004.2.012-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais               1.974,00 11.10.27.812.0004.1.037-3.3.90.31.00.00.00.00 - Premia\u00e7\u00f5es e Culturas Art\u00edsticas, Cient\u00edficas, Desportistas e Outros                                                                               4.000,00 12 - CONTROLADORIA INTERNA E PROCURADORA MUNICIPAL  12.10.04.124.0002.2.003-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                                 750,00 Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de suplica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 29 DE OUTUBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 000100/21 de 29 de outubro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do Or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto no Corrente Exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 255.709,04 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                          75,000,00  06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10.20.122.0002.2.006-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                      20.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                       35.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                        43.709,04 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.0002.2.008-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                    20.000,00 08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                    35.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTE\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                           20.000,00 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                           7.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.1.029-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente 10.927,26 07.10.12.365.0003.1.025-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente   10.927,26 07.10.12.365.0003.1.024-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente 10.927,26 07.10.12.361.0003.1.028-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente 10.927,26 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10 - GABINETE DA SECRET\u00c1RIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.1.118-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                    20.000,00  Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de suplica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 29 DE OUTUBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 000101/21 de 29 de outubro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do Or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto no Corrente Exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 45.809,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20.0.301.0006.2.032-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                   30.809,00 09.20.10.301.0006.2.010-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                      15.000,00  Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20.10.301.0006.2.032-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                            30.809,00 Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de suplica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 29 DE OUTUBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 140/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O :012/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 091.2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, bairro - centro, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba140/2021, conforme Processo n\u00ba 091/2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Data de assinatura: 22/10/2021. Camilo da Silva (Prefeito) "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.013, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. REGULAMENTA O PERCENTUAL DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O PARA OPERADOR DE M\u00c1QUINA PESADA EM ATENDIMENTO AO QUE DETERMINA O  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO, DO ART. 17, DA LEI MUNICIPAL N\u00ba. 285/2006, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica regulamentado o Par\u00e1grafo \u00danico, do Art. 17, da Lei Municipal n\u00ba. 285/2006, para estabelecer os crit\u00e9rios de porcentagem a que  faz jus o Operador de M\u00e1quinas Pesadas. Art. 2\u00ba - \u00c9 devido como gratifica\u00e7\u00e3o, os operadores de m\u00e1quinas pesadas  receberem entre os meses de maio a outubro de cada ano, o percentual de  gratifica\u00e7\u00e3o de 60% (sessenta por cento), sobre o sal\u00e1rio base. Art. 3\u00ba - \u00c9 devido como gratifica\u00e7\u00e3o, os operadores de m\u00e1quinas pesadas  receberem entre os meses de novembro a abril de cada ano, o percentual  de gratifica\u00e7\u00e3o de 40% (quarenta por cento), sobre o sal\u00e1rio base. Art. 4\u00ba - A defini\u00e7\u00e3o dos percentuais toma por base os \u00faltimos 24 (vinte e  quatro) meses, cabendo, se houverem grandes altera\u00e7\u00f5es nas demandas da necessidade, altera\u00e7\u00e3o de percentual nos termos do Par\u00e1grafo  \u00danico, do Art. 17, da Lei Municipal n\u00ba. 285/2006. Art. 5\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 05  de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 222/2021.  DISP\u00d5E SOBRE CONCESS\u00c3O DE 05 (CINCO) DI\u00c1RIAS AO SENHOR  DILCELIO NOGUEIRA DA SILVA - SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  AGRICULTURA DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00ba 470,  de 02 de abril de 2013, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de  dezembro de 2017, e demais prerrogativas constitucionais. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias no valor total de R$ 3.000,00 (tr\u00eas  mil reais), conforme Anexo II, Art. 1\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de  dezembro de 2017, em nome do Senhor Dilc\u00e9lio Nogueira Da Silva \u2013  Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura de Porto Acre, que estar\u00e1 viajando  \u00e0 Belo Horizonte \u2013 MG, no per\u00edodo de 09 a 13 de novembro de 2021, a  fim de participar da Semana Internacional do Caf\u00e9. A sa\u00edda dar-se-\u00e1 no dia 09 de novembro de 2021 e o retorno previsto  para o dia 13 de novembro de 2021, correndo as despesas \u00e0 conta do  Programa de Trabalho 04.122.2001.2.061 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da  Secretaria de Agricultura, Elemento de Despesa 33.90.14.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte 01, C\u00f3digo Reduzido 182. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros desta portaria contam-se a partir do dia 05 de novembro de 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE NOVEMBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Madeiras, Ferramentas  e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Porto Acre-AC.  RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min  e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os sites http://app.tce. ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no  per\u00edodo de 08/11 \u00e0 19/11 de 2021. DATA DE ABERTURA: 22 de novembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes  (Ferramentas e Materiais Diversos), visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC.  RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min  e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os sites http://app.tce. ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no  per\u00edodo de 08/11 \u00e0 19/11 de 2021. DATA DE ABERTURA: 23 de novembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 067/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, com fundamento no Inciso II do Art. 75 e inciso IV e \u00a7 4\u00ba  do Art. 71 da Lei Federal 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021 e demais normas aplic\u00e1veis e CONSIDERANDO, a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e  do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o  Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 021/2021, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7as de Antiv\u00edrus, visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, em favor da empresa J. ALVES SARAIVA JUNIOR - EPP, inscrita no CNPJ n\u00ba 26.766.021/0001-06,  com Valor Global de R$ 9.310,00 (nove mil e trezentos e dez reais).  Porto Acre \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA    DECRETO N\u00ba 1.522 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente o OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1.468, de 03 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 871/2021, de 05 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto N\u00ba 1.121, de 07 de julho de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, N\u00b0. 13.080, de 08 de julho de 2021,  que concedeu \u00e0 servidora Tain\u00e3 Lima da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 701674-1,  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia \u2013 2. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 03 de novembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.524 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1279/2021, de 14 de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, bem como OF/ GAB/SMCC/N\u00ba 772/2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto N\u00ba.538, de 19 de fevereiro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, N\u00b0.12.986, de 22 de fevereiro de 2021, que  concedeu \u00e0 servidora Lenice Ara\u00fajo Carmago, matr\u00edcula n\u00ba 544662-1, a  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia \u2013 2. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 30 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.525 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1279, de 14 de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, bem  como OF/GAB/SMCC/ N\u00ba 772, de 04 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Igor Ramon Pereira Gomes, matr\u00edcula  n\u00ba708668-1, para exercer o cargo de Gestor da Unidades de Sa\u00fade da  Fam\u00edlia, do Departamento de Unidades de Sa\u00fade, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, concedendo-lhe a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Coordena\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia \u2013 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 214 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 111/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e a fornecedora  Marilia Bomfim Melo Gon\u00e7alves, assinado dia 13/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o  art\u00edstica \u2013 Circo, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 067/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagin- do seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 215 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 121/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Jos\u00e9 Carlos Almeida da Silva, assinado dia 26/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 078/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 72/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  030/2017, proveniente do Termo de Ades\u00e3o n\u00b0015/2017, e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 18/2017, que tem como objeto a \u201cContrata\u00e7\u00e3o da  empresa para (presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica, sistema digital de c\u00e2meras de monitoramento)\u201d. Celebrado entre  a Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA e a empresa RIO BRANCO SEGURAN\u00c7A ELETR\u00d4NICA E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor Titular: Jos\u00e9 Fel\u00edcio Lopes de Freitas \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 703250-1;  Gestor Suplente: Carlos Afonso Louzada da Costa\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 14885-1 II \u2013 Fiscal Titular: Jamilson de Paiva Neri \u2013 matricula n\u00b0 702858-1;  Fiscal Suplente: Francis James Rodrigues de Oliveira \u2013 matricula n\u00b014109-1 Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que  trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos servi\u00e7os  realizados, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 014/2021, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 12.972, P\u00e1g: n\u00ba 188. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 04 de novembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA PORTARIA INTERNA N\u00ba 96 DE NOVEMBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 382 de 04 de fevereiro de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro de 2019 que es- tabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Meio ambiente \u2013 SEMEIA. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o Engenheiro Agr\u00f4nomo Kemmil de Ara\u00fajo Lima, de  matr\u00edcula n\u00ba 702973-01, para responder pelo Departamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos Domiciliares, dentro da Diretoria T\u00e9cnica da Secretaria  Municipal de Meio Ambiente. Art. 2\u00ba A fun\u00e7\u00e3o que se trata o artigo anterior, o designado passa a responder e assinar por todos os atos inerentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de 03 de novembro de 2021,  de forma retroativa. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA PORTARIA INTERNA N\u00ba 97 DE NOVEMBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 382 de 04 de fevereiro de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro de 2019 que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Meio ambiente \u2013 SEMEIA. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar a servidora Aline Paiva Ramos Martins, matr\u00edcula n\u00ba  702077-1, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Ambiental, do Departamento de Controle e Gest\u00e3o Ambiental, dentro da Diretoria T\u00e9cnica da  Secretaria Municipal de Meio Ambiente. Art. 2\u00ba A fun\u00e7\u00e3o que se trata o artigo anterior, o designado passa a responder e assinar por todos os atos inerentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de 03 de novembro de 2021,  de forma retroativa. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                   GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 373/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, o adicional de Supervis\u00e3o Farmac\u00eautica para os farmac\u00eauticos: Maria Jos\u00e9 Ferreira do Nascimento, matricula: 713561-1, admiss\u00e3o:  01/09/2021, lotada na URAP Cla\u00fadia Vitorino e Jos\u00e9 de Melo Silva, matr\u00edcula:  713560-1, admiss\u00e3o: 01/09/2021, lotado na URAP S\u00e3o Francisco. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, com efeito retroativo a partir de 01  de setembro de 2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                           GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 374/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Vanessa Rodrigues de Ara\u00fajo Velasco  \u2013 Matricula 707949 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Titular e a servidora  Maria Rosangela Rosas dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 713025 para exercer  a fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Suplente do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2021, celebrado entre Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA e a Associa\u00e7\u00e3o  Crist\u00e3 de Apoio a Pessoas em Situa\u00e7\u00f5es de Vulnerabilidade \u2013 ACAPEV.  O Termo de Colabora\u00e7\u00e3o visa a realiza\u00e7\u00e3o do Projeto Devolvendo a  dignidade: Um trabalho que vai do cuidar ao reinserir, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de 01 (um) profissional psic\u00f3logo, 01 (um) assistente administrativo, bem como a compra de material permanente. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC Extrato de Contrato Casa Civil n\u00ba 026/2021 N\u00b0 Termo WebP\u00fablico n\u00b0 01030034/2021 Termo de Ades\u00e3o Casa Civil N\u00ba 003/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 025/2020 - SEME PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 043/2020 \u2013 CEL/PMRB PARECER JUR\u00cdDICO N\u00b0 04/2021  Das Partes: Secretaria Municipal da Casa Civil e a empresa WFM COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para, sob demanda,  prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva e pequenas reformas  com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na  forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os de insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 SINAPI, de acordo com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, conforme especificados no Anexo  I, parte integrante do Edital independente de transcri\u00e7\u00e3o.  Vig\u00eancia: 21 de outubro a 31 de dezembro de 2021. Valor: R$ 100.000,00 (Cem mil reais). Programa de trabalho: 04.122.0601.2178.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 21 de outubro de 2021. Assinam:  Valtim Jos\u00e9 da Silva - Contratante Wanderson Ferreira Mendes \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 001/2021  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para fornecimento de kit lanche.  Origem:  Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN Data da Abertura: 23/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos) Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Pre\u00e7o; Retirada do Edital: 09/11/2021 \u00e0 22/11/2021 Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 17h, atrav\u00e9s  do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada,  n\u00ba. 411 \u2013 2\u00ba Piso - Bosque \u2013 Rio Branco-AC \u2013 CEP: 69.900-631. Rio Branco-AC, 05 de novembro de 2021 Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira Decreto n\u00ba 662/2021 (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 075/2021 Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material  de consumo (\u00e1gua mineral, garraf\u00e3o retorn\u00e1vel, gelo em barra, g\u00e1s 13kg). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 19 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 08 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 905996 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 056/2021  Objeto: Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de \u00d4nibus. Origem: SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 24 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 09 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 906089 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 05 de novembro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                 FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 111/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ MARILIA BOMFIM MELO GON\u00c7ALVES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o circense, para atender ao evento do  dia das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 15/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  450,00 (quatrocentos e cinquenta reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio  para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 13/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Marilia Bomfim Melo Gon\u00e7alves, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 121/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ JOS\u00c9 CARLOS ALMEIDA DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical de voz e instrumento, para  atender ao evento do dia do servidor, ocorrer\u00e1 no dia 27/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  700,00 (setecentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 26/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Jos\u00e9 Carlos Almeida da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o  ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 01/PMRB,  que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para  Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Feira Popular no Bairro Calafate, neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da Empresa CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  LTDA,  com o valor de R$ 224.769,73 (duzentos e vinte e quatro mil,  setecentos e sessenta e nove reais e setenta e tr\u00eas centavos). Rio Branco, 03 de novembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANC0 \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Extrato de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0: 07/2021. Processo n\u00b0: 23030/2021 PJ: 2021.02.001.138 Das Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA e a Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Apoio a Pessoas em Situa\u00e7\u00f5es de Vulnerabilidade \u2013 ACAPEV. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de 01 (um) profissional psic\u00f3logo, 01 (um) assistente administrativo, bem como a compra de material permanente. Fundamento Legal: Lei Federal n\u00b0 13.019, de 31/07/2014, Lei Federal de  n\u00ba 13.204, de 14/12/2015 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria anual do Munic\u00edpio vigente, Lei Complementar Federal n\u00ba101, de  04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatadas vigentes. Vig\u00eancia: Vigorar\u00e1 durante o per\u00edodo de 04.11.2021 A 31.08.2022,  acrescidos de mais 60(sessenta) dias para apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o  de contas finais. \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Sa\u00fade Valor: R$ 58.000,00 (cinquenta e oito reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 01.011.602.10.301.0203 .2396.0001 (Casa Terap\u00eautica Shalon). Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00 (Contribui\u00e7\u00f5es). Fonte de Recurso: 01 Data da Assinatura: 04.11.2021 Signat\u00e1ria Concedente: Munic\u00edpio de Rio Branco, representado pela Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, a Senhora Sheila Andrade Vieira. Signat\u00e1ria Convenente: Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Apoio a Pessoas em Situa\u00e7\u00f5es de Vulnerabilidade \u2013 ACAPEV, representado pelo seu Presidente,  o Senhor Elton Dias Fonseca. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se, Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.122 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Erdila Camila Cardoso. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de empresa ou pessoa f\u00edsica para contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de equipamentos/m\u00e1quinas e ve\u00edculos, em car\u00e1ter n\u00e3o eventual, m\u00e1quina retroescavadeira, com  condutor, destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de 28 de  outubro de 2021 a 27 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 88.440,00 (oitenta e oito mil, quatrocentos e quarenta reais). Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Erdila Camila Cardoso ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 5\u00ba N\u00famero do contrato: 15.17.044 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA. Objeto do Contrato: Constitui objeto deste Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio t\u00e9cnico administrativo (atividade  meio), para atender as frentes de servi\u00e7os da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade. Modalidade: Preg\u00e3o N\u00famero/Ano da modalidade: 491/2015 Objeto do aditamento: O prazo estipulado na cl\u00e1usula quarta do Contrato origin\u00e1rio fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio no dia 01  de novembro de 2021 e encerrando-se no dia 31 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57, inc. II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Zenilda de Lima Pessoa ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: Primeiro Contrato GABPREF N\u00ba 001/2021 N\u00b0 Termo WebP\u00fablico 01010001/2021 Modalidade: Termo de Ades\u00e3o \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 181/2020 \u2013 SESACRE \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 181/2020 \u2013 CPL01 Partes: Gabinete do Prefeito e a empresa W L OLIVEIRA EIRELI Objeto do Aditamento: O presente termo aditivo tem como objetivo acrescentar ao Contrato GABPREF n\u00ba 001/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonete, com condutor, para atender  as necessidades do 2\u00b0Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Rio Branco, a quantidade de 01 (um) ve\u00edculo, que corresponde a um acr\u00e9scimo de 25% (vinte e  cinco porcento), em conformidade especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital do Preg\u00e3o SRP N\u00ba 081/2020 \u2013 CPL 01. Data de assinatura: 01 de outubro de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva, pela contratante; e Welliton Lima de Oliveira, pela Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 090/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a F  P MENEGASSI COM. IMP. EXP. - ME, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Fernando Pereira Menegassi  F P MENEGASSI COM. IMP. EXP. - ME  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 091/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  AUGUSTO S. DE SOUZA ARA\u00daJO, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Augusto Souza De Ara\u00fajo  AUGUSTO SOUZA DE ARA\u00daJO  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 094/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTES, e do outro lado a  INDALABOR INDAIA LABORATORIO FARMACEUTICO LTDA - ME, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Sabrina Dias Magela INDALABOR INDAIA LABORATORIO FARMACEUTICO LTDA \u2013 ME CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 095/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a J.  S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Jo\u00e3o Flor\u00eancio Da Costa  J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 01 Contrato n\u00ba 011000147/2021 Processo n\u00ba 14973/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e F ALMEIDA DA SILVA \u2013 CNPJ n\u00ba 06.886.449/0001-85, Objeto do Contrato: Contrato para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para Incentivo as Aulas Presenciais das Escolas do Munic\u00edpio de Rio Branco. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo o reequil\u00edbrio econ\u00f4mico de valor. Vig\u00eancia: 24/08/2021 a 31/12/2021 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  24/08/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Sheila Andrade Vieira e, pela Contratada, Fernandes Almeida da Silva ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O \u2013 ABERTURA DE PROCESSO LICITATORIO - PREG\u00c3O A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de natureza  continua, no Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail cota\u00e7\u00f5es.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o  Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a)  da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail cota\u00e7\u00f5es.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 10 de Novembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas  e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 05 de Novembro de 2021. Luciano dos santos villacosta Coordenador do Fundo Municipal de Sa\u00fade -SEMSA Decreto n\u00b0 1.507 ",
            "PREFEITURA MUNIIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                   GABINETE DA SECRET\u00c1RIA A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, CHAMAMENTO P\u00daBLICO DE EMPREGADO Solicita o comparecimento dos servidores abaixo relacionados, na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas desta Secretaria, situada na Avenida Brasil, n\u00ba 475 \u2013 2\u00ba  andar \u2013 Centro, at\u00e9 o dia 18 de novembro de 2021, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o desta chamada, para tratar de assuntos de seu interesse. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2021. CONTRATO N\u00b0 109/2021 Contratada: PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba 05.418.668/0001-77 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE OBRA PUBLICA \u2013 UNIDADE BASICA DE SA\u00daDE NA ZONA RURAL DO MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES  , com valor global de R$ 724.709,22 (Setecentos e Vinte e Quatro Mil Setecentos e Nove Reais e Sessenta e Tr\u00eas Centavos), no \u00e2mbito ,  PROPOSTA 1643/2019, MINISTERIO DA SA\u00daDE , Elemento de Despesa: 44.90.51.00, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues  Alves atrav\u00e9s do FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Assinam PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba  05.418.668/0001-77- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 03 de Novembro de 2021.  JAILSON PONTES DE AMORIM PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO  DESPACHO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2021,  tipo menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto consiste na CONSTRU\u00c7\u00c3O DE OBRA PUBLICA \u2013 UNIDADE BASICA DE SA\u00daDE NA ZONA RURAL  DO  MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES e verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas  legais, resolve: I - HOMOLOGAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICAR o objeto  licitado, em favor da empresa: PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA CNPJ n\u00ba 05.418.668/0001-77, com valor global de R$ 724.709,22 (Setecentos e Vinte e Quatro Mil Setecentos e Nove Reais e Sessenta e Tr\u00eas Centavos). Rodrigues Alves /AC, 03 de Novembro de 2021. Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2021 para participa\u00e7\u00e3o Exclusiva das Microempresas Empresas de Pequeno Porte - EPP e MEI. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada, no fornecimento de Equipamento/Cadeira Odontol\u00f3gica Completa, para atender as demandas  em atendimento a ESB \u2013 Estrat\u00e9gia de Sa\u00fade Bucal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 AC. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua  Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio de  MATRICULA 07h00min as 11h00min e das 13h00min as 17h00min, no per\u00edodo de  08/11/2021 a 22/11/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: licitacao@ santarosadopurusac.gov.br, CD, PEN-DRIVER. Data da Abertura do Certame: 023/11/2021 \u00e1s 15h30min, conforme pre\u00e2mbulo do Processo Administrativo N\u00ba. 075/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 05 de novembro de 2021. Jaife Lima da Silva, Pregoeiro/PMSRP.  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 054/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 03/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 052/2021. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS como  Contratante e a empresa Dias & Soares Construtora LTDA, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios) no  Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas no Conv\u00eanio n\u00ba 154/2019/FUNASA/SANTA ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba 888905/2019, que entre si celebram a FUNDA\u00c7\u00c3O  NACIONAL DE SA\u00daDE- FUNASA e o MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA  DO PURUS/AC. O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 475.115,68 (quatrocentos e setenta e cinco mil cento e quinze reais e sessenta e oito centavos), de  acordo com os valores especificados na Proposta. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O referido contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia dentro  do exerc\u00edcio financeiro do decorrente ano, contados a partir da data de  sua assinatura, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93,  mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o  do presente Contrato correr\u00e3o por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 009.02-10.301.2349.1140.0000 \u2013 Implanta\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, Elemento de Despesa:  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte de Recursos: 0006 e 0014.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 28 de  outubro de 2021. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o no DOE n\u00ba 13.159 da pagina 106 e  107 do dia 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 \u2013 Pelo Contratante e Airton Dias da  Costa \u2013 Pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 055/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 04/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 053/2021. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS  como Contratante e a empresa PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  LTDA, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios)  no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas no Conv\u00eanio n\u00ba 015/2019/FUNASA/SANTA  ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba 882548/2019, que entre si celebram  a FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE SA\u00daDE- FUNASA e o MUNIC\u00cdPIO DE  SANTA ROSA DO PURUS/AC na modalidade MELHORAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES \u2013 MSD. O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 270.406,00 (duzentos e  setenta mil quatrocentos e seis reais), de acordo com os valores  especificados na Proposta. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O referido contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia dentro  do exerc\u00edcio financeiro do decorrente ano, contados a partir da data de  sua assinatura, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93,  mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o  do presente Contrato correr\u00e3o por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 009.02-10.301.2349.1140.0000 \u2013 Implanta\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, Elemento de Despesa:  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte de Recursos: 0006 e 0014.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 28 de  outubro de 2021. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o no DOE n\u00ba 13.159 da pagina 107 do  dia 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 \u2013 Pelo Contratante e Messias Ant\u00f4nio da Silva \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA  em conformidade ao disposto no artigo 24, inciso II da Lei Federal 8.666/93,  CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O atesta que foram  cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que me foram  conferidas, em especial ao disposto no artigo 24 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O do PROCEDIMENTO N\u00ba 038/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do objeto nos termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  conforme abaixo descrito: Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (dois) barcos em madeira com capacidade para transportar 12 (doze) pessoas, visando atender as demandas com transporte de  passageiros na travessia do rio Iaco, nas comunidades Niter\u00f3i e S\u00e3o Francisco ao Centro da Cidade. Conforme OF/PMSM/SEMSUR/N\u00ba029/2021.   Favorecido: Maria Ant\u00f4nia de Lima Silva  CPF: 665.918.052-49 Valor Total: R$17.000,00 (dezessete mil reais) Fundamento Legal Artigo 24 Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 038/2021. \u00d3rg\u00e3o: 14 \u2013 Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de  Servi\u00e7os Urbanos. Projeto/Atividade: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Secretaria  Municipal de Servi\u00e7os Urbanos. Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica / 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 001 Ficha: 277 e 278. Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial  \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e que, ap\u00f3s,  seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre, 07 de outubro de 2021.  Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 102/2021 DISPENSA N\u00ba 038/2021 Parte: PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CNPJ N\u00ba: 04.513.362/0001-37 Pessoa F\u00edsica: MARIA ANTONIA DE LIMA SILVA    CPF N\u00ba.: 665.918.052-49. Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (dois) barcos de madeira com capacidade  para transportar 12 (doze) pessoas, visando atender as demandas com  transporte de passageiros na travessia do rio Iaco, nas comunidades S\u00e3o  Francisco e Niter\u00f3i, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos  de Sena Madureira. CONFORME OF/PMSM/SEMSUR/N\u00ba029/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 14 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS URBANOS;  Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.  Projeto/Atividade: 2031. Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outro Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica e  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de  Recursos: 001. C\u00f3digo reduzido: 277 e 278. Valor Global: R$ 17.000,00 (dezessete mil reais) Data da Assinatura: 11 de novembro de 2021. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA                              CONTRATANTE  MARIA ANTONIA DE LIMA SILVA CPF N\u00ba 665.918.052-49 CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N. \u00ba 031/2018 LICITA\u00c7\u00c3O: INEXIGIBILIDADE \u2013 N\u00ba 001/2018 CONTRATADA: GEIRTON FERNANDES DA ROCHA CPF: 360.729.822-04 OBJETO DO CONTRATO: LOCA\u00c7\u00c3O DE IMOVEL. OBJETO DO ADITIVO:  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO POR MAIS 03 (TR\u00caS) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 04 DE  AGOSTO DE 2021 AT\u00c9 06 DE OUTUBRO DE 2021. FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMEN- TO LEGAL NO ARTIGO 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N. \u00ba 8.666/93  E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO PRESENTE  TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. PREFEITURA MUNICIPAL:  SENA MADUREIRA, 04 DE MAIO DE 2021. "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 11, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em  Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria realizada no dia 02 de fevereiro de 2021, \u00f3rg\u00e3o  de controle social dos recursos destinados a Pol\u00edtica Municipal Social,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 0298, de 09  de novembro de 1995 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei  Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), conforme a Lei  RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a Mesa Diretora do CMAS para o per\u00edodo de setembro/2021 a setembro/2022. Presidente: Andr\u00e9ia de Barros Rodrigues Vice-Presidente: Gelda Pereira de Souza Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard, 21 de outubro de 2021. Andr\u00e9ia de Barros Rodrigues Presidente do CMAS/SG "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ PROCESSO N\u00ba 1.898/2021 - PR Presencial n\u00ba35/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta  dos autos, homologo em sua plenitude, todos os atos praticados pela  senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 35/2021, cujo objeto \u00e9 REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA  E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DE EXPEDIENTE, CONFORME ESPECIFICA\u00c7OES E QUANTITATIVOS ESTIMADOS CONSTANTES NESTE TERMO DE REFERENCIA., destinada a atender as  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Sa\u00fade de, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria de Promo\u00e7\u00e3o Social, Secretaria de Obras, Secretaria  de Agricultura, Secretaria de Cultura, e Secretaria de Meio Ambiente do  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Ac, adjudicando em favor da pessoa jur\u00eddica: 1)  S.B.O GOMES - EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 12.008.131/0001-02  vencedora do item:  92 \u2013 com o valor total anual para registro de pre\u00e7o  de R$ 412.544,72 (Quatrocentos e doze mil, quinhentos e quarenta e  quatro reais e setenta e dois centavos), 2) FAC COMERCIOS E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b019.594.649/0001-06  vencedora dos itens: 37- 48, 72, 127, com o valor total de R$24.206,20  (Vinte e quatro mil, duzentos e seis reais e vinte centavos), 3) M.B OLIVEIRA-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00b014.600.715/0001-90, vencedora  dos itens, 2, 3, 5, 7, 10, 11, 12, 17, 25, 29, 31, 32, 34, 39, 41, 42, 45,  46, 51, 53, 57, 58, 61, 62, 63, 65, 66, 68, 71, 73, 84, 85, 88, 89, 93, 94,  99, 100, 104, 106, 109, 113, 115, 116, 117, 118, 122, 123, 124, 125,  130, 134, com valor total anual para registro de pre\u00e7o de R$478.135,55  (Quatrocentos e setenta e oito mil, cento e trinta e cinco reais e cinquenta e cinco centavos). 4) J&J FROTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO  LTDA: inscrita no CNPJ sob o n\u00b012.798.408/0001-30, vencedora dos  itens; 76, 79, 80, 81,  com valor total anual para registro de pre\u00e7o de  -R$ 25.728,90 (Vinte e cinco mil, setecentos e vinte e oito reais e noventa centavos). 5) CALURINO FERRAZ MIRANDA: inscrita no CNPJ  sob o n\u00b014.413.439/0001-50, vencedora dos itens; 6, 19, 35, 40, 49,  60, 69, 70, 77, 96, 101, 105, 107, 114, 120, 128, 129, 131, com valor  total anual para registro de pre\u00e7o de R$ 352.258,59 (Trezentos e cinquenta e dois mil, duzentos e oito reais e cinquenta e nove centavos).  6) M.B. ELIAMEN SILVA \u2013 ME: inscrita sob o n\u00b0 84.331.768/0001-38,  vencedora dos itens: 18, 33, 36, 56, 75, 78, 108, 126, 132, 133. , com  valor total anual para registro de pre\u00e7o de R$34.626,79 (Trinta e quatro  mil, seiscentos e vinte e seis reais e setenta e nove centavos) 7)M.E  DA SILVA ALBUQUERQUE EIRELI: inscrita sob o n\u00b0 04.017547-000150, vencedora dos itens:16, 20, 64, 91, 97, 98 , com valor total anual  para registro de pre\u00e7o de R$ 207.196,25 (Duzentos e sete mil, cento   e noventa e seis reais e cinco centavos) 8) M.C. LONGUI-ME: inscrita  sob o n\u00b034.700.138/0001-96, vencedora dos itens: 1, 4, 8, 9, 13, 14,  15, 22, 23, 24, 27, 28, 30, 38, 43, 44, 47, 50, 52, 54, 55, 59, 67, 74, 82,  86, 87, 95, 102, 103, 110, 111, 112, 119, 121, com valor total anual para  registro de pre\u00e7o de, R$352.120,42 (Trezentos e cinquenta de dois mil,  cento e vinte mil e quarenta e dois centavos).Publique-se. Tarauac\u00e1,  05/11/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 27/2021- PROCESSO N\u00ba 1533/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos  autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial  n\u00ba 27/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa juridica para aquisi\u00e7\u00e3o de bandeiras oficiais e mastros, destinada a atender as Secretaria  de Administra\u00e7\u00e3o, e Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Ac, adjudicando em favor da pessoa jur\u00eddica: 1) N.F GRANDE &CIA LTDA - EPP:  inscrita no CNPJ sob o n\u00b079.034.153/0001-00, vencedora dos itens; 1,  2 3, 4, 5, 9, 10 e 11 com valor total anual de R$:303.160,00 (Trinta e  tr\u00eas mil, cento de sessenta reais). 2) CALURINO FERRAZ MIRANDA:  inscrita no CNPJ (MF) N\u00b0 14.413.439/0001-50, vencedora dos itens:7 e  8. com valor total anual de R$:48.300,00 (Quarenta e oito mil e trezentos  reais). Publique-se. Tarauac\u00e1, 04 de novembro de 2021. MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES- Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O NOTIFICA\u00c7\u00c3O n\u00ba 001/2021 DESTINAT\u00c1RIO: NOVA VIDA EIRELI \u2013 CNPJ 14.359.681/0001-93 End.: Rua Gavi\u00e3o, 1857, CJ. AD. SENA Q10 CS26 - Vila Ivonete. CEP: 69.921-198 Ref: Ata n\u00ba. 025/2020/PMT/AC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de Expediente, para atender \u00e0s necessidades Administrativas da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Processo n\u00ba 677/691/692/698/707 e 709/2020 Prezado Senhor, Cumpre-nos NOTIFICAR a Vossa Senhoria acerca do descumprimento  das cl\u00e1usulas contratuais firmadas na Ata n\u00ba.  025/2020/PMT/AC do dia  09 de novembro de 2020, que objetiva a Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de Expediente, para atender \u00e0s necessidades Administrativas da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos  constantes no Termo de Refer\u00eancia.  Ocorre, todavia, que apesar das Ordens de Entregas enviadas, n\u00e3o foi  entregue qualquer material, configurando descumprimento contratual  das cl\u00e1usulas a seguir dispostas: Cl\u00e1usula quarta: Do local e prazo de entrega  4.3 Qualquer atraso na execu\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es assumidas dever\u00e1,  obrigatoriamente, constar justificativa protocolada na secretaria do \u00f3rg\u00e3o solicitante e emitente da Nota de Empenho dirigido \u00e0 autoridade  competente, at\u00e9 o 2\u00ba (segundo) dia \u00fatil anterior \u00e0 data prevista para o  fornecimento do material. N\u00e3o acolhida a justificativa de atraso ou n\u00e3o  tendo sido apresentada, a contratante aplicar\u00e1 multa de acordo com o  as normativas da Lei n\u00ba 8.666/93.  Ademais, em caso de inexecu\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rescindir unilateralmente o contrato, conforme disposto: Cl\u00e1usula d\u00e9cima sexta: 16.1 Pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do objeto deste certame licitat\u00f3rio  que originou a presente ata, a Administra\u00e7\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o indicado no item  1.1 do Edital, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar\u00e1 \u00e0s fornecedoras as  san\u00e7\u00f5es previstas no Edital. Cl\u00e1usula d\u00e9cima oitava: 18.1 O FORNECEDOR ter\u00e1 seu registro cancelado quando: a) Descumprir as condi\u00e7\u00f5es da Ata de Registro de Pre\u00e7os; b) N\u00e3o retirar a respectiva Nota de Empenho ou Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material, no prazo estabelecido pelo CONTRATANTE, sem  justificativa aceit\u00e1vel. (...) Ante o exposto, vimos atrav\u00e9s desta NOTIFICAR esta empresa, a fim de  tomar ci\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o acima exposta, qual seja, realizar a entrega  dos materiais requeridos na ordem de entrega n\u00ba 455 de 26.11.2020  e ordem de entrega n\u00ba 271 de 23.08.2021, empenhos n\u00ba 2415.2020 e  1961.2021, que seguem em anexo no prazo de 48 (quarenta e oito)  HORAS, a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente notifica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 05 de novembro de 2021. MARIA LUCICLEIA NEY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE  MUNICIPIO DE XAPURI AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 008/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO 060/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados,  a abertura de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor Pre\u00e7o por Item:  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, atrav\u00e9s de PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, mediante Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados, para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos de  apoio \u00e0s atividades administrativas da Prefeitura Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o discriminadas do presente Termo de Refer\u00eancia.  Data da abertura: 19 de novembro de 2021, a partir das 10:30 horas  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br.  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta a partir do dia 08 de novembro de 2021, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: e-mail: cplxapuri@gmail.com, http://app.tce.ac.gov. br/portaldaslicitacoes/ e www.comprasnet.gov.br.  Xapuri, 05 de novembro de 2021.                                                                Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0006622-96.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  63/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de  consumo, para atender as necessidades do Poder Judici\u00e1rio do Estado  do Acre, referente ao Conv\u00eanio Plataforma +Brasil n\u00ba 902187/2020, visando a garantia da cidadania e a inclus\u00e3o social de toda a popula\u00e7\u00e3o  mais carente residente nos Munic\u00edpios de Rio Branco, Sena Madureira,  Manoel Urbano, M\u00e2ncio Lima e Assis Brasil no Estado do Acre, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e  seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1  realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia  23 de novembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 05 de novembro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0004208-91.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00ba 65/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Forma\u00e7\u00e3o de registro  de pre\u00e7os visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais/servi\u00e7os gr\u00e1ficos e de identidade visual, para uso eventual nas  Unidades Administrativas e Judici\u00e1rias do Poder Judici\u00e1rio do Estado do  Acre, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas  no Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov. br, no dia 25 de novembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG:  925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones  (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 05 de novembro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0006746-79.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  62/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de  consumo para realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do \u201cProjeto Fortalecendo Vidas em  Rio Branco - Acre\u201d, de acordo com o Plano de Trabalho do Conv\u00eanio  Plataforma +Brasil n\u00ba 902189/2020/CGPGC/SENAJUS/MJ, conforme  condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus  anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 23 de  novembro de 2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 04 de novembro de 2021  Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20/2021 1. OBJETO Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de copeiragem, limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o das depend\u00eancias e dos bens m\u00f3veis do SEBRAE/AC, de forma  cont\u00ednua dentro dos par\u00e2metros e rotinas estabelecidos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais de consumo e equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e  exig\u00eancias estabelecidas neste Edital, a fim de atender \u00e0s atividades  do SEBRAE/AC. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 09/11/2021 at\u00e9 \u00e0s 16h15mim  do dia 18/112021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 16h30mim do 18 de novembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 11/11/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 05 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira SEBRAE/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0030/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa F.M.TERCERIZA\u00c7\u00c3O EIRELI, representada  por seu S\u00f3cio-Administrador, FRANCISCO J\u00c2NIO DA COSTA AGUIAR. Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: Pelo presente instrumento as partes acordam em  prorrogar a vig\u00eancia do contrato por mais 90 (noventa) dias, com in\u00edcio  em 09/11/2021 e t\u00e9rmino em 09/02/2022.   Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa F.M.TERCERIZA\u00c7\u00c3O EIRELI,  representada por seu S\u00f3cio-Administrador, FRANCISCO J\u00c2NIO DA  COSTA AGUIAR. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0077/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa M.C.G DOS SANTOS \u2013 EPP, representada por seu Propriet\u00e1rio M\u00c1RIO CARLOS GOTTFRIED DOS SANTOS. Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 por mais  12 (doze) meses, com in\u00edcio em 12/11/2021 e t\u00e9rmino em 12/11/2022,  podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite disposto no  Artigo 29, par\u00e1grafo \u00fanico, da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 05 de novembro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa M.C.G DOS SANTOS \u2013 EPP, representada por seu Propriet\u00e1rio M\u00c1RIO CARLOS GOTTFRIED DOS SANTOS. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0021/2021. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 16/2021. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para servi\u00e7os de seguran\u00e7a armada e/ou desarmada, sob demanda, destinada a seguran\u00e7a patrimonial dos im\u00f3veis,  instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e bens diversos dos espa\u00e7os em eventos realizados pelo SEBRAE/AC conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no  Anexo I desta Ata de Registro de Pre\u00e7os.   VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DO FORNECEDOR: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 234.489,00 (duzentos e trinta e quatro mil,  quatrocentos e oitenta e nove reais), DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios para atender as despesas decorrentes deste Registro de Pre\u00e7os constam  no or\u00e7amento dos Projetos e Atividades do SEBRAE/AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor-Superintendente em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e pelo Fornecedor DOZE SEGURAN\u00c7A PATRIMONIAL EIRELI - ME, representada neste ato por sua Propriet\u00e1ria, ZIL\u00c1 NASCIMENTO DE OLIVEIRA SERAFIM. anexo i - especifica\u00e7\u00f5es M\u00ednimas e quantitativo para registro SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRANSPORTE \u2013 SEST SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT  UNIDADE DN 136 \u2013 CRUZEIRO DO SUL - ACRE Torna p\u00fablica a abertura de processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva nacional para atuar em Cruzeiro do Sul/AC. Instrutor SENAT (Tr\u00e2nsito) \u2013  N\u00ba 1544/21 Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://www.sestsenat.org.br/vagas, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es,  que ser\u00e1 de 09/11 a 16/11/2021. O processo seletivo ter\u00e1 as seguintes etapas: avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos espec\u00edficos, avalia\u00e7\u00e3o documental e entrevista. "
    ]
}