{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.461, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2021 Institui Grupo de Trabalho para processar e julgar as propostas e a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos participantes do processo seletivo das Entidades  Fechadas de Previd\u00eancia Complementar, no processo de implementa\u00e7\u00e3o do regime de previd\u00eancia complementar dos servidores p\u00fablicos do  Governo do Estado do Acre. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo Grupo de Trabalho com a finalidade de processar e julgar as propostas e a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos participantes do processo  seletivo das Entidades Fechadas de Previd\u00eancia Complementar Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho \u00e9 composto por representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades: I \u2013 um da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC; II \u2013 um da Procuradoria Geral do Estado - PGE;  III \u2013 um do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA;  IV \u2013 um da Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ; V \u2013 um da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG.  \u00a71\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho ser\u00e1 realizada pela Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC. \u00a72\u00ba Cada membro do Grupo de Trabalho ter\u00e1 um suplente, que o substituir\u00e1 em suas aus\u00eancias e impedimentos.  \u00a73\u00ba Os membros do Grupo de Trabalho e respectivos suplentes ser\u00e3o indicados pela autoridade m\u00e1xima dos \u00f3rg\u00e3os que representam, e designados  por ato do Governador do Estado. Art. 3\u00ba Ao Grupo de Trabalho compete implementar o regime de previd\u00eancia complementar dos servidores p\u00fablicos do Governo do Estado do Acre,  incluindo processar e julgar as propostas e a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos participantes do processo seletivo da EFPC. Art. 4\u00ba O Grupo de Trabalho se reunir\u00e1 sempre que convocado pelo seu Coordenador.    \u00a71\u00ba O qu\u00f3rum de reuni\u00e3o \u00e9 de maioria absoluta e o qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 de maioria simples.  \u00a72\u00ba O Coordenador do Grupo de Trabalho poder\u00e1 convidar representantes de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e de entidades privadas, especialistas e t\u00e9cnicos  para participar das reuni\u00f5es, sem direito a voto, quando da pauta constar tema relacionado \u00e0s suas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba O Grupo de Trabalho ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria at\u00e9 a implementa\u00e7\u00e3o do regime complementar. Art. 6\u00ba A participa\u00e7\u00e3o no Grupo de Trabalho ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada. Art. 7\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, de 9 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.473, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Anular o Decreto n\u00ba 10.440, de 3 de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.158, de 4 de novembro de 2021,  p\u00e1gina 3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.474, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Anular o Decreto n\u00ba 10.441, de 3 de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.158, de 4 de novembro de 2021, p\u00e1gina 3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.475, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 10.415, de 27 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.157, de 3 de novembro de 2021, p\u00e1gina 6. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.476, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 10.416, de 27 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.157, de 3 de novembro de 2021, p\u00e1gina 6. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.448, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2021 Aprova o Regulamento de Identidade Visual da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 RIV/PMAC e d\u00e1 outras provid\u00eancias.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e, CONSIDERANDO que a Corpora\u00e7\u00e3o Policial Militar est\u00e1 presente em todos os munic\u00edpios acreanos, realizando a\u00e7\u00f5es com acentuado e positivo  impacto na sociedade, com a necessidade de padroniza\u00e7\u00e3o de sua imagem institucional, com o objetivo de orientar sua miss\u00e3o, vis\u00e3o e valores  organizacionais; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia estrat\u00e9gica de se estruturar uma marca \u00fanica como componente fundamental na percep\u00e7\u00e3o e identifica\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os realizados pela institui\u00e7\u00e3o Policial Militar; CONSIDERANDO que o \u00e1rduo trabalho de pesquisa, cria\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do plano estrat\u00e9gico da Pol\u00edcia Militar tem como foco n\u00e3o apenas estabelecer padr\u00f5es gr\u00e1ficos e visuais, mas buscar consolidar a representa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica abstrata da Pol\u00edcia Militar do Acre e fortalecer todo o  imagin\u00e1rio coletivo a ela referente, como j\u00e1 definido na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sobretudo no que diz respeito aos conceitos de pol\u00edcia ostensiva, de  policiamento ostensivo ou de pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica aprovado o Regulamento de Identidade Visual da Pol\u00edcia Militar do Estado Acre \u2013 RIV/PMAC. Art. 2\u00ba Compete ao Comandante Geral da PMAC, por meio de portaria, detalhar as especifica\u00e7\u00f5es da composi\u00e7\u00e3o dos s\u00edmbolos, ins\u00edgnias ou emblemas utilizados na Corpora\u00e7\u00e3o, regulamentando as quest\u00f5es n\u00e3o previstas neste RIV/PMAC. Par\u00e1grafo \u00fanico. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es complementares a este Regulamento, dever\u00e3o ser propostas ao Comandante-Geral da PMAC e aprovada  pelo Estado Maior da Corpora\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Fica estabelecida a logomarca da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC, a fim de padronizar o uso, manter a tradi\u00e7\u00e3o, valores e estimular  o desenvolvimento do esp\u00edrito de corpo, bem como refor\u00e7ar a identidade das Organiza\u00e7\u00f5es Policiais Militares - OPM. Art. 4\u00ba A logomarca \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o padronizada e distintiva da marca da Corpora\u00e7\u00e3o Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, conforme Anexo \u00danico  deste Decreto. Art. 5\u00ba A logomarca da PMAC deve ser utilizada na identifica\u00e7\u00e3o visual das fachadas dos quart\u00e9is e similares, nas viaturas, embarca\u00e7\u00f5es e uniformes, equipamento e materiais de divulga\u00e7\u00e3o da Corpora\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba O slogan, ideia-s\u00edntese que traduz a complexa miss\u00e3o da PMAC, ser\u00e1 criado por ato do Comandante-Geral da PMAC. Art. 7\u00ba Os quart\u00e9is, similares e unidades administrativas da PMAC ter\u00e3o pinturas externas, internas e grafismos conforme o Anexo \u00danico deste  Decreto. Art. 8\u00ba Fica o Comandante-Geral da PMAC autorizado a baixar os atos complementares necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste Decreto. Art. 9\u00b0 O prazo para a adequa\u00e7\u00e3o do disposto neste Decreto, fica condicionado \u00e0 exist\u00eancia de recursos necess\u00e1rios ou por ocasi\u00e3o das obras de  conserva\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e reforma. Art. 10. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 8 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre                                                                                                                                                                                                                                                                         ",
            "                                                                                                                                                                                                                                ",
            "                     as vers\u00f5es abaixo n\u00e3o dever\u00e3o ser utilizadas.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                         "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CONJUNTA N\u00ba 006, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2021. Estabelece as regras b\u00e1sicas de funcionamento da Procuradoria-Geral do Estado durante o per\u00edodo de 24 de dezembro de 2021 a 9 de janeiro de 2022. O Procurador-Geral do Estado, em exerc\u00edcio, e o Corregedor-Geral da  Procuradoria-Geral do Estado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes  confere a Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, RESOLVEM: Art. 1\u00ba Adotar no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado o sistema de  escala de sobreaviso para os Procuradores do Estado e de plant\u00e3o para os  Assessores e servidores administrativos, no per\u00edodo de 24 de dezembro de  2021 a 9 de janeiro de 2022, inclusive aos s\u00e1bados, domingos e feriados. \u00a7 1\u00ba Durante o per\u00edodo de que trata o caput, os Gabinetes da Administra\u00e7\u00e3o Superior, das Procuradorias Especializadas, do Centro de Estudos Jur\u00eddicos, da Procuradoria Regional em Bras\u00edlia, da Subchefia para  Assuntos Jur\u00eddicos da Casa Civil e dos setores administrativos funcionar\u00e3o segundo as escalas de plant\u00e3o e/ou sobreaviso elaboradas por  suas respectivas Chefias, cumpridos os termos da Portaria Conjunta  PGE n\u00ba 02, de 4 de setembro de 2020. \u00a7 2\u00ba As escalas a que se refere o caput deste artigo funcionar\u00e3o com, no  m\u00ednimo, 30% (trinta) por cento da for\u00e7a de trabalho que esteja em atividade. \u00a7 3\u00ba A for\u00e7a de trabalho mencionada no par\u00e1grafo anterior poder\u00e1 ser  distribu\u00edda para atua\u00e7\u00e3o nas escalas de modo alternado ou por revezamento, da forma a ser organizada pela Chefia do respectivo setor. \u00a7 4\u00ba Os Chefes dos setores administrativos dever\u00e3o encaminhar \u00e0 Diretoria-Geral (diretoriageral.pge@ac.gov.br), at\u00e9 o dia 22 de novembro de  2021, as escalas dos respectivos servidores, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es: setor, nome, per\u00edodo de plant\u00e3o, n\u00famero de telefone e whatsapp para  contato e endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail), ficando a cargo da Diretoria-Geral a  consolida\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es para disponibiliza\u00e7\u00e3o \u00e0 Corregedoria-Geral. \u00a7 5\u00ba Os Chefes das Procuradorias especializadas dever\u00e3o encaminhar  \u00e0 Corregedoria-Geral (corregedoria.pgeac@gmail.com), at\u00e9 o dia 22 de  novembro de 2021, as escalas dos respectivos Procuradores e Assessores, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es: setor, nome, regime de trabalho,  per\u00edodo de plant\u00e3o e/ou sobreaviso, n\u00famero de telefone e whatsapp  para contato e endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail). \u00a7 6\u00ba A confec\u00e7\u00e3o das escalas levar\u00e1 em considera\u00e7\u00e3o todos os servidores, Procuradores e Assessores em atividade no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado, realizando-se a exclus\u00e3o daqueles em gozo de  f\u00e9rias, licen\u00e7as e demais afastamentos admitidos pela legisla\u00e7\u00e3o. \u00a7 7\u00ba Ficar\u00e1 a cargo da Corregedoria-Geral a consolida\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es a que se referem os \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba deste artigo. \u00a7 8\u00ba Na hip\u00f3tese da Chefia identificar eventual preju\u00edzo aos servi\u00e7os no  per\u00edodo de que trata o caput, dever\u00e1 encaminhar \u00e0 an\u00e1lise e delibera\u00e7\u00e3o  da Diretoria-Geral, no caso de servidores, ou \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Superior,  no caso dos Procuradores e Assessores, justificativa quanto \u00e0 necessidade de manuten\u00e7\u00e3o da forma ordin\u00e1ria de cumprimento da jornada de  trabalho no per\u00edodo de recesso. \u00a7 9\u00ba Constatada a necessidade de atua\u00e7\u00e3o de servidores, Procuradores  e Assessores, ser\u00e1 realizada convoca\u00e7\u00e3o por sua Chefia imediata. \u00a7 10 Os Chefes das Procuradorias Especializadas e demais setores  integrar\u00e3o as escalas, devendo indicar um substituto para o per\u00edodo em  que n\u00e3o estiverem de sobreaviso ou plant\u00e3o. \u00a7 11 O Procurador-Geral do Estado poder\u00e1 organizar as escalas de sobreaviso do Centro de Estudos Jur\u00eddicos - CEJUR, das Procuradorias  Especializadas com lota\u00e7\u00e3o de apenas um Procurador e da Subchefia  para Assuntos Jur\u00eddicos da Casa Civil, de forma conjunta e interdependente, mediante substitui\u00e7\u00e3o e cumula\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00f5es. Art. 2\u00ba Os servidores e Assessores de plant\u00e3o dever\u00e3o comparecer a  seus respectivos setores, na sede da Procuradoria-Geral do Estado,  nos dias e hor\u00e1rios previstos nas respectivas escalas. Par\u00e1grafo \u00fanico. O controle de assiduidade nesse per\u00edodo se proceder\u00e1  atrav\u00e9s de folha de ponto. Art. 3\u00ba Constatada qualquer falta funcional, restar\u00e1 configurado il\u00edcito  administrativo suscet\u00edvel de penaliza\u00e7\u00e3o nos termos da legisla\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Os estagi\u00e1rios n\u00e3o poder\u00e3o constar na escala de plant\u00e3o. Art. 5\u00ba Os Procuradores em sobreaviso dever\u00e3o observar as seguintes condi\u00e7\u00f5es, sem preju\u00edzo de outras que eventualmente se fa\u00e7am necess\u00e1rias: I - n\u00e3o se ausentar de Rio Branco/AC; II - manter telefones dispon\u00edveis para contato; III - receber, analisar e adotar as medidas necess\u00e1rias para o cumprimento de prazo judicial ou resposta \u00e0s consultas administrativas, novas  ou em tr\u00e2mite, consideradas de car\u00e1ter urgente. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Chefia da Procuradoria especializada efetuar\u00e1 a  devida compensa\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o a maior que eventualmente tenha  ocorrido durante o per\u00edodo de sobreaviso. Art. 6\u00ba Considera-se de car\u00e1ter urgente: I - em processos Judiciais:  a) ado\u00e7\u00e3o de medidas judiciais e administrativas em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s intima\u00e7\u00f5es recebidas em regime de plant\u00e3o judicial; b) impetra\u00e7\u00e3o de Mandado de Seguran\u00e7a ou qualquer outra a\u00e7\u00e3o em favor  do Estado e/ou de suas autoridades, para garantir direitos e obriga\u00e7\u00f5es; c) recursos e/ou pedidos de suspens\u00e3o de decis\u00e3o desfavor\u00e1vel ao Estado  que tenham impacto direto e imediato no planejamento or\u00e7ament\u00e1rio. II - em processos administrativos: a) consultas oriundas do Gabinete do Governador do Estado, da Secretaria de Estado da Casa Civil, dos Chefes dos Poderes Legislativo e  Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico e da Defensoria P\u00fablica; b) consultas que versem ou impactem imediata e diretamente no planejamento or\u00e7ament\u00e1rio do Estado. Par\u00e1grafo \u00fanico. A crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o Superior da Procuradoria-Geral do Estado, poder\u00e1 ser conferido car\u00e1ter de urg\u00eancia \u00e0s consultas  realizadas no per\u00edodo de que trata esta Portaria. Art. 7\u00ba. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Administra\u00e7\u00e3o Superior. Art. 8\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 9 de novembro de 2021. Leonardo Silva Ces\u00e1rio Rosa Procurador-Geral do Estado, em exerc\u00edcio Luciano Jos\u00e9 Trindade Corregedor-Geral "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 605, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 71, de 09 de janeiro de 2019, que lotou o Agente de  Pol\u00edcia Civil RODOMILSON RODRIGUES DE ARA\u00daJO, exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa -DHPP; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no  N\u00facleo Especial de Capturas da Pol\u00edcia Civil \u2013 NECAPC. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 606, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 741, de 27 de novembro de 2017, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil QUEFREN DOUGLAS NOGUEIRA DE SOUZA,  exercendo suas fun\u00e7\u00f5es  no N\u00facleo Especial de Capturas da Pol\u00edcia  Civil \u2013 NECAPC; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa -DHPP. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 607, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021    Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 505, de 20 de agosto de 2020, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil ELITON CRISTIANO SALES LEITE, exercendo  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Tucum\u00e3; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Flagrantes-DEFLA. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 608, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 2117, de 18 de novembro de 2016, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil ADRIANO MARINHO DE ALMEIDA, exercendo  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Flagrantes-DEFLA; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Tucum\u00e3. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 05,  alusivos ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  316/2021, que tem como objeto \u201cRegistro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (insumos e materiais de uso laboratorial).\u201d, adjudicada em favor dos licitantes abaixo citados: Deixo de homologar os itens 02, 03, 04, 05, 06, 07, 11, 12, 13, 14, 16, 17, 19,  20, 24, 26, 28, 38, 39, 40, 48, 49, 50, 52, 54, 55, 58, 59, 60, 61, 62, 63, 66, 69,  74, 76, 77, 78 por terem sido considerados FRACASSADOS e os itens 01, 08,  09, 10, 21, 31, 32, 35 e 68 por terem sido considerados DESERTOS. Rio Branco \u2013 Ac, 11 de novembro de 2021 Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO PORTARIA PMAC N\u00ba 2049, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDesligamento de aluno do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado \u2013 CFSD II  PMAC 2021.\u201d O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os  Gerais \u2013 RISG; Considerando a Portaria PMAC N\u00ba 2040 (Evento SEI n. \u00ba 2612457), de  28 de outubro de 2021, que disp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD II PMAC 2021;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESLIGAR do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldados - CFSD II PMAC  2021, o AL SD PM Heleone Machado Fochezatto, a contar de 03 de novembro de 2021, por abdicar de sua vaga no curso, \u00e0 pedido, conforme  requerimento (Evento SEI n\u00ba 2254774) encaminhado a esta Diretoria de  Ensino. Art. 2. \u00b0 - A Ajud\u00e2ncia Geral, DRHM e demais interessados tomem conhecimento e provid\u00eancias. Art. 3. \u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o em  Boletim Geral da Corpora\u00e7\u00e3o. Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Em\u00edlio Virg\u00edlio Lima de Oliveira - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIVIS\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA - DLP EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 40/2020  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O, QUE CELEBRAM ENTRE SI A POL\u00cdCIA MILITAR E A EMPRESA EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. O Estado do Acre, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR , inscrita no  CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.033.205/0001-24, com sede a Pra\u00e7a Pl\u00e1cido  de Castro, n\u00ba 70, Centro, neste Munic\u00edpio, neste ato representado por  seu Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar do Acre, o Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - CEL PM, c\u00e9dula de identidade N\u00ba1296028046 expedida pela PMAC e do CPF n\u00ba 809.528.447-53, residente e  domiciliado neste munic\u00edpio, doravante denominada simplesmente  CONTRATANTE e do outro lado a empresa EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES  EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MJ n\u00ba  05.687.069/0001-57, localizada neste munic\u00edpio, daqui por diante designada CONTRATADA, neste ato representado por Maikon Barros  Pereira, residente e domiciliado neste munic\u00edpio, portador do RG n\u00b0  0299.474 SSP/AC e CPF n\u00b0 749.614.202-63, resolvem celebrar o  presente contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, pelo regime de empreitada por pre\u00e7o global, de conformidade com o que consta do Processo  Administrativo n.\u00ba 0023266- 1/2019/CPL-03, referente \u00e0 Tomada de  pre\u00e7o n.\u00ba 017/2019 - CPL 03, com fundamento na Lei n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993, das normas t\u00e9cnicas vigentes da ABNT e demais  legisla\u00e7\u00f5es correlatas, mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes,  resolvem celebrar o presente  Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 40/2020,  doravante denominado CONTRATO ORIGINAL, que ser\u00e1 regido pela  Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de 1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto ADITIVAR o prazo de  Execu\u00e7\u00e3o e Vig\u00eancia do contrato 040/2020, para executar os servi\u00e7os de  Infraestrutura e Cobertura em Estrutura Met\u00e1lica do Estande de Tiros  do BOPE  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, a contar de 16 de novembro  de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este  Termo aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, inciso II da  Lei n\u00ba 8666/933 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo ocorrer\u00e3o a conta de  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria  por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 608.0013393.0000; Natureza de Despesa:  44.90.51.00, Fonte de Recursos:  100 (Recurso Pr\u00f3prio/Contrapartida),  conforme Nota de Empenho 608.001.1063/2021. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO  ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 16 de novembro de  2021. ASSINAM: O Senhor PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM,  pela Contratante, e o Senhor Maikon Barros Pereira, pela Contratada. "
        ],
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - COMPRA POR EMPENHO EMPENHO: 6090010528/2021, 6090010527/2021, 6090010526/2021 e  6090010525/2021 do dia 27 de outubro de 2021. PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 365/2021 PROCESSO N\u00ba CD030/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e  ACRENAUTICA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: PE\u00c7AS, ACESSORIOS E COMPONENTES PARA MOTORES DE POPA EM GERAL. OR\u00c7AMENTO: Fonte de Recurso: CBMAC; Programa de Trabalho: 06122142142850000; Natureza da Despesa: 33.90.30.01.00,  33.90.30.03.00, 33.90.30.25.00 e 33.90.30.34.00   ASSINAM: CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA pelo CORPO DE  BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e JOSENILSON MAIA DE  LIMA pela empresa ACRENAUTICA COMERCIO E SERVICOS LTDA. ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - COMPRA POR EMPENHO EMPENHO: 6090010524/2021 e 6090010523/2021 do dia 27 outubro  de 2021 PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 361/2021. PROCESSO N\u00ba CD031/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e  ACRENAUTICA COMERCIO E SERVICOS LTDA. OBJETO: SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O EM MOTORES DE POPA  EM GERAL. OR\u00c7AMENTO: Fonte de Recurso: CBMAC; Programa de Trabalho: 06122142142850000; Natureza da Despesa: 33.90.39.17.00 e  33.90.39.19.00 ASSINAM: CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA pelo CORPO DE  BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e JOSENILSON MAIA DE  LIMA pela empresa ACRENAUTICA COMERCIO E SERVICOS LTDA. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 190, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.434, de 28 de  outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.157, de 03 de  novembro de 2021; e Considerando a faculdade de delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no  art. 33, \u00a72\u00ba, da lei Complementar Estadual n\u00ba 355, de 26 de dezembro  de 2018, que \u201cdisp\u00f5e sobre a estrutura administrativa, pol\u00edtica e operacional do Poder Executivo\u201d;  R E S O L V E: Art.1\u00ba. Delegar compet\u00eancia \u00e0 Diretora de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, LIDIANE RODRIGUES ANTROBOS DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba  9507493-1, para assinar portarias, notas de empenho, liquida\u00e7\u00e3o e  pagamento, referentes \u00e0s despesas previamente autorizadas por este  signat\u00e1rio. Art.2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se  Rio Branco, Acre, 10 de novembro de 2021.    R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, em exerc\u00edcio "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 184/2021, DE 10 DE Novembro DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  075/2021, A aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres.  Sob demanda de dispensa de licita\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima  Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2239, de 09 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05359/2021-23. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca das Chagas de Macedo Silva, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 224553-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 30.09.2012 a 29.09.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 03.11.2021 a 31.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2242, de 09 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05214/2021-22. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Valdir Ferreira, Professor P2, matr\u00edcula  n\u00ba 262250-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.04.1992 a 31.03.1997 a  27.12.2002 a 26.12.2007. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 23.09.2021 a 21.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2243, de 09 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05338/2021-16. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Brancolina Alves Pedroza, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 226912-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 04.11.2001 a 02.11.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.12.2021 a 27.08.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2244, de 09 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05288/2021-69. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca de Souza Aguiar, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 290084-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 06 (seis) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.1990 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 06.10.2021 a 29.03.2023. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2255, de 10 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05152/2021-59. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Laudelina do Nascimento Bardales, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 294926-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 16.02.2012 a 14.02.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 17.11.2021 a 14.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2256, de 10 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05469/2021-95. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Evanildes de Souza Ara\u00fajo, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 237647-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 20.05.2002 a 18.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 27.12.2021 a 22.09.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2259, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 163/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa  Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional  de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Sei n\u00ba 0014.007026.00123/2021-94, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO\u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1  III \u2013 Fiscal Titular: MANOEL BATISTA DE FIGUEIR\u00caDO\u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o  que n\u00e3o impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes  \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2257, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 802 DE 12 DE MAIO DE 2021. Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 026/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTESe a empresaMAIA  & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA - EPP,que tem por  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas internas e externas  das unidades escolares, pr\u00e9dios e anexos, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de  adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene com disponibiliza\u00e7\u00e3o  de m\u00e3o-de-obra, fornecimento de produtos e materiais necess\u00e1rios  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, nas regionais do Baixo Acre e Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00b0 152/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00b0.0019624-4/2019, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias  em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/08/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2258, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 825 DE 13DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 027/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas internas e  externas das unidades escolares, pr\u00e9dios e anexos, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o  de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene com disponibiliza\u00e7\u00e3o  de m\u00e3o-de-obra, fornecimento de produtos e materiais necess\u00e1rios para  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nas regionais do Alto Acre, Purus, e Juru\u00e1. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/08/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2260, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 164/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa FAC COM\u00c9RCIOS  E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Sei n\u00ba 0014.007026.00123/202194, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO\u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1  III \u2013 Fiscal Titular: MANOEL BATISTA DE FIGUEIR\u00caDO\u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2261, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 171/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa LOPES SERVI\u00c7O  E COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 EPP que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Sei n\u00ba 0014.007026.00123/202194, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO\u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1  III \u2013 Fiscal Titular: MANOEL BATISTA DE FIGUEIR\u00caDO\u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013 Matr\u00edcula: 250767-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES   COMIT\u00ca EXECUTIVO  NOVA VIDA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/ESNV/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVA NOVA VIDA, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Edimilson Pereira Dias - Presidente Eliuda Maria Alves de Carvalho  Aline Ferreira de Souza Camilo Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e governo federal atrav\u00e9s  do FNDE, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola  Nova Vida, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Bujari - AC, 10 de Novembro de 2021. Francisca Martins Ferreira Soares Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA EDITAL N\u00ba 01 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 PROCESSO DE ELEI\u00c7\u00c3O PARA ESCOLHA DE DIRETOR ESCOLAR  PARA MANDATO COMPLEMENTAR A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, com  fulcro na Lei Complementar n\u00ba 39/1993 e considerando a previs\u00e3o contida no art. 23 da Lei n\u00ba 3.141 de 22 de julho de 2016, que disp\u00f5e sobre a  gest\u00e3o democr\u00e1tica das unidades escolares da rede p\u00fablica estadual de  educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do Acre,torna p\u00fablico o processo eletivo para escolha  de diretor escolar para mandato complementar, divulgando e estabelecendo as seguintes normas:  CAP\u00cdTULO I Das disposi\u00e7\u00f5es gerais Art. 1\u00ba Encontram-se abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o processo eletivo para  escolha de diretor escolar, nos dias 22 e 23de Novembro de 2021, para  o mandato complementar do bi\u00eanio 2022/2023, conforme escolas relacionadas no anexo I deste edital. Art. 2\u00ba O processo eletivo se dar\u00e1 por escolha direta da comunidade  escolar nas unidades escolares e posterior designa\u00e7\u00e3o dos eleitos pela  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos da  Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, da Lei Complementar que regulamenta a estrutura organizacional administrativa do Poder Executivo do Estado econforme art. 10, III, da Lei 3.141/2016. Art. 3\u00ba O mandato complementar do diretor escolar compreender\u00e1 o per\u00edodo de 2022 a 2023. CAP\u00cdTULO II Dos requisitos para participa\u00e7\u00e3o do processo eletivo Art. 4\u00ba Poder\u00e3o candidatar-se para a fun\u00e7\u00e3o de diretor escolar para o  mandato complementar todos os servidores docentes e n\u00e3o-docentes  habilitados no processo de certifica\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, referente ao quadri\u00eanio 2020-2023. Art. 5\u00ba O edital de elei\u00e7\u00e3o para provimento complementar para o mandato de diretor escolar e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no site www. acre.gov.br, para consulta e impress\u00e3o.  CAP\u00cdTULO III Das inscri\u00e7\u00f5es  Art. 6\u00ba Os candidatos realizar\u00e3o a inscri\u00e7\u00e3o na unidade escolar para a  qual deseja concorrer, conforme lista de escola constantes no anexo I  deste edital, no per\u00edodo de 22 a 23 de novembro do corrente ano, no  hor\u00e1rio de 07h \u00e0s 11h no per\u00edodo matutino, de 13h \u00e0s 17h, conforme  respectivo funcionamento da unidade escolar pretendida. Art. 7\u00ba O candidato deve comparecerou por procurador legalmente  constitu\u00eddo \u00e0 unidade escolar para realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, munido dos  seguintes documentos: I ficha de inscri\u00e7\u00e3o devidamente preenchida e assinada (anexo II deste edital); II original e c\u00f3pia de documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto; III comprovante de endere\u00e7o; IV comprovante de aprova\u00e7\u00e3o no processo de certifica\u00e7\u00e3o devidamente  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado( verificar na Escola) Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica a Comiss\u00e3o Eleitoral incumbida de receber as  inscri\u00e7\u00f5es dos candidatos a diretor para mandato complementar, nas  datas e hor\u00e1rios constantes neste edital, observando o fiel cumprimento  dos prazos e da legisla\u00e7\u00e3o vigente. Art. 8\u00b0 Nenhum candidato poder\u00e1 inscrever-se, simultaneamente, em  duas ou mais unidades escolares que se encontram em vac\u00e2ncia, bem  como em unidade escolar localizada fora do munic\u00edpio para o qual foi  certificado. CAP\u00cdTULO IV Da campanha Art. 9\u00b0 A campanha eleitoral nas unidades escolares especificadas neste edital ter\u00e1 in\u00edcio no dia subsequente ao t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5es e se  encerrar\u00e1 \u00e0s 18h do dia que antecede a elei\u00e7\u00e3o. Art. 10 As depend\u00eancias f\u00edsicas das unidades escolares aptas \u00e0 elei\u00e7\u00e3o estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos candidatos para realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es,  mediante agendamento pr\u00e9vio junto a Comiss\u00e3o Eleitoral, desde que  n\u00e3o prejudiquem as atividades de rotina da escola ou promovam aglomera\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 prefer\u00edvel que a campanha eleitoral seja intensificada por meios digitais e/ou redes sociais, com divulga\u00e7\u00e3o de propostas  e pedit\u00f3rio de votos. Art. 11 \u00c9 vedada a realiza\u00e7\u00e3o de campanha para o provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor escolar para mandato complementar em per\u00edodo alheio  ao previsto neste edital.  CAP\u00cdTULO V Da elei\u00e7\u00e3o Art. 12 A elei\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 dia 30 de novembro de 2021, tendo in\u00edcio \u00e0s  8h e t\u00e9rmino \u00e0s 17h, nas escolas que funcionam com o terceiro turno,  seu hor\u00e1rio de vota\u00e7\u00e3o se estender\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 20h. Art. 13 Os votantes de todos os segmentos constar\u00e3o em lista a ser  elaborada pela Comiss\u00e3o Eleitoral da unidade escolar, no prazo de 48h  de anteced\u00eancia da vota\u00e7\u00e3o. Art. 14 Ser\u00e1 assegurada a privacidade e o voto secreto. O votante dever\u00e1 comparecer na unidade escolar munido de documento pessoal,  original e com foto para que seja poss\u00edvel sua identifica\u00e7\u00e3o, bem como,  caneta de uso pessoal para preenchimento da c\u00e9dula de vota\u00e7\u00e3o. Art. 15 As apura\u00e7\u00f5es dar-se-\u00e3o imediatamente ap\u00f3s o encerramento  das vota\u00e7\u00f5es, sendo realizadas em local p\u00fablico, na pr\u00f3pria unidade  escolar. Art. 16 Ser\u00e1 considerado apto \u00e0 designa\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o  de diretor para mandato complementar o candidato que obtiver maioria  simples dos votos, ap\u00f3s a somat\u00f3ria da proporcionalidade. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em caso de candidato \u00fanico, a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 plebiscit\u00e1ria, devendo o candidato ter aprova\u00e7\u00e3o de cinquenta por cento mais um  dos votantes, devidamente respeitada a proporcionalidade.  Art. 17 A posse dos candidatos eleitos ocorrer\u00e1 15 (quinze) dias ap\u00f3s ao  resultado da elei\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO VI Das medidas de seguran\u00e7asanit\u00e1rias Art. 18 Para evitar o risco de cont\u00e1gio pelo Sars-Cov-2, ser\u00e1 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scaras por toda a comunidade escolar participante  do processo eletivo, sendo vedado inclusive, beber ou comer durante  a espera para votar, para que se evite que as pessoas fiquem sem  m\u00e1scara.  Art. 19 Dever\u00e1 ser obedecido o distanciamento social de pelo menos 2  metros entre um votante e outro.  Art. 20 Ser\u00e1 disponibilizado \u00e1lcool em gel 70% para que os votantes  higienizem as m\u00e3os antes e depois de votarem.  Art. 21 Os votantes ou membros da Comiss\u00e3o que estiveram com sintomas de  COVID-19 ou testarem positivo n\u00e3o devem comparecer no local da vota\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. O membro da Comiss\u00e3o Eleitoral que apresentar sintomas ou  testar positivo para COVID-19 dever\u00e1 ser substitu\u00eddo em tempo h\u00e1bil.  Art. 22 \u00c9 recomend\u00e1vel que o votante leve sua pr\u00f3pria caneta para preenchimento da c\u00e9dula de vota\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO VII Das disposi\u00e7\u00f5es finais e transit\u00f3rias Art. 23 Os eventuais recursos dever\u00e3o ser encaminhados \u00e0 Comiss\u00e3o  Eleitoral da unidade escolar em at\u00e9 48h do resultado da apura\u00e7\u00e3o. Art. 24 O Regimento do Processo Eleitoral consta do Anexo III do presente edital. Art. 25 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Eleitoral Estadual, institu\u00edda por meio da Portaria SEEN\u00ba 2082 de 15 de outubro  2021, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente.  Art. 26 Em caso de vac\u00e2ncia, dever\u00e1 ser seguido o que diz o Art. 23  da Lei 3.141/2016, onde a Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o nomear\u00e1  interinamente um substituto com certifica\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria. Art. 27 No mais, todo o processo dever\u00e1 observar o que disp\u00f5e a Lei  3.141/2016.  Rio Branco, 05 de Novembro de 2021. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ANEXO I ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO A GESTOR ESCOLAR PARA  MANDATO COMPLEMENTAR \u2013 BI\u00caNIO 2022 E 2023 NOME DA ESCOLA:________________________________________ NOME DO CANDIDATO: ____________________________________ CONCORR\u00caNCIA:       (  ) 1\u00ba mandato               (  ) 2\u00ba mandato FORMA\u00c7\u00c3O: _____________________________________________ EXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL: 1.  Tempo de servi\u00e7o no magist\u00e9rio:____________________________ 1.1 Em sala de aula: _______________________________________ 1.2 Em dire\u00e7\u00e3o escolar: _____________________________________ 1.3 Em coordena\u00e7\u00e3o de ensino: ______________________________ 1.4 Em coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica: _____________________________  2 Tempo de servi\u00e7o como servidor n\u00e3o docente:   ________________________________________________________ Rio Branco-AC, _____de _______________de 2021. __________________________________________________ Assinatura do candidato ANEXO III REGIMENTO DO PROCESSO ELEITORAL PARA PROVIMENTO DA  FUN\u00c7\u00c3O DE DIRETOR ESCOLAR PARA MANDATO COMPLEMENTAR DAS UNIDADES DE ENSINO DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL \u2013  BI\u00caNIO 2022-2023, DE CONFORMIDADE COM A LEI N\u00ba 3.141 22 DE  JULHO DE 2016.  De acordo com o que estabelece a Lei n\u00ba. 3.141, de 22 de julho de 2016,  a Comiss\u00e3o Eleitoral Estadual comunica que estar\u00e3o abertas nos dias 18  e 19 de novembro de 2021, as inscri\u00e7\u00f5es para o processo eletivo para a  fun\u00e7\u00e3o de Diretor Escolar para mandato complementar nas unidades de  ensino da rede estadual p\u00fablica, constantes no Anexo I deste Edital.  CAP\u00cdTULO I Da Inscri\u00e7\u00e3o dos Candidatos Art. 1\u00ba - Poder\u00e3o inscrever-se para participar do processo eletivo para  provimento da fun\u00e7\u00e3o de Diretor Escolar para mandato complementar  todos os professores e servidores n\u00e3o-docentes certificados, conforme  estabelecido no art. 11, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 3.141, de 22 de julho de 2016. Art. 2\u00ba - As inscri\u00e7\u00f5es para participar do processo eletivo para a fun\u00e7\u00e3o de Diretor Escolar para mandato complementar nas unidades de  ensino da rede p\u00fablica estadual, constantes no Anexo I do edital de  elei\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o realizadas na unidade de ensino para o qual o candidato deseja concorrer, na data que compreende 22 a 23 de novembro  de 2021. Art. 3\u00ba - Nenhum candidato poder\u00e1 concorrer, simultaneamente, em  duas ou mais unidades de ensino. Art. 4\u00ba - O mandato \u00e9 complementar e compreende o per\u00edodo de 2022  a 2023. CAP\u00cdTULO II Da Comiss\u00e3o Eleitoral da Unidade Escolar Art. 5\u00ba - A comiss\u00e3o eleitoral, respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o do processo eletivo para provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor escolar para mandato  complementar ser\u00e1 composta por representa\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria dos membros  da unidade escolar (professores, funcion\u00e1rios, pais ou respons\u00e1veis e  alunos), das escolas constantes no Anexo I do edital, convocada e nomeada pelo Conselho Escolar de cada unidade de ensino, de acordo  com o que estabelece o art. 9\u00b0 da Lei 3.141, de 22 de julho de 2016,  limitado a 04 membros.  \u00a7 1\u00ba - A Comiss\u00e3o Eleitoral de cada escola que participar\u00e1 do processo eletivo ser\u00e1 acrescida de uma pessoa indicada por cada  candidato inscrito e escolher\u00e1, dentre os seus membros, exceto  os indicados pelos candidatos, seu presidente, vice-presidente, 1\u00ba  e 2\u00ba secret\u00e1rios.  \u00a7 2\u00ba - Os votantes de todos os seguimentos constar\u00e3o em uma lista elaborada e divulgada pela comiss\u00e3o da unidade escolar apta a ter elei\u00e7\u00e3o  48h antes da elei\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba - Compete a Comiss\u00e3o Eleitoral:  Publicar edital das elei\u00e7\u00f5es, com as instru\u00e7\u00f5es do processo eleitoral do  mandato complementar, dentro do prazo estabelecido neste regimento,  divulgando-o por meio de cartazes, redes sociais, plataformas online e  por modelos usuais;  Realizar as inscri\u00e7\u00f5es dos candidatos aprovados no curso de certifica\u00e7\u00e3o para gestores; Elaborar e afixar, em local p\u00fablico, a lista de candidatos a participarem do processo eletivo para a fun\u00e7\u00e3o de Diretor Escolar para mandato complementar; Homologar e divulgar as listas de votantes, afixando-as em lugar p\u00fablico  48 horas antes da elei\u00e7\u00e3o; Divulgar as c\u00e9dulas;  Designar e credenciar as mesas receptoras e apuradoras; Credenciar os fiscais e candidatos; Supervisionar os trabalhos da elei\u00e7\u00e3o e da apura\u00e7\u00e3o;  Receber e decidir, com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, sobre as solicita\u00e7\u00f5es  e impugna\u00e7\u00f5es de candidatos;  Elaborar, ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o, relat\u00f3rio geral de todo o processo, encaminhando \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral Estadual na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes.  Observar o cumprimento das medidas sanit\u00e1rias contra a prolifera\u00e7\u00e3o  do SARS-CoV-2; Supervisionar a campanha eleitoral, no interior das unidades de ensino,  para evitar aglomera\u00e7\u00e3o, se for o caso.  CAP\u00cdTULO III DO PROCESSO ELEITORAL Dos Votantes Art. 7\u00ba - Somente ter\u00e3o direito ao voto:  Os professores efetivos;  Os servidores n\u00e3o-docentes efetivos; Os alunos matriculados a partir do 6\u00ba ano do ensino fundamental ou com  idade m\u00ednima de 13 anos e com frequ\u00eancia m\u00ednima de 75%, e um dos  pais (pai ou m\u00e3e) e na aus\u00eancia destes, o respons\u00e1vel pela matr\u00edcula.  \u00a7 1\u00ba - professores e profissionais n\u00e3o- docentes com v\u00ednculo tempor\u00e1rio ou  atuando em regime de permuta, somente ter\u00e3o direito a voto ap\u00f3s comprovado per\u00edodo m\u00ednimo de um ano de lota\u00e7\u00e3o na respectiva unidade escolar. \u00a7 2\u00ba - ser\u00e3o considerados votantes, para de fins de escolha do diretor  para mandato complementar os servidores efetivos que se encontram  afastados de suas atividades por motivos de:  Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade; Licen\u00e7a-Pr\u00eamio; Licen\u00e7a-Maternidade. \u00a7 3\u00ba Os professores com apenas um v\u00ednculo contratual, lotados em duas  unidades escolares, que estejam participando do processo eletivo para  provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor escolar para mandato complementar,  exercer\u00e3o seu direito ao voto na unidade onde atuar com a maior carga  hor\u00e1ria e os professores com dois v\u00ednculos contratuais, lotados em duas  unidades escolares distintas que estejam aptas a participarem do processo eletivo, poder\u00e3o votar nas elei\u00e7\u00f5es de ambas as escolas.  \u00a7 4\u00b0 - N\u00e3o ter\u00e3o direito a voto os professores do quadro efetivo lotados na  unidade escolar participante do processo eletivo apenas com aulas complementares, bem como n\u00e3o docentes apenas com complementa\u00e7\u00e3o salarial.  Art. 8\u00ba - O voto \u00e9 direto e secreto, a fim de assegurar, no processo eleitoral, a participa\u00e7\u00e3o proporcional dos segmentos que comp\u00f5em o corpo  eleitoral da unidade de ensino, n\u00e3o sendo admitido voto por procura\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO IV DA CAMPANHA Art. 9\u00ba - A campanha eleitoral ter\u00e1 in\u00edcio na data subsequente ao fechamento das inscri\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 assegurada a liberdade de propaganda aos  candidatos e votantes, sendo vedado, no entanto:  Realizar com\u00edcios e utilizar aparelhagem de sonoriza\u00e7\u00e3o; Transportar integrantes de comunidade escolar e/ou fazer propaganda  no dia da elei\u00e7\u00e3o;  Confeccionar, utilizar, distribuir, pelo candidato ou eleitores apoiadores  objetos que possam interferir no voto do eleitor; Realizar eventos para a promo\u00e7\u00e3o de candidatos; Fazer propaganda da candidatura mediante outdoors; Promover vantagens funcionais ou amea\u00e7ar servidores;  Participar como fiscal e/ou permanecer no local de vota\u00e7\u00e3o no dia da elei\u00e7\u00e3o; Promover aglomera\u00e7\u00f5es, ou desrespeitar as regras de distanciamento social. \u00a7 1\u00ba - A dire\u00e7\u00e3o da unidade de ensino n\u00e3o poder\u00e1 criar obst\u00e1culos ao  desenvolvimento da campanha, mas dever\u00e1, contudo, zelar pela manuten\u00e7\u00e3o da disciplina e da ordem. \u00a7 2\u00ba - Ser\u00e1 permitida a utiliza\u00e7\u00e3o de material de propaganda pelos  candidatos dentro das depend\u00eancias escolares, bem como, utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico da unidade de ensino para a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es, desde que n\u00e3o prejudiquem o seu normal funcionamento ou  promova reuni\u00f5es com grandes quantidades de pessoas, desde que  observadas \u00e0s normas de conten\u00e7\u00e3o de cont\u00e1gio pelo novo CORONAV\u00cdRUS. \u00a7 3\u00ba - As atividades da campanha se encerrar\u00e3o \u00e0s 18 horas do dia que  antecede a elei\u00e7\u00e3o.  CAP\u00cdTULO V DA MESA RECEPTORA Art. 10 - A mesa receptora ser\u00e1 composta por tr\u00eas membros, sendo 1  (um) presidente, 1 (um) mes\u00e1rio e 1 (um) secret\u00e1rio, escolhidos e designados pelo presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral, designada para fim espec\u00edfico de gerenciar o processo eletivo para mandato complementar de  diretor escolar. \u00a7 1\u00ba - N\u00e3o poder\u00e3o integrar a Mesa Receptora quaisquer candidatos,  seus familiares em qualquer grau, c\u00f4njuges e seus fiscais.  \u00a7 2\u00ba - Na aus\u00eancia tempor\u00e1ria do Presidente, assume a fun\u00e7\u00e3o o mes\u00e1rio.  Art. 11 \u2013 Compete a mesa receptora:  Organizar os trabalhos da vota\u00e7\u00e3o; Zelar pela ordem e regularidade do processo de vota\u00e7\u00e3o; Autenticar com suas rubricas as c\u00e9dulas de vota\u00e7\u00e3o;  Solucionar imediatamente todas as d\u00favidas e quest\u00f5es que ocorrerem  no processo da vota\u00e7\u00e3o; Verificar, antes de o eleitor exercer o direito do voto, a autenticidade dos  documentos apresentados e a perfeita identifica\u00e7\u00e3o do votante;  Lavrar a ata de vota\u00e7\u00e3o, anotando fielmente todas as ocorr\u00eancias;  Remeter, ap\u00f3s a conclus\u00e3o dos trabalhos, a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0  se\u00e7\u00e3o eleitoral \u00e0 Mesa Apuradora.  Art. 12 \u2013 As se\u00e7\u00f5es eleitorais ser\u00e3o instaladas em locais adequados e  numa disposi\u00e7\u00e3o que assegure a privacidade e o voto secreto. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 Ser\u00e3o instaladas em cada se\u00e7\u00e3o eleitoral, urnas  exclusivas para recolher, separadamente, os votos:  Dos professores e funcion\u00e1rios; Dos alunos, pais ou respons\u00e1veis. Art. 13 \u2013 Nos casos de d\u00favidas sobre a identifica\u00e7\u00e3o do eleitor, ou n\u00e3o  constando o nome do votante, devidamente habilitado na lista de vota\u00e7\u00e3o, a mesa far\u00e1 o voto \u201cem separado\u201d recolhendo-o em envelope  especial, fazendo o devido registro em ata, para posterior aprecia\u00e7\u00e3o  da Mesa Apuradora.   Art. 14 - As elei\u00e7\u00f5es para provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor escolar para  mandato complementar ocorrer\u00e3o no dia 30 de novembro de 2021, com  posse 15 (quinze) dias ap\u00f3s o resultado do candidato vencedor.  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 A vota\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 8h e encerrar-se-\u00e1 \u00e0s  17h, escolas que funcionam com o terceiro turno, seu hor\u00e1rio de vota\u00e7\u00e3o se estender\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 20h. CAP\u00cdTULO VI DA APURA\u00c7\u00c3O DOS VOTOS Art. 15 \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral indicar\u00e1 3 (tr\u00eas) membros  para constitu\u00edrem a Mesa Apuradora, que n\u00e3o poder\u00e1 ser integrada por  nenhum candidato, para fins de apura\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o para diretor para  mandato complementar. \u00a7 1\u00ba - \u00c9 permitida a presen\u00e7a de 1 (um) fiscal por chapa, al\u00e9m do candidato a  diretor para mandato complementar, no processo de fiscaliza\u00e7\u00e3o da apura\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba - A apura\u00e7\u00e3o dos votos ocorrer\u00e1 no mesmo local de vota\u00e7\u00e3o, em  sess\u00e3o p\u00fablica e \u00fanica, pela Mesa Apuradora, que ser\u00e1 iniciada imediatamente ap\u00f3s o encerramento da vota\u00e7\u00e3o.  Art. 16 - Antes de se iniciar a apura\u00e7\u00e3o, devem ser resolvidos pela Mesa  Apuradora, todos os incidentes e impugna\u00e7\u00f5es lan\u00e7ados em ata, inclusive os casos de voto \u201cem separado\u201d, se houver. Art. 17 \u2013 Ser\u00e3o nulas as c\u00e9dulas que:  N\u00e3o corresponderem ao modelo aprovado pela Comiss\u00e3o Eleitoral; Tiverem mais de um nome assinalado;  Contenham express\u00f5es, frases, palavras ou sinais que possam  identificar o voto;  N\u00e3o contenham carimbo da unidade de ensino;  N\u00e3o tiverem autenticadas com a rubrica do presidente da mesa Receptora.  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 A invers\u00e3o ou erro de grafia n\u00e3o invalidar\u00e1 o  voto, desde que seja poss\u00edvel a identifica\u00e7\u00e3o do candidato. Art. 18 \u2013 O resultado da apura\u00e7\u00e3o dos votos obedecer\u00e1 ao crit\u00e9rio da  seguinte proporcionalidade:  Professores e servidores n\u00e3o docentes, 50 %, e Alunos, pais ou respons\u00e1veis, 50%.  \u00a71\u00ba - Em todas as escolas constantes no Anexo I do edital, inclusive  naquelas em que os alunos n\u00e3o ter\u00e3o direito a voto, os fatores de proporcionalidade ser\u00e3o determinados pelas express\u00f5es:  PC1= Percentual do candidato na urna 1. T1= Votos recebidos pelo candidato na urna 1. TV1= total geral de votantes na urna 1.  PC2 = Percentual do candidato na urna 2. T2 = Votos recebidos pelo candidato na urna 2. TV2 = total geral de votantes na urna 2.  \u00a72\u00ba - Ser\u00e1 considerado vencedor o candidato que obtiver maioria simples dos votos, ap\u00f3s a somat\u00f3ria da proporcionalidade. \u00a73\u00ba - Em caso de empate, ser\u00e1 considerado vencedor o candidato com  a maior m\u00e9dia de aproveitamento na fase de certifica\u00e7\u00e3o. Persistindo o  empate, ser\u00e1 considerado vencedor, o candidato que tiver maior tempo  de servi\u00e7o em efetivo exerc\u00edcio do magist\u00e9rio.  \u00a74\u00ba - As d\u00favidas que forem levantadas na apura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o resolvidas imediatamente pela Mesa Apuradora, em decis\u00e3o por maioria  de votos, das decis\u00f5es caber\u00e1 recurso para a Comiss\u00e3o Eleitoral  Estadual.  Art. 19 \u2013 Nas unidades de ensino em que concorrer apenas um candidato, a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 plebiscit\u00e1ria, devendo o candidato ter a aprova\u00e7\u00e3o de  50% + 1 dos eleitores votantes, respeitada a proporcionalidade.   PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 Quando o candidato \u00fanico n\u00e3o obtiver o percentual dos votos estabelecidos no caput deste artigo, continuar\u00e1 vaga  a fun\u00e7\u00e3o de diretor na unidade de ensino, na hip\u00f3tese, sendo observado  o disposto no art. 23, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 3.141/2016. Art. 20 \u2013 Conclu\u00edda a apura\u00e7\u00e3o, a ata resumida dos trabalhos com a  necess\u00e1ria e imediata divulga\u00e7\u00e3o dos resultados e a proclama\u00e7\u00e3o dos  eleitos, a Mesa Apuradora dever\u00e1: Encaminhar, imediatamente, as atas de vota\u00e7\u00e3o e de apura\u00e7\u00e3o \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral Estadual, acompanhadas de relat\u00f3rio; Proclamados os resultados e, se for o caso, julgados os recursos impetrados, o material da elei\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser arquivado na unidade de ensino; A Comiss\u00e3o Eleitoral dever\u00e1 encaminhar o resultado do processo eleitoral \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral Estadual, na SEE, no prazo m\u00e1ximo de 5  (cinco) dias, para a homologa\u00e7\u00e3o do resultado. Art. 21 \u2013 O candidato escolhido dever\u00e1 afastar-se das fun\u00e7\u00f5es de sua  lota\u00e7\u00e3o original 10 dias antes da posse, devendo, no per\u00edodo, coordenar  o processo de transi\u00e7\u00e3o para a nova gest\u00e3o. Art. 22 \u2013 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Eleitoral  Estadual, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. MARIA APARECIDA DA SILVA ROG\u00c9RIO Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Estadual ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO VICENTE CELSO BRAND\u00c3O COMISSA\u00d5 PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O- CPL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de material pedag\u00f3gico, expediente, equipamentos, cozinha, higiene e limpeza, material de prote\u00e7\u00e3o e mobili\u00e1rios destinado a Escola Vicente Celso Brand\u00e3o, no  Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre.  Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes  no Edital - Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 002/2021, e em cumprimento aos  termos do artigo 43 incisos VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.  ADJUDICO e HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor  das empresas: J.C.B DAS CHAGAS  foi vencedora nos itens: 5,7,8 ,9,12,14,15,18,19,25,31,57,60,65, e 72, perfazendo um valor global  de R$ 5.850,45( Cinco mil oitocentos e cinquenta reais e quarenta e  cinco centavos), A. FRAN\u00c7A DO NASCIMENTO foi vencedora nos  itens: 3,6,10,11,16,17,29,32,33,37,49,52,56,62,63,70,71 e 73, perfazendo um valor global de R$ 11.435,55 (Onze mil quatrocentos e  trinta e cinco reais e cinq\u00fcenta e cinco centavos),  M.B OLIVEIRA  foi vencedora nos itens:  1,2,4,13,20,21,22,23,24,26,27,28,34,35,3 6,38,39,40,42,43,44,45,46,48,51,53,58, e 66, perfazendo um valor  global de R$ 11.836,17 (Onze mil oitocentos e trinta e seis  reais e  dezessete centavos)  e G.C DE OLIVEIRA foi vencedora nos itens:  30,41,47,50,54,55,59,61,64,67,68, e 69, perfazendo um valor global de R$ 1.273,90 (Mil duzentos e setenta e tr\u00eas reais e noventa  centavos). classificadaS como menor pre\u00e7o por Item, com base na  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666  de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 11 de novembro de 2021 Edinho Fran Costa Silva  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNOO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DECIS\u00c3O n\u00ba 4/2021/SEE - DELIC D E C I S \u00c3 O A SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00b0 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com escopo na Lei 8.666/93,  no Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/10, em conformidade com as raz\u00f5es expostas no Parecer Jur\u00eddico/SEE n\u00ba 349/2021; e considerando Processo Administrativo n\u00b0 0014.013886.00069/2021-50,  impetrado em desfavor da empresa J. HOR\u00c1CIO J\u00daNIOR \u2013 ME , inscrito sob o CPF n.\u00ba  138.208.50287, RESOLVE: a) SUSPENDER temporariamente de licitar e IMPEDIR de contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelo per\u00edodo de 4 (quatro) meses; b) PELA APLICA\u00c7\u00c3O DE MULTA no valor de R$ 67.249,62 (sessenta e sete mil duzentos e quarenta e nove reais e sessenta e dois centavos) conforme  enunciado no Decreto Estadual 5.965/2010 art 19, inciso V. D\u00ea-se ci\u00eancia. Publique-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.010850.00287/2021-02 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de apoio,  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 247/2021 - CPL 02, em favor das empresas: a) SUATS SEGURAN\u00c7A \u2013 EIRELI, para os itens 01, 02 e  04, com o valor total de R$ 10.492.732,80 (dez milh\u00f5es, quatrocentos e noventa e dois mil, setecentos e trinta e dois reais e oitenta centavos);eb) F  M TERCERIZA\u00c7\u00c3O EIRELI,para o item 03, com o valor total de R$ 1.139.003,80 (um milh\u00e3o, cento e trinta e nove mil, tr\u00eas reais e oitenta centavos). Rio Branco (AC), 10 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 069/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0014.004858.00016/2021-76 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 329/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3culos com Lentes para atender os alunos contemplados pela campanha estadual \u201colhar  digital\u201d da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, atrav\u00e9s do Departamento de Forma\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Educacional/Divis\u00e3o  de Assist\u00eancia Estudantil e Sa\u00fade/ N\u00facleo de Sa\u00fade Escolar, no Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013  Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021.                     ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Geraldo Maximiano Bezerra J\u00fanior - Ponto \u00d3tico Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de \u00f3tica Eireli - EPP - Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 073/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.010850.00287/2021-02 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 247/2021 - CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA  DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (Agente de Portaria Noturno), para dar continuidade nos servi\u00e7os de seguran\u00e7a do Patrim\u00f4nio das escolas da Rede Estadual de Ensino,  Pr\u00e9dios e anexa Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes localizados na regional do Purus (Sena Madureira e Santa Rosa do Purus),  no Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital.  LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021.     ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Francisco Janio da Costa Aguiar - F M Terceiriza\u00e7\u00e3o Eireli - Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 072/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.010850.00287/2021-02 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 247/2021 - CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA  DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (Agente de Portaria Noturno), para dar continuidade nos servi\u00e7os de seguran\u00e7a do Patrim\u00f4nio das escolas da Rede Estadual de Ensino,  Pr\u00e9dios e anexos Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes localizados nas regionais do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba,  Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Senador Guiomard, Rio Branco zona urbana e rural) e Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, Porto Walter, M\u00e2ncio Lima e Marechal  Thaumaturgo), no Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembrode 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Ewerton Costa Souza - Suats Seguran\u00e7a \u2013 Eireli- Pelo Prestador de Servi\u00e7os "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 039/SEET, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0  10.348, de 22 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.153, de 25 de outubro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder com fundamento no Art. 132 da Lei Complementar de n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993, 01 (um) per\u00edodo, 45 (quarenta e cinco)  dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, ao servidor BRUNO GUEDES DA SILVA, matr\u00edcula: 9327827-1, ocupante do Cargo de T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA 30H,  do quadro de pessoal da SEET, correspondente ao Per\u00edodo Aquisitivo de 09/06/2011 a 07/06/2016, a partir do dia 04/11/2021 devendo seu retorno  ao servi\u00e7o ocorrer no dia 19/12/2021. Art. 2\u00ba A presente portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo seus efeitos retroagidos ao dia 04 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 09 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jhon Douglas da Costa Silva Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00ba 10.348, de 22 de outubro de 2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00b0 329, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e constitucionais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 5 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a necessidade de reformular as atividades de constitui\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e arrecada\u00e7\u00e3o do Imposto sobre a Propriedade de Ve\u00edculos  Automotores - IPVA; Considerando a necessidade redefinir a tramita\u00e7\u00e3o de processos relativos a cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios do IPVA;  Considerando a necessidade de implantar sistema eletr\u00f4nico para controle dos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios do IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir Grupo de Trabalho respons\u00e1vel pela verifica\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o, redefini\u00e7\u00e3o de procedimentos internos e externos e implanta\u00e7\u00e3o  de sistema eletr\u00f4nico de controle do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio do IPVA, desde sua constitui\u00e7\u00e3o at\u00e9 sua efetiva arrecada\u00e7\u00e3o ou inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida  ativa tribut\u00e1ria. Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho ser\u00e1 composto pelos seguintes servidores: I - Camila Fontenele da Silva, matr\u00edcula n. 9138390-2; II - Cl\u00f3vis Monteiro Gomes, matr\u00edcula n. 9210334-1;  III - Edmilso Palmeira, matr\u00edcula n. 9210210-1; IV - Eli de Oliveira Bino, matr\u00edcula n. 9000062-3; V - Eliete Braga e Silva, matr\u00edcula n. 67369-1; VI - Eric Guerreiro Leal Ferreira, matr\u00edcula n. 919507-6; VII - Israel Monteiro de Souza, matr\u00edcula n. 9.073574-2; VIII - Itamar Magalh\u00e3es da Silva, matr\u00edcula n. 9119.426-1; e IX - Wanderson Fernandes, matr\u00edcula n. 9210318-1, coordenador. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 10 de novembro de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA       PORTARIA N\u00ba 333, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e  Considerando a necessidade de atualizar os valores m\u00ednimos que servir\u00e3o de base de c\u00e1lculo para cobran\u00e7a do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais; Considerando os pre\u00e7os m\u00e9dios dos produtos, obtidos conforme coleta no mercado interno;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba  Aprovar a Pauta de Pre\u00e7os, constante no Anexo \u00danico desta Portaria, que fixa os valores m\u00ednimos da base de c\u00e1lculo do ICMS incidente  sobre as opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es com mercadorias nela relacionada. Art. 2\u00ba  A comercializa\u00e7\u00e3o interna de produtos n\u00e3o relacionados na Pauta e aqueles efetivamente negociados por valor superior ao nela previsto  ter\u00e3o como base de c\u00e1lculo, para incid\u00eancia do ICMS, o pre\u00e7o real da opera\u00e7\u00e3o constante no documento fiscal emitido pelo vendedor ou comprador  que, por sua vez, dever\u00e1 ser, salvo os casos de diferimento, superior aos pre\u00e7os praticados nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais. Art. 3\u00ba  Por ocasi\u00e3o da entrada de mercadorias procedentes de outras unidades da Federa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e3o inclu\u00eddos, nos pre\u00e7os constantes na  pauta, o valor agregado correspondente.  Art. 4\u00ba   Revoga-se a Portaria n\u00b0 321, de 25 de outubro de 2021.  Art. 5\u00ba  Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021.  R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ANEXO \u00daNICO PORTARIA N\u00ba 333, de 11 de novembro de 2021 PAUTA DE PRE\u00c7OS M\u00cdNIMOS I \u2013 ENTRADAS GELADINHO (NCM 22021000) II \u2013 SA\u00cdDAS 1. \u00c1GUA MINERAL 2. BOVINO 3. BANANA 4. CAF\u00c9 5. CASTANHA Nota: Considerando que 1 hectolitro corresponde a 05 (cinco) latas de 10 kg, quando a  unidade de medida for lata, o pre\u00e7o m\u00ednimo ser\u00e1 R$ 50,00  (cinquenta reais) por lata de castanha in-natura. 6. COURO DE GADO VACUM 7. FARINHA 8. GUARAN\u00c1 9. MADEIRA 10. POLPAS 11. SEBO DE GADO VACUM ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 330, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 518/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2687079), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e  Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o fazend\u00e1ria no Posto Fiscal Pica Pau, no m\u00eas de novembro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 331, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e            Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba  519/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2687372), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e  Finan\u00e7as; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba  520/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2687459), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e  Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias aos servidores, Marcus Aur\u00e9lio Souza Cruz, matr\u00edcula: 91522445-1, Chefe da Fiscaliza\u00e7\u00e3o Volante  e Nilton Sandro Braga de Farias, matr\u00edcula: 9137882-2, Auditor da Receita Estadual, haja vista que os referidos servidores ir\u00e3o realizar servi\u00e7o de fiscaliza\u00e7\u00e3o volante nos munic\u00edpios de Feij\u00f3, Tarauac\u00e1 e Cruzeiro do Sul, no per\u00edodo de 15 a 20 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio  Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 15/11/2021 e o retorno no dia 20/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00  (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 332, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e           Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba  521/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2687521), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e  Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias ao servidor, Antonio Carlos Ferreira Pontes, matr\u00edcula: 82651-1, Motorista Oficial, que ir\u00e1  conduzir os Auditores Fiscais, Nilton Sandro Braga de Farias e o Chefe da Fiscaliza\u00e7\u00e3o Volante, Marcus Aur\u00e9lio Souza Cruz para servi\u00e7o de fiscaliza\u00e7\u00e3o nos munic\u00edpios de Feij\u00f3, Tarauac\u00e1 e Cruzeiro do Sul/AC, no per\u00edodo de 15 a 20 de novembro de 2021. A sa\u00edda de  Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 15/11/2021 e o retorno no dia 20/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA N\u00daCLEO DE PROCESSOS TRIBUT\u00c1RIOS EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009 / 2021 Nos termos do artigo 20, \u00a71\u00ba, inciso III, do Decreto n\u00ba 462, de 11 de setembro de 1987, fica(m) o(s) contribuinte(s) abaixo relacionado(s)  intimado(s) a tomar(em) ci\u00eancia das Decis\u00f5es exaradas no(s) respectivo(s) Processo(s) Administrativo(s) Fiscal(is). Para tanto, dever\u00e3o  dirigir-se \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda, situada \u00e0 Rua Benjamin Constant, 946 \u2013 Centro, nesta Capital ou na ag\u00eancia de seu munic\u00edpio,  no prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias, contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital considerando-se intimados na forma do inciso IV, do \u00a7 2\u00ba,  do artigo 20, do mesmo Decreto. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. Clovis Monteiro Gomes Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Consta nesta Diretoria a via original devidamente assinada ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA  (IN PGE n\u00ba. 001/2010, alterada pela INPGE n\u00b0 02/2014) PROCESSO SEI N\u00ba: 0715.012448.00353/2021-06. FAVORECIDO: SERMATEC IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.484/0001-40, com sede \u00e0 Rua Benjamin  Constant, n\u00ba 946 \u2013 Centro, CEP: 69.900-062, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado, Sr. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier, brasileiro,  inscrito no CPF sob o n\u00ba 443.538.202-49, domiciliado em endere\u00e7o nesta capital, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.511/2020, com base nos documentos  autuados ao Processo n\u00ba  0715.012448.00353/2021-06, e em observ\u00e2ncia ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 221/2021/SEFAZ \u2013 ASJUR, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica da SEFAZ (fl. 50 / ID 2639494),  RECONHECE A D\u00cdVIDA em favor da empresa SERMATEC IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita  no CNPJ sob n\u00ba 04.439.665/0001-57, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado e continuado de reprodu\u00e7\u00e3o de documentos, mediante execu\u00e7\u00e3o de  c\u00f3pias digitais em preto e branco, em papel sulfite, tamanho A4, utilizando 10 (dez) copiadoras digitais de pequeno porte e acess\u00f3rios; incluindo a assist\u00eancia t\u00e9cnica e o fornecimento de todo o material de suprimento, no valor de R$ 11.087,19 (onze mil, oitenta e sete reais dezenove centavos).  Rio Branco-AC, 08 de novembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Decreto n\u00ba 6.511/2020 \u2013 SEFAZ "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 194, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia-SEICT, em exerc\u00edcio no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba.  10.433, de 28 de outubro de 2021. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  036/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa SINAI TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO  DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA, que tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de mudas de eucalipto (Eucalyptus spp.) e insumos (calc\u00e1rio) para atender demanda da Secretaria de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, no \u00e2mbito do PROSER (BIRD). I - Gestor Titular: Erlailson Costa dos Santos - Matr\u00edcula: 9188460-3; II - Gestor Substituto: Patr\u00edcia Messias de Carvalho - Matr\u00edcula: 9442472-2; III - Fiscal Titular: Marcus Jefferson Ferreira da Silva - Matr\u00edcula: 9120912-2; e IV - Fiscal Substituto: David Melo da Costa Bussons - Matr\u00edcula: 9176632-2. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: 1. Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; 2. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; 3. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o,  de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba- Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, 10 de novembro de 2021.    Erisson Wisner Calixto da Mota Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia-em exerc\u00edcio ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados  pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 350/2021 - CPL 04 - SEICT, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresas organizadoras de eventos para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em formato  h\u00edbrido (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de jogos eletr\u00f4nicos do estado do Acre: confer\u00eancia para a qualifica\u00e7\u00e3o  do p\u00fablico e troca de conhecimentos, com palestras (talks) de especialistas e nomes de relev\u00e2ncia do mercado; encontros do p\u00fablico com influenciadores do segmento e a transmiss\u00e3o via streaming de todas as atividades. As a\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o na cidade de Rio Branco\u201d, destinados a atender  as necessidades do Departamento de Planejamento da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, em favor de: Rio Branco - Acre 09 de novembro 2021. Erisson Wisner Calixto da Mota Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, em exerc\u00edcio - Seict "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 243, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 4016.012234.00059/2021-67 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  055/2021, firmado com a empresa DREAM IND. E COM. LTDA - ME, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de material  permanente do tipo m\u00f3veis e equipamentos destinado a atender a Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, conforme especifica\u00e7\u00e3o  detalhada na proposta vencedora: I - Gestor Titular: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins, Matr\u00edcula 273082-2; II - Gestor Substituto: Marcia Menezes Andrade, Matr\u00edcula: 9094415; III - Fiscal Titular: Maria Suely Rodrigues de Albuquerque, Matr\u00edcula: 83011-1; e,  IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Alcimar de Lima, Matr\u00edcula: 9298037-2. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 022/2021 SEI: 0844.013391.00034/2020-47 DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com revestimento em tijolo maci\u00e7o, drenagem,  meio-fio com sarjeta e passeio p\u00fablico, nos Bairros Boa Vista e Sobral, na cidade de Rio Branco \u2013 Acre, conforme ruas indicadas na planilha or\u00e7ament\u00e1ria. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de VIG\u00caNCIA por mais  04 (quatro) meses contados de 11/02/2022 \u00e0 11/06/2022 e EXECU\u00c7\u00c3O por mais 04 (quatro) meses 19/11/2021 \u00e0 19/03/2022, em conformidade  com 1\u00ba Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo de Execu\u00e7\u00e3o e Vig\u00eancia, Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 276/SEINFRA - ASJUR.  DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com nos termos artigo 57, \u00a71\u00ba, inciso I, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 11 de maio de 2021. DATA DE ASSINATURA: 04/11/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Delcimar Bezerra de Sousa, pela  ADINN Constru\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 021/2021 SEI: 0844.013391.00035/2020-91 DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com revestimento em tijolo maci\u00e7o, drenagem, meio-fio com sarjeta e passeio p\u00fablico, nos Bairros Benfica, na cidade de Rio Branco, capital do Estado do Acre, conforme ruas indicadas  na planilha or\u00e7ament\u00e1ria. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de VIG\u00caNCIA por mais  06 (seis) meses, contados do dia 11/11/2021 \u00e0 11/05/2022, e de EXECU\u00c7\u00c3O por 03 (tr\u00eas) meses, contados do dia 10/11/2021 \u00e0 10/02/2022, em  conformidade com 2\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 275/2021/SEINFRA \u2013 ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 11 de maio de 2021. DATA DE ASSINATURA: 10/11/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Bruno Ribeiro Brand\u00e3o Costa,  pela Equador Constru\u00e7\u00f5es LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 023/2021 SEI: 0844.013391.00036/2020-36 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com  revestimento em tijolo maci\u00e7o, drenagem, meio-fio com sarjeta e passeio p\u00fablico, no Bairro Cana\u00e3, na cidade de Rio Branco/Acre. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo da EXECU\u00c7\u00c3O por  mais 03 (tr\u00eas) meses, contados de 13/11/2021 \u00e0 13/02/2022, e prazo de VIG\u00caNCIA por mais 06 (seis) meses, contados de 14/11/2021 \u00e0 14/05/2022,  em conformidade a 2\u00b0 Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e Parecer Jur\u00eddico 277/SEINFRA - ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 14 de maio de 2021. DATA DE ASSINATURA: 10/11/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Melquizedelque Alves Saraiva,  pelo Cons\u00f3rcio Saraiva Corpora\u00e7\u00f5es (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 626/2021 SEI: 4016.011936.0024/2021-83 DO OBJETO DO CONTRATO: Execu\u00e7\u00e3o da obra \u201cReforma e Amplia\u00e7\u00e3o do hospital de urg\u00eancia e emerg\u00eancia de Rio Branco \u2013Acre (HUERB) \u2013  Enfermaria/Piso Eleva\u00e7\u00e3o da UTI/Subesta\u00e7\u00e3o, Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 700, Bairro Bosque no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme acordo  de empr\u00e9stimo 8442-BR\u2019 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais  8 (oito) meses, contados de 31/12/2021 \u00e0 31/08/2022, e prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 6 (seis) meses, contados de 20/12/2021 \u00e0 20/06/2022, em  conformidade com a 1\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo, Justificativa 55 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 267/2021/SEINFRA/ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 29 de julho de 2021. DATA DE ASSINATURA: 05/11/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Juan Sorares Rodrigues, pela  Borges Com\u00e9rcio e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 032/2020 SEI: 4016.011948.00111/2019-51 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Maria Auxiliadora Cunha Queiroz, BR 364, KM 53 \u2013 Ramal Nabor Junior, Km 08,  localizado no Munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses,  contados de a 04/11/2021 a 04/02/2022, em conformidade com 6\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo, Justificativa 16/2021/SEINFRA \u2013 DEPCO e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 272/2021/SEINFRA - ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a71\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/11/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jos\u00e9 Otailsson Marques da Silva,  pela Novo Tempo (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO OITAVO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 033/2020 SEI: 4016.011948.00088/2019-03 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Padre Carlos Casavechia, localizado na Rodovia BR 364, KM 32, Vila Nova Aldeia - KM  01, localizado no Munic\u00edpio de Senador Guiomard - Acre. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 (dois) meses,  contados de 04/11/2021 \u00e0 04/01/2022, em conformidade com a Justificativa n\u00b0 15/2021/SEINFRA-DEPCO e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 271/2021 \u2013 SEINFRA/ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/11/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Melquizedelque Alves Saraiva,  pela Saraiva Engenharia LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO D\u00c9CIMO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 044.2014-A SEI: 4016.013423.00090/2021-42 DO OBJETO DO CONTRATO: \u00c9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das Obras de Infraestrutura de urbaniza\u00e7\u00e3o e saneamento b\u00e1sico da \u00e1rea urbana do Munic\u00edpio de Porto Walter/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 49 (quarenta e nove) dias, contados de 11/10/2021 a 28/11/2021, em conformidade com 7\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo, e Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 232-A/2021-SEINFRA-ASEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a71\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 24 de abril de 2014. DATA DE ASSINATURA: 08/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Linker Barroso Cameli, pela  Construtora Colorado LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA Preg\u00e3o Presencial por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 100/2021-CPL 04 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 019/2021 - SEINFRA  Processo: 4016.013764.00015/2021-93 DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7o para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de uniformes (coletes) institucionais, visando, atender demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, em conformidade com o Edital e seus anexos  e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DA VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 08/11/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Maria Elisa de Almeida de Morais  de Ara\u00fajo  do Nascimento de Oliveira, pela empresa Maria Elisa de Almeida. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 057/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE RESGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 258/2020 - CPL 04 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 001/2021/SEICT PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012234.00071/2021-71 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing de impress\u00e3o sustent\u00e1vel com equipamentos reprogr\u00e1ficos, impress\u00e3o, digitaliza\u00e7\u00e3o, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as,  software para gerenciamento, software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de obra e fornecimento de suprimentos originais necess\u00e1rios (incluindo  papel A4, A3, Rolos de ploter A0 e A1), a fim de atender as demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia durante 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 22.848,00 (vinte e dois mil, oitocentos e quarenta e oito reais.) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do Estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010696/2021 DATA DE ASSINATURA:08/11/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Diego Dantas Cestaro, pela  Amazonas Copiadoras LTDA (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 93/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA CLM SOFTWARE  COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. PROCESSO SEI N\u00ba 0819.012783.00093/2020-00 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 597/2019 - SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SUPEL. FINALIDADE \u2013 Este Apostilamento tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula Quinta, do Contrato n\u00ba 093/2020, com inclus\u00e3o do elemento de despesa 33.90.40.00: Onde se l\u00ea: Leia-se: Rio Branco-AC, 10 de novembro de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 130/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA PRIME EVENTOS EIRELI PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 192/2021 CPL 05. PROCESSO N.\u00ba 0819.012803.00033/2021-11 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de  04 (quatro) ve\u00edculos automotores (tipo caminhonete/utilit\u00e1rio)  sem condutor, LOTE 01, para apoiar, atrav\u00e9s do emprego dos operadores do Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre a seguran\u00e7a e o  sigilo da distribui\u00e7\u00e3o dos instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o do ENEM/2021, com recursos provenientes do Conv\u00eanio n\u00ba 902357/2020, cujo objeto  \u00e9 \u201cOPERA\u00c7\u00c3O ENEM 2021 no Estado do Acre\u201d, Meta 02. DO VALOR: O valor total do presente Contrato \u00e9 de R$ 17.480,00 (dezessete mil quatrocentos e oitenta reais). Sendo R$ 15.546,31 (quinze mil  quinhentos e quarenta e seis reais de trinta e um centavos), fonte 100 (contrapartida) e R$ 1.933,69 (mil novecentos e trinta e tr\u00eas reais e sessenta  e nove centavos), fonte 200 (Conv\u00eanio).  DO PRAZO: 10/11/2021 a 01/04/2022 Programa de Trabalho:  719.001.062441421.33910000 Natureza da Despesa: 33.90.33.03 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 10 de novembro  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Roger Santos da Silva, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 131/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA DAMASCENO  & CIA LTDA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 192/2021 CPL 05. PROCESSO N.\u00ba 0819.012803.00033/2021-11 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de  20 (vinte) ve\u00edculos automotores (tipo carro de passeio) sem  condutor, LOTE 02, para apoiar, atrav\u00e9s do emprego dos operadores do Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre a seguran\u00e7a e o sigilo da  distribui\u00e7\u00e3o dos instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o do ENEM/2021, com recursos provenientes do Conv\u00eanio n\u00ba 902357/2020, cujo objeto  \u00e9 \u201cOPERA\u00c7\u00c3O  ENEM 2021 no Estado do Acre\u201d, Meta 02. DO VALOR: O valor total do presente Contrato \u00e9 de R$ 34.000,00(trinta e quatro mil reais). DO PRAZO: 10/11/2021 a 01/04/2022 Programa de Trabalho:  719.001.062441421.33910000 Natureza da Despesa: 33.90.33.03 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 10 de novembro  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a Sr\u00aa Maria Saionara Soares Damasceno, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 313, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n.\u00ba 10.405, de 27 de  outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 13.156, de 28 de outubro de 2021; Considerando o Processo SEI n\u00ba (0820.013314.00734/2021-31), R E S O L V E: Art.1\u00ba - Excluir da Portaria n\u00ba 174 de 14 de julho de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.089, de 21 de julho de 2021, p\u00e1g. 17, que concedeu 03 (tr\u00eas) per\u00edodos  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio para o servidor Jurandir Pinheiro de Oliveira Filho, o per\u00edodo referente ao per\u00edodo aquisitivo de 2007/2012. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 12 de dezembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.405 de 27/10/2021 (*). Republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro material. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba 13.163, p\u00e1gina 31 de 11/11/2021. ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 305, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba. 34/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a empresa MJD MARQUES COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA: GESTOR TITULAR: Tayna Neri de Souza Bortoloso, Matr\u00edcula 9385207-2 2; GESTOR SUBSTITUTO: Ricardo Brasil Correa da Cunha, Matr\u00edcula 9306994-3; RESPONS\u00c1VEL T\u00c9CNICO: Jozilda Pereira Paiva, Matricula n\u00b0 9072322-9 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos ao dia 15 de mar\u00e7o de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 306, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o fiscal titular do Contrato n\u00ba. 050/2020 celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa 2G ENGENHARIA LTDA, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelos servidores abaixo indicado: I - Fiscal T\u00edtular: Victor Melo Lima - Matr\u00edcula n\u00ba. 9191674-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 22 de dezembro de 2020. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 311, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 10.405, de 27 de outubro  de 2021, publicado no DOE de n\u00ba 13.156 em 28/10/2021, p\u00e1g. 03, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o Gestor Titular do Contratos n\u00ba. N\u00ba 085/2021, 086/2021 e 087/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente e  das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e as empresas GUARANY INDUSTRIA E COMERCIO LTDA, OTMIZA COMERCIAL LTDA e RESGAT\u00c9CNICA COM\u00c9RCIO  DE EQUIPAMENTOS DE RESGATE EIRELI,, designado atrav\u00e9s da PORTARIA SEMAPI N\u00ba 181, DE 21 DE JULHO DE 2021, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado: I \u2013 Gestor Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Matricula: 95465451; II - Fiscal Titular: Edimilson Ripardo Maia - Matr\u00edcula: 9512225-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em Exerc\u00edcio Decreto N\u00ba 10.405 de 27/10/2021 ",
            "PROCESSO SEMA N\u00ba. 0820.006046.00109/2021-77  CONTRATO N\u00ba. 017/2020 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 017/2020, QUE, ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA MSM INDUSTRIAL LTDA. O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.601.769/0001-85, com sede na Rua Benjamin Constant, n\u00ba 856, Centro, nesta Capital,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo Excelent\u00edssimo Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio, o Senhor ROGER  DANIEL RECCO, brasileiro, casado, engenheiro agr\u00f4nomo, RG n\u00ba 2882378 SSP/SC e CPF n\u00ba 776.93.709-97, residente e domiciliado na cidade  de Rio Branco - AC, e a Empresa M.S.M. INDUSTRIAL LTDA, empresa privada regularmente inscrita sob o CNPJ n\u00b0 05.394.853/0001-79, com  endere\u00e7o na Rua Raiz de Davi, N\u00ba. 100, Complemento: Parque Industrial, CEP 69.909-004, Bairro: Rosa Linda, munic\u00edpio Rio Branco-AC, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, por interm\u00e9dio de seu propriet\u00e1rio Sr. LEOCARDIO LUIZ SOSTER, brasileiro, RG: 221250 SSP/ AC e CPF: 412.839.242-91, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco \u2013 AC, firmam o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba. 017/2020,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis nas diretrizes do Contrato de Empr\u00e9stimo do BID e outras normas aplic\u00e1veis conforme a Lei Federal  n.\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar, especificamente o ANEXO II \u2013 TERMO DE CONTRATO, visando acrescer o valor de R$ 239.778,81  (Duzentos e trinta e nove mil, setecentos e setenta e oito reais e oitenta e um centavos) que corresponde a porcentagem de 2,58% do valor inicial  do contrato. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e  em pleno vigor. CLAUSULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua  assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE.  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO  O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco/AC, renunciando as partes a qualquer outro,  por mais privilegiado que seja ou se torne.  CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Declaram as partes que este Termo Aditivo corresponde \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o final, completa e exclusiva do acordo entre elas celebrado. E, por assim  estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento, em 02 (duas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito. Rio Branco/AC, 09 de novembro de 2021. ROGER DANIEL RECCO CONTRATANTE M.S.M. INDUSTRIAL LTDA CONTRATADA ",
            "PROCESSOS ADMINISTRATIVOS SEI N\u00b0 0820.013312.00118/2021-81; CONTRATO N\u00b0. 076/2021. PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 076/2021/SEMA, QUE  ENTRE SI CELEBRAM A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMA E A EMPRESA G B VIANA (AQUIRI ENGENHARIA). A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE - SEMA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba  63.601.769/0001-85, com sede \u00e0 Rua Benjamin Constant, 856 - Centro, Rio Branco \u2013 AC, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representado pelo Excelent\u00edssimo Senhor Secret\u00e1rio,  em exerc\u00edcio, ROGER DANIEL RECCO, brasileiro, casado, funcion\u00e1rio  p\u00fablico, residente e domiciliado nesta Capital, nomeado por meio do  Decreto n\u00ba. 10.405/2021, e de outro lado G B VIANA (AQUIRI ENGENHARIA), CNPJ n\u00b0 02.646.893/0001-72, Endere\u00e7o: Rua Ipanema n\u00ba  219, Sala 101, Bairro Vilage Wilde Maciel, CEP 69.918-490, nesta cidade de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado por sua  representante legal, GABRIELE BEZERRA VIANA, brasileira, solteira,  empres\u00e1ria, portadora da c\u00e9dula de identidade (RG) n\u00ba 26516748 SSP/ AM, inscrita no CPF(MF) n\u00ba 016.861.872-97, residente e domiciliado na  Rua Jos\u00e9 Pinho, n\u00ba 188, Bairro Jardim de Alah, CEP: 69.915-536, cidade de Rio Branco, Estado do Acre, doravante denominada simplesmente como CONTRATADA, resolvem firmar o presente Termo Aditivo, nos  seguintes moldes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO VALOR O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar o ANEXO II - TERMO  DE CONTRATO, quanto ao valor contratado, acrescendo 22,23%,  que corresponde ao valor de R$ 597.119,84 (quinhentos e noventa  e sete mil cento e dezenove reais e oitenta e quatro centavos) e um  decr\u00e9scimo de 1,89% retirando R$ 50.759,82 (cinquenta mil setecentos e cinquenta e nove reais e oitenta e dois centavos) sobre o  montante inicial, passando o contrato adequado de R$ 2.685.571,04  (dois milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e cinco mil, quinhentos e setenta  e um reais e quatro centavos) para R$ 3.231.931,06 (Tr\u00eas Milh\u00f5es,  duzentos e trinta e um mil, novecentos e trinta e um reais e seis centavos), no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Acre \u2013 PDSA/BID \u2013 Fase II. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal,  n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. CLAUSULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas  seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte)  dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas  da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo  \u00e9 o da Comarca de Rio Branco/AC, renunciando as partes a qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Declaram as partes que este Termo Aditivo corresponde \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o  final, completa e exclusiva do acordo entre elas celebrado. E, por assim estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento,  em 03 (tr\u00eas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito. Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2020.   ROGER DANIEL RECCO CONTRATANTE GABRIELE BEZERRA VIANA CONTRATADA "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO SEPA TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 005/2021 CONTRATO N.\u00ba 014/2018 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 32/2017 PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.012619.00143/2020-07 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa APURIN\u00c3  EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato N.\u00ba 014/2018 registrado e publicado no D.O.E.  n\u00ba 12.302, pag. 2 de 14.05.2018, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, visando  acrescentar a Fonte de Recurso: 100 (RP). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato N.\u00ba 014/2018, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o  indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao  de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, consoante ao que disp\u00f5e o art. 61, Par\u00e1grafo  \u00danico, da Lei n\u00b0 8.666/93, ressalvado o disposto no art. 26 desta Lei. DATA DA ASSINATURA: 11 de novembro de 2021. ASSINA: JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR, (SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1014, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 0019.004711.00607/2021-21,  OF\u00cdCIO N\u00ba 5014/2021/SESACRE, de 09 de novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar a Portaria N\u00ba 320/2019 de 15 de mar\u00e7o de 2019, que  concedeu complementa\u00e7\u00e3o de horas para a servidora Shirley de Souza  Nascimento, T\u00e9cnica em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula 9219424-2, lotada  na Secretaria de Estado de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1010, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020,e Considerando o teor do Processo SEI N\u00ba 4010.012276.00034/2021-54 e  Despacho N\u00ba 1312/2021/SEPLAG - DIRPLA, de 10 de novembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Cristian Dourado Paiva Casas, matr\u00edcula n\u00ba 271950-3, para  assumir a Diretoria de Planejamento,  desta Secretaria, no per\u00edodo de 17 \u00e0 26.11.2021, durante a aus\u00eancia do titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1012, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 Designa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para emiss\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade Or\u00e7ament\u00e1ria. O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia previsto  no art.33 \u00a71 da LCE n\u00ba 355/2018, que a preconiza como instrumento  de descentraliza\u00e7\u00e3o administrativa, com o objetivo de assegurar maior  efici\u00eancia e efic\u00e1cia \u00e0s diretrizes governamentais; CONSIDERANDO que \u00e9 facultado ao governador, aos secret\u00e1rios e \u00e0s  autoridades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica em geral, delegar compet\u00eancia  para a pr\u00e1tica de atos administrativos; CONSIDERANDO que o ato de delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, indicar\u00e1  com precis\u00e3o a autoridade delegante, a autoridade delegada e as atribui\u00e7\u00f5es objeto da delega\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o disposto na PORTARIA SEPLAG N\u00ba 770,  DE 30 DE AGOSTO DE 2021, bem como o teor do Processo n\u00ba  4010.012276.00035/2021-07, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Delegar compet\u00eancia ao Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Denyscley  Oliveira Bandeira, matr\u00edcula n\u00ba 9071385-5, para emitir Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade Or\u00e7ament\u00e1ria, no per\u00edodo de 12 a 26 de novembro de 2021; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1013, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.462, de  16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Portaria SEPLAG n\u00ba 174, de 15 de mar\u00e7o  de 2021 e Portaria SEPLAG N\u00ba 575, DE 28 DE JUNHO DE 2021, que  designaram servidores p\u00fablicos a comporem a Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o  de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do Estado do Acre, sem  detrimento de suas fun\u00e7\u00f5es e/ou acr\u00e9scimos em suas remunera\u00e7\u00f5es; Considerando  n\u00ba 4010.015063.00099/2021-66, Considerando a necessidade de SUBSTITUI\u00c7\u00c3O E INCLUS\u00c3O de  membros e suplentes para comporem a Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de  Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do Estado do Acre, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores p\u00fablicos abaixo relacionados, a comporem a Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder  P\u00fablico do Estado do Acre: Par\u00e1grafo \u00fanico. Ficam inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es desta Portaria. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  validade at\u00e9 a conclus\u00e3o de todo tr\u00e2mite do leil\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1017, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020,e Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 4010.012339.00054/2021-43,  MEMORANDO N\u00ba 86/2021/SEPLAG - DEJUR, de 10 de novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora H\u00e9rika Albuquerque dos Santos Ara\u00fajo,   matricula n\u00ba 9244689-2, para  assumir o Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas, no per\u00edodo de 01/12 \u00e0 10/12/2021, durante a aus\u00eancia  da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 115 SEPLAG/PMAC, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  tornam p\u00fablica a homologa\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Aluno Soldado, objeto do Edital n\u00ba 113 SEPLAG/PMAC, de 05 de novembro de 2021, conforme abaixo: 1 DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Homologa\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 465\u00ba, 550.672-7, JHON ALESSON COSTA DA SILVA, 75.00. 1.2 A matr\u00edcula no curso de forma\u00e7\u00e3o para o provimento de vagas do  cargo de Aluno Soldado da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, fica devidamente homologada a contar de 09 de novembro de 2021 pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e pela Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC. 2 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 2.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Concurso P\u00fablico, junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio dos telefones  (68) 3227-8070 ou (68) 3213-1906. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE - PMAC CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 116 SEPLAG/PMAC, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, considerando a solicita\u00e7\u00e3o de reposi\u00e7\u00e3o de vagas que consta do Processo SEI 0044.003194.00477/202171, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado, conforme abaixo: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 466\u00ba; 552.890-9; SERGIO FELIX DA SILVA; 75,00 / 467\u00ba; 568.535-4;  LEANDRO PEREIRA COSTA; 75,00 / 468\u00ba; 575.684-7; STEFANO SEBASTIAM MOREIRA LORIATO (SUB JUDICE); 75,00 / 469\u00ba; 572.005-2;  JOSE FERNANDES FIGUEIRA MARQUES; 75,00. 2 DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO DO QUADRO  DE PRA\u00c7AS 2.1 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado sob a Coordena\u00e7\u00e3o da Diretoria de Ensino da Pol\u00edcia Militar do Acre, localizado no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a Francisco  Mangabeira - CIEPS, regular-se-\u00e1 pelo Plano de Curso, pelas normas e  diretrizes da respectiva Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, assim como pelas demais  normas complementares e edital\u00edcias que vierem a ser publicadas.  2.2 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da  Pol\u00edcia Militar ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 1.600 horas/aula, exigindo-se do  aluno tempo integral com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva.  2.3 A nota m\u00ednima final de aprova\u00e7\u00e3o para cada disciplina ser\u00e1 de 7,00 pontos. 2.4 A classifica\u00e7\u00e3o final do aluno no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado ser\u00e1 resultante da m\u00e9dia geral das disciplinas. 2.5 O aluno regularmente matriculado, durante o Curso de Forma\u00e7\u00e3o,  far\u00e1 jus a uma remunera\u00e7\u00e3o bruta, no valor de R$ 4.344,22 (quatro mil  trezentos e quarenta e quatro reais e vinte e dois centavos). 3 DA MATR\u00cdCULA 3.1 Para a matr\u00edcula, os candidatos convocados dever\u00e3o comparecer  no per\u00edodo de 17 a 26 de novembro de 2021, das 7h \u00e0s 13h, na Diretoria  de Ensino da Pol\u00edcia Militar, localizada no Centro Integrado de Ensino e  Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via Verde, BR 364, Km 2, Jardim Europa, Rio Branco/AC. 4 DOS REQUISITOS PARA A MATR\u00cdCULA  4.1 Somente ser\u00e1 admitida a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o do candidato que cumprir os seguintes requisitos: I - ser brasileiro nato ou naturalizado; II - ter no m\u00ednimo 18 (dezoito) anos de idade no ato da matr\u00edcula no  curso de forma\u00e7\u00e3o; III - ter, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) anos de idade at\u00e9 a data do in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es; IV - estar quite com o servi\u00e7o militar, no caso de candidato do sexo masculino; V \u2013 ser eleitor e achar-se em gozo dos direitos pol\u00edticos; VI - n\u00e3o registrar antecedentes criminais; VII - possuir idoneidade moral, comprovada por meio de folha corrida  policial militar e judicial; VIII \u2013 ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; IX - possuir estatura m\u00ednima de 1,60m para candidatos do sexo masculino e 1,55m para candidatas do sexo feminino, conforme Estatuto dos  Militares Lei Complementar n\u00ba 164, de 3 de Julho 2006 e altera\u00e7\u00f5es; X - possuir n\u00edvel m\u00e9dio de escolaridade, com diploma reconhecido pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC; XI \u2013 possuir curso T\u00e9cnico de Enfermagem ou Auxiliar de Sa\u00fade Bucal, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  MEC e registro no Conselho de Classe equivalente, quando for o caso; XII - n\u00e3o exercer, nem ter exercido, atividades prejudiciais ou perigosas  \u00e0 seguran\u00e7a nacional; XIII - se servidor p\u00fablico, civil ou militar, n\u00e3o ter em seus assentamentos funcionais puni\u00e7\u00e3o administrativa de natureza grave nos \u00faltimos 05 (cinco) anos; XIV - n\u00e3o possuir tatuagens, se expressando motivos obscenos, ofensivos a ra\u00e7a, religi\u00e3o ou de morte, que fa\u00e7am apologias ao crime ou  relacionem o portador da tatuagem a qualquer associa\u00e7\u00e3o criminosa  ou racial, que representem s\u00edmbolos ou inscri\u00e7\u00f5es alusivos a ideologias  contr\u00e1rias \u00e0s institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas ou que incitem a viol\u00eancia ou  qualquer forma de preconceito ou discrimina\u00e7\u00e3o, bem como em extensas \u00e1reas do corpo de forma que fiquem expostas ao p\u00fablico quando do  uso de uniformes militares de qualquer modalidade; XV - Apresentar, at\u00e9 o final do curso de forma\u00e7\u00e3o, a carteira nacional de  habilita\u00e7\u00e3o para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, em qualquer categoria; XVI - apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada:   a) 1 (uma) foto 3x4 recente; b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (para homens, original e uma c\u00f3pia); g) PIS ou PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia da p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal (original e uma c\u00f3pia); j) Diploma de n\u00edvel m\u00e9dio fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC (original e uma c\u00f3pia); k) Comprovante de exonera\u00e7\u00e3o (rescis\u00e3o de contrato) do \u00faltimo emprego/fun\u00e7\u00e3o ou cargo p\u00fablico que exercia, se agente p\u00fablico (c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (original e uma c\u00f3pia de conta  de luz, telefone ou outros); o) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.ac.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio, exceto na qualidade de acionista, cotista ou comandit\u00e1rio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br), t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); e u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e da Ag\u00eancia do Banco do Brasil. 4.2 \u00c9 vedado o pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para juntada de documento ou para suprir falha do requerimento de matr\u00edcula. 5 DA N\u00c3O MATR\u00cdCULA E DO DESLIGAMENTO  5.1 Caso o candidato convocado n\u00e3o realize a matr\u00edcula no Curso de  Forma\u00e7\u00e3o, por qualquer motivo, n\u00e3o constar\u00e1 de convoca\u00e7\u00f5es futuras.  5.2 Ser\u00e1 desligado o candidato que: a) deixar de comparecer ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Militar Estadual ou  dele se afastar sem motivo justificado; e b) n\u00e3o satisfizer aos demais requisitos legais, regulamentares, regimentais e edital\u00edcios. 5.3 O candidato que estiver frequentando o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar estar\u00e1 sujeito a tempo integral, com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, podendo  as atividades serem desenvolvidas nos hor\u00e1rios diurnos e noturnos, inclusive aos s\u00e1bados, domingos e feriados. 5.4 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar continuar\u00e1 submetido \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o criminal e social, podendo vir a ser desligado se for considerado  CONTRAINDICADO pela respectiva Banca de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e  Social, de acordo com o subitem 13.3 do Edital n\u00ba 001 SGA/PMAC, de  02 de mar\u00e7o de 2017. 5.5 Ap\u00f3s a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar, todos os candidatos ficar\u00e3o submetidos  \u00e0 Lei Penal Militar, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos regulamentos disciplinares aplicados \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  5.6 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar pode ainda vir a ser desligado se  incorrer em uma ou mais de uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  a) for reprovado em qualquer dos m\u00f3dulos que comp\u00f5em a malha curricular do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as  da Pol\u00edcia Militar; b) n\u00e3o mantiver conduta ilibada na vida p\u00fablica e privada; c) omitir fato que impossibilitaria sua inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico e  admiss\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; e d) ultrapassar o percentual de 20% (vinte e cinco por cento) das faltas  nas aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas em cada disciplina do curso de forma\u00e7\u00e3o; 6 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 6.1 Todas as despesas referentes ao comparecimento no referido curso,  como transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e outros, correr\u00e3o as expensas do candidato. 6.2 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes a este  Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio do telefone  (68)3213-1906 ou junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ACRE CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL  M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE - ISE/AC EDITAL N\u00ba 006 SEPLAG/ISE, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tornam p\u00fablicos as respostas aos recursos e o resultado  final das isen\u00e7\u00f5es, referente ao do concurso p\u00fablico para o provimento  de vagas de n\u00edveis m\u00e9dio e superior do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, conforme segue: 1. DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS 1.1 As respostas aos recursos encontram-se dispon\u00edveis para consulta  no site: www.ibade.org.br.  2. DO RESULTADO FINAL DAS ISEN\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS 2.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  vaga, inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem alfab\u00e9tica. 2.1.1 AGENTE SOCIOEDUCATIVO \u2013 MASCULINO 704.457-7; ABDIEL DA SILVA SOUZA / 703.567-5; ABRAHAO SAMPAIO DE ARAUJO / 701.956-4; ACEFE DA SILVA FREITAS / 702.031-7;  ACSON DOS SANTOS CIRIACO / 702.398-7; ADAIR JOS\u00c9 BARRETO  DA CRUZ / 703.575-6; ADILSON CARDOSO CRUZ / 700.305-6; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 704.554-9; ADRIAN DE ARAUJO FARIAS / 703.488-1; ADRIAN DE OLIVEIRA NOGUEIRA / 701.815-0;  ADRIANO DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE / 702.843-1; ADRIANO  GON\u00c7ALVES CORREIA / 702.856-3; ADRIANO NASCIMENTO LIMA /  704.893-9; ADRIANO SILVA DE OLIVEIRA / 703.303-6; ADSON AMARAL DE NEGREIROS / 704.372-4; ADVACIO SANTOS VASCONCELOS / 701.138-5; AIRTON SILVA OLIVEIRA / 701.612-3; ALAN CARLOS  DOS SANTOS OLIVEIRA / 700.144-4; ALAN CHRISTIAN DA SILVA  GAMA / 704.407-0; ALAN MAIA DA SILVA / 700.608-0; ALAN PAULO  VILANOVA DE CARVALHO / 700.283-1; ALAN PESSOA DA SILVA /  700.839-2; ALCEMIR RODRIGUES DE MENDONCA / 702.677-3; ALCIRLEY DA SILVA XAVIER / 700.171-1; ALDECIR NASCIMENTO LIMA  / 700.374-9; ALDECLILSON DE OLIVEIRA LIMA / 704.252-3; ALDO  BERTONIO BARROSO SANTANA / 704.068-7; ALESSANDRO SANTIAGO DO NASCIMENTO / 701.529-1; ALESSANDRO SILVA DE SOUZA / 701.092-3; ALESSON DE SOUZA COSTA / 703.231-5; ALEX  ALENCAR DE OLIVEIRA / 702.791-5; ALEX COSTA DOS SANTOS  GOMES / 702.685-4; ALEX FONSECA OLIVEIRA / 701.845-2; ALEX  LOPES AUGUSTO KAXINAWA / 703.872-0; ALEXANDRE DE SOUZA  CAVALCANTE / 700.557-1; ALEXANDRE GOMES DA SILVA / 700.9976; ALEXANDRE NOGUEIRA DE SOUZA / 704.599-9; ALIF DE SOUZA  ALVES / 701.527-5; ALILSON OLIVEIRA FERREIRA / 702.796-6; ALISON PESSOA DE OLIVEIRA / 701.949-1; ALTEMIR LIMA DA CRUZ /  703.025-8; ALTEMIR MARCOS BEZERRA DA SILVA J\u00daNIOR / 702.9667; ALVARO BARRETO DA CRUZ / 704.543-3; AMAZONINO DE ARA\u00daJO ROQUE / 701.077-0; ANATAEL DE PAULA NASCIMENTO / 703.2692; ANDEFILTIS MOURA PIRES / 702.650-1; ANDERSON BRAZ  RAMOS / 704.714-2; ANDERSON DA ROCHA FREITAS / 700.512-1;  ANDERSON DE ARA\u00daJO SILVA / 702.491-6; ANDERSON FELICIO  MARTINS / 704.264-7; ANDR\u00c9 DA SILVA MOURA / 700.507-5; ANDR\u00c9  JUNIOR MARTINS DE LIMA / 700.036-7; ANDR\u00c9 LUIS DA CRUZ ALMEIDA / 704.081-4; ANDR\u00c9 SANTOS DE ANDRADE / 701.025-7; ANDREANES PESS\u00d4A OLIVEIRA / 703.598-5; ANDRIO LIMA ALENCAR /  701.443-0; ANGELO MARCIO DAS CHAGAS DE SOUZA / 702.845-8;  ",
            "ANTHONY LUCAS SILVA DE OLINDA / 700.086-3; ANTONIO ADRIANO ROQUE OZORIO / 701.106-7; ANT\u00d4NIO ALCIMAR SANTOS TABOSA / 704.724-0; ANTONIO CAIO LIMA DO NASCIMENTO / 701.8444; ANTONIO CARLOS SENA DO NASCIMENTO / 703.959-0; ANTONIO  CHARLES OLIVEIRA DA PASCOA / 702.044-9; ANTONIO CLEMER  PEREIRA MOREIRA / 703.130-0; ANTONIO CL\u00c9O DA SILVA / 702.7095; ANTONIO ELCIMAR COSTA OLIVEIRA / 703.674-4; ANT\u00d4NIO ELITO ALVES DE LIMA JUNIOR / 704.055-5; ANTONIO ELVIS SILVA  MELO SALDANHA / 700.854-6; ANTONIO FRANCISCO DE SOUZA  COELHO / 702.553-0; ANTONIO GEOVANE BARROS CUCHITINERI /  704.333-3; ANTONIO HENRIQUE COSTA DE SOUZA / 704.078-4; ANTONIO IGOR FERREIRA MARINHO / 701.262-4; ANTONIO ISRAEL  COSTA DA SILVA / 703.747-3; ANTONIO JOS\u00c9 BARROS DA SILVA /  704.074-1; ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DO NASCIMENTO BARBOSA / 703.664-7;  ANTONIO JOS\u00c9 DOS SANTOS DA SILVA / 704.017-2; ANT\u00d4NIO JUCELIO DA SILVA NASCIMENTO / 703.133-5; ANTONIO KELIO MAGALH\u00c3ES DA SILVA / 701.370-1; ANT\u00d4NIO MARCOS DE ARA\u00daJO PORTELA / 700.094-4; ANT\u00d4NIO MARCOS DE JESUS SANTOS /  702.789-3; ANTONIO MARCOS GOMES DE SOUZA / 703.885-2; ANT\u00d4NIO REILAN CARNEIRO DE OLIVEIRA / 703.556-0; ANT\u00d4NIO RIBEIRO DA ROCHA / 700.022-7; ANTONIO TARLESSON CAMPOS DA  SILVA / 701.197-0; ANTONIO TIAGO SOUZA SANTOS / 701.385-0;  APOLO MARCO DE AGUIAR MELO / 703.612-4; ARIOBALDO OLIVEIRA BARBOSA FILHO / 702.407-0; ARLISON DA SILVA OLIVEIRA /  704.578-6; ARTUR MACHADO PEREIRA / 700.947-0; ARTUR MAIA  NASCIMENTO / 701.314-0; ATHIRSON HENRIQUE MELO MARTINS /  703.082-7; AUCEIR MUNIZ DIAS / 703.912-3; AYALA JORDAN MORENO DOS ANJOS / 700.466-4; AYALA PIMENTEL DE ARA\u00daJO / 701.6565; BRENNO NEEMIAS DA CRUZ MARQUES / 701.186-5; BRUNO GOMES DA SILVA / 700.136-3; BRUNO \u00cdTALO LIMA FERREIRA /  704.450-0; BRUNO MACIEL DA SILVA / 701.498-8; BRUNO MOURA  DE LIMA / 703.833-0; BRUNO PEREIRA GARCIA / 700.808-2; CAIO  LOPES AUGUSTO KAXINAW\u00c1 (PCD) / 700.493-1; CAIRO ARTUR PAIVA DA SILVA / 704.105-5; CARISON ALENCAR DE SOUZA / 704.209-4;  CARLOS DIEGO BALBY CRUZ / 701.926-2; CARLOS EDUARDO LIMA  DE SOUZA / 703.132-7; CARLOS HENRIQUE SANTOS ESPINDOLA /  701.735-9; CARLOS REGINALDO LOPES DO \u00d3 J\u00daNIOR / 703.558-6;  CASSANDRO ELIAS DE LIMA / 701.124-5; C\u00c1SSIO DA COSTA SOUZA VIANA / 701.126-1; CASSIO MENDON\u00c7A DE LIMA / 703.311-7; CEZAR DA COSTA RAMOS / 700.431-1; CHARLES FERREIRA DA  CUNHA / 700.546-6; CHARLES LIMA CHAVES / 703.070-3; CHARLTON MENEZES LOPES / 701.906-8; CICERO ROM\u00c3O VEIGA DE  SOUZA MARQUES / 702.230-1; CLAITON DE SOUZA FARIAS /  700.539-3; CLAUDECIR MATOS DO NASCIMENTO / 700.054-5;  CLAUDEMIR DE MATOS NASCIMENTO / 702.461-4; CLAUDINEY  MARTINS DE ARA\u00daJO / 703.366-4; CL\u00c1UDIO GALENO DINIZ SILVA /  704.655-3; CLEANO DE SOUZA ALMEIDA / 700.964-0; CLECEILDO  DO NASCIMENTO DA SILVA / 700.932-1; CLEIDER FREIRE DE SOUZA JUNIOR / 701.239-0; CLEIDSON ROCHA DE AZEVEDO / 700.8449; CLEILTON FERREIRA DA SILVA / 701.599-2; CLEIR MUNIZ DE  ALENCAR / 704.764-9; CLEISON ALVES DE SOUZA / 863.032-8; CLEITON DUTRA MEIRELES / 704.692-8; CLEMENSON PINHEIRO DA SILVA / 704.343-0; CLEMESON SILVA DE SOUZA / 703.114-9; CLEUDO  SOUSA LEITE / 704.124-1; CLEUSSON DE SOUZA ANDRADE /  700.612-8; COSMO DA SILVA JORGE / 703.850-0; CRISTIAN LOPES  DE OLIVEIRA / 700.996-8; CRISTIAN SAMPAIO DE OLIVEIRA /  700.387-0; CRISTIANO OLIVEIRA NASCIMENTO / 704.169-1; DACIO  RIBEIRO SANTOS / 700.751-5; DAMI\u00c3O DA SILVA NASCIMENTO /  700.600-4; DANGELO VIEIRA DE PAULA / 704.875-0; DANIEL BARROS DO NASCIMENTO / 704.607-3; DANIEL DENIS DA SILVA ARAUJO / 703.772-4; DANIEL DIOGO DE ALMEIDA / 704.763-0; DANIEL  JUNIOR MOURA DA SILVA / 702.274-3; DANIEL MARIANO DOS SANTOS / 703.322-2; DANIEL PIMENTEL ASSUN\u00c7\u00c3O / 700.634-9; DANIEL  THIAGO PEREIRA DA SILVA / 701.733-2; DANRLEY SOARES DA SILVA / 704.733-9; DAVI REIS DA SILVA / 703.675-2; DAVID ANDERSON  DE FREITAS / 701.744-8; DAVID DA COSTA CUNHA / 704.181-0; DAVID DE LIMA DAMASCENO / 701.524-0; DAVID NASCIMENTO RUFINO / 702.342-1; DAVID OLIVEIRA DA COSTA / 704.129-2; DEIBSON  MESQUITA AIRES / 703.171-8; DEISON DE OLIVEIRA PAREDES /  701.552-6; DENILSON DA SILVA DE OLIVEIRA / 700.578-4; DENIS DA  SILVA LIMA / 704.054-7; DENNER LIMA MADEIRA / 701.798-7; DEUSIMAR FERNANDES DA COSTA / 701.245-4; DEUZIMAR DOS SANTOS  XAVIER / 701.057-5; DHAMES CLEY BEZERRA DA COSTA / 702.0074; DHEILYSON BENITES FEITOZA / 701.064-8; DHEIMESSON VINICIOS LEAO SOARES / 703.645-0; DHEME REBOU\u00c7AS DE ARA\u00daJO /  701.455-4; DIEGO DA SILVA FARIAS / 701.829-0; DIEGO SALDANHA  SODRE / 704.463-1; DIEGO SILVA MARQUES DA COSTA / 701.247-0;  DIEGO VITOR DA SILVA / 702.260-3; DIEMES DA SILVA E SILVA /  700.408-7; DINALDO BRAGA BONETE DA CRUZ / 704.843-2; DIONATAN SILVA OLIVEIRA / 702.689-7; DISNEY DE SOUZA SILVA / 701.4503; DOUGLAS ALVES MARTINS / 701.343-4; DOUGLAS CABRAL DA  SILVA / 701.736-7; DOUGLAS DE SOUZA PEIXE / 700.906-2; DOUGLAS GABRIEL PINTO CASTRO / 702.747-8; DOUGLAS WILLISON  IUMBRE DOS REIS / 700.885-6; ECIVALDO BARBOSA DE SOUZA /  701.695-6; EDCARLOS MESQUITA COSTA SILVA / 704.193-4; EDCARLOS PAIVA DO NASCIMENTO / 700.328-5; EDENILSON DO ESPIRITO SANTO / 703.832-1; EDER MARQUES DOS SANTOS /  700.004-9; EDILSON ALMEIDA DA SILVA JUNIOR (PCD) / 703.397-4;  EDINEY MARIANO DE LEMOS / 703.099-1; EDINHO LIMA LEAO /  700.315-3; EDMAICON MACIEL DA SILVA / 701.331-0; EDMILSON  FERREIRA BRAGA FILHO / 702.565-3; EDNEI NASCIMENTO DE  SOUZA / 701.484-8; EDSON SILVA DOS SANTOS / 704.065-2; EDUARDO DA COSTA MARCOS / 700.349-8; EDUARDO DA SILVA MAR\u00c7AL / 704.750-9; EDUARDO VICTOR PAULINO LIMA / 704.164-0;  EFER MARQUES DE SOUZA GUIMARAES / 700.411-7; EFRAEL CAVALCANTE PINHEIRO / 702.072-4; ELENILSON JOS\u00c9 S\u00c1TIMO FRELIK / 703.112-2; ELIAS DA CRUZ ALVES / 702.484-3; ELIAS JUNIOR  DA SILVA CHAVES / 702.305-7; ELIAS LIMA MOURA / 703.694-9;  ELIAS MARCOS DONADIA JUNIOR / 702.371-5; ELIAS SILVA DE  SOUZA / 703.342-7; ELIEL SILVA LIMA / 703.697-3; ELIELTON BARBOSA DE MELLO / 704.368-6; ELIEUDO ARAUJO DE PAULA /  700.101-0; ELILTON SEVERINO DE SOUZA MANCHINERI / 703.3982; ELIOMAR LIMA DA SILVA / 704.420-8; ELISSANDRO SERENO DA  SILVA KAXINAWA / 704.906-4; ELISSON DO NASCIMENTO FEITOZA  / 703.341-9; ELISSON PESSOA DA SILVA / 700.655-1; ELIUDO PAIVA  DA SILVA / 702.157-7; ELIVERTON SILVA NOGUEIRA / 704.512-3; ELIZEU DA SILVA SOUZA / 701.882-7; ELIZEU DIAS QUINT\u00c3O / 701.3450; ELIZEU LIMA DE ALENCAR / 703.853-4; ELTON MARQUES DOS  SANTOS / 704.470-4; ELY MENDES MORAIS / 700.477-0; EMERSON  DE OLIVEIRA ALMEIDA / 703.075-4; EMERSON DOURADO DE ARA\u00daJO / 700.851-1; EMERSON FERREIRA DA COSTA / 704.340-6; EMERSON OLIVEIRA LOPES / 704.433-0; ENILSON DE OLIVEIRA MENEZES / 701.456-2; EREMISON RODRIGUES DOS SANTOS / 702.010-4;  ERI JHONSON MIRANDA DE SOUZA / 704.280-9; ERIC SALES PEREIRA / 700.670-5; ERICO SOUZA DA SILVA FERREIRA / 703.683-3;  ERIK DA PASCOA DO LIVRAMENTO / 704.174-8; ERIKE RAILAN  SANTOS DE MORAIS / 701.663-8; ERIMAR DOS SANTOS / 700.4800; ERINALDO SILVA DE SOUZA / 704.625-1; ERIVALDO DA SILVA DODOZIMA / 701.875-4; ERMESON WHALAS DE CASTRO ANJO /  704.269-8; ERNISIO DA SILVA VINHORTE / 701.457-0; EVALDO JOS\u00c9  DA SILVA / 702.508-4; EVANDRO CORREA PEREIRA / 701.772-3;  EVANDRO LIMA CERQUEIRA J\u00daNIOR / 702.126-7; EVANILDO OLIVEIRA DE ARAUJO / 702.030-9; EVERTON DA SILVA OLIVEIRA /  704.548-4; EVERTON DE ALBUQUERQUE BARRETO / 704.413-5;  EVERTON DE SOUZA SOMBRA / 700.915-1; EWERTON COELHO DA  COSTA / 702.156-9; FABIANO DE SOUZA SILVA / 701.734-0; FABIO  COSTA ALENCAR / 700.261-0; F\u00c1BIO DE OLIVEIRA PINTO (PCD) /  704.648-0; FABIO FONSECA DA SILVA / 701.476-7; FABIO SOUZA DE  OLIVEIRA / 701.454-6; FELIPE CASTRO DA SILVA / 701.972-6; FELIPE LIMA DE FREITAS / 703.802-0; FELIPE NASCIMENTO DA COSTA  / 704.025-3; FELIPE SILVA MACIEL / 703.914-0; FERNANDO CAROLINO DA SILVA / 701.827-4; FERNANDO DE SOUZA BRAGA / 700.818-0;  FERNANDO DOS SANTOS / 702.215-8; FERNANDO JOS\u00c9 FERNANDES MARTINS JUNIOR / 701.856-8; FERNANDO VIEIRA DE SOUZA  FERREIRA / 704.494-1; FLAVIO LOPES BARBOSA (PCD) / 701.010-9;  FRANCE WILLIAN \u00c1VILA DO NASCIMENTO / 704.376-7; FRANCIELSON ARA\u00daJO LIMA / 702.829-6; FRANCIMAR MATOS DA SILVA /  703.652-3; FRANCISCO ANDERSON LIMA DA SILVA / 702.486-0;  FRANCISCO BENEDITO SANTOS DA SILVA / 704.806-8; FRANCISCO  BRENO MARTINS NEVES / 700.613-6; FRANCISCO CARLOS ALVES  DA SILVA / 704.570-0; FRANCISCO CLEITON OLIVEIRA CRUZ /  704.851-3; FRANCISCO DA SILVA CORREIA / 704.903-0; FRANCISCO  DAS CHAGAS CARNEIRO DE ARAUJO / 702.139-9; FRANCISCO  DAS CHAGAS LIRA DA SILVA / 701.220-9; FRANCISCO DE OLIVEIRA  LIRA / 704.537-9; FRANCISCO DE OLIVEIRA PESSOA / 700.375-7;  FRANCISCO DE SOUZA SILVA / 702.458-4; FRANCISCO EMERSON  ALVES NEVES / 703.929-8; FRANCISCO FABISSON COSTA AMARAL  / 700.343-9; FRANCISCO ILAS DA SILVA BARROSO / 703.208-0;  FRANCISCO LAZARO LIMA DE SOUZA / 701.677-8; FRANCISCO LUCAS SOUZA DA SILVA / 703.573-0; FRANCISCO MARCOS DA SILVA  PEREIRA / 700.007-3; FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 704.895-5;  FRANCISCO NOGUEIRA LIMA / 700.280-7; FRANCISCO PABLO DO  NASCIMENTO DE SOUSA / 702.132-1; FRANCISCO PAIVA UCH\u00d4A /  704.332-5; FRANCISCO RAFAEL SILVA DOS SANTOS / 703.994-8;  FRANCISCO RINAURO OLIVEIRA DA CUNHA / 702.869-5; FRANCISCO ROBISSON MARTINS FERREIRA / 701.306-0; FRANCISCO RODRIGUES BENEVIDES / 701.831-2; FRANCISCO SANTIAGO SIQUEIRA / 702.146-1; FRANCISCO SAULO BEZERRA PESSOA / 700.148-7;  FRANCISCO SILVA DE SOUSA / 702.199-2; FRANCISCO TALISSON  DE SOUZA DA SILVA / 703.447-4; FRANCISCO THIAGO DE FIGUEIREDO FARRAPO / 701.174-1; FRANCISCO WANYLLO LOPES DA  FROTA DE ALBUQUERQUE / 704.242-6; FRANCISCO WELLYSON  ",
            "FIRMINO IUMBRE / 700.624-1; FRANSERGIO NASCIMENTO DA SILVA (PCD) / 703.490-3; FREDSON SARAH DA COSTA / 700.176-2; GABRIEL DOS SANTOS PINHEIRO / 700.796-5; GABRIEL HENRIQUE  SIVIERO / 702.435-5; GABRIEL LIMA SILVA / 700.473-7; GABRIEL LUCAS CARMO DE SOUZA / 702.415-0; GABRIEL MARTINS NEVES /  702.653-6; GABRIEL QUEIROZ DE SOUZA / 704.442-9; GABRIEL SILVA DE SOUZA MENDES / 702.533-5; GEICIANO SOUZA SILVA /  704.690-1; GEISON AZEVEDO SILVA / 702.839-3; GENILDO IZAQUIEL  FONTENELE / 702.196-8; GEOVANI DA SILVA OLIVEIRA / 703.017-7;  GEOVANNY SOUZA DA SILVA / 700.021-9; GERLANIO MARINHO DE  SOUZA / 701.221-7; GERSANDRO VASQUES DE LIMA / 701.304-3;  GILBERTO DANKAR DA SILVA / 703.822-4; GILBSON DA SILVA E SILVA / 704.383-0; GILIARD RIBEIRO DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 703.742-2;  GILLIARD DA SILVA PESSOA / 700.104-5; GILSON NASCIMENTO DA  SILVA / 701.633-6; GILVAN DA SILVA MELO / 702.154-2; GILVAN LOPES DE SOUZA / 701.945-9; GLAUBER AUGUSTO DA SILVA MARQUES / 703.682-5; GLEISON DE ARAUJO SILVA (PCD) / 702.366-9;  GLEISON JOS\u00c9 DE SOUSA XAVIER / 703.975-1; GLEISSON DE SOUZA BRAGA / 704.113-6; GUILHERME AVELINO DO NASCIMENTO J\u00daNIOR / 701.566-6; GUILHERME DE SOUZA AFONCO / 704.184-5;  GUSTAVO ALENCAR FEITOSA / 703.591-8; GUSTAVO LIMA DOS  SANTOS PEREIRA / 700.921-6; GUSTAVO RIBEIRO DE MELO /  701.912-2; GUSTAVO SANTOS BATISTA / 703.067-3; GUTEMBERG  CARVALHO BERNARDINO / 703.217-0; HAELYTON FERREIRA DA  SILVA / 704.030-0; HEITOR COSTA DE ALMEIDA / 700.693-4; HELIUDO JUNIOR DUARTE ALVES / 704.649-9; HENRIQUE ARAUJO FERREIRA / 700.825-2; HENRIQUE DA SILVA BRITO / 703.144-0; H\u00c9RCULES RONALD ARA\u00daJO MOTA / 700.424-9; HERLANDE CESAR DE  OLIVEIRA MOTA / 702.922-5; HERMES PEREIRA DE CASTRO NETO  / 704.029-6; HERNANE ALEXANDRE SANTOS DA SILVA / 700.242-4;  HUALAS DE LIMA FERNANDES / 700.200-9; HUDSON DE MELO  QUEIROZ / 702.573-4; IAN FERNANDO SANTOS MOTA / 701.774-0;  IGOR DE OLIVEIRA SILVA / 702.561-0; IGOR TAVARES LIMA / 703.3923; ILDEFONSO GONZAGA RODRIGUES / 703.761-9; IRANILDO CRUZ  DA SILVA / 703.722-8; IRANILDO CRUZ DA SILVA / 702.529-7; ISLAN  ARAUJO MOREIRA / 702.820-2; ISMAEL DA COSTA ANDRADE /  701.676-0; ISMAEL DA SILVA VIANA / 703.549-7; ISMAEL MARTINS  DA SILVA / 700.545-8; ISMAEL VALENTIN SERPA / 701.606-9; ISRAEL  DA SILVA FLOR\u00caNCIO / 703.310-9; ISRAEL MAR\u00c7AL DE SOUZA /  700.037-5; ISRAEL NOGUEIRA DE MORAES / 704.553-0; ISRAEL PINTO DOS SANTOS / 857.876-8; ISRAEL PINTO DOS SANTOS /  703.613-2; ISRAEL SILVA BATISTA / 701.346-9; \u00cdTALO BARROS DE  OLIVEIRA / 700.324-2; ITALO BRUNO SOARES BEZERRA / 704.4488; ITALO DA SILVA LIMA / 704.281-7; IVANEIRE DE SOUZA ROS\u00c1RIO  / 704.768-1; IVO RODRIGUES DO NASCIMENTO / 704.721-5; IZAEL  LUNA MORAES / 702.034-1; IZAQUEL MAIA MACEDO / 702.009-0; JACINTO MARTINS DA SILVA JUNIOR / 701.341-8; JACSON PEREIRA  DA SILVA / 703.483-0; JAIBE DO NASCIMENTO DANTAS (PCD) /  703.569-1; JAIME SOARES DE AZEVEDO NETO / 702.362-6; JAISSON OLIVEIRA CASTRO / 704.860-2; JANDER BEZERRA CASTELO  SORIA / 701.714-6; JANDERSON GOMES GUERRA DA SILVA /  700.247-5; JARDEILSON DA SILVA PESSOA / 702.596-3; JARDEL DA  SILVA PEREIRA / 700.265-3; JARDEL MOURA DE SOUZA / 704.071-7;  JARDEL SILVEIRA DA SILVA / 700.837-6; JARDESSON JOSE CORR\u00caA LIMA / 700.487-7; JARLEI DA SILVA LIMA / 850.179-0; JARLEI DA  SILVA LIMA / 700.609-8; JEAN MICHEL SOARES DE PAIVA / 704.4356; JEFERSON BATISTA DE OLIVEIRA CAVALCANTE / 703.443-1; JEFERSON CARVALHO ARA\u00daJO / 703.669-8; JEFERSON DO NASCIMENTO MELO / 703.689-2; JEFERSON FELIPE DOS ANJOS  MAGALH\u00c3ES / 702.842-3; JEFFERSON CESAR RODRIGUES /  704.256-6; JEFFERSON CHAVES DA SILVA / 703.932-8; JEFFERSON  DE SOUZA OLIVEIRA / 700.097-9; JEFFERSON DE SOUZA P\u00c1SCOA  / 701.495-3; JEILTON MIRANDA BEZERRA / 701.393-0; JENER DIEGO  MONTEIRO DE LIMA MALVEIRA / 700.237-8; JEREMIAS DA SILVA  LUZ / 702.392-8; JHONAS LIMA DE AGUIAR / 702.772-9; JHONATAN  LOPES DE LIMA / 703.323-0; JHONE SILVA DE SOUZA / 701.431-7;  JIANNY LEITE DE MORAIS / 700.593-8; JOAB LOPES ARAUJO /  701.568-2; JOAB VITOR GALV\u00c3O / 701.572-0; JOAB VITOR GALV\u00c3O  / 704.158-6; JO\u00c3O CARLOS LIMA / 701.201-2; JO\u00c3O FELIPE PAIX\u00c3O  DA SILVA / 701.024-9; JO\u00c3O MARCELO SILVA DE ARA\u00daJO / 703.7635; JO\u00c3O MARCOS MAGALH\u00c3ES ASSUN\u00c7\u00c3O / 701.593-3; JOAO PAULO CAVALCANTE DE SA / 702.660-9; JO\u00c3O PAULO DA COSTA ALEM\u00c3O / 704.306-6; JO\u00c3O PAULO PEREIRA DE SOUZA / 702.808-3;  JOAO PEDRO CABRAL DE ARAUJO / 704.873-4; JOAO TARRYGA  SOUZA CAMPOS (PCD) / 702.575-0; JOAO VICTOR LEVI COSTA /  700.075-8; JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO DE SOUZA / 702.514-9; JOAO  VICTOR SILVA LIMA / 704.705-3; JO\u00c3O VITON SOUZA DA SILVA /  703.718-0; JOAO VITOR DE S\u00c1 GARCIA / 702.385-5; JOAQUIM LIMA  DA SILVA / 703.266-8; JOAQUIM LORRAN MAIA DE MORAIS / 702.8342; JOAS SILVA LIMA / 701.920-3; JOCIANDRO DA SILVA COELHO /  701.480-5; JODIEL DO NASCIMENTO PIEDADE / 700.975-5; JOEL  MARCOS DA SILVA FILHO / 702.998-5; JOELSON MOURA FEITOSA  CRISTUBAL KAXINAW\u00c1 / 701.835-5; JOHNATAN ALMEIDA FARIAS /  701.937-8; JOHNATAN DAMAC\u00caNO DA SILVA / 700.049-9; JONAIRO  QUEIROZ DE OLIVEIRA / 702.970-5; JONAS ALCANTARA FELIPE  ARAUJO / 702.984-5; JONAS CALDAS DA SILVA / 701.758-8; JONAS  DA SILVA LIMA / 701.860-6; JONAS VIEIRA DA SILVA / 701.222-5; JONATHAS DO CARMO NERY / 702.467-3; JONATI ALMEIDA FARIAS /  704.308-2; JORGE EMILDON SILVA DE MENEZES (PCD) / 701.605-0;  JORGE FERREIRA DE ANDRADE / 703.050-9; JORGE MANOEL COSTA DE OLIVEIRA / 704.787-8; JOSE ANDERSON COSTA SILVA /  702.980-2; JOSE AUGUSTO BISPO DE ARAUJO / 702.589-0; JOSE  AUGUSTO FARIAS DA SILVA / 703.052-5; JOS\u00c9 AUGUSTO MARQUES DE CASTRO FILHO / 701.513-5; JOSE AUGUSTO QUEIROZ  NUNES / 702.498-3; JOS\u00c9 CLEBSON GONDIM DE FREITAS / 703.5942; JOSE DA SILVA NUNES / 701.688-3; JOS\u00c9 DE JESUS MAGALH\u00c3ES  DA SILVA / 700.763-9; JOSE DIOMAX MARTINS DO NASCIMENTO /  704.464-0; JOSE ELISANDRO DE QUEIROZ DIAS / 702.173-9; JOS\u00c9  EVERTON DIAS DE LIMA / 704.735-5; JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA  ALENCAR / 702.562-9; JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA E SILVA /  700.285-8; JOS\u00c9 FRANCISCO LIMA / 704.293-0; JOS\u00c9 GILDSON DA  SILVA E SILVA / 703.984-0; JOSE HENRIQUE LIMA SANTIAGO /  704.041-5; JOSE ISRAELSOUZA DOS SANTOS / 700.197-5; JOS\u00c9  JARDIM NETO / 704.237-0; JOS\u00c9 LEANDRO MIRANDA DA SILVA /  703.910-7; JOS\u00c9 LOPES DE AMORIM / 701.631-0; JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALDANHA / 700.204-1; JOS\u00c9 MARIA DE PAULA ALVES /  700.963-1; JOS\u00c9 MARIA PORTELA DE OLIVEIRA / 700.738-8; JOS\u00c9  MARIA REIS CARVALHO J\u00daNIOR (PCD) / 702.748-6; JOS\u00c9 MATEUS  BRITO DE ARA\u00daJO / 701.229-2; JOS\u00c9 MATEUS DO NASCIMENTO  PEREIRA / 704.867-0; JOS\u00c9 MAURENE SILVA DE FREITAS / 700.5253; JOSE NIEWERTON SILVA PARENTE / 701.189-0; JOS\u00c9 RAFAEL DE  SOUZA CONSALTER / 704.089-0; JOS\u00c9 RAILSON MELO / 704.845-9;  JOS\u00c9 RAILSON MELO J\u00daNIOR / 701.004-4; JOS\u00c9 TIAGO CACAU DO  NASCIMENTO / 702.877-6; JOS\u00c9 VANILSON DE OLIVEIRA / 702.3197; JOSE WELINTON SOUZA DO NASCIMENTO / 702.900-4; JOSE  WESCLEY DE OLIVEIRA DA SILVA / 700.096-0; JOSIEL MENDON\u00c7A  BARBOSA / 704.453-4; JOSINEY DE OLIVEIRA PINHEIRO / 703.3990; JOSUE MARCOS DA SILVA FILHO / 700.359-5; JOSU\u00c9 MARTINS  MAIA / 702.055-4; JUCELINO DE SOUZA / 700.121-5; JULIANO ROCHA / 704.427-5; JULIO CESAR FEIJO DOS REIS / 702.704-4; JULIO  CEZAR FERREIRA DA SILVA / 703.620-5; J\u00daNIOR COSTA DE ALENCAR / 703.122-0; JUNIOR PEREIRA GUIMARAES / 703.995-6;  KALLYTON KAWAN PONCIANO DA SILVA / 704.175-6; KELSON DOS  SANTOS ARAUJO / 701.594-1; KELVIN RICHARD MELO DE ARAUJO  / 704.458-5; KENNEDY CASSIO DE ARA\u00daJO CHAVES / 700.241-6;  KEVIN FREIRE DE ALMEIDA / 703.049-5; KEVYSON JUNIOR DA SILVA E SILVA / 701.006-0; KLAYVER FERREIRA OLIVEIRA / 703.637-0;  KRISTIAN PINHEIRO UCH\u00d4A / 702.800-8; LEANDESSON ANTONY  DOS SANTOS BARBOSA / 701.407-4; LEANDRO BARBOSA DE OLIVEIRA / 700.519-9; LEANDRO DO VALE DA SILVA / 703.410-5; LEILANDIO SIQUEIRA DE SOUZA / 703.267-6; LENILDO ALBUQUERQUE DE FARIAS / 700.865-1; LEONARDO DA SILVA LOPES /  700.725-6; LEONARDO DA SILVA QUEIROZ / 701.421-0; LINDOMAR  SILVA DE LIMA / 704.100-4; LINEK KAUAN LIMA DA SILVA / 704.267-1;  LUAN ARA\u00daJO DA SILVA / 702.161-5; LUCAS BARBOSA / 700.986-0;  LUCAS DA COSTA MATOS (PCD) / 700.351-0; LUCAS DA SILVA SOBREIRA / 703.969-7; LUCAS DAVID BRAND\u00c3O ALVES / 703.071-1;  LUCAS DE LIMA CHAVES / 701.777-4; LUCAS DE LIMA PAZ / 700.2890; LUCAS DO NASCIMENTO SOUSA / 702.718-4; LUCAS EMANUEL  DARUB DE OLIVEIRA PINTO / 704.318-0; LUCAS LIMA DA SILVA /  700.515-6; LUCAS LIMA PASSOS / 701.825-8; LUCAS MACIEL DE  OLIVEIRA / 703.464-4; LUCAS OLIVEIRA DA SILVA / 700.273-4; LUCAS PAULINO DE CASTRO / 702.773-7; LUCAS SILVA DO NASCIMENTO / 704.506-9; LUCAS SOUSA SILVA / 702.028-7; LUCAS SOUSA VIANA / 704.419-4; LUCIANO AGUIAR DA SILVA / 703.163-7;  LUCIANO ALMEIDA D OLIVEIRA / 704.550-6; LUIS FELIPE DE MORAIS SANTIAGO / 701.512-7; LU\u00cdS FELIPE SOUZA DO NASCIMENTO  (PCD) / 701.879-7; LUIS OTAVIO SANTOS DURANS / 700.263-7; LUIZ  CARLOS PADILLA MARQUES / 702.330-8; LUIZ DE ALMEIDA DAMASCENO / 703.779-1; LUIZ FERNANDO BRAZ BEZERRA / 703.3060; LUIZ HENRIQUE FERNANDES DA SILVA / 702.259-0; LUIZ HENRIQUE PEREIRA SANTOS / 703.803-8; LYNCOHN BRITO BREGENSE /  700.091-0; MACLEY PEREIRA DE BARROS (PCD) / 701.082-6; MAICON COELHO DO NASCIMENTO / 701.934-3; MAICON JEFFERSON  DE JESUS SILVA / 704.434-8; MAIRO DE CASTRO OLIVEIRA /  701.582-8; MAKSON LUCIO DA SILVA MIRANDA (PCD) / 700.972-0;  MAMED ALVES PINTO DE LIMA / 701.770-7; MANASS\u00c9S CORREIA  DE ARA\u00daJO / 703.709-0; MANOEL DE JESUS DE SOUZA CASTRO /  701.581-0; MANOEL DE JESUS MAIA MACEDO / 700.949-6; MANOEL  FREITAS DE OLIVEIRA / 704.361-9; MARCELINO LIMA MACHADO /  700.916-0; MARCELO AUGUSTO DE OLIVEIRA DOS SANTOS /  700.412-5; MARCELO DA SILVA NASCIMENTO FILHO / 700.059-6;  ",
            "MARCELO DE LIMA OLIVEIRA / 701.309-4; MARCELO LIMA MACHADO / 701.769-3; MARCELO MOTA PINHEIRO / 704.716-9; MARCELO  VASCONCELOS DA SILVA / 703.259-5; MARC\u00cdLIO MARQUES DE MORAES (PCD) / 700.550-4; M\u00c1RCIO DE SOUZA CARVALHO / 700.5164; M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA DOS SANTOS / 700.472-9;  M\u00c1RCIO RAMOS DE SOUZA LIMA / 703.603-5; MARCOS ADRIEL BEZERRA DO NASCIMENTO / 701.608-5; MARCOS ANTONIO RODRIGUES BARBOSA / 701.866-5; MARCOS ANTONIO SANTOS / 700.9739; MARCOS AUR\u00c9LIO MONTEIRO / 702.421-5; MARCOS DE FREITAS  DA SILVA / 700.423-0; MARCOS DO NASCIMENTO DA SILVA /  700.672-1; MARCOS MOACIR DE SOUSA LUIS / 701.613-1; MARCOS  PAULO CALLAU LOPES / 700.749-3; MARCOS PEREIRA DA SILVA /  700.580-6; MARCOS SOUZA CARVALHO / 700.433-8; MARCUS  ADRIANO SILVA DE SOUZA / 701.947-5; MARCUS VENICIUS DA SILVA NOLASCO / 703.807-0; MARDENIS DA COSTA CABRAL / 703.1386; MARIA ROSA PEREIRA GUIMARAES / 701.236-5; MARIA TA\u00cdS LIMA  MARTINS / 701.272-1; MARICEUDO FERREIRA LOPES / 700.145-2;  M\u00c1RIO M\u00c1RCIO SOUZA DA SILVA / 704.363-5; MARIVON SANTOS  DA SILVA CAMELO / 702.539-4; MATEUS DA COSTA VIDAL / 703.8542; MATEUS DE LIMA MENDES / 703.291-9; MATEUS DE SOUZA PINHEIRO / 704.767-3; MATEUS DOS SANTOS AMARAL / 701.297-7;  MATEUS SOUSA DE DEUS / 703.181-5; MATHEUS COSTA GUERREIRO DA SILVA / 701.487-2; MATHEUS DA SILVA / 704.771-1; MATHEUS  DA SILVA COSTA / 704.695-2; MATHEUS FELIPE SILVA FERREIRA /  704.218-3; MATHEUS GABRIEL NOGUEIRA DA SILVA / 702.059-7;  MATHEUS OLIVEIRA NASCIMENTO / 704.757-6; MAURICIO DE SOUZA SANTIAGO / 853.527-9; MAURICIO LIMA DA SILVA / 701.959-9;  MAURICIO LIMA DA SILVA / 704.556-5; MAURO DA CRUZ MORAIS /  701.511-9; MAURO DOS ANJOS DE LIMA / 703.014-2; MAXWELL DA  CRUZ RODRIGUES / 700.879-1; MAYCON CORDEIRO ALEIXO /  700.920-8; MAYCON DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O / 703.077-0; MAYKO  DE PAULA LIMA / 700.382-0; MESSIAS ARAUJO DE FIGUEIREDO /  704.586-7; MICHEL ANDERSON DIAS GOMES / 701.336-1; MIKAEL  BENEDITO BARBOSA OLIVEIRA / 700.404-4; MIKELIS FELIX DE  SOUZA / 702.308-1; MIQUEIAS FERREIRA DO NASCIMENTO /  702.457-6; MIQUEIAS GONDIM DE FREITAS / 702.588-2; MODESTO  DE SOUZA RUFINO / 703.295-1; NATAN DE AZEVEDO PADILHA /  704.254-0; NATANIEL DE SOUSA LIMA / 704.472-0; NEZU JUSTINO  NETO / 700.260-2; NIDRYEL AMORIM DE S\u00c1 / 700.936-4; ORLEILSON  DE CASTRO LE\u00c3O / 702.396-0; OZIEL CARVALHO DAVILA / 702.4045; OZIEL D\u00caNEVAN SILVA DE SOUZA / 704.406-2; PABLO ESLEI DA  GAMA SANTANA / 702.955-1; PABLO RICARDO LOPES LIBERATO /  700.043-0; PAULO HENRIQUE SILVA FERREIRA / 704.156-0; PAULO  JORGE SANTOS DA SILVA / 703.891-7; PAULO LIMA DA SILVA /  703.235-8; PAULO ROBERTO DE LIMA DANTAS / 703.646-9; PAULO  ROBERTO MARQUES DOS SANTOS / 703.019-3; PEDRO ANDRADE  VILANOVA / 704.179-9; PEDRO LUCAS SOUZA RIBEIRO / 704.723-1;  PEDRO PASSOS PASCOALINI / 701.805-3; PEREGRINO KYLIAN PEREIRA MOREIRA / 701.928-9; PRISCO MARTINS FEITOSA / 703.2404; QUEVIM CARVALHO DA SILVA / 703.026-6; RADISSON DA SILVA  ALVES / 702.995-0; RADISSON DA SILVA ALVES / 700.455-9; RAEL  FEITOSA ISAIAS / 802.464-9; RAFAEL OLIVEIRA DA SILVA / 700.3676; RAFAEL PIRES LEMOS / 700.092-8; RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO / 704.138-1; RAFAELA PINHEIRO DA SILVA / 700.862-7; RAILAN DIAS DA SILVA / 701.140-7; RAILANE SANTAANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O  / 704.079-2; RAILSON PINTO DE OLIVEIRA / 703.256-0; RAIMIDES  BENEDITO LINHARES HENRIQUE / 701.609-3; RAIMUNDO DE SOUZA CASTRO / 700.065-0; RAIMUNDO FERREIRA VIANA / 704.265-5;  RAIMUNDO NONATO BENITZ DE SOUZA / 703.315-0; RAIMUNDO  VIANA DA SILVA / 702.813-0; RAIR OLIVEIRA DE SOUZA / 701.068-0;  RAIRLIZ RODRIGUES DOS SANTOS / 700.317-0; RAJE CASTRO DE  LIMA / 700.830-9; RALUCIO LIMA CARDOSO / 704.279-5; RAYLAN  RODRIGUES DE BRITO / 700.542-3; REGINALDO DA SILVA MOTA /  703.883-6; RENALDO DA SILVA LOPES / 701.546-1; RENAN DA SILVA  DE OLIVEIRA / 703.804-6; RENAN PASSOS DE SOUZA / 704.688-0;  REN\u00ca SILVA DOS SANTOS / 701.940-8; RENSMYCKEY MATOS DO  NASCIMENTO / 703.286-2; RIAN AUGUSTO MONTEIRO DE SOUZA /  702.037-6; RICARDO GOUVEIA SIQUEIRA / 701.072-9; RICARDO SILVA LEIT\u00c3O / 703.095-9; RINAURO DA SILVA MOTA / 700.013-8; ROBERTES TORREJON DA SILVA / 700.079-0; ROBERTO CARLOS SILVA DE ALMEIDA / 702.084-8; ROBERTO WILLAMY SOUZA DA  P\u00c1SCOA / 700.392-7; ROBERVAL PINHEIRO DE ARA\u00daJO / 704.600-6;  ROBSON AUGUSTINHO DOS SANTOS / 702.203-4; RODRIGO ANDRADE ALMEIDA (PCD) / 701.517-8; RODRIGO DA SILVA CUNHA /  702.277-8; RODRIGO DE ARA\u00daJO SANTOS / 701.104-0; ROG\u00c9RIO  NOGUEIRA DE MESQUITA / 704.495-0; ROM\u00c1RIO ARA\u00daJO MOTA /  704.307-4; ROMARIO BATISTA DE OLIVEIRA / 851.252-0; ROM\u00c1RIO  BEZERRA VEN\u00c2NCIO / 700.673-0; ROM\u00c1RIO BEZERRA VEN\u00c2NCIO /  701.000-1; ROM\u00c1RIO GOMES MACHADO / 700.164-9; ROMERO RODRIGUES ARAUJO / 700.913-5; RONALDO CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA /  703.056-8; RONICLEI FEITOSA DA SILVA / 702.809-1; ROSSENIR DA  COSTA MACIEL / 701.267-5; ROZIANE DO NASCIMENTO SILVA /  701.976-9; RUAN DE MESQUITA AMORIM / 704.561-1; RUSLAN ALVES PONTES / 701.642-5; RUSLLAN PINHEIRO SILVA / 701.043-5;  RYAN TALLES DE SOUZA PONTES / 701.788-0; SAIRO FERRAZ DE  OLIVEIRA / 701.009-5; SALEN MAFRA DOS SANTOS / 701.472-4;  SALVIANO BARRETO SANTOS / 704.510-7; SAMUEL ALVES DA ROCHA / 700.980-1; SAMUEL BARBOSA DE ALENCAR / 701.724-3; SAMUEL BORGES DA SILVA / 704.014-8; SAMUEL MARQUES DA SILVA  / 702.607-2; SAMUEL RONALFE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE /  703.300-1; SANDRO DA SILVA CHAVES / 700.781-7; SANDRO ROBERTO SENA DAMASCENO / 701.707-3; SANDSON SOUZA MOURA  / 701.510-0; SAULO DO NASCIMENTO OLIVEIRA / 700.122-3; SEBASTI\u00c3O SAIMO BATISTA DE SOUZA / 704.726-6; S\u00c9RGIO LIMA DO NASCIMENTO / 700.264-5; SILVANO DOS SANTOS DE FREITAS / 700.4206; SILVIO VICENTE FERREIRA DA SILVA / 704.021-0; TAINARA  COSTA DE LIMA / 700.277-7; TALYSSON SILVA DA COSTA / 704.6936; TASSIO DOS SANTOS FERREIRA / 702.267-0; THALES ALAN S\u00c1TIMO JURELLO / 700.258-0; THALES FELINTO DA SILVA / 701.296-9;  TH\u00c1LISON SOUZA DA SILVA / 704.094-6; THALISSON NASCIMENTO  DA SILVA / 700.568-7; THALYSON SOBRINHO DA SILVA / 700.944-5;  THIAGO COSTA DA SILVA / 703.851-8; THIAGO DA SILVA MACIEL  OLIVEIRA / 704.392-9; THIAGO DOS SANTOS SOARES / 700.764-7;  THIAGO FELIPE DA SILVA / 703.661-2; THIAGO GONCALVES DE  SOUZA / 704.356-2; THIAGO GUIMAR\u00c3ES DA SILVA / 704.697-9;  THIAGO HENRIQUE CARDOSO CARNEIRO (PCD) / 703.307-9; THIAGO SOUZA COSTA / 700.195-9; TIAGO DAS NEVES DE ARAUJO /  700.138-0; TIAGO MOURA DO NASCIMENTO / 704.645-6; TIAGO RUFINO VIEIRA / 700.559-8; TIAGO SILVA DE SOUZA / 702.327-8; TIAGO  SILVA DOS SANTOS / 700.841-4; UALESSON MOURA SILVA /  704.630-8; UANDRESON ALMEIDA DE ARAUJO / 701.033-8; UELERSON SOUZA DA SILVA / 702.777-0; U\u00c9LITON SILVA DE CARVALHO /  701.567-4; UERIK RAVEL BERNARDO / 703.027-4; UESLI LIMA DA  SILVA / 700.266-1; VALDECI DE MACEDO BARRETO (PCD) / 700.1029; VALDEMAR MATOS PAULA / 700.479-6; VALMIRO GOMES MUNIZ  / 852.456-0; VANDERLI FERREIRA DA SILVA (PCD) / 801.327-2; VANDERLI FERREIRA DA SILVA (PCD) / 704.238-8; VANEI PADILHA DE  SOUZA / 703.335-4; VANGINHO PAULA DE BRITO / 704.048-2; VANILSON ELIAS QUEIROZ / 703.086-0; VICTOR MURILLO DA SILVA DANTAS / 701.175-0; VICTOR NUNES DA ROCHA / 702.854-7; VICTOR  SOUZA DA SILVA / 700.966-6; VINICIUS DEODORO DA SILVA /  703.774-0; VINICIUS MORAIS DA SILVA / 701.610-7; WAGNER MENEZES BEL\u00c9M / 701.880-0; WALYSON DA SILVA CHAVES / 701.975-0;  WANDERSON FERREIRA NASCIMENTO / 700.414-1; WARLLISON  MIQUEIAS DA SILVA RAMOS / 704.685-5; WEIDSON PLAUTER SUTIL  / 701.636-0; WELLINGTON PEREIRA DORNELLES / 700.948-8; WENDESON JUNIOR FIRMINO DA SILVA / 703.871-2; WESDRES MAIA  FERNANDES / 702.424-0; WESLEY BENTO FERREIRA / 702.780-0;  WESLEY DE SOUZA SOARES / 703.595-0; WESLEY PINHO DE SOUZA / 702.040-6; WESLLEI ALVES COSTA / 701.396-5; WESLLEY ALEXANDRE RODRIGUES ANAST\u00c1CIO / 701.300-0; WILK DA CUNHA  GOMES / 704.759-2; WILLAME VANDRE MUNIZ DIAS / 702.265-4;  WILL\u00c9R C\u00c1RSON BEZERRA LOPES / 700.338-2; WILLIAM PATRICK  MELO LIMA / 701.196-2; WILLIAN LIMA DE OLIVEIRA / 700.940-2;  WILLIAN THIAGO ALMEIDA DE ABREU / 702.719-2; WILTERVAN DA  SILVA MENDON\u00c7A / 704.190-0; WISLEY DA SILVA OLIVEIRA / 704.4119; WISLLE SOUZA DANTAS / 702.118-6; WYCLA LOPES DOS ANJOS  / 703.290-0; YAGO BRENO DE OLIVEIRA BARBOSA / 703.187-4; YAN  FELIPY ROCHA DE PAULA / 702.357-0; ZAQUEU LIMA FERREIRA /  700.081-2; ZAQUEU MUNIZ DA SILVA. 2.1.2 AGENTE SOCIOEDUCATIVO \u2013 FEMININO 700.496-6; ABIGAIL COSTA RAMOS / 704.816-5; ABIGAIL NASCIMENTO PEREIRA / 702.726-5; ABILANHA DA SILVA SANTOS / 701.625-5;  ACLECIA OLIVEIRA DE PAIVA / 701.983-1; ADAIANE MARIA DOS  SANTOS / 702.625-0; ADAILSA DO REGO RAMOS / 702.227-1; ADEANE DE SOUZA SILVA / 703.305-2; ADELAIDE DO NASCIMENTO SILVA  / 703.312-5; ADIELEN NAGILA DE BRITO / 702.021-0; ADILENE DE  SOUZA MOURA / 701.731-6; ADILENE FERREIRA DINIZ / 702.556-4;  ADNA GON\u00c7ALVES DE ANDRADE DA SILVA (PCD) / 704.475-5;  ADRIANA ALVES DA SILVA / 701.841-0; ADRIANA D\u00c1VILA SOARES /  704.384-8; ADRIANA GON\u00c7ALVES DA SILVA / 700.076-6; ADRIANA  MARTINS DE LIMA / 703.480-6; ADRIANA RODRIGUES DO NASCIMENTO / 704.009-1; ADRIANA SALDANHA DA SILVA MELO / 701.2764; ADRIANE DA SILVA SAMPAIO / 701.716-2; ADRIELLE DE SOUZA  CORREIA / 702.429-0; ADRIELLE LAIS OLIVEIRA DO NASCIMENTO /  700.093-6; ADYENE DOURADO MORAIS DA SILVEIRA / 702.231-0;  AEOLANE COELHO SOUSA / 701.988-2; ALANNA SOUZA GALVAO /  700.296-3; ALCEMIRA DOMINGOS DE OLIVEIRA MOTA / 704.595-6;  ALCINEIDE DE LIMA RIPARDO / 703.728-7; ALCIONE NASCIMENTO  DA SILVA / 700.417-6; ALDA GIOVANNA BARROS CUCHITINERI /  700.126-6; ALDAIZA FERREIRA DA SILVA / 700.745-0; ALDILENE  BARROS DO NASCIMENTO / 700.388-9; ALDILENE DE ARRUDA  ",
            "COSTA / 701.842-8; ALESSANDRA CORREIA RODRIGUES / 703.2471; ALEXANDRA ROCHA DA SILVA / 703.726-0; ALEXIA VIRG\u00cdNIA  CUNHA DE SOUZA / 704.032-6; ALICE DE SOUZA BRAGA / 704.6197; ALICE PEREIRA DOS SANTOS / 700.445-1; ALICIA DOS SANTOS  BENEDITO / 855.271-8; ALINE ARAUJO COSTA / 703.938-7; ALINE  ARAUJO COSTA / 701.675-1; ALINE CRISTINA DA SILVA GUEDES /  702.379-0; ALINE CRISTINA SILVA FARIAS / 703.829-1; ALINE FABRICIA AZEVEDO FARIAS / 700.212-2; ALINE FROTA DA SILVA / 702.9365; ALINE LIMA DE ARAUJO / 702.275-1; ALINE MUNIZ DA SILVA /  700.428-1; ALINE NASCIMENTO DE SOUZA / 700.050-2; ALINE NOGUEIRA DA SILVA / 700.804-0; ALINE PRICILA ABREU MOURA /  701.761-8; ALINE SILVA DE OLIVEIRA / 700.158-4; ALINNE LIMA CHAVES / 700.313-7; ALUANA AMORIM DE S\u00c1 / 700.246-7; ALZIRA SILVA  DE LIMA SOUZA / 703.552-7; AMANDA APOLIN\u00c1RIO ABREU /  703.009-6; AMANDA DUARTE SILVA DE ARA\u00daJO / 701.891-6; AMANDA MAIA FERNANDES / 703.831-3; AMANDA RISLEM LIBIO FERREIRA / 702.891-1; AMANDA SOTERO DE OLIVEIRA / 700.709-4; AMANDA SOUZA DOS SANTOS / 700.853-8; AMARILDA SOUZA DOS  SANTOS / 701.305-1; ANA B\u00c1RBARA MARREIROS BARBOSA /  701.036-2; ANA CARLA DE HOLANDA VIEIRA / 704.913-7; ANA CLARA SILVA DE FREITAS / 702.163-1; ANA CLARA VIANA DE ANDRADE  / 703.828-3; ANA CLAUDIA BRAGA MARTINS / 702.546-7; ANA CL\u00c1UDIA DE JESUS GOMES / 702.953-5; ANA CL\u00c1UDIA LUCENA FELISBERTO MAIA / 701.338-8; ANA CLEIDE DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS / 701.312-4; ANA FL\u00c1VIA COSTA DE LIMA / 700.979-8; ANA  FL\u00c1VIA OLIVEIRA DE SOUZA / 702.375-8; ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO  DA SILVA / 703.752-0; ANA KELLY DA SILVA MENEZES / 704.183-7;  ANA MARIA COSTA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 700.052-9; ANA MARIA FERREIRA GOMES / 702.887-3; ANA P\u00c2MELA TAVARES MENDON\u00c7A /  700.714-0; ANA PAULA COSTA DE MENEZES / 700.012-0; ANA PAULA  DA CRUZ SOUSA / 702.864-4; ANA PAULA DA SILVA LOPES / 701.4139; ANA PAULA DA SILVA MOREIRA / 702.045-7; ANA PAULA DA SILVA  REBOU\u00c7AS / 702.519-0; ANA PAULA DOS SANTOS / 701.291-8; ANA  PAULA FREITAS CASTELO BRANCO / 701.760-0; ANA PAULA MENDON\u00c7A DE FREITAS / 700.959-3; ANA PAULA PAIX\u00c3O COSTA SILVA /  702.821-0; ANACLEA CABRAL DE ARAUJO / 700.573-3; ANALINE GOMES DA SILVA / 700.509-1; ANATALIA BERNARDO SILVA / 704.302-3;  ANATALICE ARA\u00daJO DA SILVA / 703.920-4; ANDREANE CONCEICAO  DE SOUZA / 701.921-1; ANDREANGELA SILVA DOS ANJOS / 704.6529; ANDR\u00c9IA DA SILVA SOARES FLORES / 703.089-4; ANDREIA MARIA PEIXE DAS CHAGAS / 704.535-2; ANDRESA SOUZA AVILA /  701.053-2; ANDRESSA CRISTINA SANTOS LIMA / 702.580-7; ANDRESSA DA ROCHA FREITAS / 700.342-0; ANDRESSA DA SILVA  ARAG\u00c3O / 702.706-0; ANDRESSA DA SILVA COELHO / 703.068-1;  ANDRESSA DO NASCIMENTO BANDEIRA / 700.270-0; ANDRESSA  LIMA VASCONCELOS / 704.137-3; ANDRESSA PIRES DOS SANTOS  / 701.160-1; ANDREZA FERNANDES PAIVA / 701.392-2; ANDREZA  VIEIRA DE SOUZA / 703.194-7; ANDRIELLY MARIANO RODRIGUES /  701.110-5; ANDRINY DA COSTA SILVA / 704.341-4; \u00c2NGELA M\u00c1RCIA  SOUZA DE OLIVEIRA / 702.972-1; ANGELA MARIA DA COSTA FREITAS / 700.395-1; \u00c2NGELA MARIA GOMES DE SOUZA / 704.026-1; ANGELA MARIA SABINO DA SILVA / 701.910-6; ANGELICA ALENCAR DE  SOUZA / 700.886-4; ANGELICA LIMA CHAVES / 704.039-3; ANGELICA  SILVA ALVES / 702.989-6; ANGELITA BARRETO DA CRUZ / 703.338-9;  ANIELY ARAUJO PORTO / 703.753-8; ANIVIA DA SILVA LIMA (PCD) /  704.274-4; ANNA KARINA SILVA DE SOUZA / 702.026-0; ANNY VIT\u00d3RIA ANUTE ARRUDA DE SOUZA / 700.810-4; ANTONIA ADRIANA PEREIRA FERREIRA / 701.515-1; ANTONIA CAROLINE BRITO DE  ARA\u00daJO / 701.898-3; ANTONIA CHARLENE SILVA DE OLIVEIRA /  704.481-0; ANT\u00d4NIA CHEILA DA COSTA CRUZ / 701.671-9; ANT\u00d4NIA  C\u00cdNTIA DE ARA\u00daJO DA SILVA / 701.344-2; ANT\u00d4NIA CLEUCINETE  RODRIGUES LEITE / 704.878-5; ANT\u00d4NIA DA GL\u00d3RIA SILVA DO  NASCIMENTO / 700.685-3; ANTONIA DA SILVA PESSOA / 700.587-3;  ANTONIA DE OLIVEIRA LIMA SILVA / 704.152-7; ANT\u00d4NIA DO NASCIMENTO BARBOSA / 704.772-0; ANT\u00d4NIA ELIENE DE SOUZA DAMASCENO / 701.780-4; ANTONIA ERICA DO NASCIMENTO ARA\u00daJO  / 703.543-8; ANT\u00d4NIA EVIL\u00c2NIA REBOL\u00c7O DE NAZAR\u00c9 / 704.639-1;  ANTONIA ISLANDIA FRANCA DE OLIVEIRA / 702.678-1; ANTONIA  IVONEIDE DA SILVA DIAS / 703.455-5; ANTONIA JAMILE RIBEIRO DE  OLIVEIRA / 703.708-2; ANT\u00d4NIA JANA\u00cdNA DE ARA\u00daJO OLIVEIRA /  700.459-1; ANTONIA NATAYNNE DA SILVA ARAUJO LIMA / 700.945-3;  ANTONIA RAQUEL SILVA DE SOUSA / 703.882-8; ANTONIA ROSICLEIA DA SILVA BARROS / 701.701-4; ANTONIA SAIANE MURIETA  PUA / 700.746-9; ANT\u00d4NIA SHEILA DO NASCIMENTO FERREIRA /  702.611-0; ANTONIA SILVA DO NASCIMENTO / 702.256-5; ANT\u00d4NIA  SILVA E SILVA (PCD) / 703.852-6; ARIANA DE OLIVEIRA PONTES /  703.655-8; ARIANE NAJARA SALES DE SOUSA / 702.695-1; ARLENE  DA SILVA SANTOS / 700.492-3; ARLENE OLIVEIRA DE MOURA /  700.971-2; ARLETE SANTOS DA COSTA / 700.082-0; ASHLEY KATRINY SANTOS AGUIAR / 700.926-7; AUCIELE SILVA E SILVA /  702.100-3; AYLA MAYANE ROS\u00c1RIO GURGEL / 703.949-2; BARBARA  EVELIN ALENCAR DE QUEIROZ / 703.440-7; BEATRIZ OLIVEIRA DA  SILVA / 701.093-1; BEATRIZ SILVA FERREIRA / 701.621-2; BRENDA  MARIA FIUZA COSTA DA SILVA / 704.861-0; BRUNA CAMILA CARDOSO DE OLIVEIRA / 700.066-9; BRUNA DA SILVA MALVEIRA LIMA /  701.930-0; BRUNA LUANA SOUZA PINTO / 702.899-7; BRUNA OLIVEIRA DINIZ / 702.401-0; BRUNA ROZALINA DE FREITAS / 703.199-8;  CAIGILA SILVA DE SOUZA / 701.899-1; CAMILA DA SILVA COELHO /  700.323-4; CAMILA DE MORAES VALENZUELA / 703.789-9; CAMILLA  DO VALE RIBEIRO / 703.864-0; CARINA DE SOUZA BARROS /  704.526-3; CARLA DE SOUZA MELO / 700.303-0; CARLA RODRIGUEZ BARBOSA / 704.876-9; CARLANDIA DA SILVA VIANNA /  700.607-1; CARMEM JULIA MARQUES / 701.800-2; CAROLINE OLIVEIRA PEREIRA / 703.627-2; CASSIA DO ESPIRITO SANTO DA SILVA  / 700.532-6; CASSIA MARA DO NASCIMENTO BARROS / 703.103-3;  C\u00c1TIA DA SILVA LIMA / 700.646-2; CELINA SILVA DE OLIVEIRA /  703.090-8; CHAYANE MARTIN DA SILVA / 703.539-0; CHEILA DA SILVA AQUINO / 701.507-0; CIM\u00c9IA SOUZA DO NASCIMENTO / 703.4423; CINTIA MARQUES DE SOUZA / 702.191-7; CLAUDIA CELIA LIBANIO BORGES / 700.369-2; CLEANE MARIA SILVA PENHA / 700.708-6;  CLECILVIA SOUZA DA SILVA / 700.586-5; CLEIA TEIXEIRA DA SILVA /  700.250-5; CLEICIANA ROCHA DE AZEVEDO / 701.246-2; CLEICIANA  ROCHA DE AZEVEDO / 702.574-2; CLEICIANE DOS SANTOS ALVES  / 700.440-0; CLEIDE CRUZ DE LEMOS / 700.187-8; CLEIDE GON\u00c7ALVES GOMES / 700.757-4; CLEIDIANE VIEIRA SILVA / 702.292-1;  CLEIR ANTONIA DOS SANTOS MONTEIRO / 702.247-6; CLEMILDA  SILVA E SILVA / 703.536-5; CLEZIA MERCADO DA FONSECA /  701.465-1; CLICIANE LIMA DE OLIVEIRA / 703.176-9; CLICYANE  D\u2019AVILA CASTELO BRANCO / 702.446-0; CLISCIANE LOPES LEITE /  704.755-0; CRIS DE ALBUQUERQUE FREIRE / 701.540-2; CRISTIANE ARAUJO CARDOSO / 703.160-2; CRISTIANE ARAUJO DE SOUZA  / 703.966-2; CRISTIANE BARCELOS / 702.733-8; CRISTIANE BARROS DE LIMA / 700.073-1; CRISTIANE MORAES DA MOTA / 700.3730; CRISTIANO OLIVEIRA NASCIMENTO / 702.793-1; CRISTIELE DE  OLIVEIRA ARAUJO / 701.649-2; CRISTINA ARAUJO DA SILVA /  701.182-2; CRISTINA FERNANDES PAIVA / 703.351-6; CRISTINA  NETO DE LIMA / 703.094-0; DACILENE FREITAS DO NASCIMENTO /  704.410-0; DACIRLENE AFONSO PINTO / 704.828-9; DAIANA DA SILVA COSTA / 700.325-0; DAIANA OLIVEIRA SARAIVA / 700.811-2; DAIANE GOMES DA COSTA / 704.702-9; DAIANE SILVA DA CRUZ /  702.212-3; DALETE DIAS DA SILVA ARAUJO / 701.702-2; DAMIANA  BRITO DOS SANTOS / 700.044-8; DANIELA DOS SANTOS SALES /  702.886-5; DANIELA SILVA DE SOUZA / 703.149-1; DANIELE BARROSO DA COSTA / 704.868-8; DANIELE CABRAL DA SILVA MOURA /  700.919-4; DANIELE CUNHA DA SILVEIRA / 702.361-8; DANIELE SILVA MENDES / 701.791-0; DANIELLE DA SILVA GOMES / 704.107-1;  DANIELLE DA SILVA GOMES / 701.326-4; DANIELLE MARIA DE SOUZA FERREIRA / 703.971-9; DANIELLY EPONINA SANTOS GAMENHA  / 702.878-4; DANIELLY PEREIRA DAS CHAGAS / 700.596-2; DANILA  GOMES DA COSTA / 703.660-4; DANILA LIMA DA CUNHA BARBOSA /  700.774-4; DANYELLA NASCIMENTO VIEIRA / 702.468-1; DARCILA  GALGANE DA SILVA / 702.742-7; D\u00c9BORA CERQUEIRA FERREIRA /  703.870-4; D\u00c9BORA FERREIRA MARTINS / 703.396-6; D\u00c9BORA  MARQUES DA SILVA / 701.806-1; D\u00c9BORA MENEZES DE ARA\u00daJO /  850.119-6; DEBORA SOBRINHO SANTANA / 700.353-6; D\u00c9BORA SOBRINHO SANTANA / 703.222-6; DEBORAH SILVA DE MORAES /  701.493-7; DEICILENE SILVA DE SOUZA / 702.188-7; DEILIANE MARTINS DA SILVA / 700.651-9; DEJANE DE AQUINO DA SILVA / 700.1819; DELMA QUEIROZ DE SOUZA / 704.529-8; DELZUITE DA SILVA  SOUZA / 704.589-1; DENISE PEREIRA DA SILVA / 701.768-5; DESIREE KELYNY FERREIRA CASTELO / 702.471-1; DEUS\u00c2NGELA SILVA  DE SOUSA / 704.696-0; DEUZIANE COSTA DA SILVA / 701.188-1;  DHIENY SILVA ROCHA / 700.155-0; DIANA BARBOSA AMORIM /  701.651-4; DIANA DOS SANTOS FELIX / 701.060-5; DIANA MARIA DE  SOUZA GOMES / 704.155-1; DIELLEM SAMARA COSTA DA SILVA /  702.657-9; DILMA NEIVA FERNANDES ROSA / 701.183-0; DIOHARRANA KETHELYN NASCIMENTO PEREIRA / 703.219-6; DIULHI CAVALCANTE DE SOUZA / 700.833-3; DIVA QUEIROZ DE SOUZA /  701.895-9; DJANE DE PAULA NASCIMENTO IUMBRE DOS REIS /  700.768-0; DJELIS COUTINHO DE OLIVEIRA / 701.298-5; ECINEIDE  MARQUES DE SOUZA / 701.908-4; EDIANGELA GARCIA DA SILVA /  700.262-9; EDICINALDA MACEDO MACHADO FREITAS / 702.070-8;  EDILENE DE ARAUJO SANTOS TORRES / 701.435-0; EDILENE  FRAN\u00c7A SANTOS / 704.884-0; EDILENE NASCIMENTO DA SILVA /  704.508-5; EDIMARA SOUZA SILVA / 703.911-5; EDINEIA DE SOUZA  ALVES / 702.261-1; EDINEIDE RABELO AMARO / 704.424-0; EDIV\u00c2NIA DOS SANTOS LIMA / 701.269-1; EDNA MARIA DOS SANTOS SILVA / 700.928-3; EDNA MARIA GOMES DE ARAUJO / 704.177-2; EDNARIA SANTOS DE ARAUJO / 702.218-2; EDNEIDE RIBEIRO DE FREITA  MARTINS / 702.472-0; EDV\u00c2NIA FELIC\u00cdCIA FARIAS / 703.665-5;  EGNA DE SOUZA OLIVEIRA / 701.693-0; ELAINE DA COSTA D AVILA  BEZERRA / 700.914-3; ELAINE OLIVEIRA DE CARVALHO PEREZ /  704.487-9; ELANE DA SILVA CHAVES / 701.814-2; ELANE MELO  ELIAMEN / 703.982-4; ELANE NASCIMENTO DAMASCENA / 702.7958; ELAYNE DE LIMA LEITE / 700.726-4; ELCINEIDE AGUIAR DOS  SANTOS / 701.573-9; ELEIA NADIELE CRUZ DE LIMA OLIVEIRA /  702.686-2; ELENI CONCEI\u00c7\u00c3O FERNANDES / 700.434-6; ELENILDA  EVANGELISTA FERREIRA / 704.201-9; ELENILDA PADILHA DE SOUZA / 702.241-7; ELENISE PINHEIRO DE SOUZA / 704.796-7; ELEONEIDE SILVA SANTOS / 703.570-5; ELIANA ALVES DA SILVA / 704.8807; ELIANA ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA / 704.248-5; ELIANA DA SILVA  MAGALH\u00c3ES ASSUN\u00c7\u00c3O / 704.180-2; ELIANA DA SILVA MAGALH\u00c3ES ASSUN\u00c7\u00c3O / 702.904-7; ELIANA FARIAS DA CRUZ / 701.5640; ELIANA PEREIRA DE OLIVEIRA SILVA / 700.497-4; ELIANE ARA\u00daJO DA COSTA / 703.507-1; ELIANE CORDEIRO DA SILVA / 703.904-2;  ELIANE MELO SILVA / 704.087-3; ELIANE NASCIMENTO DE SOUZA /  701.541-0; ELIANGELA DE ANDRADE DIAS / 702.735-4; ELIENE DA  SILVA CUNHA / 704.886-6; ELIETE DA SILVA MARINHO / 703.045-2;  ELILIANE DA SILVA MACIEL / 703.821-6; ELINE DAYSES GONZAGA  SILVA / 700.001-4; ELINE DOS SANTOS SILVA / 703.568-3; ELINEIVA  SILVA MONTEIRO / 703.625-6; ELINILDA OLIVEIRA DA COSTA /  701.107-5; ELIOMARIA RODRIGUES DA SILVA / 703.265-0; ELISAMA  PEREIRA DA SILVA ALVES / 702.194-1; ELISANGELA BERTOLDO DE  ALMEIDA BARRETO / 702.047-3; ELISANGELA CAVALCANTE \u00c2NGELO / 700.224-6; ELISANGELA SILVA OLIVEIRA / 704.015-6; ELISSANDRA BOA DE OLIVEIRA / 700.243-2; ELISSANDRA CRUZ VIEIRA /  704.349-0; ELISSANDRA DA SILVA SOUZA / 704.784-3; ELISSANDRA  RODRIGUES GAMA / 703.250-1; ELIUDA DE ARAUJO COSTA /  703.619-1; ELIVANDA SOUZA DA SILVA / 704.008-3; ELIZANGELA DA  SILVA ROCHA / 702.397-9; ELMA DA COSTA DANTAS / 701.592-5;  ELOIZA MARINHO MARTINS / 703.905-0; ELSIANE DA SILVA CRUZ /  702.810-5; ELZA TAIS VIANA DE ARAUJO / 700.108-8; EMILIANA OLIVEIRA DA SILVA / 700.327-7; ENILA PESSOA PEQUENO / 702.763-0;  \u00c9RICA COSTA DE ANDRADE / 704.844-0; ERICA MONTEIRO DE  SOUZA / 703.514-4; \u00c9RICA OLIVEIRA DOS SANTOS / 701.416-3; ERICA XAVIER DA SILVA / 704.462-3; ERIKA DA SILVA BARBOSA /  704.066-0; ERIKA NASCIMENTO RUIZ / 701.063-0; ERIKA SILVA DE  OLIVEIRA / 703.607-8; ERIKA SOUZA SILVA SANCHES / 702.952-7;  ESTEFANE LIMA DE ARAUJO / 702.852-0; ESTER DA ROCHA SILVA /  702.478-9; ESTER PEREIRA LIMA (PCD) / 704.131-4; ETIENE SILVA  LOSTANAUD / 703.006-1; EUZINETE DA SILVA QUEIROZ SOUZA /  703.659-0; EVA FERREIRA COSTA / 704.879-3; EVA LIS PONTES /  704.571-9; EVANEIDE SILVA DE BRITO PENHA / 704.827-0; EVELI  DUARTE DE OLIVEIRA / 700.894-5; EVELYN DA SILVA NASCIMENTO  / 703.668-0; EVILA MAIA SOARES / 700.103-7; \u00c9VILA NOGUEIRA  COSTA / 703.909-3; EVIL\u00c2NIA MARIA DA SILVA NAZAR\u00c9 / 700.437-0;  EVILY DA SILVA FORTUNATO / 700.352-8; FABIANA BARBOSA DOS  SANTOS / 853.963-0; FABIANA BATISTA MARTINS / 802.172-0; FABIANA BATISTA MARTINS / 700.555-5; FABIANA DA SILVA PEREIRA /  703.513-6; FABIANA DA SILVA S\u00c1 / 704.853-0; FABIOLA DE BRITO  FERREIRA / 702.840-7; FABIOLA DE NORONHA ALBUQUERQUE /  700.611-0; FAB\u00cdULA ALENCAR SILVA LIMA DE SOUSA / 700.175-4;  FABRICIA OLIVEIRA ROCHA / 701.017-6; FAYNA LIMA LEMOS /  701.574-7; FERNANDA BEZERRA DE SOUZA / 702.861-0; FERNANDA CABRAL DE ARAUJO / 703.139-4; FERNANDA CARVALHO BATISTA / 854.578-9; FERNANDA DE ANDRADE GARCIA / 704.166-7; FERNANDA DE ANDRADE GARCIA / 703.695-7; FERNANDA DO  NASCIMENTO MELO / 704.541-7; FERNANDA MENDES DA SILVA /  701.790-1; FERNANDA SILVA FERREIRA / 701.139-3; FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA / 700.033-2; FLAVIA DA SILVA BARBOSA /  700.042-1; FLAVIA MELISSA DE ARAUJO DANTAS / 701.657-3; FLAVIA MONTEIRO PEREIRA / 702.644-7; FRABRICIA DA SILVA S\u00c1 /  701.252-7; FRANCIENE ALMEIDA SILVA / 700.849-0; FRANCILAINE  FERREIRA DOS SANTOS / 702.368-5; FRANCILANIA ARA\u00daJO LIMA /  701.390-6; FRANCILEIDE SILVA FERREIRA / 700.933-0; FRANCILENE BATISTA DA SILVA / 702.078-3; FRANCILENE RODRIGUES TAVARES / 703.525-0; FRANCILEUDA SANTOS DA SILVA / 703.863-1;  FRANCIMEYRE SILVA FERREIRA / 703.743-0; FRANCINETE FEITOSA DE LIMA / 703.275-7; FRANCISCA ALMEIDA SENA / 700.699-3;  FRANCISCA ANTONIA LEIDAIANE RODRIGUES DE LIMA / 703.079-7;  FRANCISCA ARTENIZA PASSOS ARANTE / 703.973-5; FRANCISCA  AURILENE CARNEIRO PONCIANO / 704.403-8; FRANCISCA BEATRIZ ARAUJO LIMA (PCD) / 704.725-8; FRANCISCA COSTA AMARAL  / 700.300-5; FRANCISCA DA CRUZ FREITAS / 700.594-6; FRANCISCA  DAS CHAGAS FEITOZA DE ARA\u00daJO / 703.331-1; FRANCISCA DE JESUS MORAES DE LIMA / 702.016-3; FRANCISCA DO NASCIMENTO  ALMADA / 703.325-7; FRANCISCA EDILENE MOREIRA DE ARAUJO /  701.576-3; FRANCISCA ELIANE DA SILVA / 700.475-3; FRANCISCA  ELIGLIANE GADELHA DA SILVA / 704.143-8; FRANCISCA ELISSANDRA XAVIER DE SOUZA / 702.669-2; FRANCISCA JAIANNY CORDEIRO DA SILVA / 702.597-1; FRANCISCA JANEIDE OLIVEIRA DA SILVA  / 704.882-3; FRANCISCA JEENE DE OLIVEIRA LIMA / 700.938-0;  FRANCISCA SILVA DE OLIVEIRA / 702.180-1; FRANCISCA TALITA  OLIVEIRA DO NASCIMENTO / 700.606-3; FRANCISCA VANUZA VIEIRA DA SILVA CARVALHO / 701.404-0; FRANCISLEIDE GON\u00c7ALVES  DA SILVA MATHEUS / 701.368-0; GABRIELA DA SILVA MOURA /  703.773-2; GABRIELA DE LIMA BARROS / 702.921-7; GABRIELA OLIVEIRA DA SILVA / 703.448-2; GABRIELE DE OLIVEIRA BANDEIRA /  704.314-7; GABRIELLY AGUIAR FERREIRA / 701.071-0; GEANE SILVA QUEIROZ / 701.335-3; GEICILANE PRADO PEREIRA DA SILVA /  703.174-2; GEISE MAIARA DA SILVA FERREIRA / 701.834-7; GELCIANE SILVA DE MOURA TAVEIRA / 703.703-1; GENNEFER FRAN\u00c7A MACIEL / 703.244-7; GEOVANA PEREIRA SOUZA / 703.468-7; GERCIANE BARBOSA SANTOS / 704.651-0; GERLIANE NOBRE SILVEIRA /  700.208-4; GESSIANA GOMES DE OLIVEIRA / 701.855-0; G\u00c9SSICA  LIMA DE OLIVEIRA / 704.132-2; GESSICAR CARLAS MOREIRA DA  SILVA / 702.918-7; GIGLIANE CUNHA DA SILVA / 702.865-2; GIOVANA  RODRIGUES DA SILVA / 701.893-2; GIOVANNA SILVA DINIZ / 701.1342; GISELE MENDON\u00c7A DA SILVA / 703.238-2; GISELE TEIXEIRA DA  SILVA / 703.117-3; GIS\u00c9LIA FELIX DE JESUS / 703.046-0; GLEICE  SANTOS GARCIA / 701.231-4; GLEICIANA RIBEIRO DA SILVA /  702.073-2; GLEICIANE MIRANDA OLIMPIO DE SOUZA / 700.535-0;  GLEICILETE BARBOSA MENEZES / 703.205-6; GLEICYANE RIBEIRO  CAVALCANTE / 703.214-5; GLEICYANE RIBEIRO CAVALCANTE /  701.506-2; GLEYCIANE DE ARA\u00daJO MAGALH\u00c3ES / 704.408-9; GRACIELE DA ROCHA SAMPAIO / 704.498-4; GREICY SANTOS CARIOCA  / 704.792-4; HADASSA PRICYLA NASCIMENTO PEREIRA / 702.901-2;  HALLINAN BARBOSA SILVA / 703.766-0; HELEN CARLA DOS ANJOS  DA SILVA / 701.604-2; HELEN KAROLINE SILVA FERNANDES /  702.004-0; HELENA CRISTINA MACHADO MACIEL / 700.923-2; HELENAYRA MOREIRA DO NASCIMENTO / 704.736-3; HELENI PEREIRA BATISTA / 702.448-7; HELOISA DOS SANTOS DE OLIVEIRA /  704.580-8; HEMILY COSTA BARROSO / 702.767-2; HORTENCIA LIMA  DA SILVA / 702.907-1; HOZANETE MOREIRA FONSECA / 701.144-0;  HURI CARMO DA SILVA / 700.422-2; IANCA DA COSTA MENDES /  701.668-9; IARA ADRIANA MARTINS / 704.163-2; IARA ESTELA FEITOSA FIUZA / 702.581-5; IASMIM DA SILVA / 703.944-1; IDELCIR SILVA DE SOUZA / 703.096-7; ILANA CAMILA ALMEIDA LIMA / 700.658-6;  ILMARA RAMALHO PEREIRA / 702.568-8; IMACULADA ALVES PINTO  DE LIMA / 703.686-8; INA\u00ca NADINE BRITO LEAL / 702.537-8; INAYARA COSTA DE SOUZA / 703.845-3; IOLANDA DA CONCEI\u00c7\u00c3O CARNEIRO SILVA / 886.899-5; IOLANDA DA CONCEI\u00c7\u00c3O CARNEIRO SILVA / 704.245-0; IOLANDA SOUSA DA SILVA / 700.339-0; IONEIDE DE  SOUZA COELHO / 701.762-6; IRACEMA CEC\u00cdLIA DE CARVALHO  CARDOSO / 861.085-8; IRACEMA CEC\u00cdLIA DE CARVALHO CARDOSO / 752.992-9; IRACEMA CEC\u00cdLIA DE CARVALHO CARDOSO /  702.352-9; IRAMAYRA DE MOURA / 703.990-5; IRES LORRANNE FARIAS DA SILVA / 703.038-0; IRLADIA SILVA ARA\u00daJO / 704.560-3; ISABELLE DE SOUZA ALVES / 700.630-6; ISABELLE MORAES FERREIRA / 703.512-8; ISADORA CRISTINA NASCIMENTO DOS SANTOS /  701.645-0; IVANECILDA BARBOZA DA SILVA / 701.980-7; IVANIR  CARDOZO DE OLIVEIRA / 704.562-0; IVINA LAIANE DA SILVA VALDECA / 703.359-1; IZABEL SOUZA DA COSTA / 701.258-6; IZABELLY  MARRY SOUZA / 702.220-4; IZABELY DE QUADROS DANTAS /  702.391-0; IZANGELA GOMES PESSOA DE AGUIAR / 702.114-3; JAILENE DA SILVA MUNIZ / 703.961-1; JAKELINE DA SILVA VIANA SANTOS / 704.331-7; JAMAYKA YLZI KILZY TAME OLIVEIRA SALVIANO /  700.118-5; JAMICLEIA DOS SANTOS MARTINS / 702.328-6; JAMILE  ANTONIA FERREIRA CORDEIRO / 700.495-8; JAMILE DE ARA\u00daJO  MONTEIRO / 702.577-7; JAMIRIS ANDRADE DA CRUZ / 700.549-0;  JANAINA DE LIMA MARQUES / 702.281-6; JANA\u00cdNA FRAN\u00c7A DE  SOUZA / 701.061-3; JANA\u00cdNA RIBEIRO DE SOUZA / 701.046-0; JANAIRA LUCIANA DE ANDRADE / 700.795-7; JANECLIFF DE OLIVEIRA  SANTOS / 701.240-3; JANETE GALV\u00c3O DE MENDON\u00c7A NOGUEIRA  E SILVA / 704.601-4; JANETE RODRIGUES DA SILVA / 700.908-9; JANUSA PARENTE FERNANDES / 702.535-1; JAQUELINE DA COSTA  HESPANHOL / 702.056-2; JAQUELINE LIMA CHAVES / 700.156-8; JAQUELINE OLIVEIRA DOS SANTOS / 700.676-4; JAQUELINE POMPEU DA SILVA / 701.339-6; JAQUILENE DUTRA BARROS / 702.992-6;  JARLIR COSTA LIBERALINO / 700.626-8; JAYNE DO NASCIMENTO  XAVIER / 701.555-0; JAYNE PEREIRA DE ARA\u00daJO / 700.379-0; JEANE NASCIMENTO DA SILVA SAMPAIO / 700.697-7; JECICLEIA PIMENTEL DE SOUZA / 701.732-4; J\u00c9FITA SALES DE LIMA / 700.911-9;  JEISSA RAIANE GOIS MELO / 701.089-3; JENIFFE DE LIMA SILVA /  702.068-6; JENY ADRIANA RODRIGUEZ DOS SANTOS / 701.012-5;  J\u00c9SSICA DA SILVA ARA\u00daJO / 701.624-7; JESSICA DE SOUZA PASCOA / 700.663-2; JESSICA LIMA OLIVEIRA / 704.896-3; J\u00c9SSICA  MARQUES RODRIGUES / 702.994-2; JESSICA RODRIGUES PEREIRA / 704.640-5; JESSICA SUELLEN OLIVEIRA DA COSTA / 701.537-2;  J\u00c9SSICA TAINARA LIMA DOS SANTOS / 701.433-3; J\u00c9SSICA TATIANE DE OLIVEIRA SILVA / 701.118-0; JOANA RODRIGUES BANDEIRA  DOS ANJOS / 704.277-9; JOANA SALES DOS REIS / 703.842-9; JOCIANE DOS SANTOS DUARTE / 703.197-1; JONARA RANA DA SILVA  LIRA / 703.516-0; JONILDA BEZERRA DA SILVA OLIVEIRA / 702.248-4;  ",
            "JOSCINEIDE ALVES DE OLIVEIRA / 704.756-8; JOSEANE MIRANDA  DA SILVA / 703.463-6; JOSEFA SIQUEIRA DE SOUZA / 700.674-8; JOS\u00c9LE SILVA DE OLIVEIRA / 701.007-9; JOSETE OLIVEIRA DA SILVA /  702.356-1; JOSIANE VIEIRA DE SOUZA / 704.594-8; JOSIELEM SOBRALINO TORRES / 702.313-8; JOSIELEN DOS SANTOS DIAS /  700.991-7; JOSILENE DOS SANTOS DIAS / 700.591-1; JOSILENE SILVA LEIT\u00c3O RIBEIRO / 701.440-6; JOSIMARA ARAUJO DA SILVA /  700.221-1; JOSIMEIRY MAIA MAGALH\u00c3ES CARNEIRO / 704.444-5;  JUCIANA VIEIRA DA SILVA / 703.254-4; JUCIANE DE MELO LIMA /  700.009-0; JUCICLEIA SMYK DA SILVA / 701.967-0; JUCILEIA GONDIM DE FREITAS / 701.159-8; JUCINEIA LYRA DE BRITO / 701.253-5;  JUCYELLEN LIMA DO NASCIMENTO / 704.271-0; JUDINEIDE CANDIDO DE LIMA / 701.811-8; J\u00daLIA FIUZA DA SILVA / 700.234-3; JULIA  MARIA DE LIMA PAZ / 850.436-5; JULIA MARIA DE LIMA PAZ /  703.704-0; JULIANA ANDRESSA CORDEIRO SILVA / 704.109-8; JULIANA EVANGELISTA ROCHA / 700.501-6; JULIANA LUZ GRANGEIRO / 700.543-1; JULIANA SILVA RODRIGUES / 700.045-6; JULIANA  VIANA DE ANDRADE / 702.930-6; JULIETE GOMES DE OLIVEIRA /  703.506-3; JURGLENE DA SILVA E SILVA / 702.488-6; JUSCIBERES  ABREU CAMPOS / 702.690-0; JUSSARA GOMES DA SILVA / 701.2810; KAIRANDA SILVA DE OLIVEIRA / 700.814-7; KALLINE CHERON  MOUTIER BATISTA / 702.967-5; KARINA SILVA DE QUEIROZ /  703.271-4; KARINE LIBERATO DE QUEIR\u00d3S / 700.469-9; KAROL DA  SILVA MACIEL / 702.988-8; KAROL NASCIMENTO DA ROCHA /  702.317-0; KAROLAINE COSTA DO NASCIMENTO / 704.496-8; KAROLINE ALFONCO DA SILVA / 704.691-0; KAROLINE STEFANNY SOARES FURTADO / 702.818-0; KAROLINI DE OLIVEIRA / 701.177-6;  KAROLYNE CAVALCANTE CHAVES / 703.535-7; KAROLYNE DA SILVA OLIVEIRA / 703.547-0; K\u00c1SSIA THA\u00cdS DE LIMA DIAS / 701.797-9;  K\u00c1TIA DA SILVA DE ARAUJO ROCHA / 702.309-0; KATIANE SOUZA  SANTOS / 700.286-6; KATIANNE ALVES BARBOSA DE LIMA / 702.6846; KATRINE DE ALMEIDA RODRIGUES / 704.615-4; KAUANA MENDES DO NASCIMENTO / 700.057-0; KAYLANE FONSECA DE OLIVEIRA / 703.301-0; KAYNARA DAMASCENO DE OLIVEIRA DOS SANTOS  / 703.429-6; KEGILA MILENA DE SOUZA DERZE / 704.161-6; KELI  NAHEULLI MENDES DA SILVA / 704.092-0; KELLY DA CUNHA BARBOSA / 702.315-4; KELLY MARIA SILVA DE OLIVEIRA / 702.797-4;  KELLY RUAMA DE OLIVEIRA CARDOSO / 703.993-0; KEROLANE  CRISTINA GURGEL DA COSTA / 700.747-7; KEROLLI TAUANE DA  SILVA SANTOS / 704.428-3; KEROLY WENANCY FIGUEIRA DA SILVA  / 702.866-0; K\u00c9SIA SORAIA ALVES DE SOUSA / 703.935-2; KETHLEE  ARA\u00daJO MOTA / 704.710-0; KETHLEN KAROLINE MOREIRA DA SILVA DOS SANTOS / 704.521-2; KEULLY DE OLIVEIRA DA SILVA /  704.473-9; KEVIN KLINA ARA\u00daJO MOTA / 704.370-8; KEVYLAINE DA  SILVA LIMA / 702.717-6; KEZYA PONCIANO DE MOURA / 703.733-3;  KIANE PINHEIRO DE SOUZA / 700.235-1; LAIANA MOREIRA RIBEIRO / 701.129-6; LARISSA DA SILVA MONTEIRO / 704.834-3; LARISSA  LIMA DE CARVALHO / 702.895-4; LARISSA LIMA MONTEIRO /  702.353-7; LARISSA MORAIS DE ARA\u00daJO / 703.501-2; LARYSSA DA  SILVA PACHECO / 701.397-3; LAUANA SILVA DE SOUZA DOS SANTOS / 703.987-5; LAUANDA FERNANDES / 700.203-3; LAUANE CAMPOS DA SILVA / 700.615-2; LAUANE DA SILVA QUEIROZ / 701.830-4;  LAUDIANE DAVILA DE LIMA / 700.018-9; LAURA RODRIGUES ALMEIDA / 703.922-0; LAURIANE PEREIRA DA SILVA / 701.915-7; LAURILENE LACERDA DE SOUZA / 702.406-1; LAYANNE SUELEM ESP\u00cdNDOLA DA SILVA / 704.744-4; L\u00c9IA GON\u00c7ALVES GOMES / 703.241-2;  LEIDE LOURDES BARBOSA DIAS / 700.566-0; LEILIANE LOPES DA  SILVA / 703.433-4; LEILIANE SIQUEIRA DE SOUZA / 704.204-3; LET\u00cdCIA GOMES DE SOUZA / 704.798-3; LEUDICE RODRIGUES PINHEIRO / 702.419-3; LIADALVA LIBERALINO DE OLIVEIRA / 703.497-0;  LILIAN CRISTINA SILVA LIMA / 703.243-9; LILIAN MAIA DE MORAIS /  703.332-0; LILIANE NASCIMENTO LIMA / 703.320-6; LILIANE NASCIMENTO SILVA / 704.437-2; LILIENE NASCIMENTO LIMA / 700.939-9;  LOHANNY CRYSTINE TAUMATURGO PEREIRA / 700.025-1; LOHAYNA SOUZA DA SILVA / 704.282-5; L\u00d3ISSE LOPES MARTINS SILVA /  703.680-9; LORHANA SILVA DE ARAUJO / 703.492-0; LORRANY MACAMBIRA DA SILVA / 704.216-7; LOURDES DA SILVA DANTAS NETA /  704.670-7; LUANA ALVES CAVALCANTE / 702.532-7; LUANA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O SEVERINO / 700.857-0; LUANA DE OLIVEIRA DOS  SANTOS / 703.958-1; LUANA DE SOUZA MELO / 702.578-5; LUANA  NOGUEIRA DO NASCIMENTO / 704.060-1; LUANA RHIRELLY SILVA  DE SOUZA / 704.162-4; LUANA RHIRELLY SILVA DE SOUZA / 701.1849; LUANA SANTOS MAIA / 701.941-6; LUCI ERLEM SANTANA BARBOZA / 703.727-9; LUCIANA CABRAL MELO / 704.235-3; LUCIANA  LOPES BARBOSA / 704.141-1; LUCIANE SOUZA DA SILVA LIMA /  704.101-2; LUCIANE SOUZA DA SILVA LIMA / 701.070-2; LUCICLEIA  RAILENE ASSIS DE MATOS / 703.427-0; LUCIENE AMORIM DA SILVA  / 701.711-1; LUCIENE DA COSTA LIMA / 700.470-2; LUCILENE DO  NASCIMENTO GOMES / 703.405-9; LUCIMAR LOPES DE OLIVEIRA /  701.579-8; LUCINETE DA SILVA CARVALHO COSTA / 700.230-0; LUCINETE FRANCISCA MARTINS / 701.357-4; LUCINETE SILVA DE PAI- VA / 700.447-8; LUDIANNA SILVA LUNIER / 700.907-0; LUI\u00c1RA LIMA  DA SILVA / 701.691-3; LUMA MARIANE DE OLIVEIRA / 702.097-0;  LUMA VIEIRA CARVALHO / 700.707-8; LUZANIRA DE ARA\u00daJO RODRIGUES / 702.351-0; LUZIA COSTA DA SILVA / 702.844-0; LUZIANE  MAGALH\u00c3ES DA SILVA / 700.585-7; MACILEIA MOTA DE ARA\u00daJO /  704.146-2; MACKSUELEM LOPES MELO / 703.884-4; MAELY LIMA  DOS SANTOS / 700.410-9; MAIANE DO NASCIMENTO FERREIRA /  702.739-7; MAIARA FREITAS GOMES / 703.776-7; MAIELE ROGERIO  NOGUEIRA / 702.525-4; MAIRENE DO NASCIMENTO BRAGA /  700.942-9; MANOEL FREITAS DE OLIVEIRA / 701.052-4; MANOELA  MONTEIRO / 704.128-4; MANUELLA AZEVEDO ANGELIM / 703.083-5;  MARCELA DE AMORIM BATISTA / 701.533-0; MARCELA DE LIMA ALMEIDA ALVAREZ / 701.286-1; MARCELA LIMA MACHADO / 700.711-6;  MARCELA MUNIZ LIMA / 703.837-2; MARCELA RIBEIRO DE SOUZA /  703.065-7; MARCELA RODRIGUES DE OLIVEIRA / 704.641-3; MARCIA VALERIA SANTOS DE OLIVEIRA / 703.276-5; MARGARIDA MARIA BEZERRA DOS SANTOS / 703.522-5; MARIA ALDIRENE DA SILVA  E SILVA / 704.590-5; MARIA ALZENAIDE COSTA DA SILVA / 703.954-9;  MARIA AM\u00c9LIA MORAES PONTES / 701.766-9; MARIA ANDREIA  LIMA DA SILVA / 703.621-3; MARIA ANDRICIA LIMA DA SILVA /  700.760-4; MARIA \u00c2NGELA DA SILVA ARAG\u00c3O / 701.027-3; MARIA  ANTONIA DE OLIVEIRA / 704.157-8; MARIA ANT\u00d4NIA FONTENELE  QUEIROZ / 704.659-6; MARIA ANT\u00d4NIA MOURA SOARES (PCD) /  701.801-0; MARIA APARECIDA GOMES OLIVEIRA / 700.631-4; MARIA  APARECIDA GOMES PEREIRA / 701.996-3; MARIA APARECIDA LIMA  DE FREITAS / 702.727-3; MARIA APARECIDA MACAMBIRA DA SILVA  / 702.774-5; MARIA APARECIDA PEDROSA DE OLIVEIRA / 704.902-1;  MARIA AURIN\u00c9A DA SILVA PEREIRA / 704.125-0; MARIA BRUNA DO  NASCIMENTO COELHO / 702.951-9; MARIA CARLA DE SOUZA SILVA  / 701.588-7; MARIA CARLIANE FERREIRA DA SILVA / 700.344-7; MARIA CAROLINE GRA\u00c7A DA SILVA / 702.563-7; MARIA C\u00c9LIA DE LIMA  PEREIRA / 701.378-7; MARIA CLARA SILVA FREITAS / 703.035-5; MARIA CLEICIANE COSTA DO NASCIMENTO / 700.720-5; MARIA CLEICIANE PRADO ISAIAS GOMES / 702.590-4; MARIA CLEISA OLIVEIRA  DE SOUZA / 700.159-2; MARIA CRISTIANE AGUIAR DE SOUZA /  703.991-3; MARIA CRISTIANE DA SILVA GOMES / 703.484-9; MARIA  DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTANA MARINHO / 704.330-9; MARIA DA GL\u00d3RIA SOUZA DE MIRANDA / 700.441-9; MARIA DAMASIA LUZ GRANGEIRO / 702.459-2; MARIA DANUSA MARTINS / 700.132-0; MARIA  DAS DORES DA SILVA BARROSO / 704.789-4; MARIA DAS VITORIAS  GABRIEL MACIEL / 704.262-0; MARIA DE FATIMA DE OLIVEIRA RODRIGUES / 700.889-9; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO (PCD) / 704.2396; MARIA DE F\u00c1TIMA SILVA PINHO / 703.074-6; MARIA DE JESUS  SANTOS DA SILVA / 703.037-1; MARIA DE JESUS SANTOS LIMA /  700.407-9; MARIA DE JESUS SOUZA DA SILVA / 703.823-2; MARIA DE  NAZARE COSTA DO NASCIMENTO / 702.112-7; MARIA DE NAZARE  LIMA RODRIGUES / 701.230-6; MARIA DE OLIVEIRA ROCHA /  700.186-0; MARIA DEBORA ALVES DAMASCENO / 704.326-0; MARIA  DEUVANIR CAETANO PINTO / 700.882-1; MARIA DO CARMO QUEIROZ DOS SANTOS / 702.493-2; MARIA DO SOCORRO AQUINO DA  SILVA / 704.870-0; MARIA DO SOCORRO CABRAL SANTOS / 704.5395; MARIA DUCARMA ALENCAR DIAS / 701.741-3; MARIA EDUARDA  SILVA DE FREITAS / 704.821-1; MARIA EDUARDA SOUZA DA COSTA  CAMARGO / 704.729-0; MARIA ELIANE ALBANO DO NASCIMENTO /  702.698-6; MARIA ELIANE SILVA DE OLIVEIRA / 702.898-9; MARIA  ELIENE RODRIGUES DA SILVA / 700.503-2; MARIA ELIETE DE ALMEIDA ANDRADE / 702.806-7; MARIA FABIANA DA COSTA PEREIRA  / 702.338-3; MARIA FRANCISCA LACERDA DA SILVA / 704.810-6; MARIA GABRIELA DO NASCIMENTO TIPE / 702.582-3; MARIA GEANE  SANTOS DE SOUZA / 704.296-5; MARIA GLAISA MONTE DA SILVA /  701.521-6; MARIA IRIS COSTA GUALBERTO / 702.096-1; MARIA IRIS  MARINHO FERREIRA / 700.463-0; MARIA ISANIR JESSE DE ARAG\u00c3O MOTA / 701.682-4; MARIA IZAETE DOS SANTOS PEREIRA /  701.362-0; MARIA JANA\u00cdNA SILVA / 703.201-3; MARIA JANAIRA SOARES DA SILVA / 701.957-2; MARIA JANIELE OLIVEIRA NASCIMENTO  / 704.776-2; MARIA JARBIANE VIEIRA DA SILVA / 704.820-3; MARIA  JOS\u00c9 DA SILVA GABRIEL / 702.374-0; MARIA JOSINEIDE VASCONCELOS DA SILVA / 702.788-5; MARIA JOVANA DE SOUSA LINS DA  SILVA / 701.754-5; MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA / 702.790-7; MARIA LAICE LIMA GARCIA / 704.325-2; MARIA LENILDA SILVA DE SOUZA / 702.113-5; MARIA LEONILZA GOMES SILVA / 702.585-8; MARIA  LESCIMAR BARBOSA DE SOUZA / 704.321-0; MARIA LIBERDADE  PINTO DA COSTA / 700.990-9; MARIA LORRANY SILVA DE SOUZA /  700.430-3; MARIA LOU\u00cdSE GUIMAR\u00c3ES MOTA / 701.329-9; MARIA  LUCIA DA SILVA / 700.088-0; MARIA L\u00daCIA SILVA FERREIRA /  702.765-6; MARIA LUCIANA DA SILVA / 700.977-1; MARIA LUCINILDA  DE OLIVEIRA FREIRE / 700.449-4; MARIA LUCIVANIA CRUZ DA SILVA / 701.021-4; MARIA LUIZA DA SILVA ARAUJO / 701.525-9; MARIA  MACHADO RAMOS / 702.390-1; MARIA MADALENA VASCO DE SOUZA / 702.022-8; MARIA MARCICL\u00c9IA FERREIRA DE ARA\u00daJO /  704.240-0; MARIA MOIZAMILDA BORES MOREIRA / 704.791-6; MA- RIA NAIRA ARAUJO CORDEIRO / 700.652-7; MARIA NATALY OLIVEIRA DA SILVA / 704.135-7; MARIA NATIELE DA ROCHA NEGREIROS /  701.152-0; MARIA NATIELE SANTOS DA SILVA / 700.786-8; MARIA  NEILA COSTA DA SILVA / 704.765-7; MARIA OLIVEIRA DE MORAES /  703.361-3; MARIA PATR\u00cdCIA VIEIRA SANTOS / 700.040-5; MARIA  RAIANE GOMES DA SILVA CORDEIRO / 703.368-0; MARIA RAIFA TANANTA DOS SANTOS / 703.677-9; MARIA RALHANE DA SILVA VENANCIO / 701.836-3; MARIA RAQUEL SOUZA DE FARIAS / 701.585-2;  MARIA RAYANE ARA\u00daJO DOS SANTOS / 704.877-7; MARIA ROBERTA DE ARA\u00daJO SOUSA / 700.799-0; MARIA SAMARA SILVA CERQUEIRA / 702.187-9; MARIA SANDRA DE SOUSA / 700.465-6; MARIA  SANTA FERREIRA DE MOURA / 703.967-0; MARIA SENHORINHA DA  SILVA SANTOS / 701.618-2; MARIA S\u00cdNGELA FREITAS DOS SANTOS  / 700.347-1; MARIA S\u00d4NIA PEREIRA DE OLIVEIRA / 701.526-7; MARIA SUZETE OLIMPIO FEITOSA / 704.831-9; MARIA TAINE SOUZA  MOTA / 700.162-2; MARIA VALDILEIA FERREIRA DE MATOS /  702.046-5; MARIA VAL\u00c9RIA DA SILVA LESSA / 700.925-9; MARIA VALQUILENE DE OLIVEIRA RIOS / 703.600-0; MARIA VILEIDE DE LIMA  FREIRE / 702.288-3; MARIA ZAIRE DE PAULA RIBEIRO / 700.397-8;  MARIA ZULENIZIA LEITE DE SOUZA / 704.393-7; MARIANA PAIVA  CAVALCANTE / 703.937-9; MARILENE DA SILVA GOMES AGUIAR /  700.139-8; MARILENE DE ARA\u00daJO PORTELA / 700.255-6; MARILETE  DA CRUZ PEREIRA / 704.059-8; MARILIA RAFAELA RAMOS / 703.6817; MARILUCIA CRUZ DA SILVA / 703.735-0; MARINEZ DE SOUZA  ARA\u00daJO OLIVEIRA / 704.478-0; MARIS\u00c2NGELA COSTA DOS SANTOS / 704.459-3; MARIVANIA BARROS PORFIRIO / 702.495-9; MARLENE DA ROCHA CRUZ / 702.165-8; MARTA DE OLIVEIRA ALVES /  700.638-1; MARTA MAGDA LIMA DE SOUZA / 702.913-6; MARTA SILVA MACIEL / 702.652-8; MARTA SOUZA DE MELO / 701.232-2; MAYARA MATOS ARAUJO / 704.371-6; MAYKEANE MELO LIMA / 701.113-0;  MAYLANA DA SILVA LIRA / 700.935-6; MAYRA NOGUEIRA ALBUQUERQUE / 701.933-5; MAYRA SALES DA SILVA / 701.943-2; MEIRIANGELA DA ROCHA SILVA / 703.899-2; MELYNA DE SOUZA BATISTA / 701.776-6; MERLKUIELEN NASCIMENTO DE SOUZA / 702.413-4;  MEURIANE ALVES DE OLIVEIRA / 701.112-1; MICHELI DE FREITAS  SOARES / 704.482-8; MICHELINE DA SILVA MELO / 704.085-7; MICHELLE DO SACRAMENTO RAMOS / 701.282-9; MICHELLY MOURA  DE LIMA / 700.553-9; MIKAELLE COSTA CUNEGUNDES / 701.243-8;  MIKAELY MOURA DE LIMA / 702.209-3; MIKELLEN DO NASCIMENTO  MACIEL / 702.990-0; MILENA LIMA DA COSTA / 704.176-4; MILENA  SILVA DE SOUZA / 703.654-0; MIREA DA SILVA ARA\u00daJO / 701.528-3;  M\u00cdRIA DE OLIVEIRA SOUSA / 700.713-2; MIRIA KAROLINE FERREIRA DA SILVA / 704.677-4; M\u00cdRIAN ANDRESSA MELLO SILVA / 702.0570; MIRIAN TAUANA BEZERRA DOS SANTOS / 704.354-6; MIRIAN  VIEIRA BRITO / 700.541-5; MIRLA CRISTINA GOMES / 700.524-5;  MIRLA DA ROCHA SOUZA / 704.260-4; MIRLA MARTINS VIANA /  701.157-1; MIRLANDIA SILVA DE SOUZA / 702.255-7; MIRLANE RODRIGUES DE SIQUEIRA / 702.469-0; MIRLIANE CHAVES DE LIMA /  701.295-0; MIRNA LIMA DE OLIVEIRA DA COSTA / 703.601-9; MONIQUE GOMES DA SILVA / 700.485-0; MURIELE FURTADO DE ASSIS /  800.498-2; MURIELE MAGALH\u00c3ES LOPES / 701.571-2; MYLENA DA  SILVA ARAUJO / 700.291-2; NAIANA SILVA PINHEIRO (PCD) / 701.6220; NAIARA COSTA LEITE / 704.232-9; NAIELE DA COSTA RODRIGUES / 702.364-2; NAIRA DO NASCIMENTO SILVA / 701.907-6; NAIRA WANDERLEY KOCZINSKI / 703.908-5; NAIRIS DA SILVA CHAVES  / 703.383-4; NARCIANE DA SILVA MONTEIRO / 702.290-5; NARTYNNA DA SILVA / 702.336-7; NAT\u00c1LIA DA SILVA MENDES / 700.002-2;  NATALIA HERCULANO FA\u00c7ANHA / 701.256-0; NATASHA SILVA DOS  SANTOS / 704.722-3; NATHALY VASQUES SILVA / 700.278-5; NATIELE DA COSTA RODRIGUES / 701.432-5; NAYANA RAMOS DE LIMA /  701.257-8; NAYARA DOURADO ALBUQUERQUE / 701.826-6; NEIRY  DA SILVA CARVALHO / 704.005-9; NEIVIANE LAURENTINA DE CAMPOS / 703.790-2; NERCI PERES PEREIRA DOS SANTOS / 703.365-6;  NEUCILENE MOREIRA DA COSTA / 702.373-1; NEURIZETE DE OLIVEIRA MAC\u00caDO / 700.664-0; NICOLE DA SILVA ARA\u00daJO / 704.740-1;  NILCILENE DE LIMA FERREIRA / 704.288-4; NILCIRLANIA RIBEIRO  DA GRACA / 703.293-5; NIRES NETA OLIVEIRA DA SILVA / 703.414-8;  NUBIA PIMENTEL DE FREITAS / 703.775-9; ODENEIDE DA SILVA  ABREU / 703.142-4; ONEIDE GARCIA DE SOUZA / 703.517-9; ORLEIDE DOS SANTOS DA SILVA / 704.192-6; P\u00c2MELA DA SILVA DIAS /  703.900-0; PAMELA DE ARAUJO / 701.483-0; PAMELA DE SOUZA  R\u00caGO / 701.543-7; PATR\u00cdCIA COSTA DE ALENCAR / 700.756-6; PATRICIA DE SOUZA SILVA / 703.228-5; PATRICIA OLIVEIRA CAVALCANTE / 700.100-2; PATRICIA OLIVEIRA DA ROCHA / 703.412-1; PATRICIA OLIVEIRA DA SILVA / 703.092-4; PATR\u00cdCIA PEIXE DE SOUZA  / 704.634-0; PATR\u00cdCIA SOARES DE OLIVEIRA / 700.034-0; PATR\u00cdCIA  VIANA MONTEIRO / 701.238-1; POLIANA ALBUQUERQUE DOURADO / 702.102-0; PRICILA FERREIRA ERNESTO / 700.767-1; PRISCILA  BARBOZA DOS SANTOS / 701.839-8; PRISCILA SANTOS DA SILVA /  701.756-1; QUELITAS FRANCA DE SOUZA / 703.152-1; QUETILA ROSANE PINHEIRO SALES / 700.950-0; RADIZ NUNES MONTEIRO /  703.289-7; RAFAELA MARTINS DA SILVA / 700.860-0; RAFAELA MENEZES MELO NASCIMENTO / 704.013-0; RAFAELA OLIVEIRA  CUNHA / 703.508-0; RAFAELA RODRIGUES DA SILVA / 700.372-2;  RAFAELLE SANTOS DE OLIVEIRA / 702.321-9; RAIANE NORONHA  DE CARVALHO / 701.999-8; RAIANNY DE OLIVEIRA SILVA / 701.6816; RAIANY SOUZA DE ALMEIDA / 704.385-6; RAILANE DA SILVA  AGUIAR / 701.146-6; RAILANE SANTAANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 701.4945; RAILDA DA SILVA OLIVEIRA / 701.137-7; RAIMUNDA ACILENE DE  LIMA SILVA / 703.221-8; RAIMUNDA ALCIENE CASTRO DE OLIVEIRA  / 704.839-4; RAIMUNDA JUSSILENE DA SILVA AQUINO / 702.445-2;  RAIMUNDA NONATA MURIETA PUA / 701.522-4; RAIMUNDA ROSIANE DA SILVA SOUZA / 702.208-5; RAISSA NICOLLY DE OLIVEIRA  ANUTE / 703.059-2; RAIURI ARA\u00daJO MENDES / 702.377-4; RANIELE  SOUZA DOS SANTOS / 703.977-8; RAQUEL DA SILVA LIMA / 704.6790; RAQUEL DI MANON BATISTA DA COSTA / 701.824-0; RAQUEL  SANTANA DA SILVA / 703.746-5; RAYANE CORDEIRO DA SILVA /  704.286-8; RAYANE DE SOUZA BARBOSA / 700.295-5; RAYANE DIAS  DA SILVA / 702.522-0; RAYANE LIMA DE OLIVEIRA / 704.718-5; RAYLINE DOS SANTOS MAIA / 702.012-0; RAYNE DA SILVA LUNA / 700.2297; RAYSSA DE PAULA MATOS / 701.321-3; RAYSSA LIMA DA COSTA  / 703.879-8; RAYSSA SILVA DE LIMA FEITOSA / 701.684-0; REBECA  COSTA ARA\u00daJO FRANCO / 704.104-7; REGIANE DE SOUZA BARBOSA / 701.289-6; REGINA DE SOUZA TEIXEIRA / 704.443-7; REGINA  DO CARMO OLIVEIRA / 701.114-8; REGINEIDE SOUSA DA SILVA /  700.620-9; RENATA DE SOUZA SILVA / 700.307-2; RENATA GOMES /  700.665-9; RENATA LIMA DA SILVA / 700.147-9; RENATA LIS MORAIS  AZEVEDO / 700.556-3; RENILDA DE SOUZA SILVA / 701.356-6;  REYLANE DE LIMA MANIL / 703.225-0; R\u00cdLARY DE LIMA FIGUEIREDO / 703.588-8; RILSIANE GOMES DA CUNHA / 701.190-3; RITA DE  KASSIA FALC\u00c3O RAMOS DA CUNHA / 700.863-5; RIVANIA NOGUEIRA DE OLIVEIRA / 701.425-2; RIZONAIRA FERREIRA DA SILVA /  704.345-7; ROBERTA NASCIMENTO DA SILVA / 701.904-1; ROBERTA  SILVA DE PAIVA / 701.168-7; ROMENIA MARQUES DOS SANTOS /  704.049-0; ROSA KUMEDA TAMARU / 704.596-4; ROSA MARIA MACHADO DE LIMA / 702.318-9; ROSA MARIA MEDEIRO DE AMORIM /  700.023-5; ROSANGELA DA SILVA ARAG\u00c3O / 702.875-0; ROSANGELA SILVA DE FARIAS / 703.602-7; ROSANGELA SILVA MIRANDA /  703.491-1; ROSANY RAMALHO MARQUES / 701.559-3; ROSENILDA  C\u00c2NDIDO DE OLIVEIRA / 702.645-5; ROSENIR DA SILVA SERRA /  701.840-1; ROSENY DO CARMO NASCIMENTO / 703.997-2; ROSIANE ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA / 703.943-3; ROSIANE DA COSTA SILVA /  702.982-9; ROSIANE DA SILVA FERNANDES / 703.890-9; ROSIL\u00c9IA  DE FREITAS MARQUES / 704.777-0; ROSILENE PEREIRA RAMOS /  700.174-6; ROSILENE PITA DA COSTA / 701.078-8; ROSILETE GALV\u00c3O DE SOUZA LIMA / 701.544-5; ROSIMEIRY AZEVEDO DE AMORIM / 703.587-0; ROSINETE COSTA DE MOURA / 700.011-1; RUGUINESIA DA SILVA / 703.210-2; RULIANE GUEDES DE LIMA FERREIRA  / 703.630-2; RUTI SILVA DE LIMA (PCD) / 700.930-5; RUTILENE SOUZA MELO / 704.154-3; SABRINA ARAUJO VITOR / 700.989-5; SABRINA FERREIRA DE OLIVEIRA / 701.833-9; SABRINA LEITE DA SILVA /  700.829-5; SABRINA MARIM / 701.069-9; SAIANE CELESTINO SOARES / 702.724-9; SAINARA CASTELO DE ALBUQUERQUE / 704.5050; SALETE ANDRADE VEN\u00c2NCIO / 702.427-4; SAMAIRA DO NASCIMENTO SILVA / 700.256-4; SAMARA LOPES VASCO / 704.036-9;  SAMARA RIVERA PEREIRA / 701.508-9; SAMILES SILVA GOMES /  704.284-1; SANAIRA FERREIRA DE SOUZA / 702.723-0; SANDRA BENEDITA LIMA DE ARA\u00daJO / 703.576-4; SANDRA DE SOUZA FERREIRA / 702.372-3; SANDRA SOUSA DA SILVA / 704.672-3; SANDRELE  LEMOS DA SILVA / 704.421-6; SANDRELE LIMA SILVA / 701.973-4;  SANIELLEM FIRMINO DA SILVA / 703.465-2; SARA ALISSA CRUZ DE  PAULA / 700.813-9; SARA DANTAS VIEIRA / 700.209-2; SARAH MARIA DA COSTA DUTRA / 704.426-7; SASHA PEREIRA DA SILVA /  703.313-3; SAYARA OLIVEIRA DA SILVA / 703.409-1; SELMA CARVALHO DA SILVA MARQUES / 703.407-5; SELMA FABRICIA ANDRADE  KEA / 700.371-4; SELMA FEITOSA DE ALMEIDA / 700.603-9; SENDELLY SOARES MATOS / 702.946-2; SEYMA GON\u00c7ALVES MATOS /  702.976-4; SHEILA COSTA SILVA / 702.411-8; SHELLDA AZEVEDO  ALENCAR / 702.651-0; SHIRLEIDY PEREIRA DE LIMA / 704.779-7;  SHIRLLY LIMA MENDON\u00c7A / 702.020-1; SIDINEIA LOPES DE LIMA  DAMASCENO / 702.426-6; SILM\u00c1RIA FERREIRA SANTANA / 703.2587; SILVANA CHAVES MONTEIRO / 851.020-9; SILVANA DOS SANTOS  SOUZA / 700.633-0; SILVANA DOS SANTOS SOUZA / 702.272-7; SILVANA MAIA RIBEIRO / 702.297-2; SILVANA MAIA RIBEIRO / 701.1784; SILVANEIDE FEITOSA DO NASCIMENTO / 703.647-7; SILVANIA  DOS SANTOS FREITAS / 701.803-7; SIMONE CRUZ DE ALBUQUERQUE / 704.234-5; SIMONE DE LIMA BARBOSA / 702.217-4; SIMONE  DE LIMA MOURA / 700.826-0; SIMONE DE SOUZA BANDEIRA /  703.487-3; SIMONE SILVA DE OLIVEIRA / 701.700-6; SIRLEIDE CRUZ  DE LEMOS / 704.255-8; SIRLEUDA OLIVEIRA DE MELO / 703.058-4;  STEFANNY PRUD\u00caNCIO SOMBRA DE LIMA / 701.044-3; STEF\u00c1NY  MARIA TAUMATURGO DE SOUZA / 702.554-8; STELLA DOS SANTOS  ",
            "MARQUES (PCD) / 702.928-4; STEPHANIE MOURA DE LIMA (PCD) /  703.378-8; ST\u00c9PHANY PORTELA MENDON\u00c7A / 700.792-2; STHEFANY SOUZA DA SILVA / 701.578-0; STHEICY BREENDA OLIVEIRA  MOTA / 703.036-3; STHEROLYN ALMEIDA CASTRO SILVA / 702.3782; SUELEM LEAO FERREIRA / 702.412-6; SUELEM MAINARA SOUZA  REBOU\u00c7AS / 700.288-2; SUELI DAS GRA\u00c7AS BATISTA DOS SANTOS / 700.869-4; SUELI TAVARES DE BRITO / 701.227-6; SUHELEN  DAMASCENO AMORIM / 700.856-2; SUIANE EMIDIO DA SILVA /  703.330-3; SUIANE PEREIRA DA SILVA / 703.666-3; SULIANE SANTANA BARBOSA / 700.647-0; SULY MARIA MOURA SANTOS DA SILVA /  702.920-9; SUZANA DA SILVA CAVALCANTE / 701.032-0; SUZELI  SANTOS DA SILVA / 700.427-3; SUZIANE MENEZES TEIXEIRA /  703.360-5; TABITA DA SILVA RUFINO / 702.487-8; TACILA CASTRO  DE SOUZA / 702.725-7; T\u00c1CILA PEREIRA DA SILVA / 700.798-1; TAIANE FRAGA DA SILVA / 701.885-1; TAIANE SOUZA SANTOS / 704.0270; TAINARA COSTA DE LIMA / 704.084-9; TAIS BERIMBA DA SILVA /  704.731-2; TAIS CUNHA DE PINHO / 703.328-1; TA\u00cdS QUEIROZ SILVA  / 703.195-5; TA\u00cdS SILVA DE SOUZA SILVEIRA / 703.028-2; TALIA SALES DA SILVA / 703.327-3; TAMILIANE DANTAS DA SILVA / 703.165-3;  TAMILIS AMORIM PINHO / 704.780-0; TAMIRES AMARAL VIANA /  702.520-3; TAMIRES DA ROCHA MAGALH\u00c3ES / 700.429-0; TAMIRES  DOS SANTOS RODRIGUES / 703.147-5; TAMIRES LINO TRINDADE /  701.486-4; TAMIRES SILVA VALE / 700.464-8; TARCISIA CUNHA DOS  SANTOS / 700.722-1; TAYLIANE COSTA OLIVEIRA ANDRADE /  700.003-0; TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO / 701.0397; TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA / 700.890-2; TEREZINHA SOUZA DO NASCIMENTO / 704.612-0; THAIANE CRISTINE  LIMA MAGALH\u00c3ES / 701.254-3; THAINA AZEVEDO DA SILVA /  704.497-6; THAIS BORGES SANTIAGO / 704.441-0; THAIS CRISTINA  ALVES RIBEIRO / 703.296-0; THAIS CRISTINA LOPES DA SILVA /  702.480-0; THAIS DA COSTA BEZERRA / 704.416-0; THAIS DA SILVA  FERREIRA / 702.103-8; THAIS KECILIANA PEREIRA DA SILVA /  703.605-1; THAISSA COSTA XAVIER / 703.701-5; THALIA FREITAS  LEITE / 701.261-6; THALIA SOUZA DA SILVA / 702.906-3; THALINE  SILVA DE FARIAS / 701.287-0; TH\u00c1LISON SOUZA DA SILVA / 700.9100; THALITA MENDES FERNANDES / 701.488-0; THALITA PORDEUS  LEITE COSTA / 702.672-2; THALLITA CHRISTHINA LOPES RODRIGUES / 702.017-1; THAMAYRA FEL\u00cdCIA ARA\u00daJO DA COSTA / 701.1814; THAMIRES SANTOS DA SILVA / 702.116-0; THAMIRIS FERNANDES MARTINS / 702.063-5; THAUANE ANDRE DA SILVA / 704.857-2;  THAYANNE MARTINS DA SILVA / 703.777-5; THAYLANI ACACIO GALDINO / 703.384-2; THAYS DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O / 700.196-7; THERUZA VALE FREITAS / 703.357-5; THIFANY GRAZIELY DA SILVA /  704.316-3; TIELY MOURA FERNANDES / 702.722-2; UDERLANIA  SOUZA DE LIMA / 704.247-7; UHILIANA BOAVENTURA DA SILVA /  700.895-3; VALDENIZIA GOMES PEREIRA / 703.692-2; VALDILEIDE  OLIVEIRA DE LIMA / 701.497-0; VALDIRENE MENDES CORDEIRO  DE SOUZA / 700.677-2; VALDIZIA DE SOUZA COSTA / 702.453-3;  VANDERLEIA FARIAS MARTINS / 700.439-7; VANESCA DE ANDRADE MOREIRA / 701.680-8; VANESSA BIAPINA RIBEIRO / 704.717-7;  VANESSA MADEIRO DA COSTA / 701.005-2; VANESSA NOGUEIRA  RIBEIRO / 701.632-8; V\u00c2NIA DA COSTA LIMA / 701.514-3; VANIA SANTOS DE MENEZES / 879.122-4; VANIA SANTOS DE MENEZES /  703.554-3; VANILZA PEREIRA RIVERO / 701.014-1; VANISA VIEIRA  DE OLIVEIRA SILVA / 702.538-6; VANIZIA SANTOS DA SILVA / 702.1054; VANUSA DE ARAUJO ALENCAR / 704.574-3; VANUZA SOUZA DOS  SANTOS / 700.953-4; VENINA LIMA BRASIL DE LIMA / 700.627-6; VER\u00d4NICA RIBEIRO ALMEIDA / 704.642-1; VIT\u00d3RIA BATISTA RIBEIRO /  702.617-0; VIT\u00d3RIA DA SILVA ALMEIDA / 702.981-0; VIT\u00d3RIA GON\u00c7ALVES MATOS / 700.105-3; VIT\u00d3RIA LOYSE RODRIGUES DE SOUZA / 701.817-7; VITORIA MARIA DA SILVA SANTOS / 703.105-0; VIT\u00d3RIA SOUZA DE BARROS / 700.584-9; VIVIANA DA SILVA MIRANDA /  701.960-2; VIVIANE DE SOUZA MENDES / 703.846-1; WALESKA  CRISTINA FRAN\u00c7A DE OLIVEIRA / 700.134-7; WALESKA FARIAS DA  SILVA / 700.595-4; WANESSA LIMA DA COSTA BRITO / 703.283-8;  WEDJANES RODRIGUES DA SILVA / 703.862-3; WENIA LOPES DA  SILVA / 704.186-1; WILHIANE DA COSTA OLIVEIRA / 702.094-5; WYANAELLY LOPES DOS ANJOS / 701.615-8; YEZA RAVENA SILVA CAVALCANTE / 701.347-7; YRIS LORRANE DE SOUSA RAMOS /  703.350-8; ZAIRA PEREIRA DA ROCHA / 702.257-3; ZENIR NASCIMENTO DA SILVA / 701.637-9; ZIONEIDE OLIVEIRA DA SILVA. 2.1.3 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 AUXILIAR  ADMINISTRATIVO 702.166-6; ABRAH\u00c3O VITOR DA FROTA SILVA / 702.033-3; ACSON  DOS SANTOS CIRIACO / 702.639-0; ADAILSA DO REGO RAMOS /  702.129-1; ADEILSON NASCIMENTO DE SOUZA / 703.406-7; ADILA  DA SILVA D\u00c1VILA MOREIRA / 703.211-0; ADILENE FERREIRA DINIZ /  700.322-6; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 702.079-1; ADRIAN  MENEZES DA SILVA / 700.987-9; ADRIANA SOARES FARIAS /  702.847-4; ADRIANO NASCIMENTO LIMA / 702.414-2; ADRIELLE  LAIS OLIVEIRA DO NASCIMENTO / 700.574-1; A\u00c9LIA DA SILVA PES- SOA / 702.905-5; AIRTON SILVA DOS SANTOS / 701.351-5; AIRTON  SILVA OLIVEIRA / 704.585-9; ALCINEIDE DE LIMA RIPARDO / 702.6803; ALCIRLEY DA SILVA XAVIER / 700.755-8; ALDILENE BARROS DO  NASCIMENTO / 702.915-2; ALDO MACHADO DE LIMA / 702.349-9;  ALEF DA SILVA FERNANDES / 704.646-4; ALESSANDRA MELLO SILVA / 700.899-6; ALEX FERNANDES PAIVA / 700.173-8; ALICE DE  SOUZA BRAGA / 700.456-7; ALICIA DOS SANTOS BENEDITO /  702.855-5; ALILIANE DANKAR SOARES / 701.635-2; ALINE ANT\u00d4NIA  PAIVA DE OLIVEIRA / 702.737-0; ALINE BEATRIZ DOS SANTOS  MELO / 701.712-0; ALINE CRISTINA DA SILVA GUEDES / 700.168-1;  ALINE FROTA DA SILVA / 704.151-9; ALINE MUNIZ DA SILVA / 701.9181; ALINE NOGUEIRA DA SILVA / 700.153-3; ALINNE LIMA CHAVES /  702.792-3; ALISON PESSOA DE OLIVEIRA / 703.115-7; ALISSANDRA  BANDEIRA DA SILVA DANTAS / 700.046-4; ALUANA AMORIM DE S\u00c1 /  702.973-0; ALVARO BARRETO DA CRUZ / 700.257-2; ALZIRA SILVA  DE LIMA SOUZA / 704.522-0; AMANDA ALVES DE OLIVEIRA / 703.5578; AMANDA APOLIN\u00c1RIO ABREU / 700.803-1; AMANDA DA SILVA MUNIZ / 702.805-9; AMANDA FEITOSA DE LIMA / 703.418-0; ANA CAROLINA FERREIRA DE HOLANDA / 703.511-0; ANA CLAUDIA BEZERRA  DIAS / 701.602-6; ANA CLA\u00daDIA CORREIA DE MELO / 702.092-9; ANA  F\u00c1BIA DA SILVA DUTRA / 704.681-2; ANA GESSICA CHAVES DE ALMEIDA / 702.383-9; ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO DA SILVA / 702.885-7;  ANA KAREN DOS SANTOS ALMEIDA / 703.749-0; ANA KELLY DA SILVA MENEZES / 703.477-6; ANA LUIZA DA COSTA DE AZEVEDO /  704.185-3; ANA MARIA COSTA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 701.850-9; ANA MARIA NASCIMENTO MARQUES / 702.889-0; ANA P\u00c2MELA TAVARES  MENDON\u00c7A / 704.417-8; ANA PAULA DA CRUZ SOUSA / 704.540-9;  ANA PAULA DA SILVA / 702.527-0; ANA PAULA DOS SANTOS /  700.551-2; ANA PAULA PIRES DA SILVA PAIVA / 700.298-0; ANA PAULA SANTOS DE ALENCAR / 703.893-3; ANA TENILE NASCIMENTO  MACIEL / 701.479-1; ANACLEA CABRAL DE ARAUJO / 700.974-7;  ANAILTON DE MELO FREIRE JUNIOR / 701.719-7; ANATALIA SILVA  BATISTA / 700.956-9; ANDR\u00c9 LUCAS PEREIRA DE SOUZA / 704.6634; ANDR\u00c9A DE OLIVEIRA NASCIMENTO / 701.873-8; ANDRESSA DE  MESQUITA ALVES / 702.174-7; ANDRESSA DE OLIVEIRA RODRIGUES / 703.073-8; ANDRESSA DO NASCIMENTO BANDEIRA /  703.213-7; ANDRESSA MACIEL MONTEIRO / 704.168-3; ANDRESSA  PIRES DOS SANTOS / 703.538-1; ANDRESSA SILVA MAIA / 703.1890; ANDRIELLY MARIANO RODRIGUES / 701.325-6; ANDRINY DA  COSTA SILVA / 704.052-0; ANGELA MARIA SABINO DA SILVA /  701.914-9; ANGELICA ALENCAR DE SOUZA / 700.107-0; ANG\u00c9LICA  CHAVES SILVA / 704.040-7; ANGELICA SILVA ALVES / 700.669-1; AN\u00cdZIO VITOR BORGES J\u00daNIOR / 704.294-9; ANNA KARINA SILVA DE  SOUZA / 700.106-1; ANNA PAULA DOS SANTOS / 704.564-6; ANTONIA ALVES DE BARROS / 704.202-7; ANTONIA BARBARA SARKIS DA  COSTA OLIVEIRA / 701.311-6; ANT\u00d4NIA CLEUCINETE RODRIGUES  LEITE / 702.193-3; ANT\u00d4NIA DE SOUZA MELO / 703.540-3; ANTONIA  JAILANE SOUZA DE PAULO / 701.383-3; ANTONIA MICHELE GONDIM DE FREITAS / 701.022-2; ANT\u00d4NIA PATR\u00cdCIA DE LIMA MELO /  701.807-0; ANT\u00d4NIA QUEILA GAMA DA SILVA / 701.715-4; ANTONIA  SAIANE MURIETA PUA / 703.453-9; ANTONIA SAMARA LIMA LEITE /  703.784-8; ANTONIA VANESSA LIMA DE FRAN\u00c7A / 700.119-3; ANTONIO ADRIANO ROQUE OZORIO / 702.077-5; ANT\u00d4NIO FRANCISCO  TEIXEIRA DE LIMA / 704.342-2; ANTONIO HENRIQUE COSTA DE  SOUZA / 702.235-2; ANTONIO JHONES ANDRADE CHAVES / 702.7869; ANTONIO MARCOS GOMES DE SOUZA / 703.970-0; ANTONIO NONATO BRAGA GRANGEIRO / 702.403-7; ARLEANDRA DA SILVA DE  SOUZA / 700.999-2; ARLETE SANTOS DA COSTA / 704.581-6; ARTUR  GOMES DE OLIVEIRA / 857.910-1; ARTUR GOMES DE OLIVEIRA /  700.954-2; ARTUR MAIA NASCIMENTO / 701.302-7; ATHIRSON HENRIQUE MELO MARTINS / 700.934-8; AUCIELE SILVA E SILVA /  701.199-7; AUGUSTO SOUZA DA SILVA / 701.611-5; AURICELIA DOS  SANTOS SALES / 700.457-5; AURISANDRA LIMA DA SILVA / 702.1011; AYLA MAYANE ROS\u00c1RIO GURGEL / 703.947-6; BARBARA EVELIN  ALENCAR DE QUEIROZ / 703.916-6; BARBARA OLIVEIRA DA SILVA /  704.263-9; BEATRIZ LIMA SPALAOR / 702.312-0; BEATRIZ SANTOS  DE OLIVEIRA / 704.698-7; BRITENNY SOUZA DA SILVA / 703.355-9;  BRUNA CAMILA CARDOSO DE OLIVEIRA / 700.078-2; BRUNA DA  SILVA MALVEIRA LIMA / 701.944-0; BRUNA LUANA SOUZA PINTO /  704.614-6; BRUNA OLIVEIRA DINIZ / 702.251-4; BRUNA VIEIRA CARVALHO / 704.211-6; BRUNNA MARY FIGUEIREDO DE OLIVEIRA /  703.834-8; BRUNO PEREIRA GARCIA / 703.180-7; CAMILA ALMEIDA  DA SILVA / 702.968-3; CAMILA LIMA DE SOUZA / 703.787-2; CAMILLA  DO VALE RIBEIRO / 704.394-5; CAREN DA SILVA SOUZA / 701.055-9;  CARINA DE ALENCAR SOUZA / 703.865-8; CARINA DE SOUZA BARROS / 704.099-7; CARISON ALENCAR DE SOUZA / 704.509-3; CARLOS AFONSO ALBUQUERQUE SANTANA / 701.464-3; CARLOS HENRIQUE MOURA DE LIMA / 701.417-1; CARLOS JUNIOR DE SOUZA  MELO / 700.028-6; CARLOS LUCAS ARAUJO DE SOUZA / 700.089-8;  CARMEN AYRA CASTILLO / 704.082-2; CAROLAINE ALENCAR GOMES / 703.336-2; CAROLINA DA SILVA / 701.205-5; CAROLINA SOU- ZA TORRES / 702.135-6; CASSIA KELLEN DA SILVA COSTA / 700.6829; CELINA SILVA DE OLIVEIRA / 701.086-9; C\u00c9LIO RODRIGUES DE  OLIVEIRA (PCD) / 703.353-2; CEZAR DA COSTA RAMOS / 700.446-0;  CHARLES FERREIRA DA CUNHA / 703.281-1; CILDE SOUZA SILVA /  702.632-3; CLAISNER DE CASTRO DE LIMA / 701.366-3; CLARA DO  NASCIMENTO NUNES / 701.639-5; CLARA NUNES DA SILVA /  703.179-3; CLAUDELINDA ALVES DE SOUZA / 702.802-4; CLECIANE  DE SOUSA SOUSA / 703.381-8; CLEIDELANGELA VIEIRA DOS SANTOS / 700.679-9; CLEIDIANE DOS ANJOS DE FREITAS / 701.603-4;  CLEIR MUNIZ DE ALENCAR / 700.842-2; CLEISSA TEIXEIRA DA SILVA / 700.877-5; CLEITIANE DA SILVA PINHO / 702.074-0; CLEITON  DUTRA MEIRELES / 853.752-2; CLEITON DUTRA MEIRELES /  704.694-4; CLEMENSON PINHEIRO DA SILVA / 704.339-2; CLEMESON SILVA DE SOUZA / 703.377-0; CLEYCIANE CRISTINE DO NASCIMENTO SILVA / 704.515-8; CLICIA MARA SILVA CORDEIRO DE  MENEZES / 702.776-1; CLICIANE DE ALMEIDA BENEVIDES /  703.793-7; COSMA FERREIRA DE AQUINO SOUZA / 702.120-8; CRISTIANE NASCIMENTO DA SILVA / 701.699-9; CRISTINA ARAUJO DA  SILVA / 704.167-5; DACIO RIBEIRO SANTOS / 700.334-0; DAIANA  OLIVEIRA SARAIVA / 702.965-9; DALILA DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O /  703.781-3; DANIEL DIOGO DE ALMEIDA / 701.080-0; DANIEL FREITAS DE OLIVEIRA / 702.479-7; DANIELA CUNHA MARTINS / 700.6616; DANIELA DOS SANTOS SALES / 703.719-8; DANIELA MOURA DE  ARRUDA / 704.058-0; DANIELA SILVA DE SOUZA / 703.185-8; DANIELE BARROSO DA COSTA / 704.856-4; DANIELE CABRAL DA SILVA  MOURA / 702.609-9; DANIELE DE OLIVEIRA MELO / 704.746-0; DANIELE MOTA SIQUEIRA / 703.972-7; DANIELLY EPONINA SANTOS  GAMENHA / 701.358-2; DARLENE DA SILVA FURTADO / 701.273-0;  DAVI MATOS FREIRE / 701.040-0; DAYANA FRANCKLIS DE SOUSA /  702.963-2; DEBORA DIOGENES DA COSTA / 702.162-3; D\u00c9BORA NATAL\u00cd DA SILVA CABRAL / 861.167-6; D\u00c9BORA SOBRINHO SANTANA /  701.458-9; DEICILENE SILVA DE SOUZA / 701.755-3; DEIVID PEREIRA MARTINS / 702.668-4; DELMA QUEIROZ DE SOUZA / 700.917-8;  DERBENISIA AGUIAR LIMA / 700.448-6; DERLANDIA PAIVA DE  ARAUJO / 701.821-5; DESIREE KELYNY FERREIRA CASTELO /  704.568-9; DEUSILENE PANDO DA SILVA / 700.026-0; DEUZANIRA  ARAUJO FURTADO / 703.976-0; DHESICA NASCIMENTO DA SILVA /  701.193-8; DHIENY SILVA ROCHA / 703.572-1; DIANA ALENCAR BEZERRA CRUZ / 700.728-0; DIRLENE FERREIRA DA SILVA (PCD) /  700.189-4; DJANEIA DIAS PEREIRA MENDONCA / 702.363-4; DJANETE GONZAGA MARTINS / 700.897-0; DOUGLAS GABRIEL PINTO  CASTRO / 704.609-0; DOUGLAS SANTIAGO DO NASCIMENTO /  702.197-6; EDAYANE DINIZ MESQUITA / 700.350-1; EDENILSON DO  ESPIRITO SANTO / 703.161-0; EDIANGELA GARCIA DA SILVA /  704.115-2; EDICLEI DA SILVA TAMBURINI / 702.110-0; EDILENE DE  ARAUJO SANTOS TORRES / 702.273-5; EDINEIDE RABELO AMARO  / 701.241-1; EDNA MARIA DOS SANTOS SILVA / 702.168-2; EDNEIDE  RIBEIRO DE FREITA MARTINS / 700.426-5; EFRAEL CAVALCANTE  PINHEIRO / 704.492-5; EGNA DE SOUZA OLIVEIRA / 702.950-0; ELAINE CARNEIRO DE MESSIAS / 703.128-9; ELAINE NOGUEIRA DA SILVA / 700.071-5; ELBA PRISCILA AZEVEDO DA SILVA / 700.619-5; ELCIANE REIS DA SILVA / 701.502-0; ELEIA NADIELE CRUZ DE LIMA  OLIVEIRA / 704.028-8; ELEN DA SILVA MOURA / 702.076-7; ELENILSON JOS\u00c9 S\u00c1TIMO FRELIK / 702.245-0; ELENISE PINHEIRO DE  SOUZA / 702.908-0; ELIANA FARIAS DA CRUZ / 703.519-5; ELIANE  CORDEIRO DA SILVA / 703.390-7; ELIAS JUNIOR DA SILVA CHAVES  / 704.656-1; ELICA DE DEUS PAIVA / 701.360-4; ELIDA SILVA DE SOUZA / 702.683-8; ELIENE DA SILVA CUNHA / 703.066-5; ELIENE GOMES LIMA DA SILVA / 704.382-1; ELIEUDO ARAUJO DE PAULA /  702.064-3; ELIMAIRA SOARES DE OLIVEIRA / 702.155-0; ELINAR DA  SILVA LIMA / 703.826-7; ELINE DAYSES GONZAGA SILVA / 700.903-8;  ELINE DOS SANTOS SILVA / 703.466-0; ELIOMAR LIMA DA SILVA /  702.223-9; ELISANGELA BERTOLDO DE ALMEIDA BARRETO /  701.387-6; ELISANGELA CAVALCANTE \u00c2NGELO / 701.158-0; ELISANGELA DE OLIVEIRA CHAVES / 704.346-5; ELISSANDRO SERENO DA SILVA KAXINAWA / 701.890-8; ELIV\u00c2NIA DE PAIVA CARVALHO  / 702.075-9; ELIVELTON LIMA DA PASCOA / 776.422-7; ELIVELTON  LIMA DA PASCOA / 700.481-8; ELIZABETE CORDEIRO DA SILVA /  704.042-3; ELIZANGELA DA SILVA ROCHA / 704.010-5; ELOIZA MARINHO MARTINS / 703.906-9; ELSIANE DA SILVA CRUZ / 702.175-5;  ELUANA DA SILVA LIMA / 702.831-8; ELZA TAIS VIANA DE ARAUJO /  701.667-0; EMANUELA NUNES DA SILVA / 700.866-0; EMERSON  FERREIRA DA COSTA / 700.562-8; EMERSON LOPES ALVES /  704.565-4; EMILI CORREA DE SOUZA / 700.087-1; EMILIANA OLIVEIRA DA SILVA / 701.161-0; EMILLY CARDOZO DA SILVA / 703.364-8;  EMILY NASCIMENTO FARIAS / 704.357-0; ENNY ROGGER CANCIO  NOGUEIRA / 701.460-0; EREMISON RODRIGUES DOS SANTOS /  700.790-6; ERIANE CRISTINI DE OLIVEIRA GOMES / 702.769-9; \u00c9RICA COSTA DE ANDRADE / 701.108-3; ERIKA SILVA DE OLIVEIRA /  703.610-8; ERIKA SOUZA SILVA SANCHES / 702.715-0; ERIVANJA  ALVES DA SILVA / 704.883-1; ESTER SILVA DO NASCIMENTO /  703.653-1; EUGENIA MARIA SILVA MARTINS RIBEIRO / 702.339-1;  EURIDES DE ARAUJO OLIVEIRA / 703.739-2; EUZIANE DA SILVA  QUEIROZ / 703.013-4; EUZINETE DA SILVA QUEIROZ SOUZA /  703.670-1; EVA FERREIRA COSTA / 701.722-7; EVERTON DE LIMA  FREIRE / 703.662-0; EVILA MAIA SOARES / 700.077-4; \u00c9VILA NOGUEIRA COSTA / 703.964-6; EVIL\u00c2NIA MARIA DA SILVA NAZAR\u00c9 /  704.728-2; EVILAYNE DA SILVA BATISTA / 700.450-8; EVILY DA SILVA  FORTUNATO / 702.304-9; EYSHILA FERREIRA DE LIMA / 702.123-2;  FABIANA BARROS DE FREITAS / 802.182-8; FABIANA BATISTA MARTINS / 702.210-7; FABIANO DE SOUZA SILVA / 700.617-9; FAB\u00cdULA  ALENCAR SILVA LIMA DE SOUSA / 701.169-5; FAB\u00cdULA DO NASCIMENTO FREITAS / 702.909-8; FABRICIA MARTINS LOPES / 703.8755; FERNANDA BEZERRA ELIAS / 857.321-9; FERNANDA DE ANDRADE GARCIA / 701.423-6; FERNANDA SILVA DE FREITAS / 703.034-7;  FERNANDO JOS\u00c9 FERNANDES MARTINS JUNIOR / 701.389-2; FIAMA LOPES DE ARAUJO / 701.173-3; FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA / 702.422-3; FLAVIA NASCIMENTO DE SOUZA / 701.031-1;  FRANCE WILLIAN \u00c1VILA DO NASCIMENTO / 701.376-0; FRANCIANE  DA SILVA OLIVEIRA / 702.150-0; FRANCIANE FRANCISCA BEZERRA  DA FROTA / 701.466-0; FRANCIELLY MASCARENHAS DO NASCIMENTO / 704.623-5; FRANCILENE FERREIRA DA SILVA / 704.353-8;  FRANCILEY SOUZA CHAVES / 702.849-0; FRANCIMAR MATOS DA  SILVA / 704.837-8; FRANCIM\u00c1RDIA FONTINELES MARINHO /  700.719-1; FRANCISCA ANTONIA LEIDAIANE RODRIGUES DE LIMA  / 701.095-8; FRANCISCA ANTONIA SANTIAGO TEIXEIRA / 702.316-2;  FRANCISCA ARIANA MOTA DE SOUZA LIMA / 700.644-6; FRANCISCA CHARLENE SILVA DE BARROS SOUZA / 700.802-3; FRANCISCA  DAS CHAGAS FEITOZA DE ARA\u00daJO / 702.711-7; FRANCISCA DAS  CHAGAS SILVA LIMA / 702.019-8; FRANCISCA DO NASCIMENTO ALMADA / 703.329-0; FRANCISCA EDILENE MOREIRA DE ARAUJO /  703.110-6; FRANCISCA ELIVANIA SAMPAIO DA SILVA / 701.334-5;  FRANCISCA JEANE MARTINS DE SOUZA / 703.696-5; FRANCISCA  MARA DA SILVA ARA\u00daJO / 702.149-6; FRANCISCA MERIJANE DE  SOUZA MELO / 700.824-4; FRANCISCA MICHELE ALBUQUERQUE  LEITE DANTAS / 702.543-2; FRANCISCA TAIN\u00c1 DOS SANTOS ALVES  / 702.183-6; FRANCISCA TALITA OLIVEIRA DO NASCIMENTO /  700.279-3; FRANCISCO AMISTERDAN DE SOUZA DA SILVA /  703.226-9; FRANCISCO DE ASSIS BARBOSA KAXINAWA / 700.321-8;  FRANCISCO DE SOUZA SILVA / 702.355-3; FRANCISCO DO NASCIMENTO FERREIRA / 701.917-3; FRANCISCO DONIZETE MACIEL BEZERRA / 702.753-2; FRANCISCO FABISSON COSTA AMARAL /  700.643-8; FRANCISCO MATHEUS DA SILVA SALES / 700.074-0;  FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 700.561-0; FRANCISCO PABLO  DO NASCIMENTO DE SOUSA / 701.929-7; FRANCISCO WILLYANS  COSTA SALES / 703.611-6; FRANCISNEI CARDOSO DE BARROS  (PCD) / 701.445-7; FRANKYELLE MYKAELLE SILVA PINHEIRO /  700.345-5; GABRIEL DE OLIVEIRA COSTA / 704.700-2; GABRIEL  JOS\u00c9 FLORIANO SANTOS SILVA / 700.531-8; GABRIEL LUCAS CARMO DE SOUZA / 702.659-5; GABRIEL QUEIROZ DE SOUZA / 701.3558; GABRIELA DA SILVA MOURA / 702.938-1; GABRIELA OLIVEIRA DA  SILVA / 702.761-3; GABRIELA SOTERO DE OLIVEIRA / 702.450-9;  GABRIELE DE OLIVEIRA BANDEIRA / 704.665-0; GABRIELE GABRIEL DE OLIVEIRA / 703.279-0; GABRIELLE LIMA DA SILVA /  704.295-7; GABRIELLY AGUIAR FERREIRA / 702.604-8; GEICILANE  PRADO PEREIRA DA SILVA / 701.607-7; GENESIS SANTOS DA SILVA  / 700.642-0; GEOVANA FERREIRA DA SILVA / 703.992-1; GEOVANA  RODRIGUES FERREIRA / 702.937-3; GEOVANNA MARIANO RODRIGUES / 700.784-1; GERCILENE AFONSO DOS SANTOS / 801.155-5;  GERLIANE DE DEUS PAIVA / 700.202-5; GESLANE MIRANDA DE  CARVALHO / 704.297-3; G\u00c9SSICA ADRIANA MEDEIROS NOGUEIRA  / 704.120-9; GESSICAR CARLAS MOREIRA DA SILVA / 703.173-4; GILEAIDE DA SILVA FEITOZA / 702.586-6; GILMAR DA CONCEI\u00c7\u00c3O  SOUZA / 700.435-4; GILMARA LIMA SILVA / 702.926-8; GILMARA MARIA BARBOSA DA SILVA / 702.159-3; GILVAN LOPES DE SOUZA /  703.930-1; GILVANIA ARAUJO LIMA / 700.192-4; GIOVANNA SANTOS  DE SOUZA / 701.909-2; GIOVANNA SILVA DINIZ / 703.546-2; GISELI  DOS SANTOS LOPES / 704.826-2; GLAUBER DIEGO LOPES CONDE  / 703.745-7; GLEICIANE DA SILVA PEREIRA / 702.069-4; GLEICIANE  MIRANDA OLIMPIO DE SOUZA / 704.465-8; GREICY SANTOS CARIOCA / 704.121-7; GUILHERME AVELINO DO NASCIMENTO J\u00daNIOR / 702.897-0; GUSTAVO DE OLIVEIRA FALCAO / 702.925-0;  HALLINAN BARBOSA SILVA / 703.856-9; HAMAIANA FONSECA DE  SOUZA / 701.438-4; H\u00c9LDER FABR\u00cdCIO GOMES NUNES / 702.122-4;  HELENA CRISTINA MACHADO MACIEL / 704.605-7; HELKE SILVA DE  SOUZA / 701.664-6; HEYSIANE MENEZES DA SILVA / 702.760-5;  HORTENCIA LIMA DA SILVA / 701.518-6; HOSANA DE ALMEIDA ALEM\u00c3O / 700.027-8; IARA SOUZA DOS SANTOS / 703.951-4; IDELCIR  SILVA DE SOUZA / 702.279-4; IGOR DE SOUZA MARTINS / 704.227-2;  \u00cdGOR GONDIM PEREIRA / 701.170-9; ILNETE SOUZA DE LIMA /  700.172-0; ILSON MARINHO SOARES / 886.905-3; IOLANDA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O CARNEIRO SILVA / 704.668-5; IONE BARBOSAFROTA /  703.985-9; IRES LORRANNE FARIAS DA SILVA / 703.473-3; IRICELIA  RICARDO DE LIMA CRUZ / 702.687-0; ISLAN MATHEUS SILVA OLIVEIRA / 702.838-5; ISMAEL DA COSTA ANDRADE / 701.349-3; \u00cdTALO  BARROS DE OLIVEIRA / 700.892-9; ITALO JOSE DE ARAUJO NOBRE  / 704.582-4; IVANIR CARDOZO DE OLIVEIRA / 703.348-6; IZABEL  SOUZA DA COSTA / 701.869-0; IZABELLE DE ARA\u00daJO VILA NOVA /  704.225-6; IZAQUE DE LIMA BEZERRA / 702.041-4; IZAQUEL MAIA  MACEDO / 704.142-0; JAILSON DA SILVA MARRUCH / 703.866-6; JA\u00cdNE BARBOSA DA COSTA / 704.593-0; JAINE FREITAS MARTINS /  703.566-7; JAIRA MARIA CORREA DA SILVA / 700.629-2; JAMILE DE  ARA\u00daJO MONTEIRO / 703.921-2; JANDERSON MARTINS SILVA /  702.452-5; JANEA P\u00c1SCOA FEITOSA DO NASCIMENTO / 701.041-9;  JANINI SOUZA DAS NEVES / 700.896-1; JANUSA PARENTE FERNANDES / 702.902-0; JAQUELINE COSTA DE SOUZA / 702.576-9;  JAQUELINE DA SILVA GOMES / 703.953-0; JAQUELINE JULI\u00c3O DA  SILVA / 702.060-0; JAQUELINE LIMA CHAVES / 703.888-7; JAQUELINE MAGALHAES DA CRUZ MOTA / 702.608-0; JARMILE DE OLIVEIRA MACIEL / 704.446-1; JEFERSON BATISTA DE OLIVEIRA CAVALCANTE / 701.742-1; JEFFERSON ANDERSON MAQUINE ABUD /  702.837-7; JEFFERSON CESAR RODRIGUES / 703.936-0; JEFFERSON DE SOUZA OLIVEIRA / 701.485-6; JENER DIEGO MONTEIRO  DE LIMA MALVEIRA / 701.065-6; JERUSA SOUZA DA COSTA /  702.049-0; JESS\u00c9 DA SILVA JUC\u00c1 / 702.703-6; JESSICA DA SILVA  COSTA / 704.244-2; J\u00c9SSICA GOMES DA COSTA / 703.203-0; J\u00c9SSICA KAROLINE DOS SANTOS LINHARES / 703.000-2; JESSICA LUIZA  GOMES HENRIQUE / 703.137-8; J\u00c9SSICA MARQUES RODRIGUES /  701.563-1; J\u00c9SSICA TAINARA LIMA DOS SANTOS / 702.778-8; JHONATAN LOPES DE LIMA / 702.090-2; JOANA RODRIGUES BANDEIRA  DOS ANJOS / 704.304-0; JOANA SALES DOS REIS / 703.191-2; JO\u00c3O  PAULO CASTRO DE OLIVEIRA / 704.114-4; JOCELY SILVA DE PAULA  / 703.839-9; JOCIANE DOS SANTOS DUARTE / 702.799-0; JOCINEIDE GON\u00c7ALVES DA SILVA / 703.010-0; JOELSON MOURA FEITOSA  CRISTUBAL KAXINAW\u00c1 / 701.843-6; JOHNATAN ALMEIDA FARIAS /  703.192-0; JONARA RANA DA SILVA LIRA / 701.775-8; JONAS DA SILVA LIMA / 704.024-5; JONILDA BEZERRA DA SILVA OLIVEIRA /  704.276-0; JORGE EMILDON SILVA DE MENEZES (PCD) / 703.738-4;  JORGE LUIS CARVALHO DE MOURA / 702.999-3; JOSE AUGUSTO  BISPO DE ARAUJO / 704.653-7; JOS\u00c9 DE NAZAR\u00c9 DA SILVA LIMA  (PCD) / 700.770-1; JOSE DIOMAX MARTINS DO NASCIMENTO /  703.957-3; JOSE ISRAELSOUZA DOS SANTOS / 701.673-5; JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALDANHA / 701.328-0; JOS\u00c9 NERI DA COSTA / 702.2824; JOS\u00c9 SILVA DE SOUZA / 700.958-5; JOS\u00c9 THIAGO MONTEIRO DE  SOUSA / 700.776-0; JOSIANE DA SILVA AGUIAR / 701.318-3; JOSILENE SILVA LEIT\u00c3O RIBEIRO / 874.577-0; JOSIMEIRY MAIA MAGALH\u00c3ES CARNEIRO / 704.773-8; JOSINEY DE OLIVEIRA PINHEIRO /  700.401-0; JOSU\u00c9 MARTINS MAIA / 700.024-3; JOYCE KELLY DA SILVA BARBOSA / 702.825-3; JUCILEIA GONDIM DE FREITAS / 701.2551; JUCYELLEN LIMA DO NASCIMENTO / 704.303-1; JUDINEIDE CANDIDO DE LIMA / 700.801-5; J\u00daLIA VALE DE LIMA FREITAS / 703.702-3;  JULIANA ANDRESSA CORDEIRO SILVA / 700.517-2; JULIANA LUZ  GRANGEIRO / 700.569-5; JULIANA SILVA RODRIGUES / 700.210-6;  JULIANA VIANA DE ANDRADE / 704.423-2; JULIO CESAR FEIJO DOS  REIS / 704.246-9; JUSCIBERES ABREU CAMPOS / 703.200-5; KALLINE CHERON MOUTIER BATISTA / 704.502-6; KAROLINE ALFONCO  DA SILVA / 704.785-1; KAROLINE STEFANNY SOARES FURTADO /  702.835-0; KAROLINI DE OLIVEIRA / 702.314-6; KATIANE SOUZA  SANTOS / 700.297-1; KATIANNE ALVES BARBOSA DE LIMA / 702.3898; KATIELE SIQUEIRA MAIA / 703.782-1; KATLYN DIAS DE SOUZA  ALMEIDA / 704.272-8; KATRINI AMARAL MACHADO DA SILVA /  703.041-0; KATRUINE MESSIAS SILVA / 704.627-8; KAUANA MENDES DO NASCIMENTO / 703.438-5; KEGILA MILENA DE SOUZA  DERZE / 704.123-3; KELLY DA CUNHA BARBOSA / 704.598-0; KELLY  KAYLANE FERREIRA DE OLIVEIRA / 702.365-0; KELYANE MACIEL  DA SILVA MOURA / 704.460-7; KENNEDY CASSIO DE ARA\u00daJO CHAVES / 702.029-5; KEROLLI TAUANE DA SILVA SANTOS / 703.617-5;  KETELYN MACEDO MUGRABY / 704.430-5; KETHELEEN DUARTE  FEITOSA / 703.952-2; KETHLEE ARA\u00daJO MOTA / 702.662-5; KETILI  TELES DA SILVA / 700.421-4; KEVEN DE SOUZA BASSI JUNIOR  (PCD) / 700.394-3; KEVILA BRAGA COSTA / 700.293-9; KEVIN FREIRE DE ALMEIDA / 704.480-1; KEVIN KLINA ARA\u00daJO MOTA / 704.4569; LAIANA LIMA SILVA / 701.191-1; LARISSA DA SILVA MONTEIRO /  702.225-5; LARISSA DA SILVA VILA NOVA / 701.165-2; LARISSA FERREIRA NUNES / 704.840-8; LARISSA LIMA DE CARVALHO / 702.9918; LAUAN LUIGI LIMA MONTEIRO / 701.823-1; LAUDIANE DAVILA DE  LIMA / 701.779-0; LAURA DE BRITO MELO / 700.502-4; LEANDRO DO  VALE DA SILVA / 702.278-6; LEANDRO MARTINS DE ARAUJO /  703.622-1; LE\u00c2NES RIBEIRO ALMEIDA / 704.336-8; L\u00c9IA ARA\u00daJO  SANTOS / 702.827-0; LEIDIANE DE OLIVEIRA PASSOS / 704.822-0;  LEIDIANE DO CARMO BRASIL / 700.822-8; LEIDIANE SILVA SANTOS  / 704.355-4; LEILA ARA\u00daJO SANTOS RODRIGUES / 702.456-8; LEIZE  VASCONCELOS DA SILVA / 700.333-1; LEONARDO DA SILVA E SILVA  / 701.369-8; LEONARDO MARTINS DA SILVA CONCEI\u00c7\u00c3O / 702.0899; LEONILDA ALVES NASCIMENTO / 700.733-7; LET\u00cdCIA BANDEIRA  TAVARES / 700.683-7; LETICIA MOURA ALBARELLO / 701.448-1;  LEUCISLENE MENDES DE CASTRO / 704.803-3; LEUDICE RODRIGUES PINHEIRO / 704.916-1; LILIANE RODRIGUES OLIVEIRA /  701.447-3; LINDOMAR SILVA DE LIMA / 700.529-6; L\u00cdNIKI JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA / 704.824-6; LIZANDRA GASPAR DO NASCIMENTO / 702.093-7; LOHAYNA SOUZA DA SILVA / 702.228-0; LORENA SILVA DO VALE / 704.220-5; LORRAINE ANAST\u00c1CIA BRITTO  RIBEIRO / 701.412-0; LUAN SANTIAGO DE ARA\u00daJO / 703.983-2; LUANA DE SOUZA MELO / 703.505-5; LUCAS ALEXANDRE DA CRUZ /  704.241-8; LUCIANA LOPES BARBOSA / 701.398-1; LUCIANE DE  OLIVEIRA ALVES / 701.718-9; LUCIENE DA COSTA LIMA / 704.546-8;  LUCIETE DA SILVA MONTE SOARES / 703.411-3; LUCIMAR LOPES  DE OLIVEIRA / 703.715-5; LUCINETE DA SILVA CARVALHO COSTA /  700.259-9; LUCINETE FRANCISCA MARTINS / 700.390-0; LUDIANNA  SILVA LUNIER / 700.675-6; LUIANE SANTOS DA COSTA / 701.038-9;  LUIS FELIPE DA SILVA LIRA / 700.962-3; LUIZ HENRIQUE FERNANDES DA SILVA / 703.253-6; LUIZA ANT\u00d4NIA DA CUNHA AFONSO /  701.212-8; LUMA ARA\u00daJO DE SOUZA / 702.098-8; LUMA VIEIRA  CARVALHO / 700.715-9; LUZANIRA DE ARA\u00daJO RODRIGUES /  700.056-1; LUZIA RIBEIRO DOS SANTOS / 702.307-3; LUZIANE DA  SILVA MESQUITA / 703.764-3; MACIENE SOUZA DA SILVA / 703.5292; MAELY LIMA DOS SANTOS / 700.376-5; MAIANE DO NASCIMENTO FERREIRA / 702.160-7; MAIARA DA SILVA ALMEIDA / 701.446-5;  MAIARA DE JESUS DA SILVA VALE / 703.748-1; MA\u00cdNA DE SOUZA  CARDOSO / 702.544-0; MAIRENE DO NASCIMENTO BRAGA /  701.783-9; MANASS\u00c9S CORREIA DE ARA\u00daJO / 700.015-4; MANUELE SILVA DE MIRANDA / 703.093-2; MARCELA DE AMORIM BATISTA  / 702.619-6; MARCELA DO NASCIMENTO FERREIRA / 701.288-8;  MARCELA LIMA MACHADO / 704.365-1; MARCELINO LIMA MACHADO / 703.408-3; MARCELO DA SILVA NASCIMENTO FILHO / 704.5360; MARCELO JUNIOR COSTA DE AMORIM / 701.313-2; MARCELO  LIMA MACHADO / 704.770-3; MARCELO VASCONCELOS DA SILVA /  704.783-5; MARCELO WELITON DA SILVA ALMEIDA / 701.083-4;  M\u00c1RCIA DA CRUZ SOUZA / 701.749-9; M\u00c1RCIA SANTOS DE ALMEIDA / 701.482-1; MARCIANA LIMA DA SILVA BRITO / 704.206-0; MARCICLEIDE DA SILVA OLIVEIRA / 703.230-7; MARCILENE GUARA DE  OLIVEIRA FEITOSA / 700.533-4; M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA DOS SANTOS / 700.780-9; MARCLEIDE SILVA DOS SANTOS /  700.031-6; MARCO ROBERTO VASCONCELOS SILVA / 702.961-6;  MARCOS ANTONIO DA SILVA CUNHA / 700.983-6; MARCOS AUR\u00c9LIO MONTEIRO / 700.769-8; MARDSON SILVA DE CASTRO / 700.8937; MARESSA DA SILVA MOREIRA CAVALCANTE / 700.474-5; MARGARETE DA SILVA MARIANO / 702.631-5; MARIA ALICE DA CONCEI\u00c7\u00c3O  PEIXOTO / 704.775-4; MARIA ALSILENE MOREIRA DE ARAUJO /  702.707-9; MARIA AN\u00c1LIA DE LIMA SOUZA / 704.418-6; MARIA ANTONIA LIMA DE OLIVEIRA / 703.499-7; MARIA ANT\u00d4NIA SOUZA DA SILVA / 703.754-6; MARIA APARECIDA CAVALCANTE DE S\u00c1 / 701.084-2;  MARIA APARECIDA DE MENEZES GOMES BORGES / 704.752-5; MARIA APARECIDA DIAS RIBEIRO / 701.804-5; MARIA APARECIDA GOMES OLIVEIRA / 704.205-1; MARIA ARLENE PEREIRA DE SOUZA /  700.998-4; MARIA ASSUCENA DA SILVA COSTA / 704.760-6; MARIA  AUXILIADORA PINTO DE LIMA / 701.365-5; MARIA BARBOSA KAXINAWA / 701.048-6; MARIA BENEDITA NASCIMENTO DOS SANTOS /  701.666-2; MARIA BENEDITA PINHEIRO DA SILVA / 700.384-6; MARIA  BERNARDETE DE LIMA TORRES / 700.363-3; MARIA CAROLINE  GRA\u00c7A DA SILVA / 703.876-3; MARIA CINTIA OLIVEIRA DA SILVA /  703.121-1; MARIA CLEICIANE COSTA DO NASCIMENTO / 700.068-5;  MARIA CRISTIANE NERIS DA SILVA / 701.981-5; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DUQUES FEITOSA / 704.337-6; MARIA DA GL\u00d3RIA SOUZA DE  MIRANDA / 703.615-9; MARIA DAIANE ALMEIDA DE SOUZA / 700.4826; MARIA DAMASIA LUZ GRANGEIRO / 702.483-5; MARIA DANUSA  MARTINS / 702.343-0; MARIA DAS D\u00d4RES NASCIMENTO DA SILVA /  704.797-5; MARIA DAS VITORIAS GABRIEL MACIEL / 701.067-2; MARIA DE F\u00c1TIMA DA SILVA FURTADO / 700.874-0; MARIA DE F\u00c1TIMA  MACHADO (PCD) / 703.564-0; MARIA DE F\u00c1TIMA MANASFI DA SILVA  / 704.067-9; MARIA DE LOURDES ALVES DA SILVA / 704.730-4; MARIA DE NAZAR\u00c9 SOUZA DA SILVA / 701.234-9; MARIA DE OLIVEIRA  ROCHA / 703.881-0; MARIA DEUVANIR CAETANO PINTO / 702.756-7;  MARIA DO CARMO QUEIROZ DOS SANTOS / 700.576-8; MARIA DO  PERPETUO SOCORRO LIMA DO NASCIMENTO / 704.829-7; MARIA  DO SOCORRO CABRAL SANTOS / 704.555-7; MARIA ELIANA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA / 702.714-1; MARIA ELIANE SILVA DE OLIVEIRA /  702.673-0; MARIA FRANCINEUDA LINHARES DA SILVA / 702.360-0;  MARIA FRANCISCA LACERDA DA SILVA / 704.287-6; MARIA GLAISA  MONTE DA SILVA / 701.100-8; MARIA HELENA SOUSA DA SILVA /  701.590-9; MARIA ISANIR JESSE DE ARAG\u00c3O MOTA / 702.301-4; MARIA IVETE MARQUES DA SILVA / 702.674-9; MARIA JA\u00cdNE SILVA DE  MENEZES / 701.916-5; MARIA JAQUELINE ARMES DA SILVA /  700.875-9; MARIA JESSICA DA SILVA ROMANO / 701.292-6; MARIA  ",
            "JOSE FERREIRA DE ARAUJO / 703.428-8; MARIA JOS\u00c9 SILVA DOS  SANTOS / 701.765-0; MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA / 704.329-5;  MARIA LENILDA SILVA DE SOUZA / 702.868-7; MARIA MADALENA  MARCOLINO DE OLIVEIRA / 701.167-9; MARIA NATIELE SANTOS DA  SILVA / 700.789-2; MARIA NEILA COSTA DA SILVA / 703.379-6; MARIA  NEIS DA SILVA VILANOVA / 701.471-6; MARIA OLEIDES SOUSA DA  CRUZ / 700.032-4; MARIA RAIANE GOMES DA SILVA CORDEIRO /  703.435-0; MARIA RAIFA TANANTA DOS SANTOS / 702.647-1; MARIA  RAQUEL SOUZA DE FARIAS / 703.054-1; MARIA REGINA RODRIGUES PINTO DE AGUIAR / 702.202-6; MARIA SANDRA DE SOUSA /  702.106-2; MARIA SEBASTIANA OLIVEIRA DE PAIVA / 701.315-9; MARIA TA\u00cdS LIMA MARTINS / 702.811-3; MARIA TALINE DOS SANTOS  SILVA / 700.362-5; MARIA ZULENIZIA LEITE DE SOUZA / 702.626-9;  MARIANA FERREIRA ALBUQUERQUE / 700.330-7; MARILENE DE  ARA\u00daJO PORTELA / 704.130-6; MARILENE OLIVEIRA MENDES /  704.061-0; MARILIA RAFAELA RAMOS / 704.603-0; MARINA CRISTINA DO NASCIMENTO CUNHA / 703.284-6; MARIONETE BASTOS DA  SILVA / 702.501-7; MARLENE DA ROCHA CRUZ / 703.069-0; MARLENILDA NOBRE DA CUNHA / 703.629-9; MATEUS DE SOUZA PINHEIRO / 704.257-4; MAXSIELE VIEIRA DA SILVA / 703.015-0; MAXWELL  DA CRUZ RODRIGUES / 701.216-0; MAYARA MATOS ARAUJO /  704.096-2; MAYRA DOS SANTOS DE ANDRADE / 703.848-8; MAYRA  SALES DA SILVA / 703.402-4; MEURY SILVA DO NASCIMENTO /  702.741-9; MICHELANDIA ALBUQUERQUE LEITE / 701.115-6; MICHELI DE FREITAS SOARES / 704.479-8; MICHELINE DA SILVA  MELO / 704.095-4; MICHELLE DO SACRAMENTO RAMOS / 701.9246; MIKAEL DA SILVA PEREIRA / 701.237-3; MIKAELE LIMA PINHEIRO  / 702.894-6; MILENA FONTES DE FRAN\u00c7A / 703.827-5; MILENA LIMA  DA COSTA / 700.206-8; MILLIANE DA SILVA DAMASCENO / 702.4738; MIQUEIAS GONDIM DE FREITAS / 700.704-3; MIRIA KAROLINE  FERREIRA DA SILVA / 704.378-3; MIRIAN VIEIRA BRITO / 700.558-0;  MIRLA CRISTINA GOMES / 702.462-2; MIRLEIDE SILVA DE SOUZA /  700.828-7; MIZANILDE RIBEIRO SABOIA RUFINO / 703.693-0; M\u00d4NICA GOVEIA DINIZ / 700.302-1; MYRLA ALEXANDRA COSTA DOS  SANTOS FROTA / 700.268-8; NAIANA SILVA PINHEIRO (PCD) /  702.880-6; NAIANY CRISTINE PASSOS DE MATOS / 704.149-7; NAIARA PINHO DA SILVA / 700.943-7; NAIARA VIEIRA BRAGA / 703.913-1;  NAIRIS DA SILVA CHAVES / 703.886-0; NARCIZIO FERREIRA DE  SOUZA (PCD) / 701.091-5; NARLEIDE DUARTE DE OLIVEIRA /  704.409-7; NATALIA DIAS SOUZA / 703.946-8; NAT\u00c1LIA MAGALH\u00c3ES  NASCIMENTO / 702.088-0; NATANAEL ANDRADE DE FREITAS /  701.207-1; NATHALIA SIQUEIRA DOS SANTOS / 704.715-0; NATHALY  VASQUES SILVA / 700.127-4; NELY SOUZA DA COSTA / 703.786-4;  NERCI PERES PEREIRA DOS SANTOS / 700.438-9; NIDRYEL AMORIM DE S\u00c1 / 703.710-4; NILCIANE DOS SANTOS ARA\u00daJO / 701.6859; NILCILENE DE LIMA FERREIRA / 702.400-2; NILCIRLANIA RIBEIRO DA GRACA / 702.240-9; NILVA MARIA SANTOS DE SOUSA /  703.299-4; NIRES NETA OLIVEIRA DA SILVA / 701.145-8; NORM\u00c2NDIA MOURA DE ARRUDA / 701.180-6; ODALICE RODRIGUES REBOU\u00c7AS / 703.800-3; ODENEIDE DA SILVA ABREU / 704.194-2; P\u00c2MELA DA SILVA DIAS / 701.503-8; PAMELA DE SOUZA R\u00caGO /  704.231-0; PATR\u00cdCIA DA SILVA E SILVA / 701.757-0; PATR\u00cdCIA DA SILVA VIANA BARROS / 703.242-0; PATRICIA OLIVEIRA CAVALCANTE /  704.699-5; PATR\u00cdCIA SOARES DE OLIVEIRA / 701.217-9; PAULA ROBERTA GOMES BORGES / 700.360-9; PAULLYANE DOS SANTOS  SILVA / 701.751-0; PEDRO HENRIQUE MENEZES DE OLIVEIRA /  701.271-3; POLIANA ALBUQUERQUE DOURADO / 703.135-1; PRISCILA OLIVEIRA DE ANDRADE / 704.053-9; QUEUVILA DA SILVA  ARAUJO / 700.970-4; RADIZ NUNES MONTEIRO / 701.131-8; RAFAELA AZEVEDO MAGALH\u00c3ES / 700.871-6; RAFAELA MENEZES MELO  NASCIMENTO / 701.436-8; RAFAELA SILVA DE SOUZA / 702.005-8;  RAIANNY DE OLIVEIRA SILVA / 701.422-8; RAIANY SOUZA DE ALMEIDA / 704.874-2; RAILDA SANTANA PEDROSA / 703.326-5; RAILINE COELHO DA SILVA / 703.261-7; RAIMIDES BENEDITO LINHARES  HENRIQUE / 701.142-3; RAIMUNDA ACILENE DE LIMA SILVA /  702.571-8; RAIMUNDA NERY DA SILVA / 701.697-2; RAIMUNDA NONATA DA SILVA LIRA / 702.454-1; RAIMUNDA NONATA MURIETA PUA  / 703.108-4; RAIMUNDA NONATA SILVA DE LIMA (PCD) / 700.083-9;  RAIMUNDO FERREIRA VIANA / 702.507-6; RA\u00cdSSA FARIAS GADELHA / 703.907-7; RAJE CASTRO DE LIMA / 702.388-0; RANIELE SOUZA DOS SANTOS / 702.434-7; RAQUEL PEREIRA DE OLIVEIRA /  702.705-2; RAQUEL ROGERIO ANDRIOLA / 701.857-6; RAQUEL SANTANA DA SILVA / 700.696-9; RAYANDERSON DA SILVA BRAGA /  703.337-0; RAYANE CORDEIRO DA SILVA / 704.292-2; RAYANE DE  SOUZA BARBOSA / 704.520-4; RAYANE PINHEIRO DA SILVA /  702.014-7; RAYNE DA SILVA LUNA / 704.116-0; REGIANE DE SOUZA  BARBOSA / 704.447-0; REGINA DO CARMO OLIVEIRA / 701.359-0;  RENATA CRISTINA SANTANA DOS SANTOS / 700.310-2; RENATA  GOMES / 702.863-6; RENATA GUSM\u00c3O SILVA / 702.496-7; RHAMYS  FELIPE MATIAS / 702.555-6; RICARDO SILVA DE LACERDA / 703.1270; RIVANIA NOGUEIRA DE OLIVEIRA / 701.442-2; RIZONAIRA FER- REIRA DA SILVA / 702.133-0; ROBERTA SOUZA DA SILVA / 703.011-8;  ROBIS C\u00c9LIA MARQUES DA SILVA / 704.611-1; ROBSON AUGUSTINHO DOS SANTOS / 702.214-0; RODRIGO ANDRADE ALMEIDA  (PCD) / 701.539-9; RODRIGO DA SILVA CUNHA / 702.051-1; RODRIGO DA SILVA DE SOUZA / 702.280-8; RODRIGO DE ARA\u00daJO SANTOS / 701.638-7; RODRIGO VIEIRA DOS SANTOS / 701.119-9; ROG\u00c9RIO NOGUEIRA DE MESQUITA / 701.121-0; ROMARIO LIMA DE  OLIVEIRA / 703.268-4; ROM\u00c1RIO OLIVEIRA DE SOUZA / 700.530-0;  ROMARIO PAULO DE SOUSA RIBEIRO / 702.624-2; RONALD FEITOSA RIBEIRO / 704.622-7; ROSA MARIA MACHADO DE LIMA / 704.8599; ROSANGELA FERNANDES DO SACRAMENTO / 702.871-7; ROSANGELA SILVA DE FARIAS / 702.935-7; ROSELMA SILVA DE LIMA /  702.648-0; ROSENIR DA SILVA SERRA / 703.020-7; ROSIANE MORAIS DE CASTRO / 703.023-1; ROSILENE MENDON\u00c7A DANTAS /  701.652-2; ROSILENE NASCIMENTO DA SILVA DE AMORIM /  704.043-1; ROSINEIDE CARVALHO BERNARDINO / 702.815-6; ROSSENIR DA COSTA MACIEL / 700.019-7; RUGUINESIA DA SILVA /  703.563-2; SABRINA CAETANO BRASIL / 703.157-2; SABRINA JUVENCIO SOUZA / 701.819-3; SABRINA LEITE DA SILVA / 700.870-8;  SABRINA MARIM (PCD) / 702.798-2; SAIRA DO NASCIMENTO SILVA  / 704.519-0; SALETE ANDRADE VEN\u00c2NCIO / 701.852-5; SAMAIRA  LEITE DA SILVA / 702.629-3; SAMANDA JHULIA SILVA DE LIMA /  700.583-0; SAMARA MONTEIRO SOUZA / 702.736-2; SAMAYLLO  SOUZA DA SILVA / 700.183-5; SAMIA MARIA LOPES DE LIMA /  703.420-2; SAMILE FARIAS RODRIGUES / 703.421-0; SAMUEL BARBOSA DE ALENCAR / 704.023-7; SAMUEL MARQUES DA SILVA /  702.614-5; SAMUEL RONALFE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE /  704.298-1; SANDEU\u00caNDILA RAQUEL LIMA SARAIVA / 701.984-0;  SANDRA CERQUEIRA SILVA / 701.974-2; SANIELLEM FIRMINO DA  SILVA / 704.732-0; SARAH UINE SANTOS CABRAL / 704.429-1;  SASHA PEREIRA DA SILVA / 700.402-8; SAUL CLEMENTE DE SOUZA  / 703.318-4; SAYARA OLIVEIRA DA SILVA / 703.458-0; SELMA FABRICIA ANDRADE KEA / 704.737-1; S\u00c9RGIO LIMA DO NASCIMENTO /  704.348-1; SHEILA MOUR\u00c3O MARINHO / 702.402-9; SHELLDA AZEVEDO ALENCAR / 704.170-5; SHIRLE DA SILVA GOIS / 702.666-8;  SHIRLEIDY PEREIRA DE LIMA / 702.437-1; SILM\u00c1RIA FERREIRA  SANTANA / 702.949-7; SILVANA DOS SANTOS SILVA / 703.667-1; SILVANA DOS SANTOS SOUZA / 703.599-3; SILVANA SILVA FERRON /  701.704-9; SILVIA MARIA DE OLIVEIRA MELO / 700.393-5; SILVIO VICENTE FERREIRA DA SILVA / 704.885-8; SIMILIANE RODRIGUES  OLIVEIRA / 702.987-0; SIMONE LIMA ALVES / 700.898-8; SIMONE  LIMA DO AMARAL / 702.807-5; SINHARA GL\u00c1UCIA DA ROCHA RANGEL / 703.596-9; SIRLANIA VIEIRA SOUZA BARROS / 700.499-0; SOLIZENE MARIA DE SOUZA PINHEIRO / 703.849-6; STALEN FABR\u00cdCIO  DA SILVA MONTEIRO / 703.638-8; STEFANNY FURTADO DE ASSIS /  703.030-4; STEFANNY PRUD\u00caNCIO SOMBRA DE LIMA / 703.032-0;  STHEROLYN ALMEIDA CASTRO SILVA / 701.509-7; SUEDIA RODRIGUES DE OLIVEIRA TELES / 701.026-5; SUELEN TALINE FREITAS  DE OLIVEIRA / 700.236-0; SUELIA MARIA DA SILVA DAMASCENO /  700.219-0; SULAMITA SANTOS DA SILVA / 702.850-4; SUZY PEREIRA  DE OLIVEIRA / 702.728-1; T\u00c1CILA PEREIRA DA SILVA / 701.832-0;  TAILINE AZEVEDO FARIAS / 701.206-3; TAINARA RODRIGUES MAIA  / 704.739-8; TAIS CUNHA DE PINHO / 700.058-8; TAIS QUEIROS /  703.085-1; TALIA MILENA GOMES DA SILVA / 703.324-9; TAMILIANE  DANTAS DA SILVA / 701.853-3; TAMIRES SILVA VALE / 703.939-5; TANIA MARIA OLIVEIRA DOS SANTOS / 702.832-6; TANIELES OLIVEIRA ROSAS / 704.250-7; TAYLINE PINTO DE AMORIM / 700.623-3;  TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO / 701.054-0; TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA / 704.139-0; TEREZINHA SILVA  DE SOUZA / 701.709-0; THAIS ALVES DA SILVA / 704.251-5; THA\u00cdS  ANDREIA LIMA DO NASCIMENTO / 702.052-0; THAISA SILVA E SILVA  / 702.269-7; THALES ALAN S\u00c1TIMO JURELLO / 702.910-1; THALINE  SILVA DE FARIAS / 702.108-9; THALLYTA DE ARAUJO TORRES /  702.499-1; THAMIRIS FERNANDES MARTINS / 702.874-1; THAUANY  CRISTINY ARAUJO AMANCIO / 700.238-6; THERUZA VALE FREITAS  / 701.400-7; THIAGO HENRIQUE CARDOSO CARNEIRO (PCD) /  700.761-2; UELIDA MARIA FEITOSA BARROSO / 701.569-0; UERIK  RAVEL BERNARDO / 700.184-3; VALDCLEI DE SOUZA LIMA /  700.888-0; VALDENIZIA GOMES PEREIRA / 700.724-8; VAL\u00c9RIA SILVA RIBEIRO / 700.486-9; VALMIRO GOMES MUNIZ / 801.332-9; VANDERLI FERREIRA DA SILVA (PCD) / 700.461-3; VANESCA DE ANDRADE MOREIRA / 703.592-6; VANESSA ALVES ROIZ GOMES / 702.441-0;  VANESSA DE FRAN\u00c7A CAVALCANTE / 702.289-1; VANESSA MARREIROS BARBOSA GUERRA / 701.117-2; VANESSA MOREIRA /  701.948-3; VANESSA PORTELA RIBEIRO / 700.855-4; V\u00c2NIA DA SILVA MOURA / 701.535-6; VANIA SANTOS DE MENEZES / 879.127-5;  VANIA SANTOS DE MENEZES / 703.545-4; VANILZA PEREIRA RIVERO / 704.485-2; VANISA VIEIRA DE OLIVEIRA SILVA / 700.211-4; VANUSA FARIAS MENDON\u00c7A / 704.793-2; VERA L\u00daCIA LIMA DA SILVA  / 702.497-5; VER\u00d4NICA MELO DA COSTA / 703.571-3; VERONICA  MOREIRA VILA\u00c7O / 700.635-7; VER\u00d4NICA RIBEIRO ALMEIDA /  702.762-1; VERUSCHKA MASTUB FILGUEIRAS / 701.211-0; VICTOR  NUNES DA ROCHA / 702.622-6; VICTORIA ST\u00c9FANY SANTOS DA  SILVA / 704.210-8; VILANIR SOUZA DA SILVA / 703.794-5; VINICIUS  MORAIS DA SILVA / 700.125-8; VIT\u00d3RIA LOYSE RODRIGUES DE  SOUZA / 701.725-1; VITORIA MARIA DA SILVA SANTOS / 703.755-4;  VITORIA REGINA DE SOUZA CARNEIRO / 701.809-6; VIVIANE APARECIDA MATIAS / 701.683-2; WAGNER MENEZES BEL\u00c9M / 703.8585; WALESKA CRISTINA FRAN\u00c7A DE OLIVEIRA / 701.887-8; WALYSON DA SILVA CHAVES / 701.523-2; WANESSA APARECIDA DE  AQUINO SILVA / 703.785-6; WELISSON DOS SANTOS ARA\u00daJO /  700.952-6; WENDESON JUNIOR FIRMINO DA SILVA / 704.572-7;  WERLESON VASCONCELOS DA SILVA / 702.043-0; WESLLEI ALVES  COSTA / 702.386-3; WILLIANI DOS SANTOS NERY / 704.073-3; WIULIEN DOS SANTOS ARA\u00daJO / 700.193-2; YARA FREITAS DA SILVA /  701.752-9; YEZA RAVENA SILVA CAVALCANTE / 701.600-0; ZIONEIDE OLIVEIRA DA SILVA. 2.1.4 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 MOTORISTA 703.431-8; ADRIANA D\u00c1VILA SOARES / 700.701-9; ADVANILSON  LOPES DE OLIVEIRA / 701.628-0; ALAN CARLOS DOS SANTOS  OLIVEIRA / 700.194-0; ALCINEI MACHADO DE OLIVEIRA / 850.3903; ALCINEI MACHADO DE OLIVEIRA / 704.911-0; ALECSANDRO  PEREIRA MARTINS RAMOS / 701.550-0; ALESSANDRO SILVA DE  SOUZA / 700.831-7; ALEX COSTA DOS SANTOS GOMES / 702.5033; ALEX SARAIVA DE OLIVEIRA / 703.873-9; ALEXANDRE DE SOUZA CAVALCANTE / 701.786-3; ALYSSON LUIZ DA LUZ TEIXEIRA /  704.523-9; AMAZONINO DE ARA\u00daJO ROQUE / 702.599-8; ANDERSON BRAZ RAMOS / 700.520-2; ANDR\u00c9 JUNIOR MARTINS DE LIMA  / 700.067-7; ANDR\u00c9 LUIS DA CRUZ ALMEIDA / 704.532-8; ANDR\u00c9  LUIZ COELHO DE FIGUEIREDO / 701.037-0; ANDREANES PESS\u00d4A  OLIVEIRA / 703.810-0; ANDRESSA PEREIRA DA COSTA / 701.4619; ANGELO MARCIO DAS CHAGAS DE SOUZA (PCD) / 702.127-5;  ANT\u00d4NIO DIONIZIO DOS SANTOS / 702.985-3; ANTONIO FRANCISCO DE SOUZA COELHO / 704.328-7; ANTONIO HENRIQUE ALVES  FACANHA / 704.334-1; ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DO NASCIMENTO BARBOSA  / 700.064-2; ANTONIO TARLESSON CAMPOS DA SILVA / 701.204-7;  ANTONIO TIAGO SOUZA SANTOS / 702.011-2; APOLO MARCO DE  AGUIAR MELO / 703.223-4; ARGEU FERRAI TEIXEIRA / 704.583-2;  ARTUR MACHADO PEREIRA / 700.929-1; BRUNO \u00cdTALO LIMA FERREIRA / 701.551-8; BRUNO MOURA DE LIMA / 702.466-5; CARLOS  DA SILVA NUNES / 701.927-0; CARLOS EDUARDO LIMA DE SOUZA  / 703.806-2; CAROLINY SANTOS DA SILVA / 703.064-9; CHARLTON  MENEZES LOPES / 701.894-0; CICERO ROM\u00c3O VEIGA DE SOUZA  MARQUES / 702.234-4; CLAITON DE SOUZA FARIAS / 700.554-7;  CLAUDECIR MATOS DO NASCIMENTO / 700.967-4; CLECEILDO  DO NASCIMENTO DA SILVA / 700.951-8; CLEIDER FREIRE DE SOUZA JUNIOR / 702.934-9; CLEILSON DE SOUSA RIBEIRO / 701.1237; CLEIMISSON S\u00c1 DE SOUZA / 702.346-4; CLOVIS GUEDES DA  ROCHA JUNIOR / 701.034-6; CRISTIELEM VEIGA RODRIGUES /  702.276-0; DANIEL MARIANO DOS SANTOS / 703.678-7; DANILA  LIMA DA CUNHA BARBOSA / 701.738-3; DAVID DA COSTA CUNHA  / 700.582-2; DENIS DA SILVA LIMA / 701.058-3; DHAMES CLEY BEZERRA DA COSTA / 700.641-1; DOUGLAS CORDEIRO SOARES /  700.902-0; ECIVALDO BARBOSA DE SOUZA / 704.188-8; EDCARLOS  PAIVA DO NASCIMENTO / 702.066-0; EILANE BRANDORFF DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 703.129-7; ELIAS DA CRUZ ALVES / 700.217-3; ELIOMAR  LIMA DE MENDON\u00c7A / 704.794-0; ELISSANDRA RODRIGUES GAMA  / 700.124-0; ELIZEU DIAS QUINT\u00c3O / 703.340-0; EVANDRO LIMA  CERQUEIRA J\u00daNIOR / 703.925-5; EWERTON MENDON\u00c7A PESSOA  PEREIRA / 700.201-7; FABIO SOUSA DE HOLANDA / 703.887-9; FELIPE ARAUJO DA SILVA / 704.891-2; FELIPE NASCIMENTO DA COSTA /  700.820-1; FELIPE SILVA D AVILA / 702.750-8; FERNANDO DOS SANTOS / 703.618-3; FRANCISCO ALONSO ARA\u00daJO DA SILVA / 700.6055; FRANCISCO CARLOS ALVES DA SILVA / 700.876-7; FRANCISCO  DANTAS DA SILVA / 701.705-7; FRANCISCO LUCAS SOUZA DA SILVA  / 701.965-3; FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 704.801-7; FRANCISCO QUENEDI DA SILVA LIMA / 702.884-9; FRANCISCO ROBISSON  MARTINS FERREIRA / 701.838-0; FRANCISCO SANTIAGO SIQUEIRA / 702.393-6; FRANK BRITO DE ARAUJO / 703.494-6; FREDSON  SARAH DA COSTA / 701.081-8; GEANE SILVA QUEIROZ / 704.3090; GEOVANNY SOUZA DA SILVA / 700.038-3; GERLANIO MARINHO  DE SOUZA / 700.161-4; GILSON NASCIMENTO DA SILVA / 701.9513; GLAUBER AUGUSTO DA SILVA MARQUES / 702.410-0; GLEISON  JOS\u00c9 DE SOUSA XAVIER / 704.189-6; GUSTAVO ALENCAR FEITOSA  / 704.200-0; HENRIQUE MIRANDA DO NASCIMENTO / 701.596-8;  HERLANDE CESAR DE OLIVEIRA MOTA / 704.057-1; HERNANE ALEXANDRE SANTOS DA SILVA / 701.782-0; IGOR DE OLIVEIRA SILVA /  702.552-1; IGOR TAVARES LIMA / 703.042-8; IRLADIA SILVA ARA\u00daJO  / 704.551-4; ISABELLE DE SOUZA ALVES / 703.544-6; ISMAEL MARTINS DA SILVA / 700.560-1; ISMAEL VALENTIN SERPA / 701.371-0;  JACSON PEREIRA DA SILVA / 700.398-6; JANECLIFF DE OLIVEIRA  SANTOS / 704.359-7; JAQUELINE ANDRESSA CORDEIRO SILVA /  700.226-2; JARDEILSON DA SILVA PESSOA / 702.408-8; JARDSON  OLIVEIRA DE CARVALHO / 704.315-5; JAREDE VIEIRA DE MATOS /  850.274-5; JARLEI DA SILVA LIMA / 700.527-0; JARLEI DA SILVA LIMA  / 700.133-9; JEFFERSON DE SOUZA P\u00c1SCOA / 701.019-2; JHEMERSON CLISTEMIS DE MENDON\u00c7A SOUZA / 701.986-6; JOAB LOPES  ARAUJO / 701.721-9; JOAB VITOR GALV\u00c3O / 701.739-1; JOAB VITOR  GALV\u00c3O / 701.210-1; JO\u00c3O FELIPE PAIX\u00c3O DA SILVA / 700.199-1;  JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO DE SOUZA / 702.858-0; JOAS SILVA LIMA /  701.922-0; JOCIANDRO DA SILVA COELHO / 701.491-0; JODIEL DO  NASCIMENTO PIEDADE / 703.008-8; JONAS CALDAS DA SILVA /  701.225-0; JONATHAS DO CARMO NERY / 701.644-1; JORGE FERREIRA DE ANDRADE / 700.636-5; JORGE WENDESON MOREIRA  DA COSTA / 704.745-2; JORGIANO DO NASCIMENTO / 704.661-8;  JOS\u00c9 DE NAZAR\u00c9 DA SILVA LIMA (PCD) / 702.567-0; JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA E SILVA / 700.157-6; JOS\u00c9 JARDIM NETO / 704.8645; JOS\u00c9 MAURENE SILVA DE FREITAS / 704.072-5; JOS\u00c9 RAILSON  MELO / 704.080-6; JOS\u00c9 RAILSON MELO J\u00daNIOR / 700.927-5; JOSE  WELLINGTON AMARANTE NETHO / 700.686-1; JOS\u00c9LE SILVA DE  OLIVEIRA / 702.436-3; JOSIELEN DOS SANTOS DIAS / 703.415-6;  JOSUE MARCOS DA SILVA FILHO / 703.459-8; JUCIMAR LYRA DE  BRITO / 701.837-1; JUDSON SILVA TAVEIRA / 703.450-4; JURGLEI  ALVES DA CRUZ / 702.804-0; LEANDESSON ANTONY DOS SANTOS  BARBOSA / 703.125-4; LEILIANE QUEIROZ PEREIRA / 701.646-8; LEONARDO SILVA DE SOUZA / 701.746-4; LIDIO CASSIO ROCHA DE  PAULA / 700.366-8; LUCAS PAULINO DE CASTRO / 704.513-1; LUCAS  SOUSA SILVA / 702.325-1; LUIZ DE ALMEIDA DAMASCENO / 703.7953; LUIZ FERNANDO BRAZ BEZERRA / 700.992-5; MANOEL FREITAS  DE OLIVEIRA / 701.784-7; MARCELO MOTA PINHEIRO / 702.924-1;  M\u00c1RCIO MUNIZ LIMA / 700.483-4; M\u00c1RCIO RAMOS DE SOUZA LIMA  / 704.110-1; MARCOS ANDRE BEZERRA DE SOUZA / 701.650-6;  MARCOS PAULO CALLAU LOPES / 700.618-7; MARIA APARECIDA  GOMES PEREIRA / 701.997-1; MARIA APARECIDA LIMA DE FREITAS  / 704.558-1; MARIA CAMILLA DE SOUZA ARA\u00daJO / 703.996-4; MARIA  CRISTIANE AGUIAR DE SOUZA / 704.405-4; MARIANA PAIVA CAVALCANTE / 781.360-0; MATEUS DA COSTA VIDAL / 704.778-9; MATEUS  DOS SANTOS AMARAL / 704.762-2; MAURICIO DE SOUZA SANTIAGO / 704.566-2; MAURO DA CRUZ MORAIS / 701.516-0; MAURO DOS  ANJOS DE LIMA / 703.080-0; MAYKO DE PAULA LIMA / 700.399-4;  MESSIAS ARAUJO DE FIGUEIREDO / 701.250-0; MIKAELY MOURA DE LIMA / 702.516-5; MIQUEIAS FERREIRA DO NASCIMENTO /  702.602-1; MODESTO DE SOUZA RUFINO / 800.648-9; MURIELE MAGALH\u00c3ES LOPES / 702.226-3; NAEL CUNHA DA SILVA / 701.905-0;  NAIRA WANDERLEY KOCZINSKI / 704.689-8; NATALIA LIMA DA SILVA / 703.033-9; ODAIR JOSE DE SOUZA NASCIMENTO / 700.047-2;  PATRICIO SEFER SILVA DE SOUZA / 701.743-0; PAULO HENRIQUE  SILVA FERREIRA / 704.160-8; PAULO JORGE SANTOS DA SILVA /  703.031-2; RADISSON DA SILVA ALVES / 700.378-1; RAFAEL PIRES  LEMOS / 702.851-2; RAIANDERSON SOUZA DE MOURA / 704.0768; RAILSON PINTO DE OLIVEIRA / 704.707-0; RAQUEL DI MANON  BATISTA DA COSTA / 702.142-9; RICARDO SILVA LEIT\u00c3O / 702.0856; ROBERTO WILLAMY SOUZA DA P\u00c1SCOA / 700.805-8; RODICLEY  BRAZ DA CRUZ / 701.534-8; RODRIGO DA SILVA CUNHA / 704.501-8;  ROM\u00c1RIO ARA\u00daJO MOTA / 704.047-4; ROM\u00c1RIO BEZERRA VEN\u00c2NCIO / 701.008-7; ROM\u00c1RIO GOMES MACHADO / 700.248-3; ROMERO RODRIGUES ARAUJO / 703.062-2; RONICLEI FEITOSA DA SILVA  / 700.180-0; ROSILENE PITA DA COSTA / 701.978-5; RUAN DE MESQUITA AMORIM / 704.514-0; SAMUEL ALVES DA ROCHA / 701.377-9;  SAMUEL DA SILVA MOURA / 700.207-6; SEBASTI\u00c3O SAIMO BATISTA  DE SOUZA / 704.684-7; SILAS BRAGA DA SILVA / 700.361-7; SILVANO  DOS SANTOS DE FREITAS / 700.985-2; STEPHANY SEBASTIANA DA  SILVA NUNES / 702.959-4; THIAGO MAGALH\u00c3ES RIBEIRO / 700.2491; TIAGO DAS NEVES DE ARAUJO / 700.846-5; TIAGO MUNIZ DIAS /  701.023-0; UELERSON SOUZA DA SILVA / 702.785-0; U\u00c9LITON SILVA  DE CARVALHO / 701.557-7; UERIK RAVEL BERNARDO / 704.3775; UESLEY DA SILVA MORENO / 700.416-8; VALDECI DE MACEDO  BARRETO (PCD) / 701.877-0; VANDELSON CRUZ DE SOUZA (PCD) /  704.051-2; VANILSON ELIAS QUEIROZ / 700.166-5; VOLMIR GHENO  / 701.902-5; WALYSON DA SILVA CHAVES / 700.444-3; WARLLISON  MIQUEIAS DA SILVA RAMOS / 700.614-4; WESLEY DE SOUZA SOARES / 704.682-0; WILLIAN THIAGO ALMEIDA DE ABREU / 702.428-2;  ZAQUEU MUNIZ DA SILVA. 2.1.5 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 T\u00c9CNICO DE  INFORM\u00c1TICA 704.400-3; ALAN MAIA DA SILVA / 703.734-1; ALCIR PINHEIRO DA  SILVA / 704.591-3; ALIF DE SOUZA ALVES / 704.907-2; ALINE ASSIS  DE OLIVEIRA / 703.343-5; ANA PAULA COELHO DA SILVA / 702.348-0;  ANDRE GERONIMO DA SILVA / 703.493-8; \u00c2NGELA VIANA RIBEIRO  / 701.120-2; ARQUELIO DA SILVA COUTINHO / 700.085-5; CLAUDEMIR DE MATOS NASCIMENTO / 703.441-5; CRISLANNE DE ALBUQUERQUE BARROSO / 703.640-0; DHEME REBOU\u00c7AS DE ARA\u00daJO  / 700.137-1; EDILEUDA DE ALMEIDA SOUZA / 700.931-3; ELCIMAR  DE SOUZA SILVA / 704.544-1; ELIZEU DA SILVA SOUZA / 704.214-0;  ENILSO OLIVEIRA DE SOUZA / 702.500-9; ERISSON MARTINS DE  OLIVEIRA / 703.676-0; EVA FERREIRA COSTA / 704.888-2; EVA LIS  PONTES / 701.629-8; FELIPE LUIZ NORONHA DE SOUZA / 702.2964; FELIPE MEIRELES DOS SANTOS / 700.306-4; FRANCISCA DA  CRUZ FREITAS / 704.644-8; FRANCISCO CRISTIAN BARBOSA DE  MOURA / 702.141-0; FRANCISCO PAIVA UCH\u00d4A / 702.931-4; GEOVANNA MARIANO RODRIGUES / 703.413-0; HELOISA DOS SANTOS  DE OLIVEIRA / 703.155-6; H\u00c9RCULES RONALD ARA\u00daJO MOTA /  703.308-7; ISRAEL MAR\u00c7AL DE SOUZA / 703.740-6; IVANEIDE DAS  NEVES PEREIRA / 700.650-0; IVANIU DE SOUSA SILVA / 702.224-7;  IZABELY DE QUADROS DANTAS / 700.304-8; JARDEL MOURA DE  SOUZA / 701.597-6; JOAO PAULO CAVALCANTE DE SA / 702.1402; JOEL MARCOS DA SILVA FILHO / 701.249-7; JOS\u00c9 ESTEVAM DA  SILVA E SILVA / 700.109-6; JOSIEL MENDON\u00c7A BARBOSA / 703.2021; KALLINE CHERON MOUTIER BATISTA / 702.541-6; KAROLINA  SOARES SILVA / 702.716-8; KATRINE DE ALMEIDA RODRIGUES  / 701.728-6; KAU\u00c3 GABRIEL PEREIRA SOARES / 702.700-1; KETILI TELES DA SILVA / 700.852-0; LAK\u00c9CIA CRISTINA DE OLIVEIRA  MENDES / 702.781-8; LEIDIANE DE OLIVEIRA PASSOS / 703.0630; LUCAS DE LIMA CHAVES / 700.301-3; LUCAS DO NASCIMENTO  SOUSA / 700.436-2; MARCUS ADRIANO SILVA DE SOUZA / 700.8368; MARIA AYSHA MARINHO DE PAULA / 702.531-9; MARIA CLAUDIA  SOARES BARBOSA FEITOSA / 704.563-8; MARIA MANUELA MOREIRA DE ARAUJO / 702.917-9; MARTA SILVA MACIEL / 703.375-3;  MAYKO SILVA DO NASCIMENTO / 701.375-2; MIKAEL BENEDITO  BARBOSA OLIVEIRA / 704.818-1; MORONI DIAS DE SOUZA ALMEIDA / 704.499-2; NAT\u00c3 PRAXEDES DA SILVA / 701.263-2; NAYARA  DOURADO ALBUQUERQUE / 700.961-5; ORLEILSON DE CASTRO  LE\u00c3O / 700.090-1; PABLO ELIAN BARBOSA DE SOUZA / 803.542-0;  RAFAEL OLIVEIRA DA SILVA / 701.148-2; RAILANE SANTAANA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O / 702.721-4; RENAN DA SILVA DE OLIVEIRA / 703.436-9;  R\u00cdLARY DE LIMA FIGUEIREDO / 702.511-4; RODRIGO DE AMORIM  MENEZES / 702.107-0; RONIERBE FREITAS DA SILVA / 703.486-5;  ROSANY RAMALHO MARQUES / 704.673-1; SACHA COSTA DE LIMA  / 701.214-4; TAINARA RODRIGUES MAIA / 703.857-7; THIAGO DA  SILVA MACIEL OLIVEIRA / 704.335-0; THIEGO DE ARAUJO SILVA /  703.527-6; TIAGO DIAS MAIA / 701.884-3; WALYSON DA SILVA CHAVES / 704.569-7; WESLEY BENTO FERREIRA / 700.368-4; WILLIAM  PATRICK MELO LIMA. 2.1.6 ASSISTENTE SOCIAL 704.380-5; ADRIANA GON\u00c7ALVES DA SILVA / 700.924-0; ADRIANA  LISBOA FALC\u00c3O / 700.589-0; A\u00c9LIA DA SILVA PESSOA / 701.849-5;  AILANI DE SOUZA PEDRO / 702.939-0; \u00c1LEX BRUNO CASTRO RIBEIRO / 701.858-4; ANA MARIA NASCIMENTO MARQUES / 704.1365; ANA PAULA MORAIS DE SOUZA SILVA / 700.120-7; ANA PAULA  SANTOS DE ALENCAR / 701.748-0; ANDREIA DE OLIVEIRA DA SILVA  / 701.616-6; ANDRESSA ARA\u00daJO DOS SANTOS / 704.517-4; ANGLA  RAYANE OLIVEIRA DA SILVA MOREIRA / 700.113-4; ANNA PAULA DOS SANTOS / 700.759-0; CELSA ALVES DA SILVA / 701.200-4;  CHERLES SILVA VASCONCELOS CAVALCANTE / 700.128-2; CLEIDIMAR CONCEI\u00c7\u00c3O RAMALHO / 702.916-0; CLEILSON DE SOUSA  RIBEIRO / 702.340-5; DANIELE SILVA MENDES / 701.717-0; D\u00c9BORA  DA ROCHA SILVA PERES / 700.335-8; DENISE DE OLIVEIRA SIEBRA  / 700.218-1; DEUSILENE PANDO DA SILVA / 701.133-4; DHYELLEN  SABRINE NUNES FERREIRA / 701.971-8; DIANA SOUZA DOS SANTOS / 700.167-3; DJANEIA DIAS PEREIRA MENDONCA / 703.814-3;  EDIVAN DE AMORIM SOUZA / 702.888-1; ELIANA FARIAS DA CRUZ  / 700.062-6; ELIDAIANE VIEIRA DUARTE / 700.084-7; ELOINA MACEDO DE SOUZA / 704.038-5; EMANUELA TRICIA BEZERRA DE  SANTANNA / 702.179-8; FABIANA FERREIRA DE SOUZA / 703.927-1;  FABIANE MARIA DE PAULA / 700.228-9; FERNANDA DE ANDRADE  NASCIMENTO / 703.416-4; FLAVIA DE OLIVEIRA / 701.097-4; FRANCISCA ANTONIA SANTIAGO TEIXEIRA / 702.109-7; FRANCISCA CLICELMA DOS SANTOS TELES / 702.960-8; GEICIA LIMA DE SOUZA  CUNHA / 701.658-1; GERLANE RAMOS ALECRIM / 701.163-6; ILNETE SOUZA DE LIMA / 701.966-1; \u00cdSIS COSTA HALUEN / 701.867-3;  IZOLENE DA COSTA / 701.402-3; JACQUELINE SANTOS CARVALHO  (PCD) / 702.482-7; JOSILENE NEVES DA SILVA / 700.654-3; J\u00daLIA  VALE DE LIMA FREITAS / 702.013-9; JULIANA DOS ANJOS TOMAZ  / 703.057-6; JULIANE DOS SANTOS / 703.792-9; KATIA NIELA SILVA  SOUZA / 700.080-4; KIVIA MENEZES DE BRITO / 702.236-0; LARISSA MARTINS DE ARA\u00daJO / 704.165-9; LORRAINE ANAST\u00c1CIA BRITTO RIBEIRO / 702.204-2; MAIANE DE FREITAS COSTA / 703.510-1;  M\u00c1RCIA ALEXANDRE DOS ANJOS / 704.774-6; MARGARETE FARIAS MARTINS / 704.285-0; MARIA ALCIRLANDIA FERREIRA BERNARDINO / 701.099-0; MARIA COSME DE LIMA / 700.060-0; MARIA  CRISTIANE NERIS DA SILVA / 702.294-8; MARIA DE FATIMA BARROS  DE VASCONCELOS / 700.406-0; MARIA DO PERPETUO SOCORRO  ",
            "LIMA DO NASCIMENTO / 700.252-1; MARIA HILDILENE OLIVEIRA  VIANA / 701.687-5; MARIA IVANA MOURA LOPES / 704.289-2; MARIA ROSINETE SILVA DE AMORIM / 700.314-5; MARILENE GADELHA  FERREIRA MACHADO / 700.922-4; MAURICELIO OLIVEIRA DA SILVA / 700.779-5; MAYARA MACHADO MONTEIRO / 700.794-9; M\u00d4NICA JAFURI MAIA / 700.782-5; PRISCILA BARBOZA DOS SANTOS /  702.569-6; RAIMUNDA NERY DA SILVA / 702.449-5; RAYNA NATASHA  BARBOSA DOS SANTOS / 700.800-7; RODICLEY BRAZ DA CRUZ /  702.993-4; RODRIGO MARCELO RODRIGUES DA PAZ / 700.504-0;  SANDREANE RODRIGUES DAVILA / 701.251-9; SARA DE SOUZA  NERY / 703.260-9; UALAS FERREIRA PORTO LIMA / 703.614-0; VANDERLEIA NASCIMENTO PESSOA / 700.847-3; V\u00c2NIA DA SILVA MOURA / 701.074-5; VICT\u00d3RIA DA SILVA NUNES. 2.1.7 PSIC\u00d3LOGO 702.058-9; ADRIANA BARBOZA DO NASCIMENTO / 702.523-8; ADRIELE SILVA DE ARA\u00daJO / 700.271-8; AGLENO FERNANDES DE CARVALHO / 702.664-1; AIM\u00c9E CRUZ SILVA / 702.542-4; ANA CLAUDIA  DALMEIDA KOLLER / 703.562-4; ANA PAULA DE SOUZA ALENCAR /  701.614-0; ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA / 703.184-0;  ARGEU FERRAI TEIXEIRA / 700.190-8; CL\u00c1UDIA DE OLIVEIRA COSTA / 701.050-8; DELCILENE DA COSTA CARNEIRO / 702.492-4; FIAMA LIMA DA SILVA / 703.426-1; GLENDA LIMA DE SOUZA / 704.415-1;  GRACIELE DA ROCHA SAMPAIO / 700.695-0; GRETH GOMES LIMA  / 701.985-8; INAYARA SUELLEM DA SILVA DE OLIVEIRA / 702.732-0;  IVANNA ARA\u00daJO DA SILVA / 700.225-4; IZABELLE DE ARA\u00daJO VILA  NOVA / 703.109-2; JAIANE KAROLINE DA SILVA MOURA / 704.6367; JECIANE DA SILVA SANTOS / 703.005-3; JENNYFER CRISTINA  ALMEIDA DE FREITAS / 702.038-4; KEMILA PONCE DE SOUSA /  700.522-9; LEWELINY CRISTINY BRITO DE ARA\u00daJO / 704.905-6; LILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 701.665-4; LUIZ MONTEIRO DE MORAIS / 704.127-6; MAIRLA FERREIRA SALES / 702.623-4; MARCELA  DO NASCIMENTO FERREIRA / 704.069-5; MARIA ARLENE PEREIRA  DE SOUZA / 700.604-7; MARIA JOSILENE LIMA DA SILVA / 700.112-6;  MARIANA DE SOUZA MENDON\u00c7A / 700.815-5; MICHELLE GOMES  DA SILVA E SILVA / 700.232-7; MYRLA ALEXANDRA COSTA DOS SANTOS FROTA / 701.381-7; NAIR DA SILVA SOUZA / 703.642-6; NATIELE  BEZERRA DAMASCENO / 702.347-2; PATRICIA SILVA DE SOUZA /  700.981-0; RONNIBERG MAIA DA SILVA / 700.254-8; ROSIANE DE ALMEIDA MARTINS / 701.643-3; ROSILENE NASCIMENTO DA SILVA DE  AMORIM / 701.939-4; ROSYANE FEITOZA MAIA / 704.159-4; SHIRLE  DA SILVA GOIS / 702.876-8; SIM\u00c9IA FONSECA SANTOS / 701.864-9;  SORAIA OLIVEIRA DE SOUZA / 702.940-3; TALLES GLEYSER SOUZA  DA SILVA / 701.280-2; TATIANE DE MAGALHAES BENTO / 700.4885; VANESSA MARTINS CASTRO / 703.061-4; VIVIAN PEREIRA DE  SOUZA MATOS. 3. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao concurso p\u00fablico por meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190  - Rio de Janeiro, pelo e-mail atendimento@ibade.org.br.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente do Instituto Socioeducativo, em exerc\u00edcio ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 371/2021 \u2013 SEE Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os natureza continuada (limpeza e/ou  esgotamento de fossa s\u00e9pticas, caixa-d\u2019\u00e1gua e cisterna, rede de esgoto, desentupimentos, desobstru\u00e7\u00e3o, dedetiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o,  desratiza\u00e7\u00e3o, limpeza interna de dejetos de morcegos e aves presentes em forros), visando atender demanda das Unidades Escolares de  Ensino Urbanas e Rurais e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o - SEE. Fonte de Recursos: 100 (RP), 100 (Sal\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o) e 300 (FUNDEB). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir nos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  29/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 11 de Novembro de 2021. ASS Fabiano Oliveira da Silva Bispo CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 311/2021 \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente (canetas, cartolinas e outros)  para atender o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 700 (RPI). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 17/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1  in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 11 de Novembro de 2021. ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 196/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes (arm\u00e1rio,  aspirador, bomba de infus\u00e3o e outros) para atender as necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre \u2013 FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE.  Fonte de Recursos: 400. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 26/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no item 5  do termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 11 de Novembro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 268/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Laboratorial (Insumos), a fim  de atender as demandas das unidades de sa\u00fade, pertencentes \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recurso Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 26/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o do Subitem  5.1 e a exclus\u00e3o do Subitem 5.2 do Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 11 de Novembro de 2021. ASS Ermeson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 354/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para a presta\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de  agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de Passagens  a\u00e9reas nacionais e intermunicipais, compreendendo os servi\u00e7os de  reserva, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, inclus\u00e3o de taxa de  bagagem, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo  localizador\u201d, destinados a atender as necessidades do Departamento  de Transito do Acre \u2013 DETRAN/AC. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 26/11/2021, \u00e0s 09h30 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo  de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 11 de Novembro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 107/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de material para decora\u00e7\u00e3o p\u00fablica natalina, compreendendo:  transporte, instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o, montagem/desmontagem, eventual substitui\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/corretiva. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 26/11/2021 \u00e0s 8h15, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 11 de Novembro de 2021. ASS Anselmo de Miranda CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA  GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEJUSP Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, S M GADELHA LTDA; 2\u00aa colocada, CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA; 3\u00aa colocada,  SOLU\u2019S ENGENHARIA. Licitante Desclassificada: 1) RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 11 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 306 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, EMANUELLY DE SOUSA N\u00d3BREGA, matr\u00edcula n\u00ba 9273123-3 para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Estadual da Planifica\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no Estado Acre, vinculada ao gabinete da  Secretaria Adjunta de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o;  Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 675 de 03 de outubro de 2019; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 337 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, IRAILSON NASCIMENTO DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 9461965-1 para responder pela Ger\u00eancia Administrativa da  UPA 24h do 2\u00ba Distrito, no per\u00edodo de 15/11/2021 a 30/11/2021, sem  percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 338 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, DOMISY DE ARA\u00daJO VIERA, matr\u00edcula n\u00ba  9422102-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de \u201cCoordenadora Estadual da Rede  de Cuidado \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia\u201d, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria de n\u00ba 498 de 18 de novembro de 2020; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 339 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, LILIANE MARIA ALVES MAIA, matr\u00edcula n\u00ba  9211950-4 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de \u201cCoordenadora Estadual da Rede de  Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Doen\u00e7a Cr\u00f4nica\u201d, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00ba 320 DE 28 DE  OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, interina nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.360 de 25 de outubro de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, que disp\u00f5e  sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes; Considerando a Lei n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990, que disp\u00f5e  sobre a participa\u00e7\u00e3o da comunidade na gest\u00e3o do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade e sobre as transfer\u00eancias intergovernamentais de recursos financeiros na \u00e1rea da sa\u00fade; Considerando o Decreto Presidencial n\u00ba 7.508, de 28 de junho de 2011,  que regulamenta a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, para dispor  sobre a organiza\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), o planejamento  da sa\u00fade, a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e a articula\u00e7\u00e3o interfederativa, e d\u00e1  outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 01, de 29 de setembro de 2011, que  estabelece diretrizes gerais para a institui\u00e7\u00e3o de Regi\u00f5es de Sa\u00fade no  \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), nos termos do Decreto n\u00ba  7.508, de 28 de junho de 2011; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 141, de 13 de janeiro de 2012,  que regulamenta o \u00a7 3 do art. 198 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para dispor  sobre os valores m\u00ednimos a serem aplicados anualmente pela Uni\u00e3o,  Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de  sa\u00fade; estabelece os crit\u00e9rios de rateio dos recursos de transfer\u00eancias  para a sa\u00fade e as normas de fiscaliza\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e controle das despesas com sa\u00fade nas tr\u00eas esferas de governo; e revoga dispositivos  das Leis n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, e n\u00ba 8.689, de 27 de  julho de 1993; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 23, de 17 de agosto de 2017, que estabelece diretrizes para os processos de Regionaliza\u00e7\u00e3o, Planejamento  Regional Integrado, elaborado de forma ascendente, e Governan\u00e7a das  Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito do SUS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 37, de 22 de mar\u00e7o de 2018, que  disp\u00f5e sobre o processo de Planejamento Regional Integrado e a organiza\u00e7\u00e3o de macrorregi\u00f5es de sa\u00fade; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite do Acre  (CIB/AC) n\u00ba 58, de 21 de junho de 2018, que pactua as Diretrizes, Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade e o Cronograma para Operacionaliza\u00e7\u00e3o do processo de Planejamento Regional Integrado no Estado do Acre; Considerando a Portaria n\u00ba 1.812, de 22de julho de 2020, que institui,  para o exerc\u00edcio de 2020, incentivo financeiro de custeio, aos Estados  e ao Distrito Federal, para o aprimoramento das a\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o, planejamento e regionaliza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, visando \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e \u00e0 governan\u00e7a da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade (SUS); Considerando a ades\u00e3o da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre e do  Conselho de Secretarias Municipais de Sa\u00fade do Acre (COSEMS/AC)  ao Projeto \u201cFortalecimento dos Processos de Governan\u00e7a, organiza\u00e7\u00e3o  e integra\u00e7\u00e3o da rede de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade (Regionaliza\u00e7\u00e3o) \u201d, cujo objetivo principal \u00e9 fortalecer a gest\u00e3o estrat\u00e9gica municipal e estadual do  SUS para a coordena\u00e7\u00e3o do processo de planejamento regional integrado (PRI) e no aprimoramento da governan\u00e7a macrorregional do SUS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 57, de 27 de outubro de 2021,  que pactua as institui\u00e7\u00f5es para compor o Comit\u00ea Gestor de Regionaliza\u00e7\u00e3o e Planejamento Regional Integrado (PRI) do Estado do Acre. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Constituir o Comit\u00ea Gestor do Regionaliza\u00e7\u00e3o e Planejamento  Regional Integrado (PRI) do Estado do Acre:  Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): \u2022 Paula Augusta Maia de Faria Mariano \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2022 Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o \u2013 Secret\u00e1ria Adjunta de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade \u2022 Carlos Henrique Lima e Silva \u2013 Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS \u2022 Patr\u00edcia Azevedo Feitosa \u2013 T\u00e9cnica da Diretoria Planejamento e Gest\u00e3o do SUS \u2022 Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a \u2013 T\u00e9cnica da Planejamento e  Gest\u00e3o do SUS  \u2022 Jocelene Soares de Souza \u2013 Diretora de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade \u2022 Nadine Lourhane Lopes de Moraes \u2013 Diretoria de Regula\u00e7\u00e3o \u2022 Fabiana Silva de Souza \u2013 T\u00e9cnica do Departamento de Contratos Assistenciais Avalia\u00e7\u00e3o e Controle Representantes da Superintend\u00eancia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Estado  do Acre (SEMS/AC): \u2022 \u00c9den Carlos Barros de Miranda \u2013 Superintendente da SEMS/AC \u2022 Keila Fernanda Maziero dos Santos \u2013 Superintendente Substituta Representantes da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC: \u2022 Paula Augusta Maia de Faria Mariano \u2013 Presidente  \u2022 Maria do Socorro de Santana Sales \u2013 Secret\u00e1ria Executiva  Representantes das Comiss\u00f5es Intergestores Regionais (CIR\u2019s): 1) Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 1\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Baixo Acre e Purus:  \u2022 Vitor Lima Martineli \u2013 Coordenador da CIR e Secret\u00e1rio Municipal de  Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia  \u2022 Carlos Henrique Lima e Silva \u2013 Vice-Coordenador da CIR e Diretor de  Planejamento e Gest\u00e3o do SUS/SESACRE 2) Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Alto Acre:  \u2022 Wagner Soares de Meneses \u2013 Coordenador da CIR e Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Xapuri \u2022 Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo \u2013 Vice-Coordenador da CIR e Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Brasil\u00e9ia 3) Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira:  \u2022 Ajucilene Gon\u00e7alves Mota \u2013 Coordenadora da CIR e Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade M\u00e2ncio Lima \u2022 Eronildo Oliveira de Sousa \u2013 Vice-Coordenador da CIR e Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3 Representantes da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco: \u2022 Annie Carla Lima de Oliveira \u2013 Assessoria de Planejamento \u2022 Eufrasia Santos Cadorin \u2013 Assessoria de Planejamento Representantes do Conselho de Secretarias Municipais de Sa\u00fade do  Estado do Acre (COSEMS/AC): \u2022 Nara Cilene da Silva Oliveira \u2013 Coordenadora de Apoio \u2022 Mariana Uchoa Pereira \u2013 Apoiadora da 1\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade: Baixo  Acre e Purus \u2022 Ludmila Soares Maia \u2013 Apoiadora da 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade: Alto Acre \u2022 Alex de Melo Gaspar \u2013 Apoiador da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade: Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira Art. 2\u00ba: Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 202, de 13 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.089 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar portaria 928 de 30 de agosto de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 395/2021, e/ou seus substitutos,  oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 - CARONA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, G.  S. SILVEIRA \u2013 EIRELI, cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Carla Diana de Mello M. Amorim - Matricula/CPF:2756021-1 ( DEPART.  DE  VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE AMBIENTAL E CONTROLE DE ENDEMIAS) Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF:302-1 ( DEPART. ADMINISTRA\u00c7\u00c3O) Eliane Alves Costa - Matricula/CPF:359661-1 (CEREST) Juliana de Queiroz Bel\u00e9m - Matricula/CPF:9566694 (ASSESSORIA DE  IMPRENSA SESACRE) Mario Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF:9319840-03 ( CECON) b) Substituto: Adriana Maria Viera Lob\u00e3o - Matricula/CPF:9099387-3 (DEPAR         TAMENTO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE AMBIENTAL E CONTROLE DE ENDEMIAS) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 20, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade, Tri\u00eanio 2021/2024, em sua  Segunda Reuni\u00e3o ordin\u00e1ria, realizada em 13 de outubro de 2021, no uso  de suas compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de  19 de setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro de 1990, e pela  Lei Complementar Estadual n\u00ba 263, de 21 de junho de 2013, e, CONSIDERANDO a necessidade de aprovar o regimento da 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o regimento da 3\u00b0 Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental, conforme anexo. Art. 2\u00b0 - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Elenilsom Silva de Souza Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 9.761/2021 Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba 12/2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba. 20/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 08 de abril de 2005. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade DA NATUREZA E FINALIDADE Art. 1\u00ba A 3a Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental \u2013 3\u00aa CESM, convocada pelo Decreto n\u00ba 10.417, de 27 de outubro de 2021, tem como objetivo propor diretrizes para a Formula\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Estadual de Sa\u00fade  Mental e o fortalecimento dos programas e a\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade Mental para  todo o territ\u00f3rio Estadual. CAP\u00cdTULO II DA REALIZA\u00c7\u00c3O Art. 2\u00ba A 3\u00aa CESM ter\u00e1 abrang\u00eancia Estadual, mediante a realiza\u00e7\u00e3o da  etapa municipal, conforme abaixo: Art.  3\u00b0 As Confer\u00eancias de Sa\u00fade Mental contam com uma fase de  mobiliza\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o e 03 (tr\u00eas) etapas para elabora\u00e7\u00e3o, vota\u00e7\u00e3o  e acompanhamento de propostas, de acordo com a descri\u00e7\u00e3o abaixo: I - Etapa Municipal \u2013;  II - Etapa Estadual \u2013; III - Etapa Nacional \u2013; SE\u00c7\u00c3O II DA ETAPA MUNICIPAL Art. 4\u00ba Na Etapa Municipal ter\u00e1 por objetivo analisar as prioridades constantes no Documento Orientador e elaborar propostas para o fortalecimento dos programas e a\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade Mental.  \u00a71\u00b0 As Secretarias Municipais de Sa\u00fade e Conselho Municipal de Sa\u00fade  ser\u00e3o respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal e emitir\u00e1  Relat\u00f3rio da respectiva confer\u00eancia, juntamente com a lista dos delegados eleitos para a Etapa Estadual, considerando-se os prazos previstos  neste Regimento. \u00a72\u00b0 As propostas aprovadas nas Confer\u00eancias Municipais de Sa\u00fade  Mental ser\u00e3o destacadas nos Relat\u00f3rios Finais e encaminhadas aos  respectivos munic\u00edpios. As propostas apresentadas referentes a etapa  Estadual ser\u00e3o encaminhadas para a Comiss\u00e3o de Relatoria e se aprovadas na etapa Estadual, ser\u00e3o incorporadas ao Relat\u00f3rio Final. J\u00e1 as  propostas de n\u00edvel Nacional ser\u00e3o encaminhadas a respectiva.  \u00a73\u00b0 Os Relat\u00f3rios Finais da Etapa Municipal ser\u00e3o de responsabilidade da  equipe de relatoria do munic\u00edpio que receber\u00e1 orienta\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de  Relatoria da Organiza\u00e7\u00e3o Estadual e dever\u00e1 ser enviado \u00e0 Comiss\u00e3o de  Relatoria da Etapa Estadual at\u00e9 7 (sete) dias da sua realiza\u00e7\u00e3o.  \u00a74\u00ba Nas Confer\u00eancias Municipais de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o eleitos, de forma parit\u00e1ria, os delegados com seus titulares e respectivos suplentes e  o Conselho Estadual de Sa\u00fade definir\u00e1 o n\u00famero de delegados (as) por  Munic\u00edpio, que participar\u00e3o da Etapa Estadual, conforme documento  orientador do Conselho Nacional de Sa\u00fade e observando-se a paridade  prevista na Resolu\u00e7\u00e3o do CNS no 453/2012. \u00a75\u00ba A n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de Confer\u00eancia Municipal no per\u00edodo determinado,  n\u00e3o constituir\u00e1 impedimento para a realiza\u00e7\u00e3o fora do prazo, conforme  Decreto Estadual n\u00ba 10.417, de 27 de outubro de 2021 e Conselho Nacional de Sa\u00fade, por\u00e9m, a elei\u00e7\u00e3o de delegados (as) para a Confer\u00eancia  Estadual ficar\u00e1 restrita devido \u00e0 aus\u00eancia de delibera\u00e7\u00e3o em tempo h\u00e1bil. \u00a76\u00ba As confer\u00eancias Municipais de Sa\u00fade Mental a serem realizadas em  2021, poder\u00e3o ocorrer por meio virtual, dependendo da classifica\u00e7\u00e3o de  bandeira do Covid-19 a qual o Munic\u00edpio esteja, no per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O III DA ETAPA ESTADUAL Art. 5\u00ba A Etapa Estadual ter\u00e1 por objetivo analisar as prioridades constantes no Documento Orientador e nos Relat\u00f3rios das Confer\u00eancias  Municipais, elaborar propostas para o Estado e Uni\u00e3o, e encaminhar \u00e0  Comiss\u00e3o Organizadora Nacional o respectivo Relat\u00f3rio Final. Par\u00e1grafo \u00fanico. Dever\u00e1 constar no relat\u00f3rio final da etapa Estadual o  quantitativo de participantes de todas as atividades realizadas referente  \u00e0 Etapa Municipal e das Confer\u00eancias Livres. Art. 6\u00ba Na Etapa Estadual da Confer\u00eancia de Sa\u00fade Mental s\u00f3 poder\u00e3o  participar os (as) Delegados (as) eleitos (as) nas Confer\u00eancias Municipais, os (as) Delegados (as) eleitos (as) pelo Conselho Estadual de  Sa\u00fade, convidados e ouvintes, obedecendo \u00e0 paridade prevista na Resolu\u00e7\u00e3o no 453/2012 do Conselho Nacional de Sa\u00fade. \u00a71\u00ba Os (as) delegados pelo Conselho Estadual de Sa\u00fade s\u00e3o: I - Conselheiros (as) estaduais titulares, ou suplentes, no caso de substitui\u00e7\u00e3o do titular;  Art. 7\u00ba As pr\u00e9-inscri\u00e7\u00f5es dos delegados para a Etapa Estadual eleitos  para participarem da 3\u00aa CESM ser\u00e3o realizadas pela comiss\u00e3o organizadora da Confer\u00eancia Estadual. SE\u00c7\u00c3O IV DAS CONFER\u00caNCIAS LIVRES Art. 8\u00ba As Confer\u00eancias Livres poder\u00e3o ser organizadas pelos segmentos de usu\u00e1rios(as), trabalhadores(as) e gestores(as)/prestadores(as),  como tamb\u00e9m, pela representa\u00e7\u00e3o social a que pertencem (Ex.: juventude, popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua, popula\u00e7\u00e3o negra, pescadores(as),  catadores(as) de materiais recicl\u00e1veis, ind\u00edgenas, pessoas com defici\u00eancia, pessoas vivendo com HIV/AIDS, dentre outras), podendo ser  constitu\u00eddas nos \u00e2mbitos Municipais, Regionais, Estadual e Nacional  com o objetivo de debater um ou mais eixos tem\u00e1ticos. \u00a71\u00ba. As Confer\u00eancias Livres realizada de \u00e2mbito nacional, ser\u00e3o regidas  pelo Regimento da 5\u00ba Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Mental conforme  disp\u00f5e a resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 660, de 05 de agosto de 2021 do Conselho Nacional de Sa\u00fade. \u00a72\u00ba. As confer\u00eancias livres n\u00e3o elegem delegados (as). Seu principal  objetivo \u00e9 apresentar sugest\u00f5es pelo (s) eixo(s) tem\u00e1tico(s) debatido(s)  \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora da Etapa correspondente. \u00a73\u00ba. As confer\u00eancias livres, de car\u00e1ter Municipais, Intermunicipais, Regionais e Estadual devem ocorrer at\u00e9 o dia 15 (quinze) de fevereiro  de 2022 e a realiza\u00e7\u00e3o destas confer\u00eancias deve ser comunicada ao  Conselho Estadual de Sa\u00fade com anteced\u00eancia m\u00ednima de 10 dez dias,  pelo email:cesac.saude@gmail.com contendo data e local de realiza\u00e7\u00e3o  e organizadoras (es). \u00a74\u00ba. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o das Confer\u00eancias Livres os organizadores ter\u00e3o  um prazo de 4 (quatro) dias corridos para entrega de relat\u00f3rio no Conselho Estadual de Sa\u00fade. Art. 9\u00ba.  Cada Confer\u00eancia Livre definir\u00e1 propostas no total de no m\u00e1ximo: I- 4 (quatro) propostas municipais por munic\u00edpio ou regionais. Em caso de realiza\u00e7\u00e3o intermunicipal ou regional, as propostas ser\u00e3o encaminhadas aos respectivos Conselhos Municipais de Sa\u00fade dos Munic\u00edpios de realiza\u00e7\u00e3o;  II- 3 (tr\u00eas) propostas de car\u00e1ter estaduais para etapa Estadual. Par\u00e1grafo \u00danico - Em caso de realiza\u00e7\u00e3o de Confer\u00eancias Livres ap\u00f3s a  realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia de Sa\u00fade Mental no respectivo Munic\u00edpio, as  propostas de car\u00e1ter municipais ser\u00e3o encaminhadas aos respectivos munic\u00edpios pelo Conselho Estadual de Sa\u00fade em forma de recomenda\u00e7\u00e3o.  CAP\u00cdTULO III DO TEM\u00c1RIO Art. 10\u00ba. O tema central da Confer\u00eancia de Sa\u00fade Mental, que orientar\u00e1  as discuss\u00f5es nas distintas etapas da sua realiza\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 \u201cA Pol\u00edtica de  Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo  a avan\u00e7os e garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d, a  ser desenvolvido um eixo principal e em subeixos. \u00a71\u00ba O eixo principal da III CESM ser\u00e1 \u201cFortalecer e garantir Pol\u00edticas  P\u00fablicas: o SUS, o cuidado de sa\u00fade mental em liberdade e o respeito  aos Direitos Humanos\u201d, que ser\u00e1 subdividido em 04 (quatro) eixos e  seus subeixos, conforme abaixo: I - Cuidado em liberdade como garantia de Direito a cidadania: a) Desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o: Resid\u00eancias terap\u00eauticas, fechamento de  hospitais psiqui\u00e1tricos e amplia\u00e7\u00e3o do Programa de Volta para Casa; b) Redu\u00e7\u00e3o de danos e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas que fazem uso prejudicial  de \u00e1lcool e outras drogas; c) Sa\u00fade mental na inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia e juventude: aten\u00e7\u00e3o integral  e o direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar e comunit\u00e1ria; d) Sa\u00fade mental no sistema prisional na luta contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos  (as) sujeitos (as) e encarceramento das periferias; e) Diversas formas de viol\u00eancia, opress\u00e3o e cuidado em Sa\u00fade Mental; f) Preven\u00e7\u00e3o e posven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e integralidade no cuidado. II - Gest\u00e3o, financiamento, forma\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o social na garantia de  servi\u00e7os de sa\u00fade mental: a) Garantia de financiamento p\u00fablico para a manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade mental; b) Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, profissional e desenvolvimento curricular,  compat\u00edveis \u00e0 Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS); c) Controle social e participa\u00e7\u00e3o social na formula\u00e7\u00e3o e na avalia\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e Outras Drogas; d) Educa\u00e7\u00e3o continuada e permanente para os (as) trabalhadores (as)  de sa\u00fade mental; e) Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e uso de tecnologias de comunica\u00e7\u00e3o na democratiza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade mental; f) Financiamento e responsabilidades nas tr\u00eas esferas de gest\u00e3o (federal, estadual/distrital e municipal) na implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de  sa\u00fade mental; g) Acompanhamento da gest\u00e3o, planejamento e monitoramento das  a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental; III - Pol\u00edtica de sa\u00fade mental e os princ\u00edpios do SUS: Universalidade,  Integralidade e Equidade: a) Intersetorialidade e integralidade do cuidado individual e coletivo da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental; b) Equidade, diversidade e interseccionalidade na pol\u00edtica de sa\u00fade mental; c) Garantia do acesso universal em sa\u00fade mental, aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e  promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, e pr\u00e1ticas cl\u00ednicas no territ\u00f3rio; d) Reforma psiqui\u00e1trica, reforma sanit\u00e1ria e o SUS; IV - Impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o e os desafios para o cuidado psicossocial durante e p\u00f3s-pandemia: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade / Conselho Nacional de Sa\u00fade 7/13 a) Agravamento das crises econ\u00f4mica, pol\u00edtica, social e sanit\u00e1ria e os impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o principalmente as vulnerabilizadas; b) Inova\u00e7\u00f5es do cuidado psicossocial no per\u00edodo da pandemia e possibilidade  de continuar seu uso, incluindo-se, entre outras, as ferramentas \u00e0 dist\u00e2ncia; c) Sa\u00fade do (a) trabalhador (a) de sa\u00fade e adoecimento decorrente da precariza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de trabalho durante e ap\u00f3s a emerg\u00eancia sanit\u00e1ria. CAP\u00cdTULO IV DO FUNCIONAMENTO Art. 11\u00ba.  A 3\u00aa CESM ser\u00e1 presidida pelo Secret\u00e1rio (a) de Estado de  Sa\u00fade, com Coordena\u00e7\u00e3o-Geral da Presid\u00eancia do Conselho Estadual  de Sa\u00fade, secretariada pela Secret\u00e1ria Executiva do Conselho Estadual  de Sa\u00fade e Coordenador Geral-Adjunto (a) o Coordenador (a) do N\u00facleo de Sa\u00fade Mental; Art. 12\u00ba. O funcionamento da Etapa Estadual da 3\u00aa CESM se dar\u00e1 por  meio da realiza\u00e7\u00e3o de Grupos de Trabalho e de uma Plen\u00e1ria Final. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da etapa estadual, por um per\u00edodo  de 01 (um) ano, o Conselho Estadual de sa\u00fade desenvolver\u00e1 atividades  de monitoramento e devolutivas das delibera\u00e7\u00f5es da 3\u00aa CESM. Art. 13\u00ba. O relat\u00f3rio da Confer\u00eancia Estadual dever\u00e1 ser apresentado  \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora Nacional da 5\u00aa CNSM, at\u00e9 10 (dez) dias do  t\u00e9rmino da referida etapa. \u00a71\u00ba O Relat\u00f3rio da Etapa Estadual dever\u00e1 conter, no m\u00e1ximo, 12 (doze)  propostas priorit\u00e1rias de abrang\u00eancia Nacional, sem n\u00famero m\u00ednimo de  propostas por subeixos, a serem apresentadas em papel tamanho A4,  fonte tipo Arial, tamanho 12 e espa\u00e7o duplo. \u00a72\u00ba O Relat\u00f3rio das Confer\u00eancias municipais de Sa\u00fade Mental dever\u00e1  conter, no m\u00e1ximo, 16 (dezesseis) propostas, sendo:  4 (quatro) propostas de abrang\u00eancia Nacional, sendo: 1(uma) por cada eixo e 12(doze)  de abrang\u00eancia estadual, sendo: 3(tr\u00eas) por cada eixo e seus respectivos subeixos, a serem apresentadas em papel tamanho A4, fonte tipo  Arial, tamanho 12 e espa\u00e7o duplo. \u00a73o Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria de cada Munic\u00edpio, elaborar o Relat\u00f3rio Consolidado das suas respectivas Confer\u00eancias Municipais de  Sa\u00fade Mental que subsidiar\u00e1 a Comiss\u00e3o de Relatoria da Etapa Estadual da 3\u00aa CESM. \u00a7 4o A Comiss\u00e3o de Relatoria da etapa Estadual da 3\u00aa CESM al\u00e9m  de assessorar a equipe de Relatoria Municipal, ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela  consolida\u00e7\u00e3o das propostas estaduais e nacionais oriundas da etapa  Municipal, considerando as que se relacionam com o tema central.  CAP\u00cdTULO V DAS COMISS\u00d5ES Art. 14. A 3\u00aa CESM ser\u00e1 conduzida pelas seguintes comiss\u00f5es: I - Comiss\u00e3o Organizadora; II - Comiss\u00e3o Executiva; III - Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o; e IV - Comiss\u00e3o de Formula\u00e7\u00e3o e Relatoria. V - Comiss\u00e3o Cient\u00edfica. CAP\u00cdTULO VI DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DAS COMISS\u00d5ES Art. 15. \u00c0 Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CESM compete: I - Promover, coordenar e supervisionar a realiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM, atendendo aos aspectos t\u00e9cnicos, pol\u00edticos, administrativos e financeiros, e apresentando as propostas para delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Sa\u00fade; II - Elaborar e propor: a) o Regulamento da 3\u00aa CESM; b) Apreciar a presta\u00e7\u00e3o de contas realizada pela Comiss\u00e3o Executiva; e c) Resolver as quest\u00f5es julgadas pertinentes n\u00e3o previstas nos itens anteriores; III - Acompanhar a disponibilidade da organiza\u00e7\u00e3o, da infraestrutura e  do or\u00e7amento da Etapas Municipais e Estadual;  IV - Estimular, monitorar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o das Etapas  Preparat\u00f3rias, Confer\u00eancias. Art. 16. \u00c0 Comiss\u00e3o Executiva compete: I - Implementar as delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Organizadora; II - Subsidiar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o das atividades das demais Comiss\u00f5es; III - Propor e viabilizar a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento e providenciar as suplementa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias; IV - Prestar contas \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora dos recursos destinados  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia, considerando-se os gastos das comiss\u00f5es  na participa\u00e7\u00e3o das etapas Municipal e Estadual; V - Propor as condi\u00e7\u00f5es de acessibilidade e de infraestrutura necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM, referentes ao local, ao credenciamento, equipamentos e instala\u00e7\u00f5es audiovisuais, de reprografia, comunica\u00e7\u00e3o (telefone, Internet, dentre outros), hospedagem, transporte,  alimenta\u00e7\u00e3o e outras; VI - Providenciar e acompanhar a celebra\u00e7\u00e3o de contratos e conv\u00eanios  necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aaCESM; e VII - Propor a lista dos convidados e delegados referidos no \u00a71o do artigo 10, obedecendo a paridade prevista na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012 do  Conselho Nacional de Sa\u00fade. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o Executiva dever\u00e1 participar de todas as  reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Organizadora. Art. 17. \u00c0 Comiss\u00e3o de Relatoria compete: I - Elaborar e propor o m\u00e9todo para consolida\u00e7\u00e3o dos Relat\u00f3rios Regionais para a Etapa Estadual; II - Consolidar o Relat\u00f3rio da Etapa Estadual; III - Propor nomes para compor a equipe de relatores da Plen\u00e1ria Final; IV - Elaborar o Relat\u00f3rio Final da 3\u00aa CESM; V - Propor metodologia para a etapa final da 3\u00aa CESM; e VI - Estimular e acompanhar o encaminhamento, em tempo h\u00e1bil, do  Relat\u00f3rio das Confer\u00eancias Municipais e tamb\u00e9m da Estadual \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria da 3\u00aa CESM. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o de Formula\u00e7\u00e3o e Relatoria trabalhar\u00e1 articulada com a Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o e com a Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Sa\u00fade na produ\u00e7\u00e3o  dos textos para a 3\u00aa CESM. Art. 18. \u00c0 Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o compete: I - Definir instrumentos e mecanismos de divulga\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM, incluindo imprensa, Internet e outras m\u00eddias; II - Promover a divulga\u00e7\u00e3o do Regimento e do Regulamento da 3\u00aa CESM; III - Orientar as atividades de comunica\u00e7\u00e3o social da 3\u00aa CESM; IV - Apresentar relat\u00f3rios peri\u00f3dicos das a\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o, incluindo recursos de m\u00eddia; V - Divulgar a produ\u00e7\u00e3o de materiais, da programa\u00e7\u00e3o e o Relat\u00f3rio  Final da 3\u00aa CESM; VI - Mobilizar e estimular a participa\u00e7\u00e3o de todos os segmentos/setores  pertinentes nas etapas das 3\u00aa CESM; e VII - Estimular a realiza\u00e7\u00e3o de Semin\u00e1rios Mobilizadores. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o trabalhar\u00e1 articulada com a Coordena\u00e7\u00e3o Geral no desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es da 3\u00aa CESM. Art. 19. A Comiss\u00e3o Cient\u00edfica compete:  I- A escolha dos temas das confer\u00eancias sempre em conson\u00e2ncia com  os eixos tem\u00e1ticos da confer\u00eancia nacional de sa\u00fade; II- Escolha dos palestrantes, relatores e conselheiros representantes; III- An\u00e1lise das palestras; IV- Organiza\u00e7\u00e3o do cronograma das palestras das confer\u00eancias. V- Incentivar e organizar a apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos de Artigos Cient\u00edficos e Indicadores.  Art. 20. Cada Comiss\u00e3o ter\u00e1 um coordenador (a) preferencialmente  Conselheiro Estadual de Sa\u00fade e um coordenador (a) adjunto membro  da Comiss\u00e3o. CAP\u00cdTULO VII DOS PARTICIPANTES Art. 21. A 3\u00aa CESM contar\u00e1 com os seguintes participantes:  I - Delegados eleitos na Etapa Municipal da 3\u00aa CESM, com direito a voz e voto; e II - Delegados eleitos pelo Conselho Estadual de Sa\u00fade, com  direito a voz e voto; III -Convidados (as) e ouvintes com direito a voz. \u00a71\u00ba No processo eleitoral para a escolha de delegados (as), dever\u00e3o ser  eleitos (as) delegados (as) suplentes, no total de 30% (trinta por cento) das  vagas de cada segmento, devendo ser encaminhada a ficha de inscri\u00e7\u00e3o  do (a) delegado (a) suplente, assim caracterizado no conjunto dos (as) delegados (as) inscritos (as), \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CESM. \u00a72\u00ba Ser\u00e3o convidados (as) para a 3\u00aa CESM representantes de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, entidades, institui\u00e7\u00f5es e personalidades  estaduais e nacionais, com atua\u00e7\u00e3o de relev\u00e2ncia em sa\u00fade mental e  setores afins, num percentual m\u00e1ximo de at\u00e9 10% (dez por cento) do  total de delegados (as) eleitos (as) na etapa Municipal, que ser\u00e3o indicados pela Comiss\u00e3o Executiva, e aprovados pelo Pleno do Conselho  Estadual de Sa\u00fade. \u00a73\u00ba A lista de convidados (as) ser\u00e1 conclu\u00edda at\u00e9 30 (trinta) dias antes da  data de realiza\u00e7\u00e3o da Etapa Estadual. Art. 22. As inscri\u00e7\u00f5es dos (as) delegados (as) para a Etapa Estadual da  3\u00aa CESM dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora juntamente com o relat\u00f3rio. Art. 23. A comunica\u00e7\u00e3o dos (as) delegados (as) suplentes eleitos (as), em  substitui\u00e7\u00e3o aos (as) delegados (as) titulares eleitos (as), poder\u00e1 ser realizada at\u00e9 15 (quinze) dias antes da data de realiza\u00e7\u00e3o da Etapa Estadual. Art. 24. Os (as) participantes com defici\u00eancia e/ou patologias e que  tenham necessidades especiais dever\u00e3o fazer o registro na ficha de  inscri\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM, para que sejam providenciadas as condi\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias \u00e0 sua participa\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO VIII DOS RECURSOS FINANCEIROS  Art. 25. As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o geral para a realiza\u00e7\u00e3o da Etapa Estadual da 3\u00aa CESM caber\u00e3o \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria consignada  ao Conselho Estadual de Sa\u00fade pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade. \u00a71\u00b0 As despesas com o deslocamento/translado dos Delegados, dos  munic\u00edpios de origem para a etapa Estadual que ocorrer\u00e1 em Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 29 a 31 de mar\u00e7o de 2021, ser\u00e3o de responsabilidade do gestor municipal. No que diz respeito \u00e0 hospedagem e  alimenta\u00e7\u00e3o para delegados ser\u00e3o custeadas pela Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Acre. \u00a72\u00ba As despesas com o deslocamento dos Delegados (as) estaduais  para etapa nacional \u00e9 de responsabilidade do Estado. CAP\u00cdTULO IX DAS INST\u00c2NCIAS DELIBERATIVAS Art. 26. S\u00e3o inst\u00e2ncias de decis\u00e3o na Etapa Estadual 3\u00aa CESM: I - Os grupos de trabalho; e II - Plen\u00e1ria final. \u00a71o A proposta de regulamento da Etapa Estadual ser\u00e1 divulgada para  os delegados, para poss\u00edveis sugest\u00f5es/altera\u00e7\u00f5es antecipadamente e  submetida aprova\u00e7\u00e3o na Plen\u00e1ria da Confer\u00eancia.  \u00a72o Os grupos de trabalho ser\u00e3o compostos paritariamente por delegadas e delegados nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012, do Conselho  Nacional de Sa\u00fade, com participa\u00e7\u00e3o de convidadas (os), estes proporcionalmente divididos em rela\u00e7\u00e3o ao seu n\u00famero total. \u00a73o Os grupos de trabalho ser\u00e3o realizados, simultaneamente, para discutir e votar os conte\u00fados do Relat\u00f3rio Estadual consolidado. \u00a74o A Plen\u00e1ria Final tem por objetivo debater, aprovar ou rejeitar propostas provenientes do relat\u00f3rio consolidado dos grupos de trabalho, bem  como as mo\u00e7\u00f5es de \u00e2mbito estadual e nacional. Art. 27. O Relat\u00f3rio Final da Confer\u00eancia de Sa\u00fade Mental conter\u00e1 as  propostas aprovadas nos Grupos de Trabalho e Mo\u00e7\u00f5es aprovadas na  Plen\u00e1ria Final da Etapa Estadual, devendo conter diretrizes estaduais  para o fortalecimento dos programas e a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Relat\u00f3rio, aprovado na Plen\u00e1ria Final da, 3\u00aa CESM,  ser\u00e1 encaminhado ao Conselho Estadual de Sa\u00fade e \u00e0 Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, devendo ser amplamente divulgado, servindo de  base para a etapa de monitoramento. CAP\u00cdTULO X DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 28. A programa\u00e7\u00e3o para a 3\u00aa CESM ser\u00e1 objeto de Resolu\u00e7\u00e3o do  Conselho Estadual de Sa\u00fade. Art. 29. Os casos omissos neste Regimento ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CESM. Art. 30. As d\u00favidas quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o deste Regimento nas Etapas Municipais  e Estadual ser\u00e3o esclarecidas pela Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CESM. ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00b0 232 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 No Art. 1\u00b0: Onde se l\u00ea: \u201cResponder pela Rede Cegonha\u201d   Leia-se: \u201cResponder pela Assessoria T\u00e9cnica da Rede Cegonha\u201d. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 721/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 084/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00026/2020-24 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo ao Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Baixo Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$  5.358,00 (cinco mil trezentos e cinquenta e oito reais), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 26.790,00 (vinte e seis  mil setecentos e noventa reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL  PELA CONTRATADA. 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 717/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 072/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 276/2020 ADA N\u00ba 19-19-0003694 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE  DO OBJETIVO/OBJETO  Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo caminhonetes com motorista, visando prestar o apoio log\u00edstico necess\u00e1rio \u00e0s unidades administrativas e hospitalares da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul.  DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 03/11/2021 a 03/11/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao valor que \u00e9 de R$ 177.000,00 (cento e setenta e sete mil reais). DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RAIMUNDO OLIVEIRA DE SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 618/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 178/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: E C O MOURA - ME  DO OBJETIVO/OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  em Rio Branco.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 579,00 (quinhentos e setenta e nove reais), nos seguintes  termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 2.895,00 (dois mil oitocentos e noventa e cinco reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 620/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 180/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: FRIGOPEIXE MONTE CASTELO DA AMAZ\u00d4NIA IMP. E EXP. LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 21.129,60 (vinte e um mil, cento e vinte e nove reais e sessenta  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 105.648,00 (cento e cinco mil, seiscentos e quarenta e oito reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JORGE ODAIR LIGEIRO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 621/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 181/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: J G CHASSOT - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 5.534,60 (cinco mil, quinhentos e trinta e quatro reais e sessenta  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 27.680,78 (vinte e sete mil, seiscentos e oitenta reais e setenta e oito centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LAYANE MOREIRA DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 623/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 183/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  em Rio Branco.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 1.236,00 (um mil, duzentos e trinta e seis reais), nos seguintes  termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 6.184,00 (seis mil, cento e oitenta e quatro reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 624/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 184/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T L DISTRIBUIDORA LTDA DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 439.665,67 (quatrocentos e trinta e nove mil, seiscentos e sessenta  e cinco reais e sessenta e sete centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 2.198.378,61 (dois milh\u00f5es, cento e noventa e oito mil, trezentos e setenta e oito reais e sessenta  e um centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 184/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 175/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 SEI: 0019.005425.00009/2020-97 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T L DISTRIBUIDORA LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Purus.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 90.539,88 (noventa mil, quinhentos e trinta e nove reais e oitenta e  oito centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 452.699,40 (quatrocentos e cinquenta e dois mil, seiscentos e noventa e nove reais e quarenta centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 185/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 175/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 SEI: 0019.005425.00009/2020-97 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Purus.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 28.642,11 (vinte e oito mil, seiscentos e quarenta e dois reais e onze  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 143.210,55 (cento e quarenta e tr\u00eas mil, duzentos e dez reais e cinquenta e cinco centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 186/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 175/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 SEI: 0019.005425.00009/2020-97 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: ANTONIO EDNALDO DE LIMA HENRIQUE DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Purus.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 2.106,75(dois mil, cento e seis reais e setenta e cinco centavos),  nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 10.533,75 (dez mil, quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e setenta e cinco centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ANTONIO EDNALDO DE LIMA HENRIQUE, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 309/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 174/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 044/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00022/2020-46 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: ANTONIO EDNALDO DE LIMA HENRIQUE - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Santa Rosa do Purus.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 49.192,05 (quarenta e nove mil, cento e noventa e dois reais e cinco  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 245.960,25 (duzentos e quarenta e cinco mil, novecentos e sessenta reais e vinte e cinco centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ANTONIO EDNALDO DE LIMA HENRIQUE, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 310/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 174/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 045/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00022/2020-46 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T L DISTRIBUIDORA LTDA DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Santa Rosa do Purus.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 11.458,20 (onze mil, quatrocentos e cinquenta e oito reais e vinte  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 57.291,00 (cinquenta e sete mil, duzentos e noventa e um reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 539/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 174/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 045/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00022/2020-46 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T L DISTRIBUIDORA LTDA DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Santa Rosa do Purus.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 1.078,20 (um mil, setenta e oito reais e vinte centavos), nos seguintes  termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 5.391,00 (cinco mil, trezentos e noventa e um reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 252/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 204/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00033/2020-26 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Alto Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 8.461,80 (oito mil, quatrocentos e sessenta e um reais e oitenta  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 43.259,00 (quarenta e tr\u00eas mil, duzentos e cinquenta e nove reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 411/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 204/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00033/2020-26 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T L DISTRIBUIDORA LTDA DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Alto Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 224,00 (duzentos e vinte e quatro reais), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 1.120,00 (um mil, cento e vinte reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 412/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 204/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00033/2020-26 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Alto Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 79.956,20 (setenta e nove mil, novecentos e cinquenta e seis reais  e vinte centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 399.884,60 (trezentos e noventa e nove mil, oitocentos e oitenta e quatro reais e sessenta centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 456/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 204/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00033/2020-26 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Alto Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 5.013,30 (cinco mil, treze reais e trinta centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 25.066,50 (vinte e cinco mil, sessenta e seis reais e cinquenta centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 565/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 204/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00033/2020-26 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Alto Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 12.960,00 (doze mil, novecentos e sessenta reais), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 64.800,00 (sessenta e quatro mil e oitocentos reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 678/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 204/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00033/2020-26 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Alto Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 21.294,98 (vinte e um mil, duzentos e noventa e quatro reais e noventa e oito centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 106.796,33 (cento e seis mil, setecentos e noventa e seis reais e trinta e tr\u00eas centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 117/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 207/2020 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  27382/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/002077 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria  n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, n\u00e3o efetuar o  recebimento (assinar, datar e carimbar) da ordem 27382/2021 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula  Oitava, do Contrato Administrativo n\u00ba 571/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 119/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 230/2020 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26620/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ASTRAZENECA DO BRASIL LTDA. CNPJ: 60.318.797/0001-00 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria  n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o,  inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, n\u00e3o efetuar o recebimento (assinar, datar e carimbar) da ordem 26620/2021 que possui  itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 475/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 10 de  novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 114/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 117/2021\u2013 CEL 01. Ordem de Entrega 26611/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA ME. CNPJ: 15.031.173/0001-44  NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26611/2021  e nota fiscal n\u00ba 013.292  que possui itens que s\u00e3o  destinados a atender as necessidades das  unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre,  no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista no item 26.1- O licitante que convocado dentro do prazo  de validade de sua proposta, n\u00e3o entregar a documenta\u00e7\u00e3o exigida no  edital  ficar\u00e1 sujeitas as san\u00e7\u00f5es prevista no Decreto Estadual n\u00ba 5.965  de 30 de dezembro de 2010 e ser\u00e1 descredenciado do do Sistema de  Cadastro de fornecedores do Governo do Estado do Acre, do Contrato  Administrativo n\u00ba 666/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 118/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 230/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26620/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ASTRAZENECA DO BRASIL LTDA.. CNPJ: 60.318.797/0001-00  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o   obrigat\u00f3ria da ordem 26620/2021  e nota fiscal n\u00ba 613432  que possui itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das  unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre,  no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. ]Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 475/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 115/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26511/2021.  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/0008-80  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26511/2021  e nota fiscal n\u00ba 206929 que  possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades  de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 692/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O No 15/2021 Processo no 0019.004687.00635/2021-01 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria no  107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004687.00635/2021-01, Parecer  PGE/PA no 324/2021 (2689572), ratifico a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o  abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento cladribina 1mg/ml; solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel, frasco-ampola com 8ml destinado ao  atendimento das necessidades da Unidade de Alta Complexidade em  Oncologia - UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  - SESACRE, com fulcro no art. 25, inciso I, da Lei no 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es, no valor total de R$ 39.603,84 (trinta e nove mil seiscentos e  tr\u00eas reais e oitenta e quatro centavos). CREDOR: JASSEN - CILAG FARMAC\u00caUTICA LTDA CNPJ/MF: 51.780.468/0002-68 ENDERE\u00c7O: Rod Presidente Dutra no s/n KM 154 - Jardim das Industrias - CEP: 12240909, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP. VALOR: R$ 39.603,84 (trinta e nove mil seiscentos e tr\u00eas reais e oitenta  e quatro centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 33.90.30.00  e Fontes de Recurso: 400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 717, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0853.012648.00018/2021-41, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a RAIMUNDO PEREIRA DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 71200-1, no cargo de Auxiliar Operacional Servi\u00e7o Diversos, Refer\u00eancia H, do quadro de pessoal  da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, nos termos do art.  4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019,  com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 718, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00533/2021-44, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido  estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos no  inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a MARIA APARECIDA NASCIMENTO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 205524-1, no  cargo de Datilogr\u00e1fo, Refer\u00eancia 4,  do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41,  de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 719, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00058/2021-51, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0107) a GIANE MARIA CHAVES SAMPAIO, matr\u00edcula n\u00ba  306096-1, no cargo de Professora N\u00edvel Superior, 30 horas, Classe II,  Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos  integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 721, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00228/2021-05, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a GILDA AREAL DE SOUZA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 142883-1, no  cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I , 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com  o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 722, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00129/2021-88, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a SEBASTIANA ALZIRA GONCALVES, matr\u00edcula n\u00ba 271160-1, no cargo  de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do quadro de  pessoal do Policia Militar do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 723, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00115/2021-64, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a MARIA DE NAZARE DA SILVA E SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 272566-1, no cargo  de Auxiliar Operacional de servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do quadro de  pessoal do Policia Militar do Estado do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 724, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00124/2021-55, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a FRANCISCA MIRANDA PIMENTEL, matr\u00edcula n\u00ba 270512-1, no cargo de  Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do quadro de pessoal do Policia Militar do Estado do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 726, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00221/2021-85, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido  estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos no  inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA DE FATIMA NOGUEIRA DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 3058711, no cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I \u2013 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6 do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de  acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 727, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00538/2021-77, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MIRACELE ARAUJO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 87718-1, no cargo de Agente Administrativo, Grupo III, Refer\u00eancia 7, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 728, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba 0066.005024.00365/2021-11, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 3.095/2021, da 1\u00aa C\u00e2mara do Tribunal  de Contas do Estado do Acre; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 1251, de 28 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia.           RESOLVE: Art. 1\u00ba Retificar parcialmente os termos do art. 1\u00ba da portaria n\u00b0 797, de  20 de agosto de 2019, que concedeu aposentadoria volunt\u00e1ria integral  por tempo de contribui\u00e7\u00e3o, ao servidor JOS\u00c9 REGIO DE ANDRADE,  matr\u00edcula 60763-1,CPF 443.986.112-15, Refer\u00eancia 8, do Quadro de  Pessoal da Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III, e  par\u00e1grafo \u00fanico, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005.   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 729, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00767/2021-14, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1052, de 09 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado MIQUEIAS VAZ DE  SANT\u00b4ANA, Matr\u00edcula n\u00ba 81698-1.                        RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge NO\u00caMIA DA SILVA FERREIRA SANT\u00b4ANA, na modalidade vital\u00edcia, nos  termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08  de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de outubro de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba472, 10 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais Processo  n\u00b0125/2021, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no Art.24,  inciso II da Lei 8.666//1993, em favor da empresa F. B. LIMPEZA E  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de dedetiza\u00e7\u00e3o/desinfec\u00e7\u00e3o  do pr\u00e9dio do Depasa, medindo aproximadamente 1.400m\u00b2, localizado na Rua Franco Ribeiro, n\u00b077 \u2013 Centro.  I - Gestor Titular: Matr\u00edcula: Stallin Naubert Silva de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 II\u2013Gestor Substituto: Vitor Eremith de Oliveira Souza Matr\u00edcula: 9435123 III-Fiscal Titular: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658 IV \u2013 Fiscal Substituto: Christian Ara\u00fajo de Farias da Silva Matr\u00edcula: 9057897 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 466, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei  Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e  pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial  n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar, a portaria/DERACRE N\u00ba 175, de 01/04/2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.526, de 05 de abril de 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de outubro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 467, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319,  de 8 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE n\u00ba 121/2021,  celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e PAS \u2013 PROJETO, ASSESSORIA E SISTEMA EIRELI, assinado  no dia 28 de outubro de 2021, que tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na elabora\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as t\u00e9cnicas e gr\u00e1ficas necess\u00e1rias e indispens\u00e1veis \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de obras p\u00fablicas com tipologias e  complexidades variadas e outras atividades correlatas, por unidades de  medidas (M, M\u00b2, M\u00b3, KVA). I.Gestor Titular: Gina Matiz Oliveira de Freitas \u2013 Mat: 9056882 Fiscal Titular: J\u00falio Bezerra Martins J\u00fanior - Mat: 9094016 Fiscal Substituto: Henrique L\u00fack \u2013 Mat: 9570284-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 123/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006887.00066/2021-27 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a Empresa POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA., Contratada. OBJETO: O presente Contrato tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de materiais permanentes (televis\u00f5es e  micro-ondas) destinados \u00e0s adequa\u00e7\u00f5es do gabinete da presid\u00eancia,  sala de reuni\u00f5es e copas/cozinhas deste Departamento. VALOR: R$ 17.312,36 (Dezessete mil, trezentos e doze reais e trinta e  seis centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da assinatura,  com t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho 744 201  261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento da Despesa: 4.4.90.52.00.00; Fonte de Recurso: 100 RP, 600 \u2013 Recursos Ordin\u00e1rios e 700 - RPI. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e JOS\u00c9 MILTON CHERRI, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 831, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 833, de 10 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.163 de 11  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do REQUERIMENTO N\u00ba 3/2021/DETRAN - 11\u00aa  CIRETRAN (2657907), RESOLVE:  Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Ester Ventura de Sousa do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 16 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 837, DE 10 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba TORNAR SEM EFEITO a PORTARIA DETRAN N\u00ba 650, DE 14 DE  SETEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC  n\u00ba 13.127, de 15 de setembro de 2021, p\u00e1gina 41. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA  EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 002/2021 - A Autoridade Estadual de Tr\u00e2nsito  do(a) DER - AC, com fulcro no artigo 281 e 282 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro, e no \u00a72\u00ba do artigo 13 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 619/2016 - CONTRAN,  e considerando que a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT,  devolveu as Notifica\u00e7\u00f5es de Penalidade de Multa por Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito por n\u00e3o ter localizado os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos ou os infratores  reconhecidos como pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, ou, por n\u00e3o comprovar  a entrega das respectivas Notifica\u00e7\u00f5es, notifica os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos e/ou os portadores dos CPF/CNPJ relacionados no edital correspondente, constante no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.detran.ac.gov.br, na \u00e1rea de  Consulta de Editais de Notifica\u00e7\u00f5es,  concedendo-lhes, caso queiram, o  prazo de 30 dias contados desta publica\u00e7\u00e3o para interporem  recurso  junto \u00e0 Junta Administrativa de Recursos de Infra\u00e7\u00e3o do(a)  DER - AC  -  JARI, situada na  Av. Cear\u00e1, n\u00famero 3059, Jardim Nazle - Rio Branco/AC. RIO BRANCO - AC, 12 de Novembro de 2021  MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO   PRESIDENTE DO DETRAN/AC, EM EXERC\u00cdCIO  ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE ESTRADAS DE RODAGEM,  HIDROVIAS E INFRAESTRUTURA - AC  NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O  EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 001/2021 - A Autoridade Estadual de Tr\u00e2nsito do(a) DER - AC,  com fulcro no artigo 281 e 282 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, e no \u00a72\u00ba  do artigo 13 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 619/2016 - CONTRAN, e considerando que  a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT, devolveu as Notifica\u00e7\u00f5es de Autua??o por Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito por n\u00e3o ter localizado os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos ou os infratores reconhecidos como pessoas f\u00edsicas  ou jur\u00eddicas, ou, por n\u00e3o comprovar a entrega das respectivas Notifica\u00e7\u00f5es,  notifica os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos e/ou os portadores dos CPF/CNPJ  relacionados no edital correspondente, constante no s\u00edtio eletr\u00f4nico www. detran.ac.gov.br, na \u00e1rea de Consulta de Editais de Notifica\u00e7\u00f5es,  concedendo-lhes, caso queiram, o prazo de 30 dias contados desta publica\u00e7\u00e3o  para interporem recurso de Defesa Pr\u00e9via junto ao(\u00e0)  DER - AC, ou, em  caso de infra\u00e7\u00e3o de responsabilidade de condutor, indicar - conforme os  termos legais - o condutor respons\u00e1vel junto ao(\u00e0) DETRAN / AC, situado  na Av. Cear\u00e1, n\u00famero 3059, Jardim Nazle - Rio Branco/AC. RIO BRANCO - AC, 12 de Novembro de 2021  MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO   PRESIDENTE DO DETRAN/AC, EM EXERC\u00cdCIO  ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - AC  NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA  EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 002/2021 - A Autoridade Estadual de Tr\u00e2nsito  do(a) DETRAN - AC, com fulcro no artigo 281 e 282 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro, e no \u00a72\u00ba do artigo 13 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 619/2016 - CONTRAN,  e considerando que a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT,  devolveu as Notifica\u00e7\u00f5es de Penalidade de Multa por Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito  por n\u00e3o ter localizado os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos ou os infratores reconhecidos como pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, ou, por n\u00e3o comprovar a entrega das respectivas Notifica\u00e7\u00f5es, notifica os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos e/ ou os portadores dos CPF/CNPJ relacionados no edital correspondente,  constante no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.detran.ac.gov.br, na \u00e1rea de Consulta de  Editais de Notifica\u00e7\u00f5es,  concedendo-lhes, caso queiram, o prazo de 30  dias contados desta publica\u00e7\u00e3o para interporem  recurso junto \u00e0 Junta Administrativa de Recursos de Infra\u00e7\u00e3o do(a)  DETRAN - AC  - JARI, situada  na  Av. Cear\u00e1, n\u00famero 3059, Jardim Nazle - Rio Branco/AC.  RIO BRANCO - AC, 12 de Novembro de 2021  MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO   PRESIDENTE DO DETRAN/AC, EM EXERC\u00cdCIO  ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - AC  NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O  EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 002/2021 - A Autoridade Estadual de Tr\u00e2nsito do(a) DETRAN -  AC, com fulcro no artigo 281 e 282 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, e no  \u00a72\u00ba do artigo 13 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 619/2016 - CONTRAN, e considerando  que a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT, devolveu as Notifica\u00e7\u00f5es de Autua??o por Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito por n\u00e3o ter localizado os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos ou os infratores reconhecidos como pessoas f\u00edsicas  ou jur\u00eddicas, ou, por n\u00e3o comprovar a entrega das respectivas Notifica\u00e7\u00f5es,  notifica os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos e/ou os portadores dos CPF/CNPJ  relacionados no edital correspondente, constante no s\u00edtio eletr\u00f4nico www. detran.ac.gov.br, na \u00e1rea de Consulta de Editais de Notifica\u00e7\u00f5es,  concedendo-lhes, caso queiram, o prazo de 30 dias contados desta publica\u00e7\u00e3o  para interporem recurso de Defesa Pr\u00e9via junto ao(\u00e0)  DETRAN - AC, ou,  em caso de infra\u00e7\u00e3o de responsabilidade de condutor, indicar - conforme os  termos legais - o condutor respons\u00e1vel junto ao(\u00e0) DETRAN / AC, situado  na Av. Cear\u00e1, n\u00famero 3059, Jardim Nazle - Rio Branco/AC. RIO BRANCO - AC, 12 de Novembro de 2021  MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO   PRESIDENTE DO DETRAN/AC, EM EXERC\u00cdCIO   "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 222/PRES/IDAF, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766  de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  041/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa MAJ\u00da MAQUINAS EIRELI  EPP, assinado no dia 08/11/2021, tendo como objeto: A contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Ro\u00e7adeiras e  Lavadoras de Alta Press\u00e3o), a fim de atender as necessidades deste Instituto, conforme documentos constantes do Processo SEI n\u00ba.  0052.007858.00082/2021-14. I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Jaraguacema Mairi de O. Ribeiro \u2013 Matr\u00edcula:72052-1 IV - Fiscal Substituto: Carlos Costa Vale \u2013 Matr\u00edcula: 9118551-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF N\u00ba 041/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA MAJ\u00da MAQUINAS EIRELI EPP.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Contrato tem por objeto a futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Ro\u00e7adeiras e Lavadoras de Alta Press\u00e3o  (equipamentos permanentes), com intuito de atender \u00e0s necessidades do  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF/AC. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR E DA RELA\u00c7\u00c3O DOS ITENS: 4.1 - O presente certame tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Ro\u00e7adeiras e  Lavadoras, com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas:  4.2 Os pre\u00e7os de refer\u00eancia considerados para aquisi\u00e7\u00e3o foram compostos atrav\u00e9s de pesquisa de mercado. 4.3 - A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste  CONTRATO o valor total de R$ 8.040 (Oito Mil e Quarenta Reais), conforme o fornecimento dos produtos previstos na cl\u00e1usula primeira.  CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA  O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da assinatura do mesmo, com encerramento no dia 31/12/2021 dentro do exerc\u00edcio financeiro. De acordo com  o art. 57 da lei 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 13.1 - A despesa deste contrato correr\u00e1 por conta dos recursos  consignados  20122227742700000. Data da assinatura: 08/11/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. ELIZABETH QUINTELA DE MOURA; pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - IDAF/AC N\u00b0 03/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013  IDAF/AC E AS EMPRESAS INOVA\u00c7\u00c3O DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO  LTDA E HORUS COMERCIAL E SERVI\u00c7OS EIRELI. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO (SRP) N\u00ba 203/2021 \u2013 CPL 04.  PROCESSO SEI N\u00b0 0052.007858.00047/2021-03.   1 - DO OBJETO 1.1. Registro de Pre\u00e7os a aquisi\u00e7\u00e3o de VAN FURG\u00c3O ADAPTADA E VAN  EXECUTIVA, para atender ao Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal  do Acre-IDAF/AC, atrav\u00e9s da PROPOSTA N\u00ba 049932/2019/MAPA, Conv\u00eanio n\u00b0 8906660/2019/MAPA, Fontes de recursos 200, Fonte de Recursos  Pr\u00f3prio das Indiretas 700 (RPI). Visando a restrutura\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do  sistema unificado de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sanidade agropecu\u00e1ria (SUASA) e o fortalecimento das a\u00e7\u00f5es de defesa agropecu\u00e1ria, de acordo com \u00e1s especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, com a aquisi\u00e7\u00e3o de Van  Adaptada e Executiva. 2. DO (S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADO (S), E DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 2.1. Os pre\u00e7os ofertados pelas empresas classificadas em primeiro lugar, por objeto/item, signat\u00e1rias da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os  constam do \u201cEncarte I\u201d, que constituem anexo \u00e0 presente Ata de Registro de Pre\u00e7os. 2.2 - As despesas decorrentes na referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas  no or\u00e7amento do IDAF/AC, conforme a seguir:   3. DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS E DO VALOR TOTAL DOS ITENS DE  FORNECIMENTO 3.1. O valor total da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os \u00e9 de R$  2.695.000,00 (Dois Milh\u00f5es e Seiscentos e Noventa e Cinco Mil Reais),  seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. 3.1.1. A empresa INOVA\u00c7\u00c3O DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  foi vencedora do item 01 no valor total de R$ 1.350.000,00 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Cinquenta Mil Reais) e a empresa HORUS COMERCIAL E SERVI\u00c7OS EIRELI foi vencedora do item 02 no valor  total de R$ 1.345.000,00 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Quarenta e Cinco  Mil Reais). 3.2. A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, documento vinculativo obrigacional com caracter\u00edsticas de compromisso para futura contrata\u00e7\u00e3o  ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, observado o que disp\u00f5e o art. 7\u00ba, do Decreto Estadual 5.967/10 (alterado  pelo Decreto 7.477/2014). 3.3. Durante o prazo de validade desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o CONTRATANTE n\u00e3o estar\u00e1 obrigada a adquirir o material objeto desta Ata,  exclusivamente pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os, podendo faz\u00ea-lo por meio de outra licita\u00e7\u00e3o quando julgar conveniente, sem que caiba recurso  ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ao FORNECEDOR, sendo, entretanto, assegurada aos benefici\u00e1rios do registro, a prefer\u00eancia de fornecimento  em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. 3.4. A partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os, o FORNECEDOR assume o compromisso de atender durante o prazo de sua vig\u00eancia, os pedidos realizados e se obriga a cumprir, na \u00edntegra, todas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas, ficando sujeito, inclusive, \u00e0s penalidades legalmente cab\u00edveis pelo  descumprimento de quaisquer de suas cl\u00e1usulas. 3.5. A contrata\u00e7\u00e3o decorrente desta Ata ser\u00e1 formalizada pela emiss\u00e3o de Termo de Contrato e respectiva Nota de Empenho. ENCARTE I          Data da assinatura: 05/11/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. MAYCOW DOUGLAS DE OLIVEIRA MAXIMIANO; pela Contratada. HUGO DELLION CARLOS DAMAS; pela Contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL/IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a  documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, sob Processo \u2013 SEI, n\u00ba. 0052.007858.00082/2021-14 e PARECER N\u00ba 162/2021/ IDAF - JUR/IDAF - PRE, datado de 05/11/2021, que, com fundamento no art. 24 inciso II, e art.26, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, referente \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o da empresa MAJ\u00da MAQUINAS EIRELI EPP, CNPJ n\u00ba 12.388.147/0001-80, referente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a aquisi\u00e7\u00e3o de  material permanente (Ro\u00e7adeiras e Lavadoras de Alta Press\u00e3o), a fim de atender as necessidades deste Instituto, conforme documentos constantes  do referido processo. Resolve RATIFICAR a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, no valor total de R$8.040,00 (Oito mil e  Quarenta Reais). Visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: 1) MAJ\u00da MAQUINAS EIRELI EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba12.388.147/0001-80, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba  01.025.178/001-20, estabelecida na Travessa Hernandes, n\u00b0 35, Bairro: Quinze, Cep: 69906-232, Rio Branco \u2013 AC, Fixo: (68) 3221-2778. 2) As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de despesa: 44.90.52.00 e Fonte  de Recursos: 700, subordinado aos Programas de Trabalhos: 20122227742700000, 20609140232810000, 20609140232820000, 20609140232790000. 3) Publique-se. Rio Branco-AC, 10 de novembro de 2021 JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUARIA E FLORESTAL - IDAF CONTRATANTE "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 285/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o Senhor Leandro Bezerra da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 954450-1, para assumir interinamente a Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa do CEPT  Campos Pereira, unidade descentralizada deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 11/11/2021 \u00e1 11/01/2022. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                                                                       Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 12/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.02.015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 258/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  SOBRAL CHAVES E CARIMBOS LTDA-EPP. OBJETO: Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os Gr\u00e1ficos (Gr\u00e1ficos, Reprogr\u00e1ficos e Comunica\u00e7\u00e3o  Visual) com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$ 6.176,25 (Seis Mil, Cento e Setenta e Seis Reais e Vinte e Cinco Centavos).  DATA DA ASSINATURA: 05 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e C\u00edcero Prado Sobral pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 13/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.02.015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 258/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  AMAZONAS COM\u00c9RCIO DE ADESIVOS E BRINDES LTDA \u2013 ME. OBJETO: Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os Gr\u00e1ficos (Gr\u00e1ficos, Reprogr\u00e1ficos e Comunica\u00e7\u00e3o  Visual) com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$ 2.375,45 (Dois Mil, Trezentos e Setenta e Cinco Reais e Quarenta e Cinco Centavos).  DATA DA ASSINATURA: 05 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Roney da Rocha Brum J\u00fanior pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 012.06/2021 \u2013 MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto n\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE SUPERVISOR DE CURSO, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA  NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as  normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago  ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO CONTRATO NOS DIAS 12,17 E 18 DE NOVEMBRO DAS 8:00 \u00c0S 12:00. 1 - Local para entrega de documenta\u00e7\u00e3o e assinatura de contrato: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 11 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 14/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.02.015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 258/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  CIPRIANI & CIPRIANI LTDA, GRUPE E \u2013 IMP EXP LTDA e G. S. SILVEIRA EIRELI. OBJETO: Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os Gr\u00e1ficos (Gr\u00e1ficos, Reprogr\u00e1ficos e Comunica\u00e7\u00e3o  Visual) com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$ 75.755,62 (Setenta e Cinco Mil, Setecentos e Cinquenta e Cinco Reais e Sessenta e Dois Centavos).  DATA DA ASSINATURA: 05 de novembro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Dirceu Cipriani, Jesus Alejandro Deza Casas, Daniel Nascimento Moura pela  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 013.04/2021 MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA FIC PRISIONAL ONDE SE L\u00ca: O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, FRANCINEUDO  SOUZA DA COSTA, DECRETO N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO PARCIAL DA PRIMEIRA FASE  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA - FIC PRISIONAL, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal  n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste Edital. LEIA-SE: O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, FRANCINEUDO  SOUZA DA COSTA, DECRETO N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO PARCIAL DA FASE \u00daNICA DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA - FIC PRISIONAL, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal  n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 108, DE 11 DE novembro DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE \u2013 IMAC, EM EXERC\u00cdCIO, ARTEME DA COSTA VASCONCELOS, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.456, de 09/11/2019, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 4022.005110.00291/2021-48, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, o servidor, MARCEL \u00c9RICK FERNANDES PEDRALINO, matr\u00edcula n\u00ba 9121986-2, Engenheiro Ambiental, para responder interinamente pela Chefia da Representa\u00e7\u00e3o Alto Acre - REPAC, do Instituto de Meio do Acre \u2013 IMAC, pelo per\u00edodo de 11/11/2021 \u00e0 25/11/2021, por  motivo de f\u00e9rias do titular da pasta, retornando suas atividades laborais no dia 26/11/2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data assinatura. Registre-se, publica-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 11 de novembro de 2021. Arteme da Costa Vasconcelos Presidente do IMAC em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.456 de 09/11/2021 - D.O.E 13.162 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 56, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, e CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre a execu\u00e7\u00e3o dos contratos firmados pelo Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais, tendo em vista os princ\u00edpios da legalidade, moralidade e efici\u00eancia, CONSIDERANDO o comando insculpido no art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 01/2016, que imp\u00f5e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica o dever de acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de seus contratos, CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 0820.013389.00008/2021-53, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia a legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato 005/2021 celebrado  entre o Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC e a empresa DUX COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IMPRESSORAS,  de forma continuada, compreendendo: a cess\u00e3o de direito de uso de equipamentos novos e de primeiro uso, bem como, softwares de configura\u00e7\u00e3o dos  equipamentos, e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e suprimentos necess\u00e1rios (exceto papel cut  size para as impressoras e multifuncionais), para atender as necessidades de impress\u00e3o, c\u00f3pia e digitaliza\u00e7\u00e3o dos diversos setores do Instituto de Mudan\u00e7as  Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no  PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013388.00007/2021-18: I - Gestor: Romerio Bayma Craveiro (Matr\u00edcula n\u00ba 9114378); II - Gestor Substituto: Whenya Layne Andrade Silva (Matr\u00edcula n\u00ba 9544062-1); III - Fiscal: Neilson da Cunha Lima (Matr\u00edcula n\u00ba 9320075-2); IV - Fiscal Substituto: Welica dos Santos Pereira Macedo (Matr\u00edcula n\u00ba 9580042-1). Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual administrativo das despesas p\u00fablicas \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentos necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE-AC: I \u2013 instruir os processos de despesas p\u00fablicas com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato  Administrativo firmado; II \u2013 dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua gerencia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados e meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel a vantajoso for,  ou a encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto administrativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulament\u00e1veis aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem a Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio no \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO: N.\u00ba 005/2021 PROCESSO SEI N.\u00ba 0820.013388.00007/2021-18 PARTES:  ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC e  a EMPRESA DUX COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IMPRESSORAS, de forma continuada, compreendendo: a cess\u00e3o de direito de uso de equipamentos novos e de primeiro uso, bem como, softwares de configura\u00e7\u00e3o dos equipamentos, e a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e suprimentos necess\u00e1rios (exceto papel cut size para as impressoras e multifuncionais), para atender as necessidades de impress\u00e3o, c\u00f3pia e digitaliza\u00e7\u00e3o dos diversos setores do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas  e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC. DO VALOR: O Valor Global do presente contrato \u00e9 de R$ 11.700,00 (onze mil e setecentos reais). PRAZO/VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato s\u00e3o de 12 meses e inicia-se na data de sua assinatura, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de  Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes, nos termos do Art. 57, II, da Lei 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 720.215.185.411.419.3363.0000 \u2013 Incentivos a Servi\u00e7os Ambientais; Elemento de Despesas:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de Recursos:  200 - Programa REM ACRE FASE II; Contrato de Contribui\u00e7\u00e3o  financeira BMZ N\u00b0 2016 69092 e GBP (BMZ No: 3020 00 198). DATA DO CONTRATO: 03 DE NOVEMBRO DE 2021. ASSINAM: DEGMAR APARECIDA FERRETI pelo IMC e ELISON MARCOS FALC\u00c3O pela empresa DUX COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 277 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o memorando n\u00ba 177/DMF/2021. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Jos\u00e9 Delsimar Alves da Silva, matr\u00edcula: 9463321-1, para responder interinamente pela Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a do  Centro Socioeducativo Juru\u00e1, no per\u00edodo de 10/11 a 10/12 do ano corrente, em virtude das f\u00e9rias do titular. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio Portaria 257 de 27 de outubro de 2021 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 77 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  019/2021 \u2013 Empresa MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA-ME , assinado no dia 10/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021. Processo SEI n\u00ba  0053.011529.00007/2021-14. Constitui objeto do presente contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente, para atender as necessidades do ITERACRE,  conforme Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas contidas no Termo de Refer\u00eancia.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Valdo Nicacio Lima, matr\u00edcula n\u00b0 9071180-5; II \u2013 Gestor Substituto: Vanessa de Ara\u00fajo Bispo, matr\u00edcula n\u00b0 9527141-1; III - Fiscal Titular: Nivea Batista Bezerra Gondim, matr\u00edcula n\u00b0 9225978-5; IV - Fiscal Substituto: Carolina dos Santos Abugoche, matr\u00edcula n\u00ba 9203486-4. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, fazendo uso dos poderes que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0 047/2019 e  Decreto Estadual n\u00b0 7.020, e em aten\u00e7\u00e3o ao art. 6, inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00b0, inciso VI do Decreto Federal n\u00b0 10.464/2020 e art. 5\u00b0, inciso  VI do Decreto Estadual n\u00b0 7.020, RESOLVE: Art. 1\u00ba. ALTERAR o cronograma do Edital n\u00b0001/2021 \u2013 Pr\u00eamio de Fortalecimento da Cultura dos Povos Origin\u00e1rios, conforme a seguir: Art. 2\u00ba. As demais disposi\u00e7\u00f5es do edital seguem inalteradas.  Rio Branco, 12 de novembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 86 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 87 DE 09 DE DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 88 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 89 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www. cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 90 DE 09 DE NOVERMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 91 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 92 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. CONTRATO N\u00b0 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 93 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644,  de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  \u2013 http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 94 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 95 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 155 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 200 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 119/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.007060.00010/2021-58  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 175/2020 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: BASPRIX COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS - LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Laborat\u00f3rio (Insumos e Outros), para atender o Laborat\u00f3rio de An\u00e1lise Clinica - LAC da Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre- FUNDHACRE. DO VALOR: O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 45.080,00 (quarenta e cinco mil oitenta reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ____________________. Fonte de Recursos: ___________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 08/11/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela BASPRIX COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS - LTDA, o senhor WELLINTON BRUNO DE SOUZA. CONTRATO N\u00b0 ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 121/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.007060.00010/2021-58  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 175/2020 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: HOSPTECH SERVI\u00c7OS PARA SA\u00daDE EIRELI. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Laborat\u00f3rio (Insumos e Outros), para atender o Laborat\u00f3rio de An\u00e1lise Clinica - LAC da Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre- FUNDHACRE. DO VALOR: O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 88.215,60 (oitenta e oito mil duzentos e quinze reais e sessenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ____________________. Fonte de Recursos: ___________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 08/11/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela HOSPTECH SERVI\u00c7OS PARA  SA\u00daDE EIRELI, o senhor MESSIAS ALVES DOS SANTO. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 124/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.007060.00010/2021-58  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 175/2020 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: UNITY INSTRUMENTOS DE TESTE E MEDI\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Laborat\u00f3rio (Insumos e Outros), para atender o Laborat\u00f3rio de An\u00e1lise Clinica - LAC da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre- FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 2.640,00 (dois mil seiscentos e quarenta reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _____________. Elemento de despesa: ________________. Fonte de Recursos: ____________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro  instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 08/11/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela UNITY INSTRUMENTOS DE TESTE E MEDI\u00c7\u00c3O LTDA, o senhor SILVIO ANTONIO PEDROSA. "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 80/2021/GAB/EMATER DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER/ACRE, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 6.969, de 30 de  setembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.893, de 02 de outubro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do contrato administrativo, bem como o Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de 2016,  que disp\u00f5e sobre os procedimentos para licita\u00e7\u00e3o e acompanhamento dos contratos de servi\u00e7os continuados que podem ser contratados de terceiros pelo Poder Executivo Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba 005/2021, sob o Processo SEI n\u00ba 0035.013593.00006/2021-69, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota de ve\u00edculos tipo passeio, utilit\u00e1rio e motocicletas, com o fornecimento de pe\u00e7as, acess\u00f3rios multimarcas e lubrificantes,  atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela Contratada, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja  magn\u00e9tica, atendendo as necessidades da Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o do Acre - EMATER/ACRE, assinado no dia 09/11/2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses contados \u00e0 partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado.  I - Gestores do Contrato Titular: Jos\u00e9 Ary Alves de Almeida, Matr\u00edcula n\u00ba 265187. Suplente: Mariano Tavares do Couto, Matr\u00edcula n\u00ba 9197770. II - Fiscais do Contrato Titular: Antonio Fernandes Mendes, Matr\u00edcula n\u00ba 263494. Suplente: Jos\u00e9 Nunes da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 264202. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais do Contrato neste ato designados dever\u00e3o seguir as normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de 2016, mormente o Cap\u00edtulo VI, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos  contratos, bem como demais normatizac\u00f5es que tratam do tema. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos \u00e0 data da assinatura do contrato. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 10 de novembro de 2021. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor-Presidente da EMATER-ACRE ",
            "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 034 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0360.0000018/2021-52 EXCLUSIVA PARA ME/EPP/EQUIPARADOS COM EXCE\u00c7\u00c3O DO LOTE 01 Objeto: Registro de pre\u00e7os visando aquisi\u00e7\u00e3o de pel\u00edcula de controle solar fum\u00ea e espelhada e adesivos jateado e fosco, incluindo servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o, sob demanda nos edif\u00edcios pertencentes ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre em Rio Branco e demais unidades ministeriais do interior,  conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I deste Edital. Abertura: 26 de novembro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.compras.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Martins Maia Porto Pregoeiro Suplente do MPAC "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 03/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA EM VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES LEVES COM FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS, visando atender a frota de  ve\u00edculos de propriedade da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia. Data de Abertura: 30 de novembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas. LOCAL: C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, na Av. Paran\u00e1, 360 - Centro, Acrel\u00e2ndia. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado, no site do TCE/AC: http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/, ou no site da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia: https://acrelandia.ac.leg.br/. Maiores esclarecimentos relacionados ao presente aviso, telefone (68) 3235-1136, das 07:00m \u00e0s 13:00m, nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 11 de novembro de 2021. Ren\u00e3 Mendon\u00e7a Galv\u00e3o Pregoeiro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "PORTARIA N\u00ba 122/2021, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL - AC, no uso dos poderes que lhe s\u00e3o conferidos no artigo 33, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso XIX, do Regimento Interno e, ainda, em conformidade com as determina\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 022/2017, de 22 de  dezembro de 2017, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Sr\u00aa. FABIULA COSTA DO NASCIMENTO do cargo em comiss\u00e3o de Assessor Parlamentar, AP-VII desta  C\u00e2mara Municipal. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor nesta data, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Sala das Sess\u00f5es Luiz Maciel da Costa, 01 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA": [
            "MO\u00c7\u00c3O DE APLAUSOS N\u00ba 05/2021 A ILM\u00aa. Sr.\u00aa  RAILDA MANAITA M\u00c3NCIO LIMA \u2013 AC Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, Estado do Acre,  aprovou, atrav\u00e9s de pedido do Vereador Joel Ferreira Lima, para homenagear com uma MO\u00c7\u00c2O DE APLAUSOS a Senhora Railda Manaita, por ser  a primeira professora nomeada, que ensinava a l\u00edngua ind\u00edgena na Aldeia  Poyanawa, sendo ainda a ultima anci\u00e3 que fala a l\u00edngua fluentemente. M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, 10 de Novembro de 2021. Renan da Costa Silva Presidente ",
            "MO\u00c7\u00c3O DE APLAUSOS N\u00ba 06/2021 A ILM\u00aa. Sr.\u00aa  SOFIA LOPES DO NASCIMENTO M\u00c3NCIO LIMA \u2013 AC Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, Estado do Acre,  aprovou, atrav\u00e9s de pedido do Vereador Joel Ferreira Lima, para homenagear com uma MO\u00c7\u00c2O DE APLAUSOS a Senhora Sofia Lopes do Nascimento, por ser a primeira professora ling\u00fc\u00edstica ind\u00edgena Poyanawa. M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, 10 de Novembro de 2021. Renan da Costa Silva Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 132 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, em conson\u00e2ncia com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente. CONSIDERANDO o Decreto Municipal N\u00ba 039/2021, que cria e estabelece o calend\u00e1rio nos feriados e pontos facultativos compreendidos  entre os dias 1\u00ba de Janeiro \u00e0 31 de Dezembro de 2021, para os \u00f3rg\u00e3os  e entidades do Poder Executivo do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro sem  preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. CONSIDERANDO a necessidade da C\u00e2mara Municipal, manter o funcionamento do Poder Legislativo em conson\u00e2ncia com o Poder Executivo. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Estabelecer Ponto Facultativo no dia 16 de novembro (ter\u00e7a-feira), no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 375/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 31.646/2021, RESOLVE: Designar a servidora Francisca S\u00f4nia da Silva para participar do curso  \u201cControle Interno no Munic\u00edpio\u201d, realizado pela empresa Capacita\u00e7\u00e3o  e Treinamento na cidade de S\u00e3o Paulo - SP no per\u00edodo de 16 a 20 de  novembro do ano em curso, com sa\u00edda em 15/11/2021 e retorno em  21/11/2021, concedendo-lhes 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 376/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 31.646/2021, RESOLVE: Designar os servidores Art\u00eamio Lima da Costa, Marlene Maia de Lima,  Samara de Queiroz Gomes e Maria Luiza Afonso Nepomuceno para  participarem do curso \u201cControle Interno no Munic\u00edpio\u201d, realizado pela  empresa Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento na cidade de S\u00e3o Paulo - SP  no per\u00edodo de 16 a 20 de novembro do ano em curso, com sa\u00edda em  15/11/2021 e retorno em 21/11/2021, concedendo-lhes 6,5 (seis e meia)  di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "ATO DA MESA DIRETORA N\u00ba. 24/2021 Disp\u00f5e sobre procedimentos para realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancias P\u00fablicas e  Sess\u00f5es Solenes em formato presencial no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 26 de seu Regimento Interno, CONSIDERANDO a pandemia do Covid-19 declarada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade; CONSIDERANDO a edi\u00e7\u00e3o do Decreto Estadual n\u00b0 6.206, de 22 de  junho de 2020, que criou o Pacto Acre sem Covid e estabeleceu n\u00edveis  de risco identificados pelas cores: vermelho, laranja, amarelo e verde; CONSIDERANDO que o Munic\u00edpio de Rio Branco encontra-se na classifica\u00e7\u00e3o de risco denominada Bandeira Amarela (n\u00edvel de aten\u00e7\u00e3o); CONSIDERANDO as medidas adotadas para a preven\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o do novo Coronav\u00edrus - COVID-19; RESOLVE: Art. 1\u00ba Realizar Audi\u00eancias P\u00fablicas e Sess\u00f5es Solenes requeridas, em  formato presencial, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, \u00e0s  segundas, quartas e sextas-feiras, \u00e0s 9h. Art. 2\u00ba O Requerente das Audi\u00eancias P\u00fablicas e Sess\u00f5es Solenes poder\u00e1 convidar at\u00e9 7 (sete) pessoas. Par\u00e1grafo \u00fanico.  Ficam mantidas as demais medidas adotadas no Plano de Retomada das Atividades Presencias da C\u00e2mara Municipal de  Rio Branco constantes no Ato da Mesa Diretora n\u00b0 21/2021. Art. 3\u00ba As medidas previstas neste Ato entram em vigor a partir do dia  16 de novembro de 2021. Rio Branco-AC, 11 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente Ant\u00f4nio Morais 1\u00ba Secret\u00e1rio ",
            "Contrato n\u00ba 032/2021 Processo Administrativo n\u00ba 30138/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a empresa: Status Tecnologia em Sistemas LTDA. Objeto: Licen\u00e7a de uso do Sistema de Gest\u00e3o P\u00fablica \u2013 E-Social Vig\u00eancia do Contrato: 11.11.2021 a 11.11.2022 Data Assinatura: 11.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013  1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Mirlene Mota dos Santos. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  030/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 326/2021e INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 030/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba31554/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e  participa\u00e7\u00e3o dos servidores Maria Luiza Afonso Nepomuceno, Artemio  Lima da Costa, Marlene Maia de Lima e Samara de Queiroz Gomes, no  evento Controle Interno no Munic\u00edpio, que acontecer\u00e1 na cidade de S\u00e3o  Paulo- SP, no per\u00edodo de 16 a 20 de novembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b031554/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba030/2021 Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  026/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba313/2021 exarado pela  Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 026/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba30331/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o da servidor Thiago Lebre da Silva Oliveira, no evento III Simp\u00f3sio  Brasileiro de C\u00e2maras de Vereadores, que acontecer\u00e1 na cidade de Curitiba PR, no per\u00edodo de 08 a 13 de novembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB Contratada: CEAM- Centro de Estudos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal LTDA. Procedimento Administrativo n\u00b030331/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba026/2021 Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  028/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba323/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 028/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba29798/2021, que tem como Objetivo a  inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador, Francisco das Chagas Belo de  Oliveira e seu Assessor Parlamentar, Juracy Melo Nogueira, no evento  Controle Interno no Munic\u00edpio, que acontecer\u00e1 na cidade de Manaus -  AM, no per\u00edodo de 23 a 27 de novembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b029798/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba028/2021 Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "LEI DE N\u00ba 780 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. S\u00daMULA: \u201cAbre cr\u00e9dito adicional especial, n\u00e3o origin\u00e1rio do or\u00e7amento  geral no programa de 2021. \u201d \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES  DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E  EU SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Especial, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021, Cr\u00e9dito no Valor de R$ 350.000,00  (trezentos e cinquenta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE 06.01 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE 12.122.0510.1.112 \u2013 EMENDA PARLAMENTA N\u00ba 01. 3.3.90.39.00.00.0006 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  45.000,00 3.3.90.30.00.00.0006 \u2013 Material de Consumo 60.000,00 4.4.90.52.00.00.0006  245.000,00. Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes Cr\u00e9dito Adicional Especial,  conforme fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os saldos financeiros, provenientes da n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o  devolvidos atrav\u00e9s do Elemento: 3.3.90.93.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 adicionado no or\u00e7amento financeiro do per\u00edodo de  sua devolu\u00e7\u00e3o, em seus respectivos programas de trabalhos; Art. 4\u00ba - Os Projetos atividade acima descritos ser\u00e3o inclu\u00eddos no PPA  2018-2021 e LDO 2021, podendo ser reabertos no Or\u00e7amento seguinte,  de acordo com a Lei 4.320/64. Art. 5\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporado na Lei do  PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia -  Acre e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 6\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 10 de novembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA ",
            "LEI DE N\u00ba 781 DE 10 DE NOVEMBRO DE  2021. S\u00daMULA: \u201cDisp\u00f5e sobre a realiza\u00e7\u00e3o do invent\u00e1rio e atualiza\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio ativo do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, bem como a baixa de bens  inserv\u00edveis ao uso p\u00fablico desta municipalidade e d\u00e1 outras provid\u00eancias. \u201d \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES  DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E  EU SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo Municipal autorizado a realizar o invent\u00e1rio de todo o patrim\u00f4nio ativo, bem como a baixa dos bens inserv\u00edveis  ao uso do Poder P\u00fablico Municipal pertencente ao Patrim\u00f4nio P\u00fablico  do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC. Par\u00e1grafo \u00fanico - O respectivo invent\u00e1rio do patrim\u00f4nio ativo e a baixa  dos bens inserv\u00edveis ao uso p\u00fablico pertencente a esta municipalidade,  ser\u00e1 realizado pela Comiss\u00e3o de Levantamento Patrimonial denominada pelo Prefeito Municipal, na forma do art. seguinte. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Levantamento Patrimonial \u2013 CLP, ser\u00e1 devidamente nomeada por meio de Decreto Municipal institu\u00eddo pelo Gabinete  do Prefeito Municipal. Art. 3\u00ba - Os bens m\u00f3veis pertencentes ao acervo patrimonial do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, que n\u00e3o forem encontrados no acervo patrimonial, declarados inexistentes mediante relat\u00f3rio com as transcri\u00e7\u00f5es de  praxe do que constar no sistema de informa\u00e7\u00e3o patrimonial transcrito  pela Comiss\u00e3o de Levantamento Patrimonial. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Os bens inserv\u00edveis ao uso p\u00fablico n\u00e3o localizados e  aqueles inoperantes antiecon\u00f4micos ou irrecuper\u00e1veis, ser\u00e3o procedidas baixa do acervo patrimonial do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, mediante Decreto Municipal, institu\u00eddo pelo Gabinete do Sr\u00ba Prefeito Municipal. Art. 4\u00ba - O Poder Executivo Municipal fica autorizado a declarar bens  inserv\u00edveis e n\u00e3o utiliz\u00e1veis ao uso p\u00fablico por meio de laudos t\u00e9cnicos  realizados por profissional habilitado, bem como proceder a doa\u00e7\u00e3o, leil\u00f5es de bens que comp\u00f5em o patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal. Art. 5\u00ba - Para fins de desfazimento e baixa dos bens inserv\u00edveis ao uso  p\u00fablico, ser\u00e3o classificados da seguinte maneira: I \u2013 Antiecon\u00f4mico: \u00e9 o bem que sua manuten\u00e7\u00e3o seja onerosa aos cofres p\u00fablicos do Munic\u00edpio; II \u2013 Oneroso: \u00e9 o bem que, de certa maneira esteja em condi\u00e7\u00f5es de uso,  n\u00e3o estiver sendo utilizado em raz\u00e3o da perda de sua utilidade por avarias  e cont\u00ednuo desuso por ser considerado defasado e/ou ultrapassado; III \u2013 Irrecuper\u00e1vel: \u00e9 o bem para o qual n\u00e3o exista no mercado local ou  nacional pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o para a sua manuten\u00e7\u00e3o e que evidentemente j\u00e1 perdeu as caracter\u00edsticas para sua utiliza\u00e7\u00e3o; IV \u2013 Inserv\u00edvel: \u00e9 o bem considerado ocioso, cuja recupera\u00e7\u00e3o \u00e9 antiecon\u00f4mica, ou imposs\u00edvel, tornando-se assim, invi\u00e1vel em quaisquer  atividades relacionadas ao servi\u00e7o p\u00fablico; V \u2013 Inutiliz\u00e1vel: \u00e9 o bem que por suas caracter\u00edsticas, j\u00e1 se tornaram  inoportuno para a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Os bens considerados inserv\u00edveis ou imprest\u00e1veis ao  patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal por ocorr\u00eancia de avarias, desuso, desgaste natural e em condi\u00e7\u00f5es de uso inadequadas, ser\u00e3o oferecidos em  doa\u00e7\u00e3o a entidades sem fins lucrativos e/ou associa\u00e7\u00f5es oficialmente  registradas e organizadas, mediante termo de doa\u00e7\u00e3o firmado ente a  Fazenda P\u00fablica Municipal de Acrel\u00e2ndia/AC e a parte interessada que  contemple os requisitos estabelecidos nesta lei. Art. 6\u00ba - O Poder Executivo Municipal fica autorizado a promover leil\u00e3o  p\u00fablico para aliena\u00e7\u00e3o dos bens considerados economicamente invi\u00e1veis para a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o p\u00fablico municipal, podendo ser bens  im\u00f3veis e m\u00f3veis, o qual dever\u00e1 seguir o seu tr\u00e2mite legal. I \u2013 Os valores arrecadados com a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o, ficam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do  Poder Executivo para aquisi\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de bens moveis e im\u00f3veis. Art. 7\u00ba - As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o desta Lei Municipal, ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento p\u00fablico do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC. Art. 8\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 10 de novembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA ",
            "PORTARIA N\u00ba. 033/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica  Municipal.  RESOLVE: Art.1\u00b0- Considerando a Lei Municipal de n\u00b0 709 de 17 de mar\u00e7o de 2020,  autorizo o pagamento de 01(uma) di\u00e1ria sem pernoite a servidora-Regiane Teixeira Bezerra de Souza, portadora do CPF: 623.026.712-87,  por seu deslocamento via terrestre ao munic\u00edpio de Boca do Acre-AM,  na Capitania dos Portos da Marinha, para tratar de assuntos referente \u00e0  Lancha da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social, como transfer\u00eancia de documentos,  per\u00edodo de afastamento 11 de novembro  de 2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 10 de novembro de 2021. Publique-se, Cumpra-se Certifique-se OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS A Prefeitura Municipal de Acrelandia, pessoa juridica de Direito Publico,  inscrita no CNPJ N\u00ba 84.306.737/0001-27, situada na avenida Gov. Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro, municipio de Acrelandia, torna publico para  conhecimento dos iteressados a realiza\u00e7\u00e3o de Estimativa/Pesquisa de  Pre\u00e7os sele\u00e7\u00e3o de Empresa qualificada para fornecimento de licen\u00e7a de  uso de Sistemas aplicativos integrados (SOFTWARE), compreendendo  fornecimento mediante licen\u00e7a de uso com manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico de Software aplicativo na arquitetura cliente/servidor para Gest\u00e3o  P\u00fablicacontendo os seguintes m\u00f3dulos para a PREFEITURA MUNICI- PAL e FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE. O prazo para recebimento do  formalario \u00e9 de 03 dias uteis , de 08:00 as 17:00 horas (Horario de Expediente), a contar da data de publica\u00e7\u00e3o no Diario Oficial do Estado do  Acre, devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento  atrav\u00e9s do email: cplacrelandia@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es entrar em contato no tel: (68) 3235 1173 Garantia dos Produtos ou dos Servi\u00e7os:________________________ Assinatura do Proponente ___________________________________ CARIMBO / CNPJ: Este documento n\u00e3o poder\u00e1 conter rasuras; Dever\u00e1 ser preenchido pelo  pr\u00f3prio fornecedor ou prestador de servi\u00e7os. A empresa est\u00e1 ciente de que o pagamento \u00e9 realizado mediante  empenho. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 206/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 097/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 042/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA,  com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em  Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal  Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ: 05.502.105/0001-62,  neste ato representada pelo Senhor Elison Marcos Falc\u00e3o de Freitas, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 238.467 SSP/AC e CPF n\u00ba  443.764.482-49. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE  IMPRESSORAS, de forma continuada, compreendendo: a cess\u00e3o de  direito de uso de equipamentos novos e de primeiro uso, bem como,  softwares de configura\u00e7\u00e3o dos equipamentos, e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e  suprimentos necess\u00e1rios (exceto papel cut size para as impressoras e  multifuncionais), para atender as necessidades de impress\u00e3o, c\u00f3pia e  digitaliza\u00e7\u00e3o dos diversos setores da Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, atrav\u00e9s  da Secretaria de Assist\u00eancia Social. O valor global do Contrato \u00e9 de R$ 3.660,00 (Tr\u00eas mil, seiscentos e  sessenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Secretaria de Assist\u00eancia Social: Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Projeto Atividade: 2015 - Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar Fonte: 01 Vig\u00eancia: 09/11/2022 Data da assinatura: 09/11/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 09 de novembro de 2021.  PREFEITURA DE ACRELANDIA CONTRATANTE DUX COM. REP. IMP. E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA CONTRATADA ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O No extrato de aditivo e no Extrato de Retifica\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 016/2021,  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado, respectivamente nos dias 10 de  novembro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.162 e no dia 11 de novembro de 2021,  edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.163: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 016/2021,  a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 03 (Tr\u00eas) meses, a  contar de 25 de dezembro de 2021 \u00e0 25 de mar\u00e7o de 2021, com  fundamento no artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas  altera\u00e7\u00f5es. Leia-se: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 016/2021,  a altera\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os que est\u00e1 vigente at\u00e9  14/12/2021, necessita de mais 60 (sessenta) dias para a total conclus\u00e3o, e a vig\u00eancia contratual prevista at\u00e9 24/12/2021, necessita assim  ser prorrogado, por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar do dia 25 de dezembro de 2021 \u00e0 25 de mar\u00e7o de 2022, com fundamento no artigo 57,  inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Acrelandia Ac, 11 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba. 042/2021 - COM BENEF\u00cdCIOS PARA MICRO EMPRESA. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o futuras para Registro  de Pre\u00e7os para eventual e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de Materiais de Expediente, consumo, permanente e acess\u00f3rios conforme condi\u00e7\u00f5es  constante do Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital do Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 042/2021 Fica retificado o Temo de Referencia, do edital. Os demais itens permanecem inalterados, alterando-se a data de abertura do certame para o  dia 29 de Novembro de 2021, \u00e0s 08h:30min. Observa\u00e7\u00e3o: O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos, na Prefeitura  de Acrel\u00e2ndia, situada \u00e0 Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00ba 810, CEP: 69.945000, ou baixadas no portal das Licita\u00e7\u00f5es \u2013 LICON, ou solicita\u00e7\u00e3o no  e-mail: cplacrelandia@gmail.com, e no site da Prefeitura: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 11 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira do Munic\u00edpio "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTAD DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREEFEITA PORTARIA N\u00ba. 228/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear o Senhor Adolfo Saadi Filho, para assumir o Cargo de  Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Militares, Unidade do Gabinete, Estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 229/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Dhyekson Silva dos Santos, Coordenador de  Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9  a cidade de Rio Branco - Acre, nos dias 15, 16 e 17 de setembro de  2021, para participar da Capacita\u00e7\u00e3o sobre Preven\u00e7\u00e3o e Diagn\u00f3stico  das IST\u2019s, oferecido pela SESACRE. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 230/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Kalline Jer\u00f4nimo Torres, Coordenadora Sa\u00fade da Mulher, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a  cidade de Rio Branco - Acre, nos dias 15, 16 e 17 de setembro de 2021,  para participar da Capacita\u00e7\u00e3o sobre Preven\u00e7\u00e3o e Diagn\u00f3stico das  IST\u2019s, oferecido pela SESACRE. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 231/2021 Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes  de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no  dia 26 de junho de 2021 (s\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, \u00e0 servidora Ant\u00f4nia  Maria Amorim Dantas, meia di\u00e1ria no valor de R$ 105,00 (cento e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 232/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes  de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no  dia 26 de junho de 2021(S\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, \u00e0 servidora  Aurilane Pereira Ferreira, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 105,00  (cento e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 233/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes  de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no  dia 26 de junho de 2021(S\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, \u00e0 servidora  Carolina de Souza Santiago, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 105,00  (cento e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                        PORTARIA N\u00ba. 234/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes  de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no  dia 26 de junho de 2021(S\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, \u00e0 servidora Cibele Cristina Pires de Freitas, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$  105,00 (cento e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 235/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes  de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no  dia 26 de junho de 2021 (s\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Claedson Vidal Cruz, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 105,00 (cento  e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 039/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 063/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablico a PRORRGA\u00c7\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica  de abertura sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 039/2021  cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os visando futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de tendas em atendimento as  necessidades da Prefeitura Municipal de Brasileia, que ocorreria no  dia 16 de novembro de 2021, \u00e0s 14h30min. Fica marcada para 17  de novembro de 2021, \u00e0s 14h30min na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia. Brasileia/AC, 11  de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 045/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 071/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente De  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablico a PRORRGA\u00c7\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica  de abertura sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 043/2021  cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, com  manuten\u00e7\u00e3o e motorista inclusos, visando atender as demandas  da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo, que ocorreria  no dia 16 de novembro de 2021, \u00e0s 10h30min. Fica marcada para  17 de novembro de 2021, \u00e0s 10h30min na sala da Comiss\u00e3o de  Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia. Brasileia/ AC, 11 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 045/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 071/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablico a PRORRGA\u00c7\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica de  abertura sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 045/2021 cujo  objeto Registro de Pre\u00e7os para Futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a Manuten\u00e7\u00e3o de Gabinete Odontol\u00f3gicos das Unidades  B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Brasileia, que ocorreria no dia  16 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min. Fica marcada para 17 de  novembro de 2021, \u00e0s 09h00min na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o,  na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia. Brasileia/AC, 11 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 049/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com  respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. ADJUDICO E  HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, considerando haver cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de  licita\u00e7\u00e3o referente a Tomada De Pre\u00e7o N\u00b0 001/2021, cujo objeto \u00e9  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA URBANIZA\u00c7\u00c3O DE VIA P\u00daBLICA COM A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CICLOVIA,  CANTEIRO CENTRAL E ILUMINA\u00c7\u00c3O NA AV. DR. MANOEL MARINHO MONTE NO MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA EM ATENDIMENTO  AO CONV\u00caNIO N\u00b0 882681/DPCN/2019, observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas Edital, \u00e0 empresa a seguir relacionada, com o respectivo valor: 1) ZIG ELETRICIDADE E  CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  08.788.130/0001-42, no valor global de R$ 583.758,61 (quinhentos  e oitenta e tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta e oito reais e sessenta e  um centavos). Publique-se Brasileia \u2013 AC, 10 de novembro de 2021.                                Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 005/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 061/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 012/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: EMPRESA M. S. M. INDUSTRIAL LTDA, CNPJ: n\u00ba  05.394.853/0001-79, neste ato representada por Leocardio Luiz Soster,  inscrito no CPF N\u00b0 411.839.242-91, pactuam o presente Termo Aditivo  em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 005/2020 a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para recapeamento de vias urbanas em atendimento ao contrato de repasse n\u00ba. 871204/2018/MCIDADES/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - O presente Termo Aditivo tem como objetivo a  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO por mais 06 (seis) meses, alterando  Cl\u00e1usula Segunda, do Contrato n\u00ba. 005/2020, prorrogando do dia 20 de  agosto de 2020 at\u00e9 20 de fevereiro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 16 de junho de 2020, assinam, FERNANDA HASSEM,  Prefeita Municipal, e a EMPRESA M. S. M. INDUSTRIAL LTDA, contratada. Fernanda Hassem Prefeita Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 042/2021 INEXIGIBILIDADE 002/2021 DISPENSA N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 080/2021 OBJETO: O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Artista  Pl\u00e1stico para confec\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de decora\u00e7\u00e3o natalina visando atender ao projeto Cidade do Natal. VALOR GLOBAL: A CONTRATANTE pagar\u00e1 a Contratada, pelos servi\u00e7os,  objeto deste contrato, o pre\u00e7o total R$ 75.000 (setenta e cinco mil reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 60 (noventa)  dias contados a partir da data de sua assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 seguinte conta:  Secretaria Municipal de Cultura e Esporte Programa de Trabalho: 13.813.0020.2.017 Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica  Fonte de Recurso: 0001 DATA DE ASSINATURA: 20 de outubro de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR - PREFEITA  MUNICIPAL DE BRASILEIA, Alef da Costa Correia \u2013 GERENTE DE  CULTURA (CONTRATANTES) -  VANDERLEI  DOS SANTOS CUNHA  - CNPJ N\u00ba 11.608.841/0001-09 (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA EXTRATO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE N\u00b0002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 080/2021 A PREFEITA MUNCIPAL DE BRASILEIA, Sr.\u00aa FERNANDA DE SOUZA  HASSEM CESAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o  que determina o artigo 26 da lei n\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, atualizada pela Lei n\u00ba 9.648/98 e considerando o que consta do  presente processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00b0 001/2021,  RATIFICA a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o  de Artista Pl\u00e1stico para confec\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de decora\u00e7\u00e3o natalina visando atender ao projeto Cidade do Natal, com o valor total de R$ 75.000,00  (setenta e cinco mil reais), tendo como favorecida a pessoa jur\u00eddica VANDERLEI DOS SANTOS CUNHA, CNPJ 11.608.871/0001-09.   Brasileia- Acre, 20 outubro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA  N\u00b0 040/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 040/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 065/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de Combust\u00edveis visando atender as necessidades  da Prefeitura de Brasil\u00e9ia.. VALIDADE DA ATA: A validade desta Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta das rubricas or\u00e7ament\u00e1rias indicadas a seguir: Programa de Trabalho: 04.121.0006.2.037 Programa de Trabalho: 04.122.0006.2.002/004/008/019  Programa de Trabalho: 04.123.0007.2.010 Programa de Trabalho: 04.123.0006.2.074  Programa de Trabalho: 08.243.0011.2.023 Programa de Trabalho: 08.244.0011.2.026/031/056/057/058/059/060/061/063/064  Programa de Trabalho: 08.244.0011.3.031/035 Programa de Trabalho: 10.301.0013.2.022/033  Programa de Trabalho: 10.304.0013.2.052  Programa de Trabalho: 12.361.0015.1.079/080/083 Programa de Trabalho: 12.361.0015.2.044/045/065/069  Programa de Trabalho: 12.365.0015.1.081/082  Programa de Trabalho: 15.451.0022.1.024/026/027  Programa de Trabalho: 15.451.0022.3.015/041 Programa de Trabalho: 15.452.0024.1.030 Programa de Trabalho: 15.452.0036.2.020  Programa de Trabalho: 18.122.0025.2.068  Programa de Trabalho: 18.543.0025.1.001  Programa de Trabalho: 20.122.0027.2.012  Programa de Trabalho: 20.602.0027.2.096 Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 0001/0108/0120/0117/0114/0116/0125/0109. Empresa: AUTO POSTO CAMILA LTDA, CNPJ N\u00b0 05.938.540/0002-15, para os seguintes itens e valores: Lote \u00fanico Brasileia - Acre, 09 de novembro de 2021.  ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA) E, AUTO POSTO CAMILA LTDA, CNPJ N\u00b0  05.938.540/0002-15. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI. GABINETE DO PREFEITO. DECRETO/N\u00ba226 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, DANIEL DE AQUINO RESENDE, CEC 02, Secretaria Municipal de Obras, Transportes e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEMOT do  Munic\u00edpio de Bujari, nomeado atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba 005 DE 07 JANEIRO DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 11 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 001/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA abaixo relacionado do cadastro de reserva do Processo Seletivo  n\u00ba 001/2021 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia 12/11/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador, Edmundo Pinto S/N , Bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato. Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de  antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 11 de novembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 069/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 24/11/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO DE INFORMATICA, destinados a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013  Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 11 de novembro de 2021. Victor Afonso Lima da Costa Pregoeiro "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE RESULTADO FINAL A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 246 de 09 de setembro de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o cronograma do Edital do Processo Seletivo  Simplificado n\u00ba 002/2021, torna p\u00fablica o RESULTADO FINAL DA AN\u00c1LISE DE CURRICULAR.  EXPERI\u00caNCIA EXPERI\u00caNCIA EXPERI\u00caNCIA EXPERI\u00caNCIA EXPERI\u00caNCIA EXPERI\u00caNCIA EXPERI\u00caNCIA ",
            "GLEMYS DA SILVA FREITAS  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021 ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO /2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais resolve homologar o resultado final do Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria por excepcional interesse publico da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social - SEMCIS. Acordo com o Edital do Processo Seletivo Simplificado/2021, autorizado pela Lei Municipal n\u00ba 938/2021, de 08  de julho de 2021.  Publique-se a homologa\u00e7\u00e3o definitiva.  Gabinete do Prefeito Municipal de Feij\u00f3 em 03 de novembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 003/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE, e a empresa JOS\u00c9 MAURO JORGE DA SILVA, inscrita sob o  CNPJ n\u00ba. 35.420.030/0001-31 denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o  da vig\u00eancia do contrato de (Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Divulga\u00e7\u00e3o destinados ao Enfrentamento da Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional decorrente do Coronav\u00edrus (Covid-19)) N\u00ba 015/2020  de 16/04/2020, a partir de 29/06/2021 at\u00e9 31/12/2021, permanecendo  inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: DISPENSA N\u00ba 003/2020 DATA DA ASSINATURA: 30/06/2021. KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE JOS\u00c9 MAURO JORGE DA SILVA CONTRATADO "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00ba. 006/2021  O MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O, torna p\u00fablico que est\u00e1 aberto o Processo Licitat\u00f3rio, Modalidade Convite \u2013 Tipo Menor Pre\u00e7o unit\u00e1rio, cujo  objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Escrit\u00f3rio de Advocacia especializado, devidamente registrado na OAB, com vistas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de ASSESSORIA E CONSULTORIA T\u00c9CNICA NA \u00c1REA  JUR\u00cdDICA \u00e0 Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o e suas respectivas secretarias, conforme descrito no Termo de Refer\u00eancia\u2013 ANEXO I do  presente Edital de Convite, a qual ser\u00e1 processada e julgada em conson\u00e2ncia com a Lei 8.666/93, altera\u00e7\u00f5es posteriores e das condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas nesta.  Retirada do Edital: 12/11/2021 a 19/11/2021.  Local: Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o) Av. Francisco Dias, s/n, Centro,  Jord\u00e3o \u2013 Acre, CEP n\u00ba. 69.975-000.ou atrav\u00e9s do Site: jordao.ac.gov.br  ou cpl@jord\u00e3o.ac.gov.br; Abertura ser\u00e1 dia 22/11/2021 \u00e0s 9:h00min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Jord\u00e3o-AC, 10 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba. 179/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, Estado do Acre, ISAAC  DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma  prevista na Lei Org\u00e2nica Municipal. CONSIDERANDO o Feriado Nacional do dia 15 de novembro 2021  (segunda-feira) -Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. CONSIDERANDO o Feriado Estadual do dia 17 de novembro 2021  (quarta-feira) -Tratado de Petr\u00f3polis. CONSIDERANDO a Lei n\u00b02.126 de 19 de junho de 2009, que disp\u00f5e  sobre o adiantamento dos feriados Estaduais. D E C R E T A:  Art. 1\u00ba. Fica antecipado o feriado do dia 17 de novembro de 2021(quarta-feira) em comemora\u00e7\u00e3o ao Tratado de Petr\u00f3polis para do dia 16 de  novembro de 2021 (ter\u00e7a-feira), para os \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Municipal, sem preju\u00edzo da  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. Art.2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c3NCIO LIMA-ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.120/2021, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, Estado do Acre, ISAAC  DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma  prevista na Lei Org\u00e2nica Municipal,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Conceder Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, SEM  REMUNERA\u00c7\u00c3O, a senhora ELISANGELA BEZERRA FERREIRA, servidora do Quadro Efetivo da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima no cargo de  Auxiliar de Enfermagem, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no  per\u00edodo de 01/11/2021 a 01/11/2022. Art. 2\u00ba- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 01 de novembro 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 09 DE NOVEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.   Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "Aviso de revoga\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 07/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da sua CPML, torna p\u00fablico que devido a mudan\u00e7a na escolha da modalidade para a  aquisi\u00e7\u00e3o pleiteada, revoga todos os atos inerentes a referida licita\u00e7\u00e3o, outrossim, outro procedimento para atendimento do pleito ser\u00e1  providenciado na modalidade Preg\u00e3o. M\u00e2ncio Lima, 03 de novembro de 2021. Kelen Cristina Lima  Pregoeiro ",
            "(PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA) (CNPJ: 04.059.671/0001-89) Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Pr\u00e9via, para a atividade de Urbaniza\u00e7\u00e3o da Alameda  das \u00c1guas, localizado no Porto, Bairro Centro, Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima \u2013 Acre. Foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 031/2021 Contrato n\u00b0 214/2021. Contratado: AIDA GERALDO DA SILVA CNPJ: 39.665.942/0001-24 Objeto: fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3, para  atender as necessidades da prefeitura de M\u00e2ncio Lima, Valor Total de R$  110.125,00 (Cento e dez mil, cento e vinte e cinco reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de  dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso:  FUNDEB/SUS/SUAS/FNDE E ARRECADA\u00c7\u00c3O. Assinam: Aida Geraldo  da Silva - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 08 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 031/2021 Contrato n\u00b0 215/2021. Contratado: MARIA EDINEIS GOMES DA SILVA CPF: 444.004.702-53 Objeto: fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3,  para atender as necessidades da prefeitura de M\u00e2ncio Lima, Valor Total  de R$ 104.960,00 (Cento e quatro mil, novecentos e sessenta reais).  Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FUNDEB/SUS/SUAS/FNDE E ARRECADA\u00c7\u00c3O. Assinam: Maria Edineis Gomes da Silva - CONTRATADO, Isaac  de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 08 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 031/2021 Contrato n\u00b0 216/2021. Contratado: CAISSA LUENA SIQUEIRA ROCHA CNPJ: 43.233.098/0001-30 Objeto: fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3, para atender as necessidades da prefeitura de M\u00e2ncio Lima, Valor Total de R$  148.00,00 (Cento e quarenta e oito mil reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FUNDEB/ SUS/SUAS/FNDE E ARRECADA\u00c7\u00c3O. Assinam: Caissa Luena Siqueira Rocha - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 08 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 031/2021 Contrato n\u00b0 217/2021. Contratado: ANA LUCIA SOUZA DE OLIVEIRA CPF: 411.950.942-72 Objeto: fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3, para atender as necessidades da prefeitura de M\u00e2ncio Lima, Valor Total de R$  54.000,00 (Cinquenta e quatro mil reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FUNDEB/ SUS/SUAS/FNDE E ARRECADA\u00c7\u00c3O. Assinam: Jose Oliveira Santiago - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 08 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 034/2021 Contrato n\u00b0 218/2021. Contratado: PAZ AMBIENTAL LTDA, CNPJ: 10.331.865/0001-94 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa especializada na coleta, transporte e descarte de res\u00edduos de servi\u00e7os de sa\u00fade (lixo hospitalar,  material infectante), visando a destina\u00e7\u00e3o adequada dos res\u00edduos produzidos nas unidades de atendimento em sa\u00fade da rede municipal, Valor Total  de R$ 180.000,00 (Cento e oitenta mil reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP.  Assinam: Edelson Alves de Souza - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 09 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 093/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 031/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3. CONTRATADO: AIDA GERALDO DA SILVA CNPJ: 39.665.942/0001-24. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Aida Geraldo da Silva RG: 150220 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 05 de novembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 094/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 031/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3. CONTRATADO: MARIA EDINEIS GOMES DA SILVA CPF: 444.004.702-53. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Maria Edineis Gomes da Silva RG: 0245699 SJSP AC M\u00e2ncio Lima/AC, 05 de novembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 095/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 031/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3. CONTRATADO: CAISSA LUENA SIQUEIRA ROCHA CNPJ: 43.233.098/0001-30. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Caissa Luena Siqueira rocha RG: 10334874 SEPC/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 05 de novembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 096/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 031/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3. CONTRATADO: ANA LUCIA SOUZA DE OLIVEIRA CPF: 411.950.942-72. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Jose Oliveira Santiago RG: 314790 SSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 05 de novembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 097/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 034/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa especializada na coleta, transporte e descarte de res\u00edduos de servi\u00e7os de sa\u00fade (lixo  hospitalar, material infectante). CONTRATADO: PAZ AMBIENTAL LTDA, CNPJ: 10.331.865/0001-94. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Edelson Alves de Souza RG: 612864 SSP/RO M\u00e2ncio Lima/AC, 08 de novembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 098/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 035/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para compor 1310 cestas b\u00e1sicas. CONTRATADO: JOSE LUIZ B DA COSTA EIRELI CNPJ: 42.095.972/0001-57. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Luiz Henrique Bentes da Costa RG: 11040840 SSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 09 de novembro de 2021.  "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00b0122/2021 \u201cAltera a composi\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho de implanta\u00e7\u00e3o da REDESIM no munic\u00edpio de Manoel Urbano - Acre.\u201d O Prefeito do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, firmado entre a Junta Comercial do Estado do Acre e o Munic\u00edpio de Manoel Urbano - AC, visando \u00e0  implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o da Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da Legaliza\u00e7\u00e3o de Empresa e Neg\u00f3cios- REDESIM. RESOLVE: Art.1\u00ba - Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o do Grupo de Trabalho - GT da REDESIM de Manoel Urbano-AC, que passar\u00e1 a ser composta pelos  seguintes membros:  SEBASTI\u00c3O PEREIRA SOBRINHO - Representante do Meio Ambiente;  JEDAIAS NASCIMENTO ADRI\u00c3O - Representante da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria; JAKSON COSTA DE OLIVEIRA - Representante dos Setores de Arrecada\u00e7\u00e3o, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributa\u00e7\u00e3o; FRANCISCA ANTONIA DE LIMA - Agente do Desenvolvimento; ANDRE VICENTE NARCISO DA SILVA - Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o - Representante da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete do Prefeito, 11 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo de S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00b0 007 DE 11 DE  NOVEMBRO DE 2021 SECRET\u00c1RIA DE MUNICIPAL DE SA\u00daDE, Francisca Taumaturgo de S\u00e1, brasileira, domiciliado no endere\u00e7o supramencionado, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 005, de 02/01/2021. CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 02 de 25 de 05 de Novembro de 2021 que  convocou a 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental.  RESOLVE: Art. 1\u00baA Presid\u00eancia da Confer\u00eancia ser\u00e1 exercida pela Secret\u00e1ria(a) Municipal de Sa\u00fade, Francisca Taumaturgo de S\u00e1.    Art. 2\u00ba Designar o Sr Jos\u00e9 Li\u00e7o  Xavier de Souza (Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade ou pessoa escolhida no Pleno) como Coordenador Geral da Confer\u00eancia. Art. 3\u00ba Designar a Sra. Fernanda Oliveira da Costa como Secret\u00e1ria Executiva da Confer\u00eancia. Art. 4\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o Executiva:Coordenador : Clairta Mendes dos Santos .Coordenador Adjunto:  Sara  de Oliveira Gomes  Ad\u00e3o  Feitosa Sales kaxinawa,Cliciane Lima dos Santos, Edson Silva  Souza,Neima Brand\u00e3oArt.  5\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o Organizadora:Coordenadora: Fernanda Oliveira da Costa.Coordenadora Adjunto: Esterlinda Barbosa de Souza, Jucelino de Souza Aguiar, Silvana Taumaturgo dos Santos. Elayne Camilo de Souza, Fernanda Oliveira da Costa. Art. 6\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o Coordenadora: Joel Pontes,Coordenadora Adjunto: Eliabes Rodrigues de Souza,Jos\u00e9 Rosimar Rodrigues da Silva,,Pedro Camilo de Assis,Evandro  Taumaturgo Art. 7\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o de Relatoria Coordenadora:  Cliciane Lima dos Santos,Coordenador Adjunto: Andr\u00e9 Vicente Narciso da Silva,Abra\u00e3o Lima Veloso, Julianna Kelly Reis,Rubenildo  Costa do Nascimento Art. 8 \u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comiss\u00e3o Cient\u00edfica: Coordenadora: Carine Onofre Leontino do Nascimento,Coordenador Adjunto: Denise Rodrigues Chagas Gon\u00e7alves . Lauriangela da Silva de Souza, Diego Bento da Silva, Elayne Camilo de Souza Art. 9\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre, Publique e Cumpra-se.  Francisca taumaturgo de S\u00e1  Secret\u00e1ria de Municipal de Sa\u00fade de Sa\u00fade ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 079/2021 EDITAL DA CARTA CONVITE N\u00ba 006/2021 O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro, Cep. 69.950000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, inscrito no  CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, juntamente com a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba 004/2021 de 05/01/2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 12.958, folha n\u00ba 084, datado de 12/01/2021, composta dos seguintes  Presidente: Albertes Paiva da Silva \u2013 Relator: Jose Carvalho Veloso e Membro Rita da Silva Gon\u00e7alves, torna p\u00fablico para o conhecimento dos  interessados que no dia 23 DE NOVEMBRO DE 2021 \u2013 AS 09H00MIN, na Sala de Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o no Pr\u00e9dio da  Prefeitura Municipal de Manoel Urbano, localizado na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade CARTA CONVITE, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITEM,  tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica/Jur\u00eddica para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguran\u00e7a e medicina do trabalho a fim de elaborar  Laudo T\u00e9cnico de Insalubridade e Periculosidade \u2013 LTIP, com etapas que atendem toda legisla\u00e7\u00e3o trabalhista e previdenci\u00e1ria, em servidores da  Prefeitura Municipal do Municipal de Manoel Urbano que trabalham em fun\u00e7\u00f5es insalubres, conforme regras e exig\u00eancias contidas no edital e seus  anexos, com base legal nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/06 e Lei Complementar  147/2014 e demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis. O presente Edital e seus anexos poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o de  Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no per\u00edodo de 12/11/2021 a 23/11/2021 e no site do  TCE/AC \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es, observadas as condi\u00e7\u00f5es descritas no Edital e seus anexos. Manoel Urbano Estado do Acre, em 10 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC  ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 086/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 050/2021 O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro  Centros \u2013 Cep: 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1,  brasileiro, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, juntamente  com a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021 datado de  05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes Pregoeiros: Albertes  Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados que no dia  29 DE NOVEMBRO DE 2021 AS 09H00MIN (NOVE HORAS), na sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Pr\u00e9dio da Prefeitura  Municipal \u2013 Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o  na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITEM, tendo como objeto a Loca\u00e7\u00e3o de  Embarca\u00e7\u00e3o tipo Balsa com Capacidade de 200 (duzentas) toneladas, com Rebocador, Motorista, Tripula\u00e7\u00e3o, Combust\u00edvel, \u00d3leo Lubrificante e  Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva, para atender as A\u00e7\u00f5es e Atividades da Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente no Transporte de  M\u00e1quinas Pesadas para o Alto e Baixo Purus neste Munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancia contidas no Edital e seus anexos, com  base legal nos termos da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, Decreto Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto Municipal n\u00ba 016/2013, Lei Complementar n\u00ba 123/06  e Lei Complementar 147/2014. O presente Edital e seus anexos poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no per\u00edodo de 12/11/2021 a 29/11/2021 e/ou no http:// www.tce.ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano Estado do Acre, em 11 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo Sa \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal ",
            "EXTRATO DA ATA DA SESS\u00c3O  PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 079/2021 EDITAL DA CARTA CONVITE N\u00ba 006/2021 Aos 26 (vinte e seis) dias do m\u00eas de outubro do ano de 2021 (dois mil e vinte e um), \u00e0s 09h00min (nove horas), na Sala de Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o no Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano, localizado na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro  Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, reuniu-se a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 004/2021 de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1gina n\u00ba 84  de 12/01/2021, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Presidente Albertes Paiva da Silva, Relator: Jose Carvalho Veloso e Membro: Rita da Silva Gon\u00e7alves,  com a finalidade de receber abrir e examinar as Documenta\u00e7\u00f5es de Credenciamento, Documenta\u00e7\u00f5es de Habilita\u00e7\u00e3o e as Propostas de Pre\u00e7os dos  interessados em participar do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 079/2021 na modalidade CARTA CONVITE N\u00ba 006/2021, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio  pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITEM, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica/Jur\u00eddica para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguran\u00e7a e  medicina do trabalho a fim de elaborar Laudo T\u00e9cnico de Insalubridade e Periculosidade \u2013 LTIP, com etapas que atendem toda legisla\u00e7\u00e3o trabalhista  e previdenci\u00e1ria, em servidores da Prefeitura Municipal do Municipal de Manoel Urbano que trabalham em fun\u00e7\u00f5es insalubres, conforme regras e  exig\u00eancias contidas no edital e seus anexos, com base legal nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/06 e Lei Complementar 147/2014 e demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis, dando sequencias aos trabalhos o Presidente informou que nenhuma  Empresa ou Pessoas F\u00edsica, se fez presente ao ato e nem enviaram seus envelopes contendo as Documenta\u00e7\u00f5es de Credenciamento, nem a  Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o e nem as Propostas de Pre\u00e7os, antecipadamente, n\u00e3o havendo por tanto interesse de nenhuma Empresa e nem de  Pessoa F\u00edsica em participar do referido Processo Licitat\u00f3rio. O Presidente usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei, decide declarar o  Processo Licitat\u00f3rio DESERTO, sugerindo reabrir o certame em outra ocasi\u00e3o. Encaminham-se os autos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do Senhor Prefeito Municipal  para delibera\u00e7\u00e3o. Esta ata encontrar-se-\u00e1 dispon\u00edvel, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Nada mais havendo a relatar, o Presidente  encerrou a sess\u00e3o, lavrando-se a presente ata, que lida e achada conforme, vai assinada pelo Presidente e demais membros da Comiss\u00e3o. Manoel Urbano Estado do Acre, em 26 de outubro de 2021. Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente Jos\u00e9 Carvalho Veloso \u2013 Relator Rita da Silva Gon\u00e7alves \u2013 Membro "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 759 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar por excesso de arrecada\u00e7\u00e3o ao or\u00e7amento vigente e da outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 62/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 57 de 10 de novembro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a realizar no Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Suplementar, por excesso de arrecada\u00e7\u00e3o no valor de R$  5.903.298,57 (cinco milh\u00f5es, novecentos e tr\u00eas mil, duzentos e noventa e oito reais e cinquenta e sete centavos) conforme detalhamento abaixo: 02- Poder Executivo 02.02 \u2013 Gabinete do Prefeito 04.122.0006.2002 \u2013 Administra\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito 3.1.90.11.00.00.00.0001 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil \u2026.............235.000,00 3.1.90.13.00.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.......................35.000,00 02.04 \u2013 Secretaria Municipal de Gabinete 04.122.0006.2005 \u2013 Funcionamento da Secretaria de Gabinete 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ..................35.000,00 02.05 \u2013 Secretaria Municipal de Planejamento e Coordena\u00e7\u00e3o 04.122.0006.2006 \u2013 Funcionamento da Secretaria de Gabinete 3.1.90.13.00.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.......................12.000,00 02.06 \u2013 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o 04.122.0006.2007 \u2013 Funcionamento da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o 3.1.90.11.00.00.00.0001 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil \u2026...............91.000,00 3.1.90.13.00.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.........................9.000,00 3.3.90.30.00.00.00.0001 \u2013 Material de Consumo ........................................................33.298,57 3.3.90.36.00.00.00.0001 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica ......................30.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ................350.000,00 02.07 \u2013 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as 03.091.0006.2010 \u2013 Senten\u00e7as Judiciais de Precat\u00f3rios Requisitados 3.1.90.91.00.00.00.0001 \u2013 Senten\u00e7as Judiciais ..........................................................519.500,00 04.122.0006.2005 - Funcionamento da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ..................67.000,00 02.08 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos 04.122.0006.2011 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos 3.1.90.11.00.00.00.0001 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil \u2026.............231.000,00 3.1.90.13.00.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..........................60.000,00 3.3.90.30.00.00.00.0001 \u2013 Material de Consumo \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026....\u2026................800.000,00 3.3.90.36.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica \u2026.................70.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ................600.000,00 02.10 \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o 12.361.0201.2015 \u2013 Funcionamento e Vantagens Fixas Pessoal Civil 3.3.90.30.00.00.00.0001 \u2013 Material de Consumo \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026.......................100.000,00 3.3.90.36.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica \u2026..................15.500,00 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ................147.000,00 12.361.0201.2016 \u2013 FUNDEB \u2013 Pagameneto de Pessoal 60% 3.1.90.04.00.00.00.0004 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026............350.000,00 3.1.90.11.00.00.00.0004 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil \u2026.............430.000,00 12.361.0201.2017 \u2013 FUNDEB Apoio 40% 3.3.90.30.00.00.00.0005 \u2013 Material de Consumo \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026.........................70.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ................100.000,00 4.4.90.52.00.00.00.0005 \u2013 Equipamentos e Material Permanente \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..........50.000,00 12.365.0201.2111 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 FUNDEB 60% 3.1.90.04.00.00.00.0004 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado \u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026..........200.000,00 3.1.90.11.00.00.00.0004 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil \u2026.............120.000,00 3.1.90.13.00.00.00.0004 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..................80.000,00 02.12 \u2013 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social 04.122.0006.2031 \u2013 Func. da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ................115.000,00 08.243.0060.2043 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Conselho Tutelar FMDCA 3.1.90.11.00.00.00.0001 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil \u2026...............34.000,00 02.13 \u2013 Secretaria Municipal de Agricultura 20.605.0045.2046 \u2013 Funcionamento da Sec. Municipal de Agricultura 3.1.90.11.00.00.00.0001 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil \u2026...............39.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ................105.000,00 02.15 \u2013 Secretaria Municipal de Meio Ambiente 18.542.1010.2071 \u2013 Funcionamento da Sec. Mun. de Meio Ambiente 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica .................25.000,00 02.16 \u2013 Secretaria Municipal de Cultura 13.392.1011.2072 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal de Cultura 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ..................32.000,00 02.17 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.244.0075.2078 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica 3.1.90.04.00.00.00.0001 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o Por Tempo Determinado ..............................51.000,00 02.18 \u2013 Secretaria de Compras e Licita\u00e7\u00e3o 04.122.0006.2109 \u2013 Atividades da Sec. Mun. De Compras e Licita\u00e7\u00f5es 3.1.90.11.00.00.00.0001 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil ................. 68.000,00 3.1.90.13.00.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026................. 16.500,00 02.11 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade/Sec. Municipal de Sa\u00fade 10.301.1012.2022 \u2013 Gerir e Administrar o Programa da Sa\u00fade P\u00fablica 3.1.90.11.00.00.00.00013 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil ............. 255.000,00 3.1.90.13.00.00.00.00013 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais ..................................................... 80.000,00 3.3.90.30.00.00.00.0013 \u2013 Material de Consumo ....................................................... 50.000,00 3.3.90.36.00.00.00.0013 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica .....................10.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0013 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ...............165.000,00 3.3.90.48.00.00.00.0013 \u2013 Outros Aux\u00edlios Financeiros a Pessoas F\u00edsicas ....................17.500,00 Total de Suplementa\u00e7\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026...\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.....................5.903.298,57 Art. 2\u00ba - Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o Artigo 1\u00ba decorrer\u00e3o do excesso de arrecada\u00e7\u00e3o de receitas pr\u00f3prias do Munic\u00edpio,  al\u00e9m de transfer\u00eancias correntes do FPM, ITR, FEP, ICMS, e FUNDEB. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "DECRETO N\u00ba. 152 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021.    \u201cDISP\u00d5E SOBRE ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO NO EXERC\u00cdCIO DE 2021 E DA  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de  Castro e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba. 758 de 04 de NOVEMBRO de 2020. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito Adicional Suplementar no valor de R$ 16.374,22 para a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3RG\u00c3O:              01 - Poder Legislativo UNIDADE:        001 - C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro FUN\u00c7\u00c3O:            01 - Legislativa SUBFUN\u00c7\u00c3O:  031 - A\u00e7\u00e3o Legislativa  PROGRAMA: 0006 - Supervis\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa A\u00c7\u00c3O:             2.001 - Atividade a Cargo da C\u00e2mara Municipal 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo \u2013 Fonte 01(RP)..................................16.374,22 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  \u00d3RG\u00c3O:              01 - Poder Legislativo UNIDADE:        001 - C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro FUN\u00c7\u00c3O:            01 - Legislativa SUBFUN\u00c7\u00c3O:  031 - A\u00e7\u00e3o Legislativa  PROGRAMA: 0006 - Supervis\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa A\u00c7\u00c3O:             2.001 - Atividade a Cargo da C\u00e2mara Municipal 44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es \u2013 Fonte 01(RP)......................................16.374,22 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique e Cumpra-se.   Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cida de Castro ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 027/2021, e considerando que foram cumpridos todos os  pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 027/2021, foi ADJUDICADO os seus objetos pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em  favor dos licitantes: FUNERARIA SANTA LUZIA EIRELI CNPJ: 06.122.494/0001-63 com os itens 1, 2, 3, 4 e 5, vencedora do certame por terem  apresentado as propostas dentro dos padr\u00f5es exigido pelo Edital, ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, com um valor Global  de R$ 208.600,00 (duzentos e oito mil e seiscentos reais), conforme consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de lance, e o disposto no  inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02. Publique-se. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 10 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 025/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o do Pregoeiro da CPL - 001 da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro e do Parecer Final da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, quanto da legalidade do processo licitat\u00f3rio - Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 025/2021, Processo Administrativo n\u00ba 109/2021, que tem como objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA  MANUTEN\u00c7\u00c3O E FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS PARA A FROTA DE MOTOCICLETAS DAS SECRETARIAS DAS SECRETARIAS DE  PLACIDO DE CASTRO com quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Edital, Termo de Refer\u00eancia, seus anexos e Propostas de  Pre\u00e7os apresentadas, objeto que classificou a Empresa: P. SILVA DE MELO - ME, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 22.466.249/0001-20, lote 1  itens: 01; 02; 03; 04; 05; 06; 07; 08; 09; 10; 11 e 12, no lote 2 itens: 01 e 02  perfazendo o valor global de R$ 136.600,00 (Cento e trinta  e seis mil e seiscentos reais).  Pl\u00e1cido de Castro/Acre, 10 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que  lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2021, tendo como  objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Hidr\u00e1ulicos e Pintura, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto  Acre, conforme consta no PROCESSO N\u00ba 062/2021, em favor das empresas MASTER MANUTENC\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba  28.436.059/0001-46, com valor global de R$ 124.048,50 (cento e vinte e quatro mil, quarenta e oito reais e cinquenta centavos), JR DISTRIBUIDO- RA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.412.571/0001-92, com valor global de R$ 106.378,00 (cento e seis mil e trezentos e setenta e oito reais) e  G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.179.593/0001-70, com valor global de R$ 44.598,60 (quarenta e quatro mil, quinhentos e noventa e  oito reais e sessenta centavos). Porto Acre-AC, 10 de novembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que  lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o  do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021, tendo como objeto  o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre,  conforme consta no PROCESSO N\u00ba 064/2021, em favor das empresas M S SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 22.172.177/0001-08, com valor global de R$ 11.200,00 (onze mil e duzentos reais), MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 28.472.036/0001-97, com valor global de R$ 24.537,00 (vinte e quatro mil e quinhentos trinta e sete reais), AC  EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 22.173.882/0001-20, com valor global de R$ 28.909,00 (vinte e oito mil e  novecentos e nove reais), SV NOGUEIRA EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 02.799.522/0001-20, com valor global de R$ 31.360,00 (trinta e um mil e  trezentos e sessenta reais) e  VISUAL INDUSTRIA E COMERCIO DE LONAS EIRES, inscrita no CNPJ n\u00b0 05.626.958/0001-06, com valor global  de R$ 110.800,00 (centro e dez mil e oitocentos reais). Porto Acre-AC, 11 de novembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 451/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE ADES\u00c3O DOS DIAS DE FERIADOS NACIONAL E ESTADUAL COM REMANEJO PARA DIA ANTERIOR E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio faz saber:  CONSIDERANDO QUE \u201ctodos os servidores p\u00fablicos e demais do seguimento social e empresarial\u201d guardam em repouso o dia 15 (quinze) de  Novembro, \u201cDia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\u201d; CONSIDERANDO QUE o Dia 17 (Dezessete) de Novembro, \u201cTodas as governan\u00e7as acreanas\u201d guardam em repouso por ser o dia em que o Estado  do Acre efetivou a Permuta de seu Territ\u00f3rio com a Bol\u00edvia; CONSIDERANDO QUE os poderes executivo e legislativo do munic\u00edpio expressam suas aten\u00e7\u00f5es aos dias evidenciados, QUE para tanto em pandemia da COVID \u2013 19, tamb\u00e9m por oferecer aos servidores p\u00fablicos uma extens\u00e3o maior em domic\u00edlio, tamb\u00e9m em ades\u00e3o ao Decreto estadual,  o munic\u00edpio de Porto Walter,     DECRETA: Art.1\u00ba - Fica DECRETADO, A ADES\u00c3O DOS FERIADOS Nacional 15 (quinze) de Novembro (Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica), tamb\u00e9m a  ades\u00e3o do Feriado Estadual 17 (dezessete) de Novembro (Tratado de Petr\u00f3polis) com remanejo para o dia anterior, 16 (dezesseis) do  efetivo m\u00eas.   Art. 2\u00ba - Nos dias 16 (dezesseis) e 17 (dezessete) de Novembro, as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio em funcionamento, prestar\u00e3o atendimento ao p\u00fablico e os demais servi\u00e7os ess\u00eancias ser\u00e3o efetuados em sua normalidade.      Art.3\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE  PREFEITO MUNICIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 452/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI ORG\u00c2NICA DESTE  MUNIC\u00cdPIO; DECRETA: ART.1\u00ba - FICA EXONERADO (A), O (A) SENHOR (A) ELLEN KETYLI LEITE GUALBERTO, CPF: 003.114.312-16 para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o  de Secret\u00e1ria Executiva do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, SEM ONUS / Secretaria de Assist\u00eancia Social, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 20 de outubro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 453 /2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o das  leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: ART.1\u00ba - FICA NOMEADO (A), O (A) SENHOR (A) MAIANY TELES CAMELI ROSAS , RG: 10816216 para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Executiva  do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, SEM ONUS / Secretaria de Assist\u00eancia Social, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 22 de outubro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O  Retifica\u00e7\u00e3o de Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 051/2021 A Prefeitura de Porto Walter, atrav\u00e9s de sua CPML, torna p\u00fablico a retifica\u00e7\u00e3o no aviso de licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 51/2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, Ed. 13.162, pag. 119 e 120 do dia 10 de novembro de 2021, da seguinte forma: Onde se l\u00ea: Aquisi\u00e7\u00e3o de brinquedos, fogos de artif\u00edcio, materiais de fisioterapia, ultrassom odontol\u00f3gico e caneta de alta rota\u00e7\u00e3o para atender  demanda das diversas Secretarias do munic\u00edpio de Porto Walter. Leia-se: Aquisi\u00e7\u00e3o de brinquedos, fogos de artif\u00edcio, materiais de fisioterapia, ultrassom odontol\u00f3gico, caneta de alta rota\u00e7\u00e3o e computadores, para atender  demanda das diversas Secretarias do munic\u00edpio de Porto Walter. Porto Walter \u2013 AC, 10 de novembro de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 327/2021.  Contratada: M. J. FARIAS E CIA LTDA inscrita no CNPJ: 16.786.220/0001-08 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mesas, cadeiras em madeira e mdf  para, desta forma, atender as demandas da secretaria de educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de  Porto Walter. Objeto do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 047/2021, com valor total de R$ 242.000,00 (duzentos e quarenta e dois mil reais). Vig\u00eancia:  12 (dozes) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de  Assist\u00eancia Social com elemento de despesa 4.4.52.00 \u2013 material permanente. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e  M\u00e1rcio de Jesus Farias, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.553 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 036 de 16 de janeiro de 2019, que Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica do Gabinete Militar \u2013 GABMIL; Considerando o constante no \u00a7 2\u00ba do artigo 66 da Lei Municipal n\u00ba 1.959, de 20 de fevereiro de 2013 e suas altera\u00e7\u00f5es; Considerando o expediente  of\u00edcio n\u00ba 200/GABMIL/PMRB/2021, de 05 de novembro de 2021, do Gabinete Militar Municipal, OF/GAB/SMCC/N\u00ba 755/2021, 05 de novembro de  2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Jorge de Freitas Maciel para exercer Cargo em Comiss\u00e3o de natureza Militar na Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a de Atividades Externas no  Gabinete Militar, refer\u00eancia CC \u2013 4. Paragrafo \u00fanico. O servidor militar nomeado no \u201ccaput\u201d do art. 1\u00ba deste Decreto, perceber\u00e1 50% (cinquenta por cento) do valor atribu\u00eddo ao cargo  para o qual foi nomeado. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.554 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 036 de 16 de janeiro de 2019, que Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica do Gabinete Militar \u2013 GABMIL; Considerando o expediente of\u00edcio n\u00ba 200/GABMIL/PMRB/2021, de 05 de novembro de 2021, do Gabinete Militar Municipal, OF/GAB/SMCC/N\u00ba 755/2021,  05 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Dhiego da Silva e Silva, do Cargo em Comiss\u00e3o de Natureza Militar, no Gabinete Militar, nomeado atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 132 de 13 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.555 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00ba 921/2021/GAB/SASDH, de 10 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a assessora de planejamento, contratos e conv\u00eanios, Ana Beatriz de Assis Souza, para responder pelo cargo de Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, no per\u00edodo de 11/11/2021 a 30/11/2021. Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia \u00e0 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, para ordenar despesas, autorizar empenhos, efetuar  pagamentos relativos aos programas, subprogramas, projetos e atividades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013  SASDH, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e termos de coopera\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria, sem preju\u00edzo  de suas fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   PORTARIA N\u00ba 177/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 1480/2021, de 23 de agosto de 2021, Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do servidor Rodrigo de Ara\u00fajo Lima da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade, no per\u00edodo de 24/08/2021 a  28/08/2021, para acompanhar e assessorar o Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade na  visita t\u00e9cnica na  Autarquia Municipal Especial de  Limpeza Urbana - EMLUR, objetivando a troca de experi\u00eancia no que ser refere ao processo de execu\u00e7\u00e3o da coleta e a destina\u00e7\u00e3o do lixo,  na  cidade de Jo\u00e3o pessoa - PB, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/Jo\u00e3o Pessoa-PB/Rio Branco, e 4\u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias,  nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura, com efeitos retroativos a 24 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM DE 11 NOVEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 478 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 1.487 de 28 de outubro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como EXECUTORES do contrato n\u00ba.  01070020/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e a empresa AR RP CERTIFICA\u00c7\u00c3O  DIGITAL EIRELI, referente a ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 05/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 064/2021, homologado pela autoridade competente, realizado nos termos da Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital  A1 e-CNPJ, dentro das especifica\u00e7\u00f5es e normas IPC-Brasil, com validade m\u00ednima de 1 (um) ano, com armazenamento e emitido no computador,  senha opcional, que permita c\u00f3pias e uso em outros dispositivos, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia at\u00e9 21 de outubro de 2022.  EXECUTOR TITULAR: RODINEY BARBOSA DA SILVA  MATR\u00cdCULA N\u00ba: 702343 EXECUTOR SUBSTITUTO: CAROLINA MARIA SOUSA DA COSTA MATR\u00cdCULA N\u00ba: 704266 Art. 2\u00ba Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria n\u00ba 361 de 19 de maio  de 2010, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba Durante a aus\u00eancia do executor titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010, ser\u00e3o assumidas pelo executor substituto.   Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 21 de outubro de 2021. Rio Branco - AC, 08 de novembro de 2021. Dougllas Jonathan Santiago de Souza  Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 1.487 de 27 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 246 DE 03 DE NOVEMBRO 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 1.510 de  03 de novembro de 2021, resolve:          Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 327/2019/CPL/PMRB Contrato: n\u00b0 092/2020 Contratada: W. L. OLIVEIRA EIRELI Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores com condutor, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH e suas Unidades administrativas  Data da assinatura do contrato: 03 de novembro de 2020. Vig\u00eancia do Segundo Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 04 de novembro de 2021 a 03 de novembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 II \u2013 Executor Substituto: Estefany Cristina de Oliveira Matr\u00edcula: 713161-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroagindo seus efeitos a data de assinatura do termo aditivo. Thalita Menezes Silva Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio - SASDH Decreto n\u00ba 1.510/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 245 DE 08 DE NOVEMBRO 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 1.510 de  03 de novembro de 2021, resolve:          Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 327/2019/CPL/PMRB Contrato: n\u00b0 091/2020 Contratada: MULTIM\u00c1QUINAS PINTO & CIA LTDA. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo caminh\u00e3o \u00be carga seca, com condutor, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH. Data da assinatura do contrato: 09 de novembro de 2020. Vig\u00eancia do Primeiro Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 10 de novembro de 2021 a 09 de novembro de 2022.  I \u2013 Executor Titular: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1  II \u2013 Executor Substituto: Estefany Cristina de Oliveira Matr\u00edcula: 713161-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroagindo seus efeitos a data de assinatura do termo aditivo. Thalita Menezes Silva Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio - SASDH Decreto n\u00ba 1.510/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 229 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 114/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Cid  Augusto de Holanda Tavares, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica,  oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 070/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 228 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 113/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Cid  Augusto de Holanda Tavares, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica,  oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 069/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 178/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 1480/2021, de 23 de agosto de 2021, Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do servidor Anderson Santana de Moura, da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade, no per\u00edodo de  24/08/2021 a 28/08/2021, para acompanhar e assessorar o Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade na  visita t\u00e9cnica na  Autarquia Municipal Especial de Limpeza Urbana - EMLUR, objetivando a troca de experi\u00eancia no que ser refere ao processo de execu\u00e7\u00e3o da coleta e a  destina\u00e7\u00e3o do lixo,  na cidade de Jo\u00e3o pessoa - PB, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/Jo\u00e3o Pessoa-PB/Rio Branco,  e 4\u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura, com efeitos retroativos a 24 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM DE 11 NOVEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 214 DE 2021                                               A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 111/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil  - FGB e a fornecedora Marilia Bomfim Melo Gon\u00e7alves, assinado dia 13/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto  a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 Circo, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba  067/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                       FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 215 DE 2021          A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 121/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB  e o fornecedor Jos\u00e9 Carlos Almeida da Silva, assinado dia 26/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o  de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 078/2021, a seguir  enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 215 DE 2021          A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 121/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB  e o fornecedor Jos\u00e9 Carlos Almeida da Silva, assinado dia 26/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o  de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 078/2021, a seguir  enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 227 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 112/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Cid  Augusto de Holanda Tavares, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica,  oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 068/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 234 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 122/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e a fornecedora Andriele  Gomes Monteiro, assinado dia 25/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica,  oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 079/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 171, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97, Decreto  n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, considerando o art. 1\u00ba da Lei Municipal n.\u00ba 1.955/2012, alterada pela Lei Municipal n.\u00ba  2.109/2015 que concede 03 (tr\u00eas) meses de licen\u00e7a aos servidores p\u00fablicos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta,  ap\u00f3s cada 05 (cinco) anos de efetivo  exerc\u00edcio, a t\u00edtulo de pr\u00eamio por assiduidade, sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o do cargo efetivo, desde que atendido aos pr\u00e9-requisitos ali contidos.   RESOLVE: Art. 1\u00ba Retificar o art. 1\u00b0 da Portaria n\u00b0 155, de 17 de outubro de 2017, publicada na p\u00e1gina n.\u00ba 73 do Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 12.161 do dia 18/10/2017,  no que se refere ao per\u00edodo aquisitivo que concede o direito \u00e0 licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor Clemildo Pereira de Souza, \u00e0 \u00e9poca ocupante do cargo de Operador de ETA, matr\u00edcula n.\u00ba 700003, de forma que, onde se l\u00ea:\u201cper\u00edodo aquisitivo de 2005/2010\u201d, leia-se: \u201cper\u00edodo aquisitivo de 2010/2015\u201d. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo, a contar de 01 de novembro de 2017. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 240 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.510 de 03 de novembro de 2021, resolve:         Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 135/2020/CEL/PMRB Contrato: n\u00b0 019/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190019/2021/Web P\u00fablico; Contratada: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak, impressora a laser multifuncional monocrom\u00e1tica, impressora multifuncional colorida impressora multifuncional jato de  tinta, notebook), com fornecimento de insumos (tintas, toner, pe\u00e7as e outros), manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e demais componentes para o perfeito funcionamento das mesmas, exceto papel, para atender as  necessidades desta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 12 de fevereiro de 2021. Vig\u00eancia do Contrato: (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 12 de fevereiro de 2021 a 12 de fevereiro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 II \u2013 Executor Substituto: IIbert Silveira de Azevedo Matr\u00edcula: 702806-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Termo aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Thalita Menezes Silva Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.510/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA N\u00b0 106, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, conforme art. 52, \u00a7 2\u00ba da Pol\u00edtica Municipal de Meio Ambiente, Lei n\u00ba 1.330, de 23 de setembro de 1999. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 161 da Lei Municipal 1.508/2003, alterado pela lei 1.776/2009 onde fica o Poder Executivo autorizado a cobrar a taxa de licenciamento ambiental municipal que tem como fato gerador o exerc\u00edcio do  poder de pol\u00edcia na atua\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal nas diversas fases e procedimentos do licenciamento ambiental de empreendimentos ou atividades efetiva ou potencialmente causadoras de impacto ambiental local, bem como  os capazes, sob qualquer forma, de causar degrada\u00e7\u00e3o ambiental local, definidos na Lei Municipal n.\u00ba 1.330/1999, nas Resolu\u00e7\u00f5es do CONAMA e no ANEXO I e II desta Lei e em outros instrumentos legais cab\u00edveis. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 4\u00ba, inciso III da Lei n\u00ba 13.874 de 20 de setembro de 2019, que institui a Declara\u00e7\u00e3o de Direitos de Liberdade Econ\u00f4mica; estabelece garantias de livre mercado e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a necessidade de regulamentar os crit\u00e9rios para lavratura de auto de infra\u00e7\u00e3o decorrentes do exerc\u00edcio de atividades consideradas de baixo ou m\u00e9dio risco. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Esta Portaria regulamenta o art. 4\u00ba, inciso III da Lei n\u00ba 13.874 de 20 de setembro de 2019, que observa o crit\u00e9rio da dupla visita para lavratura de auto de infra\u00e7\u00e3o decorrentes do exerc\u00edcio de atividades consideradas de baixo ou m\u00e9dio risco. Art. 2\u00ba As recomenda\u00e7\u00f5es gerais presentes nesta Portaria normatizam os procedimentos de abordagem nas a\u00e7\u00f5es fiscalizadoras ambientais, a fim de coibir as atividades e condutas incompat\u00edveis com as a\u00e7\u00f5es de  prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiental, no Munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 3\u00b0 Como procedimento preliminar ao processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es, o \u00f3rg\u00e3o ambiental priorizar\u00e1 a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento de orienta\u00e7\u00e3o, sem car\u00e1ter punitivo, com o objetivo de determinar, em prazo certo, a\u00e7\u00f5es a serem adotadas para corrigir pr\u00e1ticas e interfer\u00eancias no meio ambiente que estejam em desacordo com as normas de uso, gozo, promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o ambiental. \u00a7 1\u00b0 Para o disposto no caput, a expedi\u00e7\u00e3o da Orienta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, \u00e9 considerada o in\u00edcio da apura\u00e7\u00e3o de eventual irregularidade interrompendo a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o punitiva. \u00a7 2\u00b0 A Orienta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ser\u00e1 exclusivamente aplicada em a\u00e7\u00f5es de controle ambiental oficialmente deflagradas pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental com objetivo de promover medidas de recupera\u00e7\u00e3o do meio ambiente ou regulariza\u00e7\u00e3o das atividades quanto as licen\u00e7as e/ou autoriza\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, situa\u00e7\u00e3o em que os agentes p\u00fablicos estar\u00e3o investidos do Poder de Pol\u00edcia do Munic\u00edpio. \u00a7 3\u00b0 Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o da Orienta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, se constate a persist\u00eancia de situa\u00e7\u00f5es irregulares, poder\u00e1 ser lavrado a pe\u00e7a fiscal correspondente pela Auditoria Fiscal, indicando a respectiva san\u00e7\u00e3o administrativa ao  infrator, com o estabelecimento de prazo para a devida regulariza\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00b0 Caso o autuado, por neglig\u00eancia ou dolo, deixe de sanar as irregularidades no prazo determinado, nem apresente justificativa apta a comprovar os motivos para a sua absten\u00e7\u00e3o, o agente autuante certificar\u00e1 o  ocorrido e indicar\u00e1 a san\u00e7\u00e3o administrativa relativa \u00e0 infra\u00e7\u00e3o praticada, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 oportunizada a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pelo infrator, assim como ser\u00e3o adotados os demais procedimentos previstos em lei. \u00a7 1\u00ba Sanadas as irregularidades no prazo concedido, o agente autuante certificar\u00e1 o ocorrido nos autos e dar\u00e1 seguimento ao processo estabelecido. \u00a7 2\u00b0 A san\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia n\u00e3o excluir\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o de outras, se cab\u00edveis. \u00a7 3\u00ba Fica vedada a aplica\u00e7\u00e3o de nova san\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia no per\u00edodo de 3 (tr\u00eas anos) contados da \u00faltima advert\u00eancia ou de outra san\u00e7\u00e3o aplicada a mesma situa\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba O disposto nesta portaria n\u00e3o se aplica quando a infra\u00e7\u00e3o ocasionar danos ambientais de natureza grave conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Art. 6\u00ba Os casos omissos e as d\u00favidas porventura existentes ser\u00e3o dirimidos mediante entendimentos entre os Auditores Fiscais de Meio Ambiente e a Gest\u00e3o, devidamente formalizados, respeitando os preceitos de  direito p\u00fablico. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data da sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. NORMANDO RODRIGUES SALES Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba. 382/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE ESPORTE \u2013 EDITAL 03/2021 \u2013 PROJETOS INSCRITOS O Diretor Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 47 da Lei n\u00ba. 1.839 de 10 de maio de 2011 que institui o Sistema Municipal de Esporte e Lazer, de  conformidade com o disposto no item 5.7 do Edital, torna p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o dos projetos inscritos, conforme abaixo e abre prazo para as provid\u00eancias de que trata o item 9.2 do Edital, por parte dos mesmos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o: Rio Branco \u2013 Acre, 09 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente Decreto n\u00ba. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                             SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 35 DE 03 NOVEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba  2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada na modalidade presencial no dia 03 de novembro de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a recomposi\u00e7\u00e3o e a nomea\u00e7\u00e3o dos coordenadores e relatores das comiss\u00f5es permanentes do Conselho Municipal de sa\u00fade de Rio Branco; COFIN: Comiss\u00e3o de or\u00e7amento e Presta\u00e7\u00e3o de Conta Coordenador: Titular: Francisco Oliveira da Silva Ribeiro \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio  Suplente: Adinei Melo Soares Santos Relator:  Titular - Francisco Rafael Lopes e Silva \u2013 segmento: Usu\u00e1rio Suplente - Franciene Ant\u00f4nia Lopes da Silva Membros: Titular: Luslene Vasques de Oliveira \u2013 Segmento: Trabalhador Suplente: Joc\u00e9 Eneida de Ara\u00fajo Vieira Titular: Francisco Silva Lima \u2013 Segmento: Gestor Suplente: Sheila Andrade Vieira; Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Permanente para o Controle Social do SUS Coordenador: Titular: Francisco Oliveira da Silva Ribeiro \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Edinaldo Fernandes de Souza Relator: Titular: Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Elimar do Nascimento Silva Membros: Titular: Juscelino Rodrigues Gon\u00e7alves Segmento: Trabalhador Suplente: Maria Marilita dos Santos Titular: Kleyton Goes Passos \u2013 Segmento: Gestor Suplente: Caroline Pontes Soares; Comiss\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Equidade Coordenador: Titular: Gilson Lima de Carvalho - Segmento: Trabalhador Suplente: Alberto Soares Neto Relator: Titular: Giovanny Kley da Silva Trindade \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Eudo Raffael Lima da Silva Membros: Titular: Francisco das Chagas Moura da Rocha Sousa \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Osmar Silva de Lima Titular: \u00c9rica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Faria - Segmento: Gestor Suplente: Maria Ramaica Alves Farias; Comiss\u00e3o de Controle e Avalia\u00e7\u00e3o Coordenador: Titular: Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Elimar do Nascimento Silva Relator: Titular: Odilene de Alencar Silva - Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Edinaldo Fernandes de Souza Membros:  Titular: Gilson Lima de Carvalho - Segmento: Trabalhador Suplente: Alberto Soares Neto Titular: Francisco Silva Lima - Segmento: Gestor Suplente: Sheila Andrade Vieira; Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 35/2021, de acordo com o Regimento Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02  AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O E INABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 009/2021 \u2013 CPL\\ PMRB Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o e recapeamento de vias urbanas no Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre. A CPL JULGOU e HABILITOU as empresas: CONSORCIO MOTA &  MOTA \u2013 composto pelas empresas: Mota & Mota Constru\u00e7\u00e3o LTDA e  Negreiros Constru\u00e7\u00f5es Civil e Eletricidade EIRELI, CONSORCIO VIAS  URBANAS \u2013 composto pelas empresas: Construtora Santa Maria LTDA  e M.S.M. Industria LTDA e OLIVEIRA ENGENHARIA \u2013 EIRELI.  A Comiss\u00e3o informa ainda que as licitantes inconformadas com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso, n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o  marcara uma nova data para a abertura das Propostas de Pre\u00e7o das  concorrentes habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados, para consulta, na Rua Alvorada, 411 \u2013 Bosque \u2013 Rio Branco/AC  - CEP: 69.900-631 e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 11 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CONVITE N\u00ba 001/2021   A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 \u2013 CPL 01, comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados da CONVITE N\u00ba. 001/2021  \u2013 CPL 01/PMRB, que tem como objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS  DE ILUMINA\u00c7\u00c3O E DECORA\u00c7\u00c3O NATALINA 2021, NA CIDADE  DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, fica marcada a sua abertura para o dia  23 de novembro de 2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos).  Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do  dia 12/11/2021 a 22/11/2021. Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s  17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB  \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631  - Rio Branco \u2013 Acre. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021 Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 081/2021 Objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material Permanente  (ar-condicionado, bebedouro, televis\u00e3o, cadeiras, arm\u00e1rios e outros);  sob demanda, na responsabilidade da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 29 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 17 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 907414 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB RELA\u00c7\u00c3O DE SORTEADOS PARA O ENCANTA RIO BRANCO -  FESTIVAL DE LIVES - EDITAL N\u00ba 05/2021. O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de  abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro  de 2018, p\u00e1gina 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA  P\u00daBLICO que os fazedores de cultura abaixo relacionados foram sorteados por meio de sorteio eletr\u00f4nico para participar do Projeto ENCANTA  RIO BRANCO \u2013 FESTIVAL DE LIVES - Edital n\u00ba 05/2021. ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS M\u00daSICOS DO ACRE \u2013 CNPJ N. 14.343.487/0001-10 BISMARCK DA COSTA MOURA - CPF (MF) N. 933.446.532-04 DANIELLA LOPES DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 886.121.202-68 DIOGO SOARES LIVE \u2013 CNPJ N. 31.501.888/0001-70 ESCOLA DE M\u00daSICA TOCANDO NO R\u00cdTIMO \u2013 CNPJ N.  32.999.467/0001-83 FRANK JOS\u00c9 FLOR\u00caNCIO DA COSTA - CPF (MF) N. 510.897.182-68 GABRIEL SIQUEIRA POVEDA \u2013 CPF (MF) N. 327.021.388-37 GABRIELA OLIVEIRA ALMEIDA \u2013 CPF (MF) N. 038.122.902-51 GERSON JOS\u00c9 MARQUES DE SOUZA \u2013 CPF (MF) N. 735.720.472-34 GIGLIANE OLIVEIRA LIMA - CPF (MF) N. 790.428.052-34 GILBERTO PAES PEREIRA \u2013 CPF (MF) N. 719.772.952-15 HENRIQUE FERREIRA DO VALE - CPF (MF) N. 994.023.352-34 IGOR PADULA NASCIMENTO RIBEIRO DE CASTRO \u2013 CPF (MF) N.  001.160.492-19 JONISCLEI FERREIRA DA ROCHA \u2013 CPF (MF) N. 731.157.972-49 JOS\u00c9 CARLOS IN\u00c1CIO DE ABREU- CPF (MF) N. 579.670.242-49 JOS\u00c9 EVERALDO DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 611.583.484-87 LARISSA DE SOUZA PONTES - CPF (MF) N. 712.880.582-68 MARCOS DA SILVA E SILVA - CPF (MF) N. 623.987.502-30 MARIA JAQUELINE NASCIMENTO DAS CHAGAS \u2013 CPF (MF) N.  012.500.542-30 NAIARA SILVA PINHEIRO \u2013 CPF (MF) N. 006.157.762-64 NATH\u00c2NIA OLIVEIRA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 005.071.312-40 RICHARD JOS\u00c9 BADER MASCARENHAS \u2013 CPF (MF) N. 636.248.852-00 SANDRO DA SILVA MIRANDA - CPF (MF) N. 665.490.602-06 VALDECI RICARDO DUARTE \u2013 CPF (MF) N. 631.748.802-97 VALDEMAR ALVER PANTOJA \u2013 CPF (MF) N. 408.966.502-78 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Aviso de Inten\u00e7\u00e3o de Compra Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 14/2021 Processo Administrativo N\u00b0 46/2021  A Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, torna p\u00fablico aos interessados, que realizar\u00e1 cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os, que tem por objeto: a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais diversos  (Luvas descart\u00e1veis, Copos descart\u00e1veis, Jaleco de Brim branco tamanho M/G, Cal\u00e7a de Brim branco tamanho M/G, Avental, Faca para desossar, Chaira para afiar) para atender as necessidades do Servi\u00e7o de  Inspe\u00e7\u00e3o Municipal (S.I.M). Os interessados dever\u00e3o solicitar o modelo  das propostas atrav\u00e9s de e-mail para gestaosafra@riobranco.ac.gov.br,  impreterivelmente at\u00e9 23 de novembro de 2021.  Rio Branco, Acre, 11 de novembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato do 6\u00ba Termo Aditivo do Contrato n\u00ba. 003/2016 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 03/2015 Processo n\u00ba 185/2015 \u2013 CEL/PMRB Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 065/2015 OBJETO: O presente termo aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de  prazo ao Contrato n\u00ba 003/2016.  PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente termo aditivo ter\u00e1 sua vig\u00eancia prorrogada por mais 06 (seis) meses, a contar do dia 21 de outubro de 2021  a 20 de abril de 2022, em car\u00e1ter excepcional. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste termo aditivo ocorrer\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho:  01.008.003.2394.0000, Elemento de Despesa 33.90.39.00, Fonte 01 (RP). DO REAJUSTE: Fica o percentual de reajuste, que \u00e9 baseado na varia\u00e7\u00e3o percentual mensal e varia\u00e7\u00e3o percentual acumulada obtida a partir  de um c\u00e1lculo feito com o \u00cdndice de Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00e3o \u2013 IST,  a ser calculado posteriormente levando em considera\u00e7\u00e3o an\u00e1lise da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, fazendo-se a altera\u00e7\u00e3o do valor do contrato atrav\u00e9s  de termo de apostilamento. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es do  Contrato Origin\u00e1rio e seus aditivos no que n\u00e3o colidem com o presente  termo aditivo. Data da assinatura: 19 de outubro de 2021 Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI; \u00c1lvaro  Carlini e Juvenal Ferreira Neto pela Empresa OI S.A. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato do 9\u00ba Termo Aditivo do Contrato n\u00ba. 005/2016 Processo n\u00ba 12869/2016 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o OBJETO: O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo, em car\u00e1ter excepcional, do Contrato n\u00ba 005/2016. PRAZO DE VIG\u00caNCIA:  O presente termo aditivo ter\u00e1 sua vig\u00eancia prorrogada por mais 06 (seis) meses, a contar do dia 28 de outubro de 2021  a 28 de abril de 2022, em car\u00e1ter excepcional. DO VALOR: O valor do presente termo aditivo \u00e9 de R$ 21.687,31 (vinte  e um mil, seiscentos e oitenta e sete reais e trinta e um centavos) mensal, perfazendo o valor global de R$ 130.123,86 (cento e trinta mil, cento  e vinte tr\u00eas reais e oitenta e seis centavos) anual.  DO REAJUSTE: O pre\u00e7o consignado no contrato ser\u00e1 corrigido anualmente, ap\u00f3s an\u00e1lise da administra\u00e7\u00e3o e a formaliza\u00e7\u00e3o do pedido pela  contratada, exceto em caso de ren\u00fancia dessa prerrogativa, por parte  da mesma. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente  termo aditivo correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.008.003.2394.0000 - Elemento de Despesas:  3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 01 (RP). RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  anteriormente acordadas do contrato n\u00ba 005/2016 e seus aditivos, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas  por este instrumento. Data da assinatura: 18 de outubro de 2021 Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI; \u00c1lvaro  Carlini e Juvenal Alves Ferreira Neto pela Empresa OI S.A. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 18\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 051/2016.  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E, DO OUTRO LADO, COMO CONTRATADA A EMPRESA M. S.  M. INDUSTRIAL LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Servi\u00e7os de Readequa\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o  de Corredores Exclusivos do Transporte Coletivo no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre.  Valor do Contrato: R$ 1.444.499,83 Modalidade: Concorr\u00eancia    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 009 Ano da Modalidade: 2016 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, referente ao Contrato de Servi\u00e7os  de Readequa\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o de Corredores Exclusivos do Transporte  Coletivo, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de Vig\u00eancia por mais 60 (sessenta)  dias, a contar do dia 10/11/2021 ao dia 08/01/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Vig\u00eancia do Aditamento:  Vig\u00eancia 10/11/2021 ao dia 08/01/2022 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 015.451.0106.1348.0000  - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso 101 (RP) \u2013  Contrato de Repasse N\u00ba 809413/2014. Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Leocardio Luiz Soster - M. S. M. INDUSTRIAL LTDA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Errata ao contrato  N\u00b0 do Contrato: 01160035/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 23019/2021 - SEINFRA  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB Objeto do Contrato: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O  DE VIAS URBANAS NA RUA RIO DE JANEIRO, NO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO \u2013 ACRE.  Corre\u00e7\u00f5es:  Onde se l\u00ea: OBJETO: R$ 4.596.012,76 (quatro milh\u00f5es, quinhentos e  noventa e seis mil, doze reais e setenta e seis centavos) Leia-se: OBJETO: R$ 4.596.012,86 (quatro milh\u00f5es, quinhentos e noventa e seis mil, doze reais e oitenta e seis centavos) Ordenador de Respons\u00e1vel: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 059/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica do Tipo \u201cEsta\u00e7\u00f5es de  Trabalho e Monitores\u201d. Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 30 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 11 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 907495 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 11 de novembro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 05 Contrato n\u00ba 135/2020 Processo n\u00ba 45810/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  CONSTRUTORA J. R. MEDEIROS LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 13.479.997/0001-56. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Constru\u00e7\u00e3o de Academias da Sa\u00fade. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o contratual pelo per\u00edodo de  120 (cento e vinte) dias. Vig\u00eancia: 12/08/2021 a 09/12/2021 (A contar da data de assinatura do termo) Execu\u00e7\u00e3o: 02/08/2021 a 30/10/2021 (A contar da data de assinatura do termo) Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  02/08/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Francisco Silva Lima e, pela Contratada,  Juscelino Gadelha de Medeiros. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021   PROCESSO SAJ N\u00ba.  2021.08.001163 PROCESSO N\u00ba. 172/ CPL 01/PMRB PROCESSO ADMINISTRATIVO DG/N\u00ba 080/2021 \u2013 FGB PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 045/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES  DATA DA ASSINATURA: 09 de novembro de 2021.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de (kit lanches), para atender a demanda da Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer da Garibaldi Brasil, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio N\u00ba 817951/2015 \u2013 Programa de Esporte e lazer, firmado com a  Prefeitura de Rio Branco e o Minist\u00e9rio da Cidadania, cujo objeto \u00e9 atender a etapa 01 \u2013 Alimenta\u00e7\u00e3o, referente a Meta 03 \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o de eventos  na Implementa\u00e7\u00e3o de 10 (dez) n\u00facleos do Programa Esporte e Lazer da Cidade \u2013 PELC conforme Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 045/2021,  que possa fazer parte, para  todos os efeitos, desta ata.  ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, pela Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer - FGB, e pela empresa 2P EVENTOS \u2013 COMERCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 03.184.286/0001-09, representado neste ato pela Senhora Therezinha Pontes Pinheiro da Silva.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O   PROCESSO SAJ N\u00ba.  2021.08.001163 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA E HOMOLOGA todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL  01, referente ao PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 172, que trata do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 045/2021, pelo  crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o adjudicado o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da Empresa: 2P EVENTOS - COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita sob o CNPJ:  03.184.286/0001-09, referente ao item 01, perfazendo o um valor de R$ 46.879,00 (quarenta e seis mil oitocentos e setenta e nove reais). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de (kit lanches), para atender a demanda da Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer da Garibaldi Brasil, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio N\u00ba 817951/2015 \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o de eventos na Implanta\u00e7\u00e3o de 10  (dez) n\u00facleos do Programa Esporte e Lazer da Cidade \u2013 PELC. Rio Branco- AC, 09 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 019/2021 Processo Administrativo n\u00ba 135/2020/CEL/PMRB Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ:  04.361.899/0001-29, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak, impressora a laser multifuncional monocrom\u00e1tica, impressora multifuncional colorida impressora multifuncional jato de  tinta, notebook), com fornecimento de insumos (tintas, toner, pe\u00e7as e outros), manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e demais componentes  para o perfeito funcionamento das mesmas, exceto papel, para atender as necessidades desta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH e suas Unidades Administrativas.  REAJUSTE: Fica reajustado em 25% (vinte e cinco por cento), a partir do dia 08 de novembro de 2021, o valor do contrato em R$ 128.169,60 (Cento  e vinte e oito mil, cento e sessenta e nove reais e sessenta centavos), conforme o Art. 65, da Lei 8.666/1993.   DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000; 01.020.001.14.421.0601.2316.000 0; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0 000; 01.020.605.08.243.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.1398 .0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.24 63.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205. 2468.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00;  Fonte: 101 e 117. PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha  acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es  e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos  acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades,  tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento  do objeto deste instrumento contratual. V. A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros, sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de  dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual.  VI. A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros,  durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados  a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados da rescis\u00e3o  contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante a  execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados  pessoais e/ou base de dados. XII. A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante ou ap\u00f3s a  execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e qualquer dano  e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela autoridade competente. XIII. A Contratada fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba 13.709/2018,  suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es  entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os,  sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de  responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. ",
            "CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba 12.527/2011  (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009 (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de atos e a\u00e7\u00f5es, ao  passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e Contratada que os  dados pessoais contidos neste contrato, ou que por ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso  controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do contrato, sendo vedada  sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o  os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de  autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das partes poder\u00e1  oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica  ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este  contrato, devendo garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO SAJ N\u00b0. 2020.02.00051, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 01 de novembro de 2021, Parecer da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00ba 139/2021, expedido no dia 13 de  outubro de 2021, e Certificado de Conformidade n\u00ba 117A/2021 do Controle Interno da SASDH, expedido no dia 05 de novembro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por  ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a contrata\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba, 2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem  \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado, CONTRATANTE e CONTRATADA. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria em exerc\u00edcio Thalita Menezes Silva, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e  a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, neste ato representada pela Senhora Lucimar Martins Sampaio. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100195/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 Distribuidora Brasil Coml de Produtos M\u00e9dicos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  07.640.617/0001-10. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 09/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 623.565,00 (seiscentos e vinte e tr\u00eas mil quinhentos e sessenta e cinco reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 09/11/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Ant\u00f4nia Daniela Santana. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100196/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 041/2020 Processo n\u00ba 16899/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 HS COM\u00c9RCIO, LOCA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O E OUTROS SERVI\u00c7OS EM  TECNOLOGIA DA INFORM\u00c1TICA \u2013 LTDA, CNPJ n\u00ba 24.802.687/0001-47. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente Hospitalar e de Inform\u00e1tica Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 06/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 217.148,36 (duzentos e dezessete mil e cento e quarenta e oito reais e trinta e seis centavos). Programa de Trabalho: 2294.000. Elemento de despesa: 4.4.90.52.00. Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 06/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Suema Tussi Brunelo. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA  A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Medico Hospitalar de Consumo, no Munic\u00edpio de Rio Branco,  conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o  Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a)  da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 18 de Novembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas  e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 11 de Novembro de 2021. Luciano dos Santos Villacosta Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 1.507/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato do Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 020/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 012/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0. 073/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA Partes: CALURINO FERRAZ MIRANDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.413.439/0001-50 e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de consumo (papel sulfite plotter rolo 279 a 610 mm 75 grs 2\u201d \u2013 folha padr\u00e3o alimenta\u00e7\u00e3o A1). Rio Branco, 11 de novembro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME  EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 101/2021 (PROCESSO N\u00ba 085/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 025/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 010/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 871/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a D. L.  RAMOS - ME, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (eletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos diversos), a fim de atender as necessidades das Unidades Escolares e Unidades Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, por um per\u00edodo previsto de 12 (doze) meses. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 025/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 05 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE  Jo\u00e3o de Souza Lima Secret\u00e1ria Adjunto Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba 1.482/2021 CONTRATANTE Derli Luiz Ramos  D. L. RAMOS - ME  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA AVISO DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COTA\u00c7\u00c3O N\u00ba 039/2021 A SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o  ramo do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente, para execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas ao Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Secretaria  Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Meio Ambiente, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail semeiajur\u00eddico@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o  Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador  (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail semeiajur\u00eddico@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 18h00 do dia 22 de novembro de 2021, D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3228-3326, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021. Ellen Carine Nogueira da Silva Assessora Jur\u00eddica \u2013 SEMEIA Decreto n\u00ba 318/2021 Advogada OAB/AC 5.029 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 091/2020  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a Empresa MULTIM\u00c1QUINAS PINTO & CIA LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ: 07.909.967/0001-30. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo  caminh\u00e3o \u00be carga seca, com condutor destinado a Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, e suas Unidades Administrativas. PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada  \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual per\u00edodo,  atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no inciso II,  art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/9. \u00a71\u00b0 Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 091/2020 a partir do dia 10 de novembro  de 2021 at\u00e9 o dia 09 de novembro de 2022. DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000 01.020.605.08.244.0205.2468.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00  Fonte: 101, 106 e 117 PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos.  III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto  deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do  objeto deste instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a  conserva\u00e7\u00e3o apenas nas hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII.Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar  seu tratamento. X.O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso  de perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica  obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem  como, entre o Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena  das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial  em contr\u00e1rio. XV.O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem  preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei n\u00ba  13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba 12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba  101/2009 (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o  quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente,  Contratante e Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e  armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta  pelo objeto do contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o  de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com  a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao Parecer Jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00ba 148 de  25 de outubro de 2021 e Certificado de Conformidade n\u00b0 119A, expedido  pela Unidade de Controle Interno dia 08, de novembro de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado,  CONTRATANTE e CONTRATADO. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 08 de novembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secret\u00e1ria em exerc\u00edcio Thalita Menezes Silva, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a Empresa MULTIM\u00c1QUINAS PINTO & CIA LTDA, neste ato representado pelo Senhor Remes das Chagas Pinto. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 2\u00ba N\u00ba do Contrato: 092/2020  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a Empresa W. L. OLIVEIRA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, inscrita no CNPJ: 17.337.136/0001-94. Objeto do Contrato: loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo passeio com condutor, nos  termos do Processo Administrativo n\u00ba 327/2019, Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba002/2020/SASDH, oriundo do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba005/2020/CPL/ PMRB, em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada  \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual per\u00edodo,  atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no inciso II,  art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/9. \u00a71\u00b0 Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 092/2020 a partir do dia 04 de novembro  de 2021 at\u00e9 o dia 03 de novembro de 2022. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000 01.020.605.08.244.0205.2468.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00  Fonte: 101, 106 e 117 PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos.  III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto  deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do  objeto deste instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a  conserva\u00e7\u00e3o apenas nas hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII.Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar  seu tratamento. X.O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso  de perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica  obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem  como, entre o Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena  das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o  judicial em contr\u00e1rio. XV.O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem  preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I.Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei n\u00ba  13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba 12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba  101/2009 (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o  quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente,  Contratante e Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e  armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta  pelo objeto do contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o  de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com  a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I.Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao Parecer Jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00ba 148  de 25 de outubro de 2021 e Certificado de Conformidade n\u00b0 110A, expedido pela Unidade de Controle Interno dia 25 de outubro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado,  CONTRATANTE e CONTRATADO. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secret\u00e1ria em exerc\u00edcio Thalita Menezes Silva, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a Empresa W. L. OLIVEIRA EIRELI, neste ato representado pelo  Senhor Welliton Lima de Oliveira.   "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 06/2021. CONTRATO N\u00b0 110/2021 Contratada: TRATORRON LTDA, CNPJ n.\u00ba 22.881.101/0001-51. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGRICOLAS/ IMPLEMENTOS PARA O MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 06/2021, ITEM: 12 CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS  DO EQUIPAMENTO: Retroescavadeira com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es  m\u00ednimas: nova motor a Diesel, Potencia m\u00ednima de 85 hp, tra\u00e7\u00e3o 4x4,  peso operacional m\u00ednimo: 6.500 Kg, Transmiss\u00e3o com 4 a frente e 3 a  r\u00e9. Cabine fechada, isolamento ac\u00fastico e ar condicionado, FABRICANTE: XCMG BRASIL IND\u00daSTRIA, MARCA: XCMG, MODELO: XT870BR-I  FABRICA\u00c7\u00c3O: 2021, Quantidade: 01, Valor unit\u00e1rio: R$ 345.000,00 (Trezentos e Quarenta e Cinco Mil Reais), Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir  do recebimento da ordem de entrega. Elemento de Conv\u00eanios, Conv\u00eanios  n\u00ba 904953/2020, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  e MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e RP. Assinam TRATORRON LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba 22.881.101/0001-51- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 11 de Novembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 09/2021 Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 09/2021 Sobe o Processo  Administrativo 501/2021 que aconteceu no dia 10 de Novembro de 2021  as 11:00 horas. que tem por objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Toco.  ADJUDICO, em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais  efeitos, e HOMOLOGO junto com o pregoeiro e sua equipe o objeto da  licitante vencedora do certame a empresa GIORDANI VE\u00cdCULOS LTDA  CNPJ: 31.306.601/0001-50, vencedor no item 01 \u2013 Caminh\u00e3o toco 16.8  toneladas, novo de fabrica\u00e7\u00e3o Nacional, ano/modelo 2021/2022, Marca  Iveco, Modelo Tector 17-280 4x2, cor branca. Peso bruto total de 16.800  KG, Carga \u00fatil 11.219 KG, Dist\u00e2ncia entre eixos 4.815 metros. Motor \u00e0 diesel FPT NEF6 de 6 Cilindros; com pot\u00eancia de 280 cv a 2500 rpm, caixa de  marchas Eaton FS 6406B, manual com 6 marchas a frente e 1 \u00e0 r\u00e9, dire\u00e7\u00e3o  ZF 8097, hidr\u00e1ulica integral, com redu\u00e7\u00e3o vari\u00e1vel, freios S-cam com acionamento pneum\u00e1tico com tambores dianteiros e traseiros com regulador  autom\u00e1ticos das lonas com ABS e EBL, Rodas em A\u00e7o 7,5\u201d x 22,5\u201d s\u00e9rie.  Pneus 275/80 R 22,5\u201d s\u00e9rie, tanque de combust\u00edvel de 275 litros/pl\u00e1stico,  tanque arla 32 27 litros, eixo traseiro Meritor / MS 23 \u2013 245. Tipo Portante,  diferencial com dupla redu\u00e7\u00e3o. Itens de s\u00e9rie; ABS c/ EBL. Limitador de  velocidade 120km/h. Coluna de dire\u00e7\u00e3o c/ regulagem de altura. Cabine curta. Banco do motorista com suspens\u00e3o pneum\u00e1tica. Banco do passageiro  duplo. Tac\u00f3grafo digital. Ar-condicionado. Equipado com carroceria carga  seca aberta de madeira para transporte geral de 7metros. Completa. Quantidade de 01 unidades no Valor R$ 403.000,00 (Quatrocentos e Tr\u00eas Mil Reais) Valor Global de R$ 403.000,00 (Quatrocentos e Tr\u00eas Mil Reais). Fonte  de Recurso: Conv\u00eanio n\u00ba 898041/2020, PROPOSTA N\u00ba 0004890/2020,  firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e MINISTERIO DA  DEFESA/PROGRAMA \u2013 CALHA NORTE e RP.   Rodrigues Alves-Ac, 11 de Novembro de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 26/2021 Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 26/2021 Processo Administrativo n\u00ba 560/2021 TIPO: Menor Pre\u00e7o por item A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, inscrita no CNPJ/ MF sob o n\u00ba 84.306.455/0001-20, situada a Av. S\u00e3o Jos\u00e9, 780 - Centro,  ,neste ato representada pelo Sr. Prefeito Municipal em exerc\u00edcio , NILSON DA SILVA MAGALH\u00c3ES, torna p\u00fablica a SUSPENS\u00c3O do Preg\u00e3o  Presencial n\u00ba 26/2021, com sess\u00e3o marcada para as \u00e0s 9:30 horas do  dia 11 de Novembro de 2021, para atender pedido de esclarecimentos e  com base no parecer jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da Prefeitura de Rodrigues Alves   onde a mesma orienta  pela necessidade de altera\u00e7\u00f5es do  Edital., cujo objeto \u00e9 a: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL MEDICO HOSPITALAR, 0D0N- ",
            "TOLOGICO E SANEANTES PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS  UNIDADES BASICAS DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES, Ap\u00f3s serem  realizadas as referidas altera\u00e7\u00f5es do edital, o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o e Edital  ser\u00e3o republicados com uma nova data para abertura do certame. Informa\u00e7\u00f5es pelo E-mail: cpl@rodriguesalves.ac.gov.br. Telefones para Contato: (68) 3342-1176 ou (68) 98428-5589 O presente aviso de suspens\u00e3o retroagir\u00e1 a 10 de novembro de 2021. Prefeitura de Rodrigues Alves- 10 de Novembro de 2021. NILSON DA SILVA MAGALH\u00c3ES Prefeito "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "AVISO DE REABERTURA - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Terceirizada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo, com a finalidade de atender  as necessidades da Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus-Acre. Local e Retirada do Edital: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus,  Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9  Ferreira, n\u00b0 1.200, Cidade Nova, no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013  Acre, podendo o presente edital ser retirado no hor\u00e1rio de 07h as 11h e das  13h as 17h, no per\u00edodo de 12/11/2021 a 26/11/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o  pelo E-mail licitacao@santarosadopurus.ac.gov.br  CD ou PENDRIVER. Data da Reabertura do Certame: 29/11/2021 \u00e0s 08h30min, em fun\u00e7\u00e3o  de retifica\u00e7\u00e3o no Edital do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 019/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 11 de Novembro de 2021. Assinatura: Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP  ",
            "  EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DE CONTRATO DE TRABALHO DOS CANDIDATOS APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 03/2021, REALIZADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final da sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica  e regido pelo edital n\u00ba 03/2021, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre n\u00ba 13.067, paginas 113 a 124.   CONSIDERANDO o que estabelece a Lei Municipal n\u00ba 04/2021; CONVOCA os candidatos aprovados, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, listados  no RESULTADO FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.067, p\u00e1ginas 113 a 124. Do  Edital n\u00ba 03/2021, tudo conforme as disposi\u00e7\u00f5es e regramentos seguintes. 1 - DA ENTREGA DOS DOCUMENTOS 1.1. Os classificados do Processo Seletivo Simplificado dever\u00e3o comparecer, pessoalmente, nos dias 16 e 17 de novembro de 2021, das 07h  \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME,  localizada na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1200, Cidade Nova, Santa  Rosa do Purus-AC, para assinatura de contrato e entrega dos documentos constantes no Anexo I deste Edital; 1.2. O candidato convocado por este Edital conforme relacionados no anexo I que n\u00e3o comparecer nos dias e hor\u00e1rios estabelecidos ser\u00e1 considerado desistente, sendo automaticamente exclu\u00eddo do Processo Seletivo  Simplificado, convocando-se o candidato imediatamente subsequente; 1.3. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato aprovado dever\u00e1 apresentar a  documenta\u00e7\u00e3o solicitada quanto a convoca\u00e7\u00e3o, bem como documenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o do  presente Processo Seletivo Simplificado; 1.4. A contrata\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 nos termos de Contrato de Trabalho por  Tempo DETERMINADO, assinado entre as partes, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e obedecer\u00e1 \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos  aprovados dentro do cadastro de reserva; 1.5. \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato aprovado na sele\u00e7\u00e3o, a  sua omiss\u00e3o quanto ao que for publicado no presente edital; 1.6. Eventuais modifica\u00e7\u00f5es de data e hor\u00e1rio ou de disposi\u00e7\u00f5es do presente edital ser\u00e3o divulgadas com anteced\u00eancia por meio de edital espec\u00edfico; 1.7. Este Edital entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Santa Rosa do Purus/AC, 09 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba542/2021 ANEXO I DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 022/2021 \u2013 PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 03/2021 DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTA ROSA DO PURUS/AC  Rela\u00e7\u00e3o de candidatos habilitados em cadastro de reserva no processo  seletivo simplificado do Edital N\u00b0 03/2021. CARGO: PROFESSOR  ESCOLA: FRANCISCO RABELO S\u00c1 RELA\u00c7\u00c3O DOS DOCUMENTOS  1. RG  2. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento  3. CPF  4. T\u00edtulo de Eleitor com comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o  5. Certificado de Reservista, caso seja do sexo masculino.  6. PIS/PASEP  7. Comprovante de Resid\u00eancia (atual \u2013 m\u00e1ximo 3 meses)  8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina da foto e o verso)  9. Certificado de escolaridade  10. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho afirmando que n\u00e3o est\u00e1 cumprindo ou  cumpriu qualquer san\u00e7\u00e3o por idoneidade, aplicada por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico da  esfera federal, estadual ou municipal.  11. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos P\u00fablicos e de Proventos de Aposentadoria  12. 01 (uma) foto 3x4 (atual)  13. Documenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. 14. Dados Banc\u00e1rios. 15. N\u00famero de Contato Pessoal. Observa\u00e7\u00e3o: Os candidatos dever\u00e3o apresentar fotoc\u00f3pia e original dos  documentos, ou c\u00f3pias autenticadas destes. TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022; PUBLICADO NO DOE N\u00ba 13.163, DA P\u00c1GINA 127  DO  DIA 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1                                  Prefeito Municipal                                           Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba542/2021 "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 151/2021 O Exm\u00b0. Sr. Prefeito Municipal de Sena Madureira \u2013 Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora RAFAELA OLIVEIRA DA SILVA BRITO,  CPF: 855.319.872-34, ao Cargo em Comiss\u00e3o G4, de Diretora do Departamento de Transportes P\u00fablicos - DTP, vinculado a Secretaria de  Administra\u00e7\u00e3o, da Prefeitura Municipal de Sena Madureira - Acre.  Art. 2\u00b0 - Os atos provenientes dessa Portaria vigoram a partir de 01 de  Janeiro de 2021. Registre-se. Publique-se. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira \u2013 Acre, 08 de Janeiro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 028/2021 - SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo  com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02,  bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo  licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 028/2021  - SRP, que Visa atender o Registro de Pre\u00e7os, para eventual contra- ta\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de ferros, arames e  pregos, material el\u00e9trico, material hidr\u00e1ulico, ferramentas e material  de constru\u00e7\u00e3o, para atender as demandas operacionais e administrativas das Secretarias Municipais de Sena Madureira, tendo como vencedoras as seguintes licitantes: JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA, inscrita sob o  CNPJ N\u00b0.: 29.180.251/0001-87; GR DA ROSA inscrita sob o CNPJ N\u00b0.:  09.179.593/0001-70 e MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA inscrita sob o CNPJ N\u00b0.: 28.436.059/0001-46. Constata-se que foi em toda  sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por terem apresentado  as propostas mais vantajosas para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 028/2021 \u2013 SRP, em  favor das Licitantes:  - JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA, inscrita sob o CNPJ N\u00b0.: 29.180.251/0001-87,  com o valor total de R$ 6.269.068,19 (seis milh\u00f5es duzentos e sessenta  e nove mil sessenta e oito reais e dezenove centavos). - G.R. DA ROSA inscrita sob o CNPJ N\u00b0.: 09.179.593/0001-70 com o  valor total de R$ 113.612,70 (cento e treze mil seiscentos e doze reais  e setenta centavos).  - MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA inscrita sob o CNPJ N\u00b0.:  28.436.059/0001-46 com o valor total de R$ 280.760,00 (duzentos e  oitenta mil setecentos  e sessenta reais). Notifico e convoco as licitantes supracitadas, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo de  registro de pre\u00e7o e/ou contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  reguladas pela Lei 10.520/02 e Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 009/2021 O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que a licita\u00e7\u00e3o do tipo menor  pre\u00e7o por empreitada global, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o do aterro sanit\u00e1rio no Munic\u00edpio de  Sena Madureira/AC, conforme termo de convenio n\u00ba 895108/2019. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que decide SUSPENDER o certame referente ao Edital do TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0  009/2021, para revis\u00e3o e retifica\u00e7\u00e3o da planilha or\u00e7amentaria e Edital. A  nova data de abertura ser\u00e1 divulgada na forma da Lei. Sena Madureira-AC, 11 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SECADM N\u00ba 23/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7o de seguran\u00e7a e medicina do trabalho, que entre si celebram  a prefeitura de senador Guiomard como contratante ANDRE LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELI. O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard \u2013 AC,  David Lima de Oliveira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO  DE CONTRATO N\u00ba 209/2021, referente a contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 PJ, ANDRE LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELI  \u2013  CNPJ: 01.445.412/0001-06, REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 015/2020, ATA DE REGISTO DE PRE\u00c7O N\u00ba 209/2020, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 061/2020, Celebrado com o Munic\u00edpio  de Senador Guiomard, com vig\u00eancia de 12 meses, a contar da data da  assinatura do termo de  Contrato, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada em servi\u00e7os de seguran\u00e7a e medicina do trabalho a fim de elaborar programa de preven\u00e7\u00e3o de riscos ambientais  \u2013 PPRA; laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais de trabalho \u2013 LTCAT;  programa de controle medico de sa\u00fade ocupacional \u2013 PCMSO; programas necess\u00e1rios para atender as necessidades da prefeitura Municipal  de Senador Guiomard/AC - ISMAEL MUNIZ DE AGUIAR (4399) - GESTOR - MARCIA DE OLIVEIRA BARROS (2463) \u2013 FISCAL  Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a 02 de  maio 2021, revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021. David Lima de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 016/2021 "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL SEGUNDO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N.\u00ba 002-2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s da sua Comiss\u00e3o Permanente de  licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para os interessados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de Tomada  de Pre\u00e7o n.\u00ba 002-2021. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em pavimenta\u00e7\u00e3o de rua com meio fio e sarjeta, em conformidade  com os detalhamentos contidos no Edital e seus anexos, por execu\u00e7\u00e3o indireta, em regime de empreitada por pre\u00e7o Global, em atendimento ao conv\u00eanio n.\u00ba 856731/2017 \u2013 SICONV. Reabertura: 29/11/2021  \u00e0s 09h00min, na sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, situada \u00e0  Rua Cel. Juv\u00eancio de Menezes, n.\u00ba 395, centro. A \u00edntegra do Edital com  seus anexos poder\u00e3o ser obtidos a partir de 12/11/2021 atrav\u00e9s do e-mail:setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico:http:// app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ (site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/ Ac. Tarauac\u00e1, 11 de novembro de 2021.  Assina: CARLA MARIA MAIA VERAS - Presidente de Licita\u00e7\u00e3o. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 043/2021. OBJETO: Abertura de processo licitat\u00f3rio para a eventual contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para o fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO/LIMPEZA, destinados a atender a demanda das Secretarias Municipais da  Prefeitura Municipal de Xapuri - AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 17/11 \u00e0 26/11/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/, https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 26 de novembro de 2021, \u00e0s 09:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado.   Xapuri - AC, 11 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2021. OBJETO: Abertura de processo licitat\u00f3rio para a eventual contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para o fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO/DESCART\u00c1VEL, destinados a atender a demanda das Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Xapuri - AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC,  no per\u00edodo do dia 17/11 \u00e0 26/11/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no  hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal  de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/,  https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 26 de novembro de 2021, \u00e0s 14:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado   Xapuri - AC, 11 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 049/2021. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, por menor pre\u00e7o por item, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o  de equipamentos de som e infraestrutura, para suprir a demanda da  Secretaria Municipal de Cultura e Lazer de Xapuri \u2013 AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 17/11 \u00e0 26/11/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/, https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 26 de novembro de 2021, \u00e0s 16:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado   Xapuri - AC, 11 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0003832-08.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 67/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para fornecimento de licen\u00e7a de software de gest\u00e3o para  serventias extrajudiciais oficializadas nos munic\u00edpios de Santa Rosa  do Purus, Jord\u00e3o e Marechal Thaumaturgo, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o  corretiva/adaptativa/evolutiva e suporte t\u00e9cnico, conforme Edital e  anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 29  de novembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 11 de novembro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 03/2021  MODALIDADE: CONVITE N\u00ba. 01/2021  TIPO: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM No uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a mim conferidas e em conformidade com  o disposto no artigo 43, VI, da Lei Federal 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, na qualidade de presidente da ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS, CNPJ n\u00ba 10.198.385/0001-05, localizada na Rua da Prata 143, Bairro Ayrton Senna, em Rio Branco, Acre;  HOMOLOGO o procedimento licitat\u00f3rio acima, em face do parecer exarado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, devidamente designada e;  ADJUDICO, pelo crit\u00e9rio MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, o objeto do Edital  CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021 - aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, com o objetivo de fornecer merenda escolar  aos alunos da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, modalidade  de creche, no exerc\u00edcio de 2021.   DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o das empresas: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 01.279.761/0001-97, para os itens 1, 2, 3 , 4, 5, 6,  7, 9, 11, 12, 15, 16, 17, 18, 19 e 21, no valor total de R$ 9.291,06  (nove mil, duzentos e noventa e um reais e seis centavos); NOVA  VIDA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.359.681/0001-93, para  os itens 8, 10, 13, 14, 20, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31,  32, 33 e 34, no valor total de R$ 35.341,65 (trinta e cinco mil,  trezentos e quarenta e um reais e sessenta e cinco centavos);  perfazendo o valor total da Carta Convite em R$ 44.632,71 (quarenta e quatro mil, seiscentos e trinta e dois reais e setenta e um  centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Material de Consumo, Termo  de Fomento n\u00ba 01/2018 \u2013 SEME. Pelo presente, notifico as empresas vencedoras para assinatura dos  contratos no prazo de cinco dias \u00fateis a contar desta data.  Rio Branco, Acre, 11 de novembro de 2021.  ERALDI VAZ DE AGUIAR Presidente ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 01/2021 O Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, por interm\u00e9dio  de sua Pregoeira, nomeada pela Portaria n\u00ba 14, de 28 de julho de 2021,  torna p\u00fablica o seguinte edital de licita\u00e7\u00e3o:  Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 01/2021 - Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 74/2021.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo  passeio, visando atender \u00e0s necessidades do Conselho Regional de  Medicina do Estado do Acre.  Data da Sess\u00e3o: 26/11/2021 \u00e0s 09hs00min.  Retirada do Edital: 12/11/2021 \u00e0 25/11/2021 - Hor\u00e1rio: de segunda-feira  \u00e0 quinta-feira das 08:00h \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 18:00h e sexta-feira  das 08:00h \u00e0s 14:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: comprasecontratos.crmac@ gmail.com ou na sede do CRM-AC \u2013 Nova Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 933 \u2013  Bairro: Jardim de Alah, CEP: 69.915-526 - Rio Branco/AC - Fone (68)  3227-1313 / 3227-5777. Rio Branco - Acre, 11 de novembro de 2021. Edla Dias Lima Sobrinha Pregoeira ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do  processo licitat\u00f3rio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. \u00ba 004/2021 que  tem como objeto Elabora\u00e7\u00e3o de proposta t\u00e9cnica, incluindo o Sum\u00e1rio de Custos para a celebra\u00e7\u00e3o de parceria com a SEE, em conformidade com o Termo de Subven\u00e7\u00e3o Social n 01/2019, referente ao  exerc\u00edcio 2021, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa  NOVA VIDA EIRELI, com valor global de R$ 4.300,00 (Quatro mil e  trezentos reais). Rio Branco, 02 de junho de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos  atos do processo licitat\u00f3rio de DISPENSA N. \u00ba 005/2021 que tem  como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para manuten\u00e7\u00e3o e reparos  em geral, para atender as necessidades da Escola Presbiteriana  Jo\u00e3o Calvino e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa PARANORTE COM. DE MAQUINAS E MAT. DE CONTRU\u00c7\u00c3O  LTDA EPP, com valor global 6.103,40 (seis mil e cento e tr\u00eas reais  e quarenta centavos). Rio Branco, 27 de julho de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do processo licitat\u00f3rio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. \u00ba 006/2021 que tem  como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a manuten\u00e7\u00e3o  dos equipamentos de tratamento de \u00e1gua para atender a demanda da  Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino, e ADJUDICO o objeto licitado em  favor da empresa V.L.F Gaspar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, com valor  global de 1.575,00 (um mil e quinhentos e setenta e cinco reais). Rio Branco, 06 de agosto de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do processo licitat\u00f3rio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. \u00ba 007/2021 que tem  como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de equipamento para tratamento de \u00e1gua para atender a demanda da Escola  Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da  empresa V.L.F Gaspar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, com valor global de  R$ 3.675,00 (Tr\u00eas mil e seiscentos e setenta e cinco reais). Rio Branco, 06 de agosto de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O SRP n\u00ba. 001/2021 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de Inform\u00e1tica e acess\u00f3rio com objetivo de suprir as  demandas da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino. FONTE DE RECURSOS: Termo de Subven\u00e7\u00e3o Social/SEE/N \u00ba.  001/2019 e seus aditivos RETIRADA DO EDITAL: 12/11/2021 a 25/11/2021, mediante solicita\u00e7\u00e3o  pelo e -mail escolapresbiterianajc@gmail.com ou excepcionalmente na  sede da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, localizada: Av. Cear\u00e1, 2.648, Bosque,  Rio Branco-Acre \u2013 Fone: 68 3301-8363. HOR\u00c1RIO: de 08 as 12 e de 14 as 17 horas DATA DA ABERTURA: 26 de novembro de 2021 \u00e1s 9:00 horas. Amanda Vit\u00f3ria de Paula Fernandes Pregoeira ",
        "SINDICATO DO COMERCIO VAREJISTA DE PRODUTOS  FARMAC\u00caUTICOS DO ESTADO DO ACRE. EDITAL DE ENCERRAMENTO DE REGISTRO DE CHAPA Em cumprimento ao Estatuto e o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.159 no dia 05 de novembro de 2021 e  no Jornal Opini\u00e3o no dia 04 de novembro de 2021, comunicamos que dia  10 de novembro de 2021 \u00e0s 18 horas, foi encerrado o prazo para registro  de chapas concorrentes a elei-\u00e7\u00e3o do Sindicato do Comercio Varejista  de Produtos Farmac\u00eauticos do estado do Acre - SINCOFAC, a ser realizada no dia 07 de janeiro de 2022 na sede da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio  de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO/AC,  situada a Avenida Get\u00falio Vargas, 2.473 Bairro Bosque, tendo sido registrado apenas uma chapa, denominada \u201cJUNTOS SOMOS MAIS FORTES\u201d,  encabe\u00e7ada pelo empres\u00e1rio, Daniel Franch Lopes Pereira, com  a seguinte composi\u00e7\u00e3o para compor os cargos de Administra\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio de 2022 a 2026. DIRETORIA: PRESIDENTE:  Daniel Franch Lopes Pereira; VICE-PRESIDENTE: Lara de Souza Costa;  1\u00b0 DIRETOR ADMINISTRATIVO FINANCEIRO: Izanilde de Souza Lopes  Rodrigues; 2\u00ba DIRETOR ADMINISTRATIVO FINANCEIRO: Ad\u00e3o Lopes;  CONSELHO FISCAL EFETIVOS: Fran-cisco Charles da Silva Rodrigues,  Jos\u00e9 Luiz Souza da Silva, Maria do Carmo Leit\u00e3o de Lima; SUPLENTE:  Liliane de Aguiar Carlos Pereira; REPRESENTANTES JUNTO AO CONSELHO DE REPRESENTANTES DA FECOM\u00c9RCIO/AC: EFETIVO: Lara  de Souza Costa; SUPLENTE: Daniel Franch Lopes Pereira. Rio Branco-Ac, 11 de novembro de 2021. Deywerson Galv\u00e3o de Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral ",
        "SINDICATO DO COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE VE\u00cdCULOS DE RIO BRANCO. EDITAL DE ENCERRAMENTO DE REGISTRO DE CHAPA Em cumprimento ao Estatuto e Edital de Convoca\u00e7\u00e3o publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.159 no dia 05 de novembro de 2021 e no Jornal Opini\u00e3o no dia 04 de novembro de  2021, comunicamos que dia 10 de novembro de 2021 \u00e0s 18 horas, foi encerrado o prazo para registro de chapas concorrentes  a elei\u00e7\u00e3o do Sindicato do Com\u00e9rcio Varejista de Ve\u00edculos de Rio  Branco - SINVVEA, a ser realizada no dia 07 de janeiro de 2022  na sede da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo  do Estado do Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO/AC, situada a Avenida Get\u00falio  Vargas, 2.473 Bairro Bosque, tendo sido registrado apenas uma  chapa, denominada \u201cAVANTE\u201d,  encabe\u00e7ada pelo empres\u00e1rio e atual Presidente do Sindicato, Leandro Domingos Teixeira Pinto com  a seguinte composi\u00e7\u00e3o para compor os cargos de Administra\u00e7\u00e3o e  representa\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio de 2022 a 2026. DIRETORIA: PRESIDENTE: Leandro Domingos Teixeira Pinto; VICE-PRESIDENTE:  Elvando Albuquerque Ramalho; 1\u00b0 DIRETOR ADMINISTRATIVO FINANCEIRO: Leonel Soncin Junior; 2\u00ba DIRETOR ADMINISTRATIVO  FINANCEIRO: Osvaldo Xavier Dias; CONSELHO FISCAL EFETIVOS: Augusto Gomes de Souza Neto; Jos\u00e9 Cavalcante Damasceno Junior; Edson Souza Molina; SUPLENTE: Juarez Maciel Ara\u00fajo;  REPRESENTANTES JUNTO AO CONSELHO DE REPRESENTANTES DA FECOM\u00c9RCIO/AC: EFETIVO: Leandro Domingos Teixeira  Pinto; SUPLENTE: Elvando Albuquerque Ramalho. Rio Branco-Ac, 11 de novembro de 2021. Deywerson Galv\u00e3o de Ara\u00fajo Presidente Comiss\u00e3o Eleitoral ",
        "SINDICATO DO COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE VE\u00cdCULOS DE RIO BRANCO. EDITAL DE ENCERRAMENTO DE REGISTRO DE CHAPA Em cumprimento ao Estatuto e o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.159 no dia 05 de novembro de 2021 e  no Jornal Opini\u00e3o no dia 04 de novembro de 2021, comunicamos que dia  10 de novembro de 2021 \u00e0s 18 horas, foi encerrado o prazo para registro  de chapas concorrentes a elei-\u00e7\u00e3o do Sindicato do Com\u00e9rcio de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios de Ve\u00edculos do Estado do Acre - SINCOPE\u00c7AS, a ser realizada no dia 07 de janeiro de 2022 na sede da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio  de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO/AC,  situada a Avenida Get\u00falio Vargas, 2.473 Bairro Bosque, tendo sido regis-trado apenas uma chapa, denominada \u201cNOSSA CLASSE PELA BASE\u201d,  assim integrada: DIRETORIA: PRESIDENTE: Valdemir Alves do Nascimento; VICE-PRESIDENTE: Gustavo Maldonado Martins; 1\u00b0 DIRETOR  ADMINISTRATIVO FINANCEIRO: Francisco Everton Ferreira Lima; 2\u00ba  DIRETOR ADMINISTRATIVO FINANCEIRO: Izai Pires da Rocha Junior;  CONSELHO FISCAL EFETIVOS: Maria Odete Alves de Oliveira, Paulo  Assis Marqu\u00eas Flores, Manoel Santos de Oliveira; SUPLENTE: Manoel  Barroso da Costa; REPRESENTANTES JUNTO AO CONSELHO DE REPRESENTANTES DA FECOM\u00c9RCIO/AC: EFETIVO: Valdemir Alves do  Nascimento; SU-PLENTE: Gustavo Maldonado Martins. Rio Branco-Ac, 11 de novembro de 2021. Deywerson Galv\u00e3o de Ara\u00fajo Presidente Comiss\u00e3o Eleitoral ",
        "SINDICATO DOS INSTITUTOS DE BELEZA E CABELEIREIROS  DE RIO BRANCO. EDITAL DE ENCERRAMENTO DE REGISTRO DE CHAPA Em cumprimento ao Estatuto e Edital de Convoca\u00e7\u00e3o publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.159 no dia 05 de novembro de 2021 e no Jornal Opini\u00e3o no dia 04 de novembro de 2021,  comunicamos que dia 10 de novembro de 2021 \u00e0s 18 horas, foi  encerrado o prazo para registro de chapas concorrentes a elei\u00e7\u00e3o  do Sindicato dos Institutos de Beleza e Cabeleireiros de Rio Branco - SINDBELEZA, a ser realizada no dia 07 de janeiro de 2022 na  sede da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do  Estado do Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO/AC, situada a Avenida Get\u00falio Vargas, 2.473 Bairro Bosque, tendo sido registrado apenas uma chapa,  denominada \u201cUNIDOS\u201d, encabe\u00e7ada pela empres\u00e1ria e atual Presidente do Sindicato, Simone Silva de Freitas Felix com a seguinte  composi\u00e7\u00e3o para compor os cargos de Administra\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio de 2022 a 2026. DIRETORIA: PRESIDENTE:  Simone Silva de Freitas Felix; VICE-PRESIDENTE: \u00c1urea de Brito  do Carmo Santos; 1\u00b0 DIRETOR ADMINISTRATIVO FINANCEIRO:  Djalma Cordeiro da Silva; 2\u00ba DIRETOR ADMI-NISTRATIVO FINANCEIRO: Gilmario Sousa Oliveira; CONSELHO FISCAL EFETIVOS:  Jose Gama de Oliveira, Maria Miranda Bezerra, Maria Jos\u00e9 Leite  Pessoa; SUPLENTE: Andr\u00e9 Luiz da Silva Gomes; REPRESENTANTES JUNTO AO CONSELHO DE REPRESENTANTES DA FECOM\u00c9RCIO/AC: EFETIVO: Simone Silva de Freitas Felix; SUPLENTE:  \u00c1urea de Brito do Carmo Santos. Rio Branco-Ac, 11 de novembro de 2021. Deywerson Galv\u00e3o de Ara\u00fajo Presidente Comiss\u00e3o Eleitoral ",
        "SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRANSPORTE \u2013 SEST SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE - SENAT Unidade DN 136 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 04/2021 O Servi\u00e7o Social do Transporte \u2013 SEST e Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte \u2013 SENAT, tornam p\u00fablico a homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o da concorr\u00eancia n\u00b0 04/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de controle de pragas  e vetores, desinsetiza\u00e7\u00e3o e desratiza\u00e7\u00e3o e servi\u00e7o de clorifica\u00e7\u00e3o, higieniza\u00e7\u00e3o de 3 caixas d\u2019 \u00e1gua, para atender as necessidades sob demanda do SEST/SENAT, pelo per\u00edodo de 12 meses, podendo ser prorrogado  por meio de termo aditivo, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme Edital e seus anexos, em favor da empresa PARAISO AMBIENTES  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA (CNPJ: 05.493.311/0001-53),  no valor de 55.000,00 (Cinquenta e cinco mil reais). Cruzeiro do Sul - AC, 11 de novembro de 2021. Ligiane Vaz de Souza Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "FIGUEREDO & CIA LTDA \u2013 EPP Torna p\u00fablico que requereu do Instituto  de  Meio  Ambiente  do  Acre   -  IMAC,  a  Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a  de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 300/2017,  para   atividade  de Com\u00e9rcio Varejista de Combust\u00edveis L\u00edquidos Derivados de  Petr\u00f3leo para Ve\u00edculos Automotores,  Lubrificantes  e  GLP,  localizado   \u00e0  Rua  Jo\u00e3o Paiva, 2 \u2013 Senador Pompeu - Tarauac\u00e1 \u2013 AC ",
        "M\u00c1RIO ACREANO FERREIRA CPF: 519.013.822-49 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica (LAU) n\u00b0 317/2021  com validade de  1 (um) Ano, para  atividade de ARMAZENAMENO TEMPOR\u00c1RIO DE  MADEIRA EM TORAS EM UMA \u00c1REA DE 1,2164 ha,  localizado na  BR-364, km 89, Fazenda Berrante, munic\u00edpio de Sena Madureira - AC. "
    ]
}