{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE RETIFICA\u00c7\u00c3O DECRETO N\u00ba 7.337, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.928, de 25 de novembro de 2020, p\u00e1gina 1) No art. 1\u00ba: - onde se l\u00ea: \u201c... WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI\u201d - leia-se: \u201c...WALESKA LIMA BEZERRA\u201d "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 610, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar  Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba  da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor DANIEL DOS SANTOS PASSOS, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 30/03/2011 a 26/06/2016, a serem gozados a  partir de 05/11/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 616, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar  Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba  da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 15 (quinze) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio  \u00e0 servidora ELISSANDRA PESSOA DO NASCIMENTO, referente ao  per\u00edodo aquisitivo de 01/06/2013 a 31/05/2018, a serem gozados a  partir de 15/12/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 617, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar  Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba  da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio  \u00e0 servidora CHARLA MARIA BARBOZA DO NASCIMENTO, referente  ao per\u00edodo aquisitivo de 05/01/2011 a 04/01/2016, a ser gozado a  partir de 01/08/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 622, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar  Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba  da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor NATHAN DA SILVA MOURA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 08/08/2014 a 07/08/2019, a serem gozados a  partir de 01/11/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO POLICIA MILITAR PORTARIA PMAC N\u00ba 2133, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O COMANDANTE GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o Art. 39 da  Lei Complementar Estadual n\u00ba. 4, de 16 de dezembro de 1981, e tendo  em vista que o Processo SEI n\u00ba 0044.011986.00130/2021-11, encontra-se regularmente e instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 45/2021/PMAC, da Assessoria Jur\u00eddica  da PMAC (2703494). CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 3.675, de 31 de dezembro de  2020, que Cria regra de absor\u00e7\u00e3o, aos servidores que especifica, referente ao pagamento da Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade Vinculada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Militar (GAVAM), criada pela Lei n\u00ba 2.864, de 27 de fevereiro de  2014, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar ao setor competente a fazer a imediata absor\u00e7\u00e3o da  Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade Vinculada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Militar (GAVAM),  para fins de previd\u00eancia \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o da Servidor Civil Ramiro da  Silva Dantas, Matricula n\u00ba 700983-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 08 de janeiro de 2021. Registre-se; Publica-se; e Cumpra-se.   Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 188/2021, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para responder pela  Coordena\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Especializado em Abordagem Social e Prote\u00e7\u00e3o Social aos Adolescentes em Cumprimento de Medida Socioeducativa de Liberdade Assistida e Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o \u00e0 Comunidade:   Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 189/2021-GAB-SEASDHM, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos  e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357,  de 26 de novembro de 2020.  Considerando a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia outorgada pelo Decreto n\u00ba  5.681, de 06 de abril de 2020, inscrita no Cadastro Nacional da Pessoa  Jur\u00eddica - CNPJ sob o n\u00ba 33.863.850/0001-72, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es  Unidas, 2731 - Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, 69912-600, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA,  Considerando o EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021,  visando celebrar TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O com Organiza\u00e7\u00e3o da  Sociedade Civil inscrita em um dos Conselhos Municipais dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente do Estado do Acre, de iniciativa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, regendo-se pelo disposto na Lei Nacional Complementar n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, na Lei n\u00b0 8.742, de 07 de  dezembro de 1993, alterada pela Lei n\u00b0 12.435, de 06 de julho de 2011,  na Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, Resolu\u00e7\u00e3o do CNAS  n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009 (Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os  Socioassistenciais) e demais normas inerentes \u00e0 Pol\u00edtica Nacional de  Assist\u00eancia Social; Norma Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos  para o SUAS (NOB-RH/SUAS); Lei 3.634, de 04.06.2020 \u2013 Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, Lei Federal 8.069/90 - Estatuto da Crian\u00e7a  e do Adolescente (ECA) e nos demais normativos aplic\u00e1veis, conforme  condi\u00e7\u00f5es e procedimentos contrate no Edital e seus anexos. Objeto:  Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de Alta Complexidade \u2013 Modalidade Abrigo Institucional: Sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil  para firmar parceria com vistas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico em  ofertas de servi\u00e7os e programas socioassistenciais da Pol\u00edtica Estadual  de Assist\u00eancia Social, por 12 (doze) meses. Objetivo: O investimento  ser\u00e1 obrigatoriamente destinado ao Acolhimento Institucional de Crian\u00e7as e Adolescentes, no Guia de Orienta\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas para Servi\u00e7os de  Acolhimento para Crian\u00e7as e Adolescentes e na Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de  Servi\u00e7os Socioassistenciais. Considerando o EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2021,  visando celebrar TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O com Organiza\u00e7\u00e3o da  Sociedade Civil inscrita em um dos Conselhos Municipais dos Direitos  do Idoso do Estado do Acre, de iniciativa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  regendo-se pelo disposto na Lei Nacional Complementar n\u00ba 101, de 04  de maio de 2000, Lei n\u00ba 10.741, de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso); Resolu\u00e7\u00e3o RDC n\u00ba 502, de 27.05.2021 \u2013 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia  Sanit\u00e1ria (Regulamenta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para o funcionamento das instala\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idoso; Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho  de 2014 e suas altera\u00e7\u00f5es Marco Regulat\u00f3rio do Terceiro Setor Lei n\u00ba  8.742, de 07 de dezembro de 1993 (Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social  \u2013 LOAS); Norma Operacional B\u00e1sica do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia  Social (NOB/SUAS); Resolu\u00e7\u00e3o do CNAS n\u00ba 109, de 11 de novembro  de 2009 (Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais) e demais  normas inerentes \u00e0 Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social; Norma Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos para o SUAS (NOB-RH/SUAS);  Lei 3.634, de 04.06.2020 \u2013 Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social e nos  demais normativos aplic\u00e1veis, conforme condi\u00e7\u00f5es e procedimentos  contrate no Edital e seus anexos. Objeto: Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de Alta Complexidade \u2013 Modalidade Abrigo Institucional - Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idosos \u2013 ILPI: Sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil do Terceiro Setor para firmar parceria com  vistas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico em ofertas de servi\u00e7os e programas socioassistenciais da Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social,  por 12 (doze) meses. Objetivo: O investimento ser\u00e1 obrigatoriamente  destinado ao Acolhimento Institucional para Idosos conforme previsto  no Estatuto do Idoso e na Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais. Recebimento de propostas: 17 \u00e0 26/11/2021 Retirada do Edital  no site: http://seasdhm.acre.gov.br Considerando a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre a execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios firmados pela SEASDHM, tendo em vista  os princ\u00edpios da legalidade, moralidade e efici\u00eancia.  Considerando o comando insculpido no art. 67 da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, que imp\u00f5e \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o o dever de acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de seus conv\u00eanios.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Acompanhamento dos Editais de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 001/2021 e 002/2021, a saber: Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5889/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE N\u00ba 036/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0860.012974.00005/2021-90 O prazo de vig\u00eancia deste contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 06 (seis) meses,  iniciando-se a contagem na data de sua assinatura. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e as empresas: AC EM- PREENDIMENTOS E ALIAN\u00c7AS LTDA. O presente Termo Aditivo tem por  finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o da data de vig\u00eancia do Contrato 036/2021, cujo o  objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel de propriedade do locador na Estrada  Irineu Serra, Km 01 \u2013 Ramal Aquiles Peret n 186 \u2013 Bairro Tancredo Neves,  nesta capital, perfazendo 05 hectares de \u00e1rea total do terreno, registrado  sob matr\u00edcula n1.632, livro n.\u00ba2, folha n.\u00ba1, devidamente arquivada na 1\u00ba  Serventia de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Rio Branco, denominada  Ch\u00e1cara Alian\u00e7a, destinado \u00e1 instala\u00e7\u00e3o da unidade de acolhimento tempor\u00e1rio de passagem para migrantes. DATA DA ASSINATURA: 30 de setembro de 2021.  ASSINAM: Ana Paula Lopes Lima, pela CONTRATANTE e o Sr.  Jos\u00e9 Cleonilson Braga Leite, representante da empresa ALIAN\u00c7A  LTDA pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00b0 082/2021. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o realizada com base no artigo 24, inciso II, da Lei  n\u00ba 8.666/93, cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o, controle de pragas e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o ou  conserva\u00e7\u00e3o de esgoto (esgotamento e limpeza de caixa de gordura, desobstru\u00e7\u00e3o de fo\u00e7a), nas depend\u00eancias da SEASDHM e outras unidades. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o pelo Programa de Trabalho: 760.608.3415.0000; Elemento de Trabalho: 33.90.30.00; Fonte de Recurso: 100 e 200, no valor de R$ 17.300,00 (Dezessete mil e trezentos reais). Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei 8.666/93 DETERMINO  a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para  que se produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco-AC, 15 de outubro 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 327/2021- SEASDHM, cujo objeto \u00e9  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de refei\u00e7\u00e3o pronta  (marmitex, refrigerante e coffee break) e material gr\u00e1fico (placa, certificado, folder, banner, pasta e caneta) para atender \u00e0s demandas da  SEASDHM, nos termos seguintes: Itens 05, 07 E 08, empresa CIPRIANI & CIPRIANI LTDA, CNPJ n\u00ba  01.805.545/0001-38, com o valor total de R$ 741,00 (setecentos e  quarenta e um reais); Item 06, empresa GRUPO E IMP. EXP. LTDA, CNPJ n\u00ba 17.410.071/000165 com valor total de total de R$ 298,80 (duzentos e noventa e oito reais  e oitenta centavos).  Rio Branco-AC, 17 de novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, Dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2284, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 174/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresa F. F.  DE MEDEIROS \u2013 ME, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o  Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital doPreg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00023/202050, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 III \u2013 Fiscal Titular: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: L\u00c1ZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES   PORTARIA SEE N\u00ba 2285, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 175/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresa MIRAGINA S/A  IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre  outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/ Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital doPreg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba  216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 III \u2013 Fiscal Titular: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 IV \u2013 Fiscal Substituto:L\u00c1ZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2286, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 0122 DE 17 DE JANEIRO DE 2019. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 582/2013 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a DIOCESE  DE CRUZEIRO DO SUL, proveniente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o (SEI  N\u00ba 0014.011108.00310/2021-07), que tem como objeto a Loca\u00e7\u00e3o de  01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade da LOCADORA, localizado na  Avenida 25 de Agosto, n\u00ba 126, Bairro Aeroporto Velho, no munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul/AC, com \u00e1rea de 5.456m\u00b2, com 25 salas distribu\u00eddas em 25 pavilh\u00f5es, 01 Audit\u00f3rio medindo 450m\u00b2 com capacidade  para 200 pessoas. 01 \u00c1rea coberta para eventos medindo 982m\u00b2  podendo acomodar 1000 pessoas, estacionamento privativo para  74 ve\u00edculos, o qual se destinar\u00e1 para funcionamento do N\u00facleo de  Educa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  - SEE no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. I \u2013 Gestora Titular: MARIA RUTH BERNARDINO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 164950-02 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: JAMISON BARROSO MARQUES \u2013 Matr\u00edcula: 9128140-5  IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES MENDON\u00c7A OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9360328-7 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2287, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 0121 DE 17 DE JANEIRO DE 2019. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 313-A/2005 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o senhor JOS\u00c9 ALVES DA SILVA, que  tem por objeto a Loca\u00e7\u00e3o emergencial de um im\u00f3vel comercial em alvenaria, situado na Rua Purus, n\u00ba 424, bairro Jo\u00e3o Alves, na cidade de Cruzeiro do Sul/AC, com \u00e1rea coberta de 1.050,00m2, destinado a atender ao  almoxarifado, patrim\u00f4nio, dep\u00f3sito da merenda escolar, dep\u00f3sito de livros  e material did\u00e1tico e material do programa \u201cSa\u00fade na Escola\u201d, proveniente  de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O (SEI N\u00ba 0014.011108.00113/2021-80), a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: MARIA RUTH BERNARDINO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 164950-02 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: JAMISON BARROSO MARQUES \u2013 Matr\u00edcula: 9128140-5  IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES MENDON\u00c7A OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9360328-7 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2288, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1994 DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 339/2020, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a senhora ROBERTA LIMA  CAT\u00c3O, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica referente a Loca\u00e7\u00e3o de dois Im\u00f3veis em alvenaria, 01 (um) Pr\u00e9dio comercial  de 02 pisos, medindo 473,59 m\u00b2 e 01 (uma) casa medindo 199,64 m\u00b2,  sendo que o Pr\u00e9dio contem em ambos os pisos um sagu\u00e3o amplo e 03  (tr\u00eas) banheiros, com estacionamento pr\u00f3prio para aproximadamente  05 (cinco) ve\u00edculos e a Casa contendo 01 (uma) su\u00edte, 02 (dois) quartos,  01 (um)  banheiro social, 01 (uma) cozinha, salas de estar e jantar unificadas, varanda ampla, \u00e1rea de servi\u00e7o, e estacionamento pr\u00f3prio, todo  murado, terreno medindo 900,00 m\u00b2, com \u00e1rea constru\u00edda de 673,23  m\u00b2., localizado na Rua Tarauac\u00e1, n\u00b0 642, Bairro Cohab, Q 104 \u2013 Lote S,  n\u00b0 01, 29 e 30, Cruzeiro do Sul \u2013 AC,   para atender as necessidades  do n\u00facleo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes de   Cruzeiro do Sul \u2013 AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o (PROCESSO SEI N\u00ba 0056.000987.00087/2020-93):  I \u2013 Gestora Titular: MARIA RUTH BERNARDINO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 164950-02 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: JAMISON BARROSO MARQUES \u2013 Matr\u00edcula: 9128140-5  IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES MENDON\u00c7A OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9360328-7 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2291, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1083, DE 17 DE JUNHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 046/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ASA \u2013 AG\u00caNCIA DE SERVI\u00c7OS DO ACRE EIRELI - EPP, que tem por objetoa contrata\u00e7\u00e3o de em- presa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e  equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de  salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes  domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da  Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e anexos do Zoneamento III, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia  do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 044/2019 \u2013 CPL 02: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada  ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as  reuni\u00f5es realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2292, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1018, DE 01 DE JUNHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 045/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresaASA \u2013 AG\u00caNCIA  DE SERVI\u00c7OS DO ACRE EIRELI - EPP, que tem por objetoa contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio,  mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para  atender as demandas das Escolas da Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios  e anexos da SEE (Zoneamento V), no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 028/2019 \u2013 CPL 02: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2293, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 31, inciso VI, al\u00ednea e, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, estabelecida por meio  do Decreto N\u00ba 8.512, de 30 de mar\u00e7o de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros cujas fun\u00e7\u00f5es encontram-se  definidas nos incisos I, II, III e IV do art. 2\u00ba da Portaria n.\u00ba 1080, de 16  de junho de 2021: I - Coordenador Geral: Elisa Cavalcanti de Albuquerque, CPF:  025.933.169-42; II - Especialista Pedag\u00f3gico: Soraya do Nascimento Alves, CPF:  314.094.073-49 III - Especialista em Gest\u00e3o: Maria Eliana Lima Rodrigues, CPF:  443.925.832-87  IV - Especialista em Infraestrutura: Cl\u00e1udia Maria Valente da Costa,  CPF: 340.123.112-04 Art. 2\u00ba Permanecem inalterados os demais dispositivos da Portaria n.\u00ba  1080, de 16 de junho de 2021. Art. 3\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE FOMENTO n\u00ba 18/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES E OCOMIT\u00ca EXECUTIVO ALCIMAR NUNES LEIT\u00c3O DO OBJETO: melhorar os servi\u00e7os e atendimento da secretaria escolar  com a aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (uma) impressora multifuncional (material permanente), para a confec\u00e7\u00e3o e expedi\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o e certifica\u00e7\u00e3o  escolar e demais documentos da \u00e1rea administrativa.  DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  CONVENENTE no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) em 1 (uma) parcela, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5258 C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 \u2013 Aux\u00edlios  FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente fomento ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 30 de abril de 2022. O fomento poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma  delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta  escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 07 de outubro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA -  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e LUCIANO  D\u2019AVILA ANELI \u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO IRIS C\u00c9LIA CABANELLAS ZANNINI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 A  ESCOLA PROF.\u00aa IRIS C\u00c9LIA CABANELLAS ZANNINI,  de acordo  com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es,  torna  p\u00fablico  que  realizar\u00e1  a  LICITA\u00c7\u00c3O  a seguir  caracterizada: OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: SER\u00c1 OBJETO DA PRESENTE LICITA\u00c7\u00c3O  A REALIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DESTINADOS A ATENDER A INFRAESTRUTURA, TAIS COMO SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPAROS DE EQUIPAMENTOS, MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DE  BENS IM\u00d3VEIS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O DE ENSINO. RETIRADA DO EDITAL: Escola Prof.\u00aa \u00cdris C\u00e9lia Cabanellas Zannini, Rua  Eneide Batista, 525, Centro, Assis Brasil \u2013 Acre, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s  11:00h e das 13:00 \u00e0s 17:00 e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico saal.see.ac.gov. br no per\u00edodo de 18/11/2021 \u00e0 02/12/2021. DATA DA ABERTURA: 03/12/2021 \u00e0s 17:00h na Escola Prof.\u00aa \u00cdris C\u00e9lia  Cabanellas Zannini no endere\u00e7o acima citado. Assis Brasil-AC, 17de novembro de  2021.   A COMISS\u00c3O Maria Laudice Moreira Farias; Ant\u00f4nia Alves Pereira Cavalcante Albanete Batista de Ara\u00fajo. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BELO PORVIR COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 A ESCOLA BELO PORVIR, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a  seguir caracterizada: OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos  e pequenos reparos na reparti\u00e7\u00f5es da unidade escolar,  servi\u00e7os de  instala\u00e7\u00e3o de rel\u00e9s foto el\u00e9tricos, instala\u00e7\u00e3o de dispensa e prateleiras. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 02 de dezembro de 2021 HOR\u00c1RIO: \u00e0s 09:00 horas LOCAL: Escola Belo Porvir ENDERE\u00c7O: Estrada Fontinele de Castro, Loteamento Cruzeiro do Sul,  Quadra 07 e 08 Epitaciol\u00e2ndia-Acre. Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, no hor\u00e1rio das 08:00 horas \u00e0s 12:00 e das 14:00 horas \u00e1s 17:00  horas, de segunda-feira \u00e0 sexta-feira. Epitaciol\u00e2ndia-Acre, 18 de dezembro de 2021. ANDR\u00c9A BASTOS DOS SANTOS Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 174/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00023/2020-50. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 17.550,00 (dezessete mil e quinhentos e cinquenta reais), nota de  empenho n\u00ba 7170012320/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Francisco Fontenele de Medeiros - F. F. de Medeiros \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 175/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00023/2020-50. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  112.839,75 (cento e doze mil, oitocentos e trinta e nove reais e setenta  e cinco centavos), nota de empenho n\u00ba 7170012497/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jos\u00e9 Luiz Assis Fel\u00edcio - Miragina S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio - Pela Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMITE EXECUTIVO JOANA RIBEIRO AMED RETIFICA\u00c7\u00c3O  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.162, de 10 de novembro  2021, p\u00e1gina 48)  - onde se l\u00ea: \u201c... em favor da empresa: M. G. S. Pereira Lucena \u2013 ME..., perfazendo um Valor Global de R$ 12.720,00 (Doze mil, setecentos e vinte Reais).\u201d - leia-se: \u201c... em favor da empresa: M. G. S. Pereira Lucena \u2013 ME...,  perfazendo um Valor Global de R$ 12.700,5 (Doze mil, setecentos Reais  e cinquenta centavos).\u201d Epitaciol\u00e2ndia-AC, 11 de novembro de 2021 Francinaldo Gomes Ferreira Presidente do Comit\u00ea Executivo Joana Ribeiro Amed ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMITE EXECUTIVO JOANA RIBEIRO AMED RETIFICA\u00c7\u00c3O  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.162, de 10 de novembro  2021, p\u00e1gina 49)  - onde se l\u00ea: \u201c... em favor da empresa: M. G. S. Pereira Lucena \u2013 ME...,  com o valor de R$ 7.515,00 (Sete mil, quinhentos e quinze Reais) e a  G.C de Oliveira..., com o valor de R$ 3.199,50 (Tr\u00eas mil, cento e noventa  e nove Reais e cinquenta centavos), \u201d - leia-se: \u201c... em favor da empresa: M. G. S. Pereira Lucena \u2013 ME..., com  o valor de R$ 7.755,00 (Sete Mil, setecentos e Cinquenta e cinco Reais)  e a G.C de Oliveira..., com o valor de R$ 3.185,90 (Tr\u00eas mil, cento e  oitenta e cinco Reais e noventa centavos),\u201d  Epitaciol\u00e2ndia-AC, 12 de novembro de 2021. Francinaldo Gomes Ferreira Presidente do Comit\u00ea Executivo  "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO RELAT\u00d3RIO FINAL REFERENTE AO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 004/202021/SEET, A Comiss\u00e3o T\u00e9cnica de Curadoria e Sele\u00e7\u00e3o  \u2013CTCS institu\u00edda pela SEET E SEBRAE, torna p\u00fablico o Resultado Final  referente ao processo seletivo e classificat\u00f3rio ao Edital de Chamamento  P\u00fablico n\u00ba. 004/2021/SEET. Segue a lista final dos Artes\u00e3os por ordem de  classifica\u00e7\u00e3o, em atendimento aos crit\u00e9rios estabelecidos no item 5.2 do  Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 004/2021/SEET para participarem do 21\u00aa  Feira Nacional de Neg\u00f3cios do Artesanato - FENEARTE \u2013 em Olinda - PE. JHON DOUGLAS DA COSTA SILVA  Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00ba 10.348/2021  "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 339, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 536/2021/SEFAZ \u2013  DIAF (2724732), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  32/2021, decorrente de Contrata\u00e7\u00e3o Direta mediante Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o, celebrado entre a SEFAZ e a empresa COMAUTO COMERCIAL DE AUTOM\u00d3VEIS LTDA, assinado em 05 de novembro de 2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 o t\u00e9rmino da garantia dos ve\u00edculos, em 05 de novembro de 2024, tendo por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de revis\u00e3o e  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, n\u00e3o cobertos pela garantia, durante  o per\u00edodo de garantia de f\u00e1brica de 05 (cinco) ve\u00edculos FIAT - MOBI  LIKE, 1.0, novos, pertencentes a frota oficial da Secretaria de Estado  da Fazenda, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios de reposi\u00e7\u00e3o genu\u00ednos, quando necess\u00e1rios, e ainda lubrificantes, observadas as  condi\u00e7\u00f5es, quantidades, exig\u00eancias, especifica\u00e7\u00f5es e estimativas estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Mauro Ferreira da Silva - Matr\u00edcula n\u00b0 70629-1; IV \u2013 Fiscal Substituto: Mauro S\u00e9rgio Gomes de Ara\u00fajo - Matricula n\u00b0 9173765. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a  necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 342, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021;e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 537/2021/SEFAZ - DIAF  (2729064), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias ao servidor Cl\u00f3vis Monteiro Gomes, matr\u00edcula n\u00ba 9210334-1, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria,  que ir\u00e1 participar da 301\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Suframa - CAS que acontecer\u00e1 na cidade de Boa Vista (RR),  no per\u00edodo de 30 de novembro de 2021 a 04 de dezembro de 2021. A  sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia 30/11/2021 e o retorno no dia  04/12/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil).  Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 18 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 343, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021;e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 540/2021/SEFAZ - DIAF  (2730135), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias a servidora Maria Sueli Bandeira  de Andrade, matr\u00edcula n\u00ba 184365-1, Gerente da Regional da Fazenda Estadual do Juru\u00e1, que ir\u00e1 se deslocar para Rio Branco, onde participar\u00e1 da  reuni\u00e3o para aperfei\u00e7oamento das rotinas de trabalho. Aperfei\u00e7oamento relativo aos servi\u00e7os que s\u00e3o prestados, como: IPVA/ITCMD/TAXAS e Parcelamento de ICMS, no per\u00edodo de 16 de novembro de 2021 a 18 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Cruzeiro do Sul /AC dar-se-\u00e1 no dia 16/11/2021 e  o retorno no dia 18/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de  Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 18 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 344, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021;e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 538/2021/SEFAZ \u2013 DIAF  (2729214), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias ao servidor Mauro S\u00e9rgio Gomes de Ara\u00fajo da Silva, matr\u00edcula 9173765,Cargo em Comiss\u00e3o, que ir\u00e1  conduzir o servidor Eduardo de Lima Mesquita para a abertura do atendimento aos contribuintes, onde tamb\u00e9m foi dar seguimento no treinamento  do novo servidor que ser\u00e1 o chefe do N\u00facleo em Acrel\u00e2ndia, no per\u00edodo de  17 a 20 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia  17/11/2021 e o retorno no dia 20/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do  Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria,  para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos  favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno, conforme o  art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 18de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 340 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando o DESPACHO N\u00ba 425/2021/SEFAZ - DIPES (2723395),  exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas \u2013 DIPES; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar, com fundamento no art. 132 caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, o gozo de 30 (trinta) dias de licen\u00e7a pr\u00eamio \u00e0 servidora Maria do Socorro Moraes Thaumaturgo, matr\u00edcula: 367493, Auditora da Receita Estadual, lotada no N\u00facleo de Cadastro e Obriga\u00e7\u00f5es  Acess\u00f3rias, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 17/02/2004 a 15/02/2009,  a partir de 22/12/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 341 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando o DESPACHO N\u00ba 424/2021/SEFAZ - DIPES (2714768),  exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas \u2013 DIPES; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar, com fundamento no art. 132 caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, o gozo de 30 (trinta) dias de licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor  Raimundo Alves Brilhante, matr\u00edcula: 685861, Auditor da Receita Estadual  II, lotado no N\u00facleo de Cadastro e Obriga\u00e7\u00f5es Acess\u00f3rias, referente ao  per\u00edodo aquisitivo de 31/01/2012 a 29/01/2017, a partir de 03/12/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 109/2021 \u2013 CPL 04 O Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ap\u00f3s  constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo Licitat\u00f3rio SEI/AC n\u00b0 0715.012462.00075/2021-64,  cujo objeto \u00e9 o Registro de pre\u00e7os para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o, sob demanda, de material de consumo, (caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar), visando atender \u00e1s necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ/AC. Pelo presente termo, levo ao conhecimento dos interessados o julgamento  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 109/2021 \u2013 CPL 04, para que a adjudica\u00e7\u00e3o  nele procedida produza seus efeitos legais e DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o da referida empresa. Rio Branco/Acre, 17 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  Decreto n\u00ba 10.491/2021 "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 245, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678/2021,  de 26 de julho de 2021 e; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.584, de 7 de abril de 2021, que disp\u00f5e  sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Gerenciamento de Conv\u00eanios, de  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e de Gest\u00e3o Administrativa no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor de  Conv\u00eanios e Fiscal de Conv\u00eanio; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 7.474, 11 de dezembro de 2020, que institui  o Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios - CEGECON e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO  n\u00ba 4010.012293.00021/2021-68;  RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar os servidores listados abaixo, para atuarem como  Gestores e Fiscais dos Conv\u00eanios no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA: Art. 2\u00ba  O Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio ora designados dever\u00e3o seguir  as normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021,  que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor e Fiscal de Conv\u00eanio, e demais legisla\u00e7\u00f5es que tratam do tema, com  destaque para os regramentos constantes dos artigos 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba, do j\u00e1  mencionado no Decreto, conforme transcrito abaixo. Art. 3\u00ba S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Gestor de Conv\u00eanios: I - Zelar pelo cumprimento integral dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres; II - Analisar os relat\u00f3rios de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o elaborados  pelos fiscais de conv\u00eanio, solicitando, quando for o caso complementa\u00e7\u00f5es que embasem a emiss\u00e3o de parecer sobre a regularidade e a  situa\u00e7\u00e3o atual de execu\u00e7\u00e3o do objeto; III \u2013 Emitir parecer sobre a regularidade e a situa\u00e7\u00e3o atual de execu\u00e7\u00e3o  do objeto do conv\u00eanio; IV \u2013 Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere,  responsabilizando-se pela avalia\u00e7\u00e3o de sua efici\u00eancia e efic\u00e1cia das  a\u00e7\u00f5es e contrata\u00e7\u00f5es realizadas; V \u2013 Registrar, no SIGConv\u00eanios, informa\u00e7\u00f5es precisas sobre a atual  fase de execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos, sempre que poss\u00edvel quantificando  as metas executadas, assim como problemas detectados e encaminhamentos tomados; VI \u2013 Acompanhar o prazo de validade dos instrumentos e, sendo o caso,  tomar as medidas administrativas necess\u00e1rias para a sua prorroga\u00e7\u00e3o,  em atendimento a todas as normas regulamentares pertinentes; VII \u2013 Controlar os saldos dos empenhos dos conv\u00eanios ou instrumentos  cong\u00eaneres; VIII \u2013 Prestar, sempre que solicitado, informa\u00e7\u00f5es sobre a execu\u00e7\u00e3o  dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres sob sua responsabilidade; IX \u2013 Controlar os prazos de presta\u00e7\u00e3o de contas dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres, bem como efetuar an\u00e1lises e encaminhar ao ordenador de despesas para aprova\u00e7\u00e3o; X \u2013 Elaborar os relat\u00f3rios de acompanhamento e supervis\u00e3o de conv\u00eanios  com o devido registro das informa\u00e7\u00f5es no SICONV, sempre que houver necessidade; XI \u2013 Providenciar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelos \u00f3rg\u00e3os concedentes,  quando houver notifica\u00e7\u00e3o de reprova\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas ou  solicita\u00e7\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o de recursos; XII \u2013 No caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o  solicitada pelo Concedente, solicitar ao superior imediato a abertura de  processo para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis respons\u00e1veis e comunicar ao \u00f3rg\u00e3o concedente sobre as provid\u00eancias tomadas. Art. 4\u00ba  S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Fiscal de Conv\u00eanio, sob a coordena\u00e7\u00e3o do  Gestor de Conv\u00eanio: I \u2013 Zelar pelo cumprimento integral do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; II - Verificar em campo se o Plano de Trabalho referente aos instrumentos est\u00e1 sendo corretamente desenvolvido, relatando as ocorr\u00eancias ao  gestor do conv\u00eanio; III \u2013 Comunicar os ind\u00edcios de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios que fiscaliza; IV \u2013 Emitir parecer t\u00e9cnico acerca da viabilidade da formaliza\u00e7\u00e3o do  conv\u00eanio, bem como em caso de eventual prorroga\u00e7\u00e3o, ou sempre que  tal medida se fizer necess\u00e1ria; V \u2013 Realizar visitas t\u00e9cnicas para aferi\u00e7\u00e3o in loco do desenvolvimento  do conv\u00eanio sob a sua responsabilidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o; VI \u2013 Solicitar os ajustes e medidas necess\u00e1rias para regulariza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio, orientando o Gestor do Conv\u00eanio quanto aos  procedimentos adequados; VII \u2013 Elaborar notas t\u00e9cnicas e pareceres com an\u00e1lise, subs\u00eddios e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0s decis\u00f5es da unidade gerencial. Art. 5\u00ba - Antes da realiza\u00e7\u00e3o de qualquer despesa, inicial ou intermedi\u00e1ria,  desde que guarde anexo de causalidade com o instrumento celebrado, \u00e9  de responsabilidade do Gestor de Conv\u00eanio, em conjunto com o Fiscal de  Conv\u00eanio, a an\u00e1lise de viabilidade f\u00e1tica, compatibilidade legal e conformidade com as disposi\u00e7\u00f5es presentes no Plano de Trabalho do Conv\u00eanio. Art. 6\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE                                                                                                                            SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 248, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 4016.011949.00103/2021-29 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  028/2020, firmado com a empresa ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O, cujo objeto  \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os  comuns de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de  propriedade do Governo do Estado do Acre, ou \u00e0 este alocados, nas  Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais  de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e  insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos  e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, que ser\u00e1  prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Contrato e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital. I - Gestor Titular:  Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil-Edifica\u00e7\u00f5es: Daniel  Francisco da Silva, CREA n\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula n\u00b0 202100-2; II - Gestor Substituto: Engenheiro Civil: Douglas Azevedo Galv\u00e3o, CREA  n\u00ba 5060730124/D-SP- , Matr\u00edcula n\u00b0 9114777-10; III - Fiscais: Eng\u00aa. Civil: Narah Gleid Mazzaro do Nascimento, CREA N\u00ba 9634 - D/AC,  Matr\u00edcula n\u00ba 9434267; Eng. Civil: Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, CREA n\u00b0 9642 - D/AC,  Matr\u00edcula n\u00b0 9336699; Eng. Civil: Elisson Silva Almeida, CREA n\u00b0 5069243559 - D/SP,  Matr\u00edcula n\u00b0 959188-1;  Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA N\u00ba  9536 - D/AC, Matr\u00edcula: 9304681-3, e; Eng. Eletricista: Anderson Oliveira do Nascimento - CREA n\u00ba 21239 -D/ AC, Matr\u00edcula: 953479-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00b0 - Revoga-se a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 164, DE 19 DE AGOSTO  DE 2021, publicada no DOE n\u00b0 13.112 de 23 de agosto de 2021. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE                                                                                                                            SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 249, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 0820.009831.00068/2021-04. O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais do CONTRATO N\u00ba 034/2021/ SEMA, firmado com a empresa MJD MARQUES COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para execu\u00e7\u00e3o  de obras de engenharia voltadas para a reforma das estruturas f\u00edsicas  do viveiro da floresta, para atender as necessidades da Secretaria de  Estado do Meio Ambiente no \u00e2mbito do BIRD/PROSER. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o institu\u00edda no Art. 1\u00ba tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Fiscal Titular: Eng. Civil La\u00e9rcio Miranda da Cunha J\u00fanior,  CREA N\u00ba 11.644 - D/PA; Eng. Eletricista Anderson Oliveira do Nascimento, CREA 21.239-D/AC,  Matr\u00edcula 9534792; Eng. Eletricista Idalci Dallamaria Junior - CREA/ AC 9129/D,  Matr\u00edcula 9262415; Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA  9536-D/AC, Matr\u00edcula 9304681. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 15 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 334, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba 423/2021/SEJUSP - GABCIEPS (evento n\u00ba 2670520); e CONSIDERANDO o teor do DESPACHO N\u00ba 2515/2021/SEJUSP -  DAGS (evento n\u00ba 2720920) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar a servidora MARILZA DOS SANTOS BARBOSA, matricula  n\u00ba 77267-2, no Centro Integrado de Apoio Biopsicossocial - CIAB SEJUSP. Art. 2\u00ba - Regovar todas as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se.   PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO  N\u00ba. 002/2018 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS\u2013SEMAPI E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E A COMISS\u00c3O PR\u00d3-\u00cdNDIO DO ACRE \u2013 CPI/AC. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo aditar a  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO TERMO DE FOMENTO,  prorrogando sua vig\u00eancia por mais 07 (sete) meses, contados de 18  de novembro de 2021 \u00e0 18 de junho de 2022, no \u00e2mbito do Novo Plano de Trabalho apresentado no Chamamento P\u00fablico N\u00ba. 002/2018  \u2013 Programa REM/ACRE FASE II, conforme parecer t\u00e9cnico, anexo,  aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil  do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20  (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas  do CONCEDENTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os participes a qualquer outro, por mais privilegiado que  seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio  da SEMA e VERA OLINDA SENA DE PAIVA - Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00edndio -  CPI/AC. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 139/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.009831.00041/2021-11 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA SINAI TRANSPORTES  E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de luvas de l\u00e1tex, m\u00e1scara descart\u00e1vel e outros insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas florestais e frut\u00edferas, afim  de apoiar a implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA/Acre, para atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI,  no \u00e2mbito do PROSER. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  1.884,00 (um mil oitocentos e oitenta e quatro reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  bens estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.419.3361.0000 - \u2013 Elemento de Despesa:  44.90.30.00 \u2013\u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD) \u2013 Nota de  empenho n. \u00ba 7200011174/2021, datada do dia 08/11/2021 no valor de:  R$ 195,00 e Nota de empenho n. \u00ba 7200011164/2021, datada do dia  05/11/2021 no valor de: R$ 1.689,00. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2021, obedecendo a  vig\u00eancia do Contrato de empr\u00e9stimo, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o, caso o Contrato de empr\u00e9stimo seja prorrogado. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 09 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e SILVANE ELIZE GELLER DA ROSA pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 350, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Tendo em vista o Processo Sei n\u00ba  0853.012621.00025/2021-69. RESOLVE:                              Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor MANOEL JOS\u00c9 DOS SANTOS BEZERRA, matr\u00edcula funcional 9241078-2, para responder como Chefe  da Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o ao titular THIAGO FELIX DE  MELO, matr\u00edcula funcional 9468439-2, no per\u00edodo de (22/11/2021 \u00e0  21/12/2021) retornando suas atividades laborais no dia 22/12/2021. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos a contar de 22  de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N.\u00ba 055/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 168/2020 CEL \u2013 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 PROCESSO SEI N\u00ba: 0853.012619.00054/2020-52 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES  DO BRASIL LTDA. OBJETO: O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes de inform\u00e1tica, GPS (esta\u00e7\u00e3o de trabalho), nobreak e notebooks, no \u00e2mbito do Programa de Redu\u00e7\u00e3o do Desmatamento e Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental/REDD  EARLY MOVERS (REM) Acre - Fase II (KFW). Programa de Trabalho: 753.001.3285.0000. Natureza da Despesa: 44.90.52.00.00. Fonte de Recurso: 200 (REM \u2013 KFW). Nota de Empenho n\u00ba: 7530010435/2021; Valor: R$ 137.970,00 (cento e trinta e sete mil, novecentos e setenta reais). Local: Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  contados a partir da data de assinatura. Data da Assinatura: 12 de novembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE - JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e SONELI MARIA DA SILVA (I9  SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA). ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 009/2020 PARTES: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA e a empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente TERMO ADITIVO tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o dos Dados do  Contrato que trata da vig\u00eancia do contrato e o Acr\u00e9scimo do valor inicial do  Contrato como est\u00e1 previsto no artigo 65, II, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO O presente Termo Aditivo ter\u00e1 a sua vig\u00eancia prorrogada para  o dia 28/02/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO O valor acrescido ao contrato ser\u00e1 de R$ 683.433,26 (seiscentos e oitenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte e seis centavos). CLA\u00daSULA QUARTA\u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE  TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data de  sua assinatura. , em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer no  prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo  \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA:  31 de outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  J\u00daNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, REINALDO GERALDO DE  CARVALHO (RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1039, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020,  Considerando o teor do processo SEI N\u00b0 0056.001004.00046/2021-94,MEMORANDO N\u00ba 76/2021/PGE - DG, de 12 de novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar, a Portaria SEPLAG N\u00ba 943 de 13 de outubro de 2021,   que concedeu \u00e0 servidora Maria do Socorro Perp\u00e9tuo Silva, matr\u00edcula n\u00b0  9080449-4, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1008, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00b0  53/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o e a CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de \u201cAn\u00e1lise e Assessoria em Projetos e Empreendimentos\u201d, \u201cVistoria Intermedi\u00e1ria de Constata\u00e7\u00e3o\u201d, \u201cVistoria Final de  Aferi\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cVerifica\u00e7\u00e3o Financeira\u201d, no \u00e2mbito do produto \u201cCAIXA Pol\u00edticas P\u00fablicas\u201d, oriundo do Processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0  4010.012293.00110/2021-12: Gestor Titular: Alex Alves da P\u00e1scoa \u2013 Matricula: 9184554-3 Fiscal Titular: Marcos Rannieri Mendes Cruz - Matr\u00edcula: 9209085-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 16/11/2021 ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1023, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar a servidora Elynalia de Lima Alves - Matr\u00edcula: 93321381,   em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba  8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Nota de Empenho n\u00b0  7140010663/2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de uma (1) c\u00e2mera  fotogr\u00e1fica profissional e acess\u00f3rios para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, oriunda do Processo  Administrativo Eletr\u00f4nico SEI n\u00ba 4010.013507.00108/2021-36 e Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 288/2021 \u2013 CPL 04. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da  Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 16/11/2021 ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1030, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17  de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00b0  52/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o e a empresa CURSOS GENTE ESTUDOS E PESQUISAS  LTDA, tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de palestrante para atender as  necessidades de capacita\u00e7\u00e3o/aprimoramento profissional  dos servidores do Estado do Acre, oriundo do Processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 4010.013507.00139/2021-97 e Parecer da PGE n\u00b0 293/2021: Gestor Titular: Glauber Nilson Abecassis dos Santos - Matr\u00edcula 346497-12 Fiscal Titular: Aldenice Pereira do Nascimento Lima  - Matr\u00edcula 9180575-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato.   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 16/11/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1034, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020,e Considerando o teor do processo SEI N\u00b0 4010.012305.00323/2021-03, MEMORANDO N\u00ba 193/2021/SEPLAG - DESGP, de 17 de novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Joelma dos Santos Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  9228780-2, para  assumir o Departamento setorial de Gest\u00e3o de Pessoas, desta Secretaria, no per\u00edodo de 22 a 26 de novembro de 2021,  durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1038, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00b0 0819.012793.00012/2021-34,  OF\u00cdCIO N\u00ba 4484/2021/SEJUSP, de 12 de novembro de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar, a partir de 17 de novembro de 2021, a Portaria N\u00ba  518/2019/SGA/GABIN, de 08 de maio de 2019. Art. 2\u00ba - Lotar, a contar de 18 de novembro de 2021, o servidor J\u00falio Cesar  Nogueira da Silva, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula 9210490-1, na  secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.              Art. 3\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o (a) servidor (a)  ser\u00e1 lotado (a), o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste (a). Art. 4\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1031, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0014.004770.03253/2021-95.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora Jocelia Maria de Oliveira  Pereira Souza, matr\u00edcula n\u00ba. 9072551-8, ocupante do cargo de Gestor de  Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotada na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte  - SEE para a Classe IV Refer\u00eancia 1, com efeitos a contar de 21/10/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1032, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Elynalia de Lima Alves - Matr\u00edcula:  93321381,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 11/2021 que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  confec\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de material de comunica\u00e7\u00e3o visual e sinaliza\u00e7\u00e3o  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG/AC e suas unidades oriunda do preg\u00e3o eletr\u00f4nico no sistema de registro de pre\u00e7os n\u00ba. 250/2021 - CEL 01. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da  Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da emiss\u00e3o da sua nota de empenho.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DOS CARGOS DE  AGENTE DE POL\u00cdCIA, AUXILIAR DE NECROPSIA, DELEGADO DE  POL\u00cdCIA E ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC. EDITAL N\u00ba 148 SEPLAG/PCAC, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  em atendimento ao OF\u00cdCIO N\u00ba 16356/2021/PCAC, tornam p\u00fablica a  retifica\u00e7\u00e3o dos subitens 2.1, 3.2.1, 3.2.2 e 3.4.1 do Edital n\u00b0 147 SEPLAG/PCAC, de 09 de novembro de 2021, que passa a ter a reda\u00e7\u00e3o,  conforme abaixo, permanecendo inalterados os demais itens e subitens  do referido edital. (...) 2.1 Data: De 17 a 26 novembro de 2021, das 8h30min \u00e0s 13h. (...) 3.2.1 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Policial ter\u00e1 carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 760  (setecentos e sessenta) horas-aula, podendo ser realizado em dia \u00fatil ou  n\u00e3o, sendo integral nos dias \u00fateis e em qualquer turno nos feriados e finais  de semana, a crit\u00e9rio da SEPC, sendo as regras, crit\u00e9rios de aprova\u00e7\u00e3o,  ementas e outras especifica\u00e7\u00f5es pertinentes, definidos mediante regulamento a ser publicado e divulgado aos candidatos na ocasi\u00e3o da matr\u00edcula. 3.2.2 Ser\u00e1 eliminado do Curso de Forma\u00e7\u00e3o Policial o candidato que  ultrapassar o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de faltas nas  aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas em cada disciplina do curso de forma\u00e7\u00e3o. (...) 3.4.1 O candidato ser\u00e1 aprovado se obtiver aproveitamento igual ou superior a 50% de cada disciplina que conste da prova final. (...) 1 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, por meio  dos n\u00fameros (68) 3224-7010 / (68) 3224-0024 ou por meio do correio  eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de  16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020:  RESOLVE:   HOMOLOGAR os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  - CPL 04, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 288/2021  \u2013 CPL 04, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de uma (1) c\u00e2mera fotogr\u00e1fica  profissional e acess\u00f3rios para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, adjudicada em favor da empresa TOMADA 1 AUDIOVISUAL EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 07.139.780/0001-02,  pelo valor total de R$ 7.600,00 (sete mil e seiscentos reais).   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em  04/10/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 386/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de carga e vasilhame/recipiente de g\u00e1s liquefeito de  petr\u00f3leo (tipo GLP) destinado a atender \u00e0s escolas da Rede Estadual de  Ensino, com entrega nos munic\u00edpios do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  22/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  02/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 399/2021 \u2013 IDAF Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica no fornecimento sob demanda de MATERIAL GR\u00c1FICO E AFINS, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes  neste Termo de Refer\u00eancia, visando atender as necessidades do Instituto de  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF/AC. Fonte de Recursos: 100/700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  01/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Gen\u00e9sio Holanda de Negreiros Junior CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 401/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de inform\u00e1tica e suprimentos para impressoras, destinados a atender as demandas da Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC. Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  01/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Janaina Vasconcelos Cunha CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 402/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de gases medicinais (oxig\u00eanio medicinal, ar comprimido medicinal e v\u00e1cuo cl\u00ednico) produzidos in loco atrav\u00e9s da presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de gera\u00e7\u00e3o, loca\u00e7\u00e3o dos sistemas geradores e manuten\u00e7\u00f5es preventiva e corretiva dos sistemas. O servi\u00e7o tem por objetivo suprir  a demanda de gases medicinais da Rede P\u00fablica Estadual de Sa\u00fade do interior do Estado. Os servi\u00e7os prestados devem atender \u00e0s normas da  ANVISA: RDC 50/2002; RDC 32/2011; RDC 68/2011; RDC 09/2010. Al\u00e9m das normas ABNT: NBR 12188/2003 e; NBR 13587/1996\u201d- SESACRE.  Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 01/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Ermeson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 356/2021 \u2013 SEMAPI/BIRD Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonete, Micro-\u00f4nibus, quadriciclos, carretas e carretas/reboques para quadriciclos, visando atender os Projetos  de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC e as atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, coordenadas pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente do  Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcardo para o dia 01/12/2021 as 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Francisco In\u00e1cio CAR Pregoeiro ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM - EIRELI; 2\u00aa colocada, JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI; 3\u00aa colocada, LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 4\u00aa colocada, CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA;  5\u00aa colocada, E M COSTA ENGENHARIA EIRELI. Licitantes Desclassificadas: 1) RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2) SARAIVA ENGENHARIA LTDA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 - CPL 03 \u2013 CBMAC/SEPLAG Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI - ME; 2\u00aa colocada, JURUA CONSTRUTORA EIRELI; 3\u00aa  colocada, LM CONSTRUTORA LTDA; 4\u00aa colocada, E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI; 5\u00aa colocada, LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES  EIRELI; 6\u00aa colocada, M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA; 7\u00aa colocada, ZIG ELETRICIDADE E  CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. EIRELI; 8\u00aa colocada, CONSTRUTORA VALE DO YACO EIRELI; 9\u00aa colocada, CONSTRUTORA MANUELLA EIRELI. Licitantes Desclassificadas: 1) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA, 2) INDUSCON LTDA EPP.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 041/2021 - CPL 03 \u2013 SEDUR/SESACRE Licitantes Habilitadas: 1) BORGES COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 2) SEVEN CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS EIRELI, 3) RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e 4) NEO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 29/11/2021, \u00e0s 09h00min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba 7140010372/2021 VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 7.056,00 (sete mil e cinquenta e seis reais) CREDOR: AUGUSTO S DE ARA\u00daJO CNPJ: 05.511.061/0001-37 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correr\u00e1 por conta do Programa de Trabalho: 714.001.04122141533280000. Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Fonte de Recursos \u2013 100 (recursos pr\u00f3prios). PROCESSO SEI: 4010.012324.00002/2021-81 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE \u00c1GUA MINERAL SEM G\u00c1S, EM GARRAF\u00d5ES PL\u00c1STICOS 20 LITROS E  FORNECIMENTO DE GAL\u00d5ES VAZIO PARA ATENDER AS NECESSIDAS DAS OCAS RIO BRANCO, XAPURI E CRUZEIRO DO SUL. VIG\u00caNCIA: ADSTRITO AOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS DO ANO CORRENTE PARECER N\u00ba: 20/2021/SEPLAG \u2013 DIJUA LOCAL E DATA: RIO BRANCO \u2013 AC 22 de junho de 2021 ASSINAM OS SENHORES RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, COMO ORDENADOR DE DESPESAS E AUGUSTO DE SOUZA ARA\u00daJO PELO CREDOR. "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.097 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 838/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2020 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUACA \u2013  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a  empresa, DREAM IND. E COM. LTDA - ME, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de ar Condicionado e Mobili\u00e1rio para escrit\u00f3rio para atender as necessidades das  Unidades de Hospitalares da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 Substituto: Werverton da Silveira Souza - Matricula/CPF:9273921 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF:9297677-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00ba 344, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0 9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de 28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores foram considerados aptos; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva ",
            "PORTARIA N\u00ba 345, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0 9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de 28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores foram considerados aptos; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva ",
            "PORTARIA N\u00b0 314 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 454 de 07 de outubro de 2020, que designou o servidor, FRANCISCO PAULINO DA SILVA, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de  Chefe do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia \u2013 SAMU de Cruzeiro do Sul, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 65/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerado o PRIMEIRO INFORME T\u00c9CNICO: 1\u00aa PAUTA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O PLANO NACIONAL DE EXPANS\u00c3O DA TESTAGEM PARA COVID-19 | PNE-TESTE, onde a Secretaria Extraordin\u00e1ria de Enfrentamento \u00e0 Covid-19 vem distribuindo testes r\u00e1pidos de ant\u00edgenos para as 27  unidades federadas;  Considerando que o quantitativo de testes disponibilizado nesta pauta aos estados e Distrito Federal \u00e9 proporcional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o residente de cada  Unidade Federada, onde ficou de responsabilidade da gest\u00e3o estadual a distribui\u00e7\u00e3o dos kits de TR-AG aos munic\u00edpios; RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar a Distribui\u00e7\u00e3o dos testes R\u00e1pidos COVID -19 para os Munic\u00edpios do Acre, conforme a Planilha de Distribui\u00e7\u00e3o e Nota T\u00e9cnica do  Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em anexo. Rio Branco (AC), 09 de novembro  de 2021. Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 65/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ANEXO 1 RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 65/2021 PRIMEIRO INFORME T\u00c9CNICO 1\u00aa PAUTA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  PLANO NACIONAL DE EXPANS\u00c3O DA TESTAGEM PARA COVID-19 | PNE-TESTE ORIENTA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS RELATIVAS \u00c0 ESTRAT\u00c9GIA  NACIONAL DE TESTAGEM UTILIZANDO TESTES R\u00c1PIDOS DE ANT\u00cdGENOS PARA COVID-19 A Estrat\u00e9gia Nacional de Testagem para Covid-19 \u00e9 ampliada a partir desta Pauta:  A Secretaria Extraordin\u00e1ria de Enfrentamento \u00e0 Covid-19 informa que a Estrat\u00e9gia Nacional de Testagem tem nesta etapa 2.433.000 de testes  r\u00e1pidos de ant\u00edgenos sendo distribu\u00eddos para 27 unidades federadas: 1.  OBJETO  Dando continuidade ao Programa \u201cDiagnosticar para Cuidar\u201d com o Plano Nacional de expans\u00e3o da testagem para a covid-19 (PNE - Teste) o  Minist\u00e9rio da Sa\u00fade disponibiliza aos estados e Distrito Federal o quantitativo de 2.433.000 testes r\u00e1pidos de ant\u00edgenos para covid-19 (TR-AG).  2.  OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O  A implementa\u00e7\u00e3o do Plano Nacional de Expans\u00e3o da Testagem da covid-19 necessita do apoio dos Estados, Munic\u00edpios e do Distrito Federal para  sua execu\u00e7\u00e3o, de forma que seja poss\u00edvel garantir sua efic\u00e1cia e resposta articulada e efetiva no controle da pandemia no pa\u00eds. 3.  P\u00daBLICO ALVO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE TESTES O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade realizar\u00e1 o monitoramento das pautas de testagem em reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias tripartite. Dessa forma, considerando a pactua\u00e7\u00e3o tripartite, a presente pauta visa atender os m\u00faltiplos p\u00fablicos alvo, atrav\u00e9s das seguintes estrat\u00e9gias: Diagn\u00f3stico assistencial: testagem de indiv\u00edduos com sintomatologia compat\u00edvel com a covid-19 (S\u00edndrome Gripal ou S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave).  Busca ativa: testagem de contactantes, viajantes e investiga\u00e7\u00e3o de surtos;  Triagem: testagem por livre demanda em postos de triagem.  O quantitativo de testes disponibilizado nesta pauta aos estados e Distrito Federal \u00e9 proporcional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o residente de cada Unidade Federada,  conforme discriminado na tabela 1. Caber\u00e1 aos estados realizar a distribui\u00e7\u00e3o dos kits de TR-AG aos munic\u00edpios. Tabela 1: Primeira pauta de distribui\u00e7\u00e3o de Testes R\u00e1pidos de Ant\u00edgenos (TR-AG) \u00c9 importante destacar que, conforme atualiza\u00e7\u00e3o do plano \u201cDiagnosticar para Cuidar\u201d com o PNE - Teste, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuir\u00e1 os TR-AG para a realiza\u00e7\u00e3o das estrat\u00e9gias de testagem, contudo, os estados, munic\u00edpios e  Distrito Federal tamb\u00e9m podem adquirir TR- AG para fortalecer a estrat\u00e9gia de testagem em larga escala. 4.  ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS  Uma estrat\u00e9gia de testagem para SARS-CoV-2 sistem\u00e1tica e abrangente \u00e9 fundamental para confirmar casos sintom\u00e1ticos, para rastreamento e  monitoramento dos contactantes, mesmo que assintom\u00e1ticos, e auxiliar na implementa\u00e7\u00e3o de medidas de controle da circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus, de forma  a orientar a sociedade quanto \u00e0 necessidade de adotar medidas de preven\u00e7\u00e3o, com destaque para o isolamento dos casos confirmados e demais  medidas n\u00e3o farmacol\u00f3gicas.  5.  INFORMA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS  Os TR-AG para covid-19 s\u00e3o testes imunocromatogr\u00e1ficos point-of-care, capazes de detectar de forma qualitativa ant\u00edgenos virais em amostras  biol\u00f3gicas. Por se basear na detec\u00e7\u00e3o da prote\u00edna N do v\u00edrus, possibilitam a identifica\u00e7\u00e3o de infec\u00e7\u00f5es por variantes do SARS-CoV-2, apesar de  n\u00e3o realizar a diferencia\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. Esses testes apresentam sensibilidade satisfat\u00f3ria, de acordo com os par\u00e2metros estabelecidos pela OMS  (sensibilidade \u2265 80% e especificidade \u2265 97%). Adicionalmente, estes testes apresentam capacidade de detectar os ant\u00edgenos virais a partir dos  primeiros dias da infec\u00e7\u00e3o, antes mesmo do surgimento de sintomas.  Os testes devem ser utilizados de acordo com as orienta\u00e7\u00f5es do fabricante presentes na bula. Os mesmos nunca devem ser utilizados ap\u00f3s a data de  validade. Os Kits de TR-AG devem ser armazenados sob temperatura ambiente, n\u00e3o ultrapassando a temperatura m\u00e1xima de 30 \u00b0C. Em locais onde a  temperatura ambiente ultrapasse 30\u00b0C, os kits devem ser conservados em geladeira ou caixa t\u00e9rmica (isopor) e n\u00e3o poder\u00e3o ser congelados. Os suportes  de teste devem permanecer lacrados at\u00e9 o momento de sua utiliza\u00e7\u00e3o e o tamp\u00e3o de corrida deve ser mantido em seu recipiente original. Caso o Kit seja  guardado sob refrigera\u00e7\u00e3o, assegurar-se de que todos os componentes estejam em temperatura ambiente no momento de sua utiliza\u00e7\u00e3o. Para a realiza\u00e7\u00e3o dos TR-AG para covid-19 devem ser coletadas amostras por meio de swab nasal ou nasofar\u00edngeo, cabendo ressaltar que \u00e9  imprescind\u00edvel o treinamento pr\u00e9vio da equipe de profissionais da sa\u00fade respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o da testagem, bem como a observ\u00e2ncia das  normas de biosseguran\u00e7a aplicadas ao manuseio de amostras biol\u00f3gicas e gerenciamento de res\u00edduos, conforme protocolos locais.  Maiores informa\u00e7\u00f5es acerca da utiliza\u00e7\u00e3o dos testes podem ser encontradas nas bulas dos kits dispon\u00edveis no Quadro 1: Quadro 1: Especifica\u00e7\u00e3o dos testes r\u00e1pidos de ant\u00edgeno (TR-AG) distribu\u00eddos nesta pauta 6.  SISTEMA DE REGISTROS  Para fins de monitoramento epidemiol\u00f3gico, \u00e9 imprescind\u00edvel que todos os testes realizados sejam devidamente registrados nos sistemas oficiais  do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Os testes realizados em indiv\u00edduos assintom\u00e1ticos ou com s\u00edndrome gripal devem ser notificados no e-SUS Notifica. Os  contactantes de casos confirmados devem ser notificados no e-SUS Notifica, m\u00f3dulo de monitoramento de contatos. Indiv\u00edduos com S\u00edndrome  Respirat\u00f3ria Aguda Grave devem ser notificados no SIVEP-Gripe.  7.  CONCLUS\u00c3O Os informes t\u00e9cnicos permanecer\u00e3o como meio de atualiza\u00e7\u00e3o das distribui\u00e7\u00f5es dos TRAGs e novas orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da estrat\u00e9gia de testagem preconizada pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Ratifica-se a import\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o imediata ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de quaisquer ocorr\u00eancias relacionadas aos testes r\u00e1pidos de ant\u00edgeno  de forma a viabilizar a\u00e7\u00f5es efetivas, tempestivamente.  A Secretaria Extraordin\u00e1ria de Enfrentamento \u00e0 covid-19 se coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para demais esclarecimentos e orienta\u00e7\u00f5es acerca da utiliza\u00e7\u00e3o  dos testes r\u00e1pidos de ant\u00edgeno para covid-19. \u00c0 considera\u00e7\u00e3o superior,  DANILO DE SOUZA VASCONCELOS Diretor de Programa da Secretaria Extraordin\u00e1ria de Enfrentamento \u00e0 Covid-19  De acordo,  ROSANA LEITE DE MELO Secret\u00e1ria Extraordin\u00e1ria de Enfrentamento \u00e0 Covid-19 ",
            "ANEXO 2 RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 65/2021 PLANILHA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  ACRE ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 66/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Portaria n\u00ba 188, de 03 de fevereiro de 2020, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que declara Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia  Nacional (ESPIN) em decorr\u00eancia da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo coronav\u00edrus denominado SARS-CoV-2; Considerando a Lei Federal n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que disp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do coronav\u00edrus; Considerando a Portaria n\u00ba 356, de 11 de mar\u00e7o de 2020, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o do  disposto na Lei Federal n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020; Considerando que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade - OMS classificou, em 11 de mar\u00e7o de 2020, que o COVID-19, doen\u00e7a causada pelo novo  coronav\u00edrus, \u00e9 uma pandemia; Considerando o Decreto n\u00ba 5.465 de 16 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito do Estado do Acre,  para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo Coronav\u00edrus SARS-CoV-2; Considerando o Decreto n\u00ba 6.206, de 22 de junho de 2020, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Pacto Acre Sem COVID e prorroga prazos previstos no Decreto  n\u00ba 5.496, de 20 de mar\u00e7o de 2020, que estabelece medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19. Considerando o DECRETO N\u00ba 6.232, DE 25 DE JUNHO DE 2020 que nomeou os componentes do Grupo de Apoio \u00e0 Pacto Acre Sem COVID Considerando que a SESACRE, em vista do novo momento da pandemia, reestruturou o seu Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia (COE), atrav\u00e9s  da PORTARIA N\u00b0 33 DE 02 DE MAR\u00c7O DE 2021, para planejamento, acompanhamento e monitoramento das a\u00e7\u00f5es voltadas ao enfrentamento  a COVID-19 no estado do Acre, tendo representa\u00e7\u00e3o intersetorial da secretaria estadual de sa\u00fade, popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, COSEMS/AC, ANVISA e  Conselho Estadual de Sa\u00fade. Considerando a inser\u00e7\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de orienta\u00e7\u00f5es pautadas no Plano Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o contra a COVID-19, foi criado o de Comit\u00ea  T\u00e9cnico Estadual de Investiga\u00e7\u00e3o de Eventos Adversos P\u00f3s Vacina\u00e7\u00e3o contra COVID atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 10, de 03 de janeiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, n\u00ba 12.975 em 05 de fevereiro de 2021. Considerando que a estrutura\u00e7\u00e3o da resposta em tr\u00eas n\u00edveis de complexidade, \u00e9 geralmente usada em planos de prepara\u00e7\u00e3o e resposta em todo o mundo. Considerando que o plano est\u00e1 explanado de acordo com a organiza\u00e7\u00e3o das regi\u00f5es de sa\u00fade do estado do Acre, afim de organizar o servi\u00e7o  regional, tornando-o mais efetivo de acordo com sua capacidade instalada assistencial e situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica, norteando assim a avalia\u00e7\u00e3o dos  indicadores do \u201cPacto Acre sem COVID\u201d RESOLVE: Art. 1\u00ba:  Pactuar o Plano de Conting\u00eancia da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre para Enfrentamento da Infec\u00e7\u00e3o pelo Novo Coronav\u00edrus (COVID 19), 9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o. Rio Branco (AC), 09 de novembro de 2021. Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 66/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 67/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando que o Programa Telessa\u00fade Brasil Redes foi criado em 2007 pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade com o objetivo de fornecer apoio cl\u00ednico para  sanar d\u00favidas dos profissionais que atuam na rede b\u00e1sica, melhorar a qualidade do atendimento e resolubilidade das Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no  SUS, servir como retaguarda assistencial e educacional atrav\u00e9s das ferramentas da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, promover a educa\u00e7\u00e3o permanente  e a intera\u00e7\u00e3o profissional, gerar economia de recursos com deslocamento de profissionais e usu\u00e1rios, reduzir a demanda e o tempo em filas para  as especialidades e fortalecer a Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, investindo no protagonismo das equipes. Considerando que o n\u00facleo T\u00e9cnico Cient\u00edfico do Programa Telessa\u00fade Brasil Redes no Estado do Acre foi institu\u00eddo pela Portaria N\u00ba 664, de 27 de setembro de 2013, com as atividades efetivadas no ano de 2016, disponibilizando os servi\u00e7os de Teleconsultoria, Tele-educa\u00e7\u00e3o e Telediagn\u00f3stico em Eletrocardiograma e Dermatologia (pela Oferta Nacional de Telediagn\u00f3stico) e Telemedicina pelo Programa PROADI, em parceria com o Hospital Albert Einstein. Considerando as barreiras geogr\u00e1ficas existentes no estado do Acre, e que o Programa Telessa\u00fade Brasil Redes se apresenta como uma importante ferramenta de gest\u00e3o para suprir os vazios assistenciais nos locais de dif\u00edcil acesso e sem a oferta de especialidades m\u00e9dicas para aumentar  a resolutividade do atendimento e garantir agilidade no encaminhamento aos diferentes n\u00edveis de complexidade. Considerando a necessidade de ampliar o acesso \u00e0s ofertas de Telediagn\u00f3stico e Telemedicina a todos os munic\u00edpios do estado do Acre para diminuir a  fila dos ambulat\u00f3rios de especialidades e reduzir custos com deslocamentos de pacientes, atrav\u00e9s do fortalecimento da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar a amplia\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Telemedicina para os 22 munic\u00edpios do Estado do Acre, nas especialidades ofertados pela Hospital ALBERT EINSTEIN, e pela oferta Nacional de Telediagn\u00f3stico (Tele-ECG, Tele-Dermato, Tele-Espirometria e Tele-Retinografia). Art. 2\u00ba: Pactuar que a contrapartida dos munic\u00edpios ser\u00e1 o fortalecimento do projeto, disponibilizando equipes para garantir o pleno funcionamento  dos servi\u00e7os implantados. Rio Branco (AC), 09 de novembro de 2021. Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 67/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 68/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o Despacho n\u00ba 3550/2021/SESACRE-SAASS, oriundo da Coordena\u00e7\u00e3o da Rede de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia \u2013 RUE, que traz a  necessidade de custeio da UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO 24 HORAS DO VALE DO JURU\u00c1 JAQUES PEREIRA BRAGA, com CNES:  9966501, em Cruzeiro do Sul (AC); Considerando as exig\u00eancias dos artigos, 890, 891 e 893 da Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 06 de 28 de setembro de 2017 \u2013 Origem: Portaria MS/GM  n\u00ba 10, de 03 de janeiro de 2017, nos Artigos: 24; 25 e 27),  Considerando os Art. (889 da Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 06 de 28 de setembro de 20217 (Origem: portaria MS/GM n\u00ba 10, de 03 de janeiro de 2017,  Art.23) para unidades novas ou 24 para unidades ampliada), da Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o PRC 6 de 28 de setembro de 2017. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar o Termo de COMPROMISSO DE FUNCIONAMENTO DA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO - UPA 24 h do Vale do Juru\u00e1  Jaques Pereira Braga localizada no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul (AC) - CNES n\u00ba 9966501, com a op\u00e7\u00e3o de custeio (TIPO V) e N\u00ba 06 (seis) profissionais m\u00e9dicos 24h para o funcionamento da Unidade (03 diurnos, 03 noturnos). Rio Branco (AC), 09 de novembro de 2021. Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 68/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 69/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando Memo/DCRF n\u00ba 004/2021 - oriundo da Divis\u00e3o de Capta\u00e7\u00e3o de Recurso do Departamento de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS da  SESACRE; Considerando o MEMORANDO n\u00ba 571/2021/SESACRE/DIGSUS oriundo da Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS; Considerando a Proposta em Dilig\u00eancia emitida pela an\u00e1lise t\u00e9cnica do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, referente a proposta de n\u00famero 07458.4650001/210-09, inserida no  sistema de proposta do fundo nacional de sa\u00fade \u2013 FNS, para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos/material permanente (Sei n\u00ba 0019.04658.00201/2021-21). RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar a amplia\u00e7\u00e3o de atendimento no HOSPITAL JO\u00c3O CANCIO FERNANDES \u2013 localizado no Munic\u00edpio de Sena Madureira (AC) -  CNES:2000865. Art. 2\u00ba: Pactuar a amplia\u00e7\u00e3o de 4.056 m\u00b2 contemplada pela proposta 907458/16-002 para os seguintes ambientes: servi\u00e7o de laborat\u00f3rio, setor  administrativo, setor de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, ambulat\u00f3rios, consult\u00f3rio odontol\u00f3gico, raio X, setor de fisioterapia, farm\u00e1cia, SAME, setor de AIH,  ag\u00eancia transfusional, central telef\u00f4nica e dados de voz, sala ultrassom, e CPN com instala\u00e7\u00e3o de tr\u00eas quartos PPP. Rio Branco (AC), 09 de novembro de 2021. Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 69/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RETIFICADO A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba  107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.004679.00073/2021-03, Parecer n\u00ba 209/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2444453) e Parecer PGE/PA n\u00ba 312/2021(2670804), resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo  24, inciso VII, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a atender \u00e0s unidades do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$ 107.634,78 (cento e sete mil seiscentos e trinta e quatro reais e setenta e oito centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: A A M CAMILI EIRELI \u2013 ME CNPJ: 31.836.413/0001-34 ENDERE\u00c7O: Avenida 28 de Setembro, n\u00ba 686, Anexo 03, Bairro Escola T\u00e9cnica, CEP: 69.980-000, Cruzeiro do Sul/Acre. VALOR: R$ 107.634,78 (cento e sete mil seiscentos e trinta e quatro reais e setenta e oito centavos).  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fontes  de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 18 de novembro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "Processo n\u00ba 0019.011766.00039/2021-61 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013  CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 212/2021 \u2013 CEL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais para atender a estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades  de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE), conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. em favor da empresa: 1) CHROME TECNOLOGIA INDUSTRIA COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  22.208.295/0001-29, referente ao item (03): com o valor total de R$ 2.000.000,00 (dois milh\u00f5es de reais). DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "Processo n\u00ba 0019.011766.00024/2021-01 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL  01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 171/2021 \u2013 CEL 01, Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento, implanta\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o, em  regime \u201cturnkey\u201d de solu\u00e7\u00e3o DATA CENTER MODULAR SEGURO OUTDOOR \u2013 DCMS-O, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. em favor da empresa: 1) MURANO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 23.170.931/0001-33, referente ao item (01): com o valor total de R$  3.445.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es quatrocentos e quarenta e cinco mil reais). Muana da Costa Ara\u00fajo Secretaria Adjunta Executiva Decreto n\u00b0 9.487/2021 ",
            "Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A PR\u00c9VIA - LP N\u00ba 331/2021, com validade de 2 (dois)  anos, para atividade de PLANEJAMENTO DA CONSTRU\u00c7\u00c3O MATERNIDADE MARIETA CAMELI, localizado (a) na Avenida Presidente  Medici, Cana\u00e3, Rio Branco-AC. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 838/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2020 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUACA. CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: DREAM IND. E COM. LTDA \u2013 ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de ar Condicionado e Mobili\u00e1rio para escrit\u00f3rio para atender as necessidades das Unidades de Hospitalares da Secret\u00e1ria  de Estado de Sa\u00fade. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$ 1.052.757,00 (um milh\u00e3o, cinquenta e dois mil,  setecentos e cinquenta e sete reais), conforme proposta apresentada pela CONTRATADA. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000 - Elementos de Despesas: 44.90.52 \u2013 Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E HUDSON SAID ELIAS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021 PROCURADORIA-GERAL DE JUSTI\u00c7A MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO ACRE \u2013 MP/AC Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno,  Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado por sua  Diretora Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nos termos do que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba  10.520/2002 e os Decretos Estaduais n\u00bas 3.555/2000, 5.450/2005, 7.892, 8.250/2014, 8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em face do resultado obtido no PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021, oriunda da PROCURADORIA-GERAL  DE JUSTI\u00c7A \u2013 MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO ACRE \u2013 MP/AC, com sede na Rua Rio Marechal Deodoro, 472, Ipase, munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, CEP: 69.900-333 Telefone: 068 3212-2000 resolve ADERIR \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 045/2021, onde fora classificada  a empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 09.353.109/0001-87, para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica (Notebooks) com  objetivo de suprir as demandas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, que passa a fazer parte para todos os efeitos legais. Rio Branco-AC, 18 de novembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 472, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato N\u00famero  119/2021 celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMOT  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA assinado no dia 21 de outubro de 2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para melhoramento de  pontos cr\u00edticos em Estradas e Ramais Vicinais do Estado do Acre, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard. I.Gestor Titular: Ednei Peres Franco \u2013 Mat: 9298312 Fiscal Titular: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740-2 Fiscal Substituto: Reginaldo Queiroz de Melo \u2013 Mat: 82635-01 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 12 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.19.173A PROCESSO N\u00ba 000.899/2019 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 012/2019/7\u00ba BEC - Bar\u00e3o do Rio Branco PARTES:DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa TRICAT PE\u00c7AS PARA TRATORES LTDA - EPP, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo do Contrato n\u00ba 6.19.173A, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o continuada  de servi\u00e7os mec\u00e2nicos e fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o veicular, por mais 12 (doze) meses, bem como  seu valor, no montante de R$ 8.250.132,80 (oito milh\u00f5es, duzentos e cinquenta mil, centro e trinta e dois reais e oitenta centavos),em cumprimento ao disposto no MEMORANDO/DERACRE/DITOP N\u00ba 400/2021 e PARECER/PROJUR n\u00ba 162/2021, que fazem parte integrante do  Processo Administrativo n\u00ba 000.899/2019. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.19.173A, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com a altera\u00e7\u00e3o introduzida pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e KLEBER LOPES DA ROCHA, pela Contratada ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00032/2021-51 CONCORR\u00caNCIA SRP N\u00ba 019/2021 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa TWC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLANAGEM \u2013 EPP. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica (empresa de engenharia), para sob demanda, prestar servi\u00e7os de engenharia para Projeto Constru\u00e7\u00e3o  de Estrutura pr\u00e9-fabricada em concreto armado para galp\u00f5es, v\u00e3o livre de 10 a 20m, inclusive cobertura e montagem, nas Regionais e seus respectivos munic\u00edpios do Estado do Acre (Rio Acre/Purus - Munic\u00edpios de: Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Senador Guiomar,  Xapuri, Brasil\u00e9ia, Epitaciol\u00e2ndia, Manuel Urbano, Sena Madureira, Santa Rosa do Purus e Rio Branco) e (Envira/Tarauac\u00e1 - Munic\u00edpios de: Feij\u00f3,  Tarauac\u00e1, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter, M\u00e2ncio Lima, Rodrigues Alves e Cruzeiro do Sul). VALOR REGISTRADO: R$ 2.604.378,12 (dois milh\u00f5es, seiscentos e quatro mil, trezentos e setenta e oito reais e doze centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes desta Ata correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 744 201 15451140842400000 \u2013 Estudos, Avalia\u00e7\u00f5es e Elabora\u00e7\u00f5es de Projetos. 744 201 26122227742730000 \u2013Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201  26451141142760000 \u2013Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Predial; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 RP 200 e 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito. VIG\u00caNCIA:12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 12 de novembro de 2021. ASSINAM PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE, e THU\u00c2N CARLOS DA SILVA DOMINGOS, pela empresa. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 188/2020 PROCESSO N\u00ba 0038.004229.00202/2021-06 VALIDADE: 18/11/2021 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS E RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE, torna p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2020, decorrente do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 188/2020 \u2013 CPL 03, autorizado pela Secretaria de  Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR, por meio do aceite pelo OF\u00cdCIO N\u00ba 1552/2021/SEDUR de 17 de novembro de 2021, e  aceite pela Empresa SETA SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS E AGRIMENSURA LTDA (CNPJ N\u00b0 05.624.307/0001-87), por meio do Documento S/N de 12  de novembro de 2021, no valor total de R$ 3.384.813,05 (tr\u00eas milh\u00f5es trezentos e oitenta e quatro mil e oitocentos e treze reais e cinco centavos),  visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nela registrados cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de engenharia referente a levantamentos  topogr\u00e1ficos (levantamento planialtim\u00e9trico), geot\u00e9cnica, servi\u00e7os de sondagem e elabora\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos preliminares. PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias  e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de vias Urbanas. 744 201 154511408 424 00000 \u2013 Estudos, Avalia\u00e7\u00f5es e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos. ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.39.00.00 e 4.4.90.51.00.00 FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 Rp e 200 \u2013 Conv\u00eanio. Rio Branco, 18 de novembro de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 050/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0 229/2021 \u2013 CPL 03 Processo SEI n\u00ba 0038.004229.00060/2021-79 PARTES:  DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa VSS COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA. OBJETO: Registrar pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de constru\u00e7\u00e3o e ve\u00edculos de carga, conforme condi\u00e7\u00f5es,  especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento atendendo as necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria \u2013 DERACRE. VALOR REGISTRADO: R$ 311.000,00 (trezentos e onze mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Ata de Registro de Pre\u00e7os correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 2612214153381000033810000 \u2013 Melhoria e Inova\u00e7\u00e3o dos Processos e Ferramentas de Gest\u00e3o. Elemento de Despesa: 44.90.52.00; Fonte: 100 \u2013 RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. DATA DE ASSINATURA: 17 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE, e VANDERLEI SANTOS SILVA pela Empresa. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 - CPL 02, referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 009/2021, Processo SEI n\u00ba 0038.006891.0003/2021-66, que tem por objeto a  \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional, para atender \u00e0s necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, nas Regionais do Alto, Baixo Acre, Purus, Tarauac\u00e1/Envira e Juru\u00e1\u201d, em favor da  empresa  JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.090.759/0001-63, vencedora do LOTE \u00daNICO, com valor total de R$ 24.863.999,64  (vinte e quatro milh\u00f5es oitocentos e sessenta e tr\u00eas mil novecentos e noventa e nove reais e sessenta e quatro centavos). Homologo e Ratifico o resultado, ficando Adjudicado o objeto proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 18 de novembro de 2021.   Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00ba 299/2021, com validade de 4 (quatro)  Anos, para atividade de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PONTE MISTA, NO RAMAL DOS PAULISTAS, NO RIOZINHO ANDIR\u00c1, localizado \u00e0 Rodovia AC  10, Zona Rural, Porto Acre \u2013 AC. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00ba 301/2021, com validade de 4  (quatro) Anos, para atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DO RAMAL DOS PAULISTAS, localizado \u00e0 Rodovia AC 10 Vila  do V, Ramal dos Paulistas a Vila Tocantins, Zona Rural, Porto Acre \u2013 AC. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00ba 316/2021, com validade de 4  (quatro) Anos, para atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA  ESTADUAL AC-90, DO KM 59,8 AO 79,80, localizado \u00e0 Rodovia AC 90,  KM 59,8 ao KM 79,8, Rio Branco \u2013 AC. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00ba 318/2021, com validade de 4 (quatro) Anos, para  atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O E URBANIZA\u00c7\u00c3O DA RUA JAPIM,  MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, localizado \u00e0 Rua Japim, M\u00e2ncio Lima \u2013 AC. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 845, DE 12 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00b0 847, DE 17 DE  NOVEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/ AC n\u00ba 13.166 de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as  altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba  10.690, de 2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de  autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o  nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do  ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que  disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 PAULO CRISOGONO C. DE V. VIANNA \u2013 CRM 050/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 18/11/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18  de Novembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 845, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Portaria DETRAN N\u00ba 846, DE 12 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00b0 847, DE 17 DE  NOVEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/ AC n\u00ba 13.166 de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 PAULO CRISOGONO C. DE V. VIANNA \u2013 CRM 050/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 18/11/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18  de novembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 846, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 852, DE 17 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 001, DE 08 DE  JULHO DE 2021, que tornou p\u00fablico a abertura de inscri\u00e7\u00f5es para o  Processo Seletivo Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para atender \u00e0s  necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico no \u00e2mbito  deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC; CONSIDERANDO o EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 013, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021, que tornou p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o  da etapa de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, em raz\u00e3o do Edital n\u00b0 012,  que divulgou o resultado definitivo da avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial, RESOLVE: Art. 1\u00ba INSTITUIR Comiss\u00e3o Interna com a finalidade de examinar os  atos da vida civil do(s) candidato(s) convocado(s) para a realiza\u00e7\u00e3o  da etapa de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, podendo este(s) ser(em)  eliminado(s) caso constatada conduta desabonadora em sua vida  p\u00fablica ou particular, ainda que n\u00e3o considerada como il\u00edcita, desde  que incompat\u00edvel com a natureza dos servi\u00e7os a serem desempenhados como servidor do DETRAN/AC. \u00a71\u00ba Sob a presid\u00eancia do primeiro infra relacionado, a Comiss\u00e3o de que  trata o art. 1\u00ba ser\u00e1 composta pelo servidores relacionados abaixo: I - Eldivon Montefusco Portela - Matr\u00edcula n\u00ba 9123350; II - Aline Ramos Cavalcante - Matr\u00edcula n\u00ba 9351710; III - Milano Lucas de Moraes Evangelista - Matr\u00edcula n\u00ba 9509372; IV - Renata da Silva Sena - Matr\u00edcula n\u00ba 9300244; V - Francicl\u00e9ia Rodrigues Machado da Costa - Matr\u00edcula n\u00ba 9147756; VI - Eduardo Gomes Feitosa - Matr\u00edcula n\u00ba 9303022. Art. 2\u00baA Comiss\u00e3o ora institu\u00edda, dever\u00e1 observar e cumprir o disposto  no item 12 e seus subitens do Edital de Abertura do certame. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Portaria DETRAN N\u00ba 853, DE 18 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 785/2021/DETRAN - DADM (2727738), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 060/2021,  celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa VALERIA CORADINI - ME. O presente contrato foi assinado  na data de 18/11/2021, e tem como objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes, conforme justificativa, quantidades e demais especifica\u00e7\u00f5es  constantes no processo atendendo as necessidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC, tudo em conformidade com o Edital e  seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os, a Proposta da Contratada, Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 1239/2021 e Nota de Empenho n\u00ba: 7542041266/2021.  A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura (18/11/2021) e t\u00e9rmino at\u00e9 31 de dezembro de 2021. I Gestor Titular: Wanderson de Lima da Silva - matr\u00edcula: 9301283; II Gestor Suplente: Walcemiro Cunegundes Matos - matr\u00edcula: 9303057; III Fiscal Titular: \u00cdcaro Roque Pinheiro - matr\u00edcula: 9195068; IV Fiscal Suplente: Dasaev Nascimento de Lima - matr\u00edcula: 9165991. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 060/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.007455.00377/2021-72 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA VALERIA CORADINI. DO OBJETO  O objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes, conforme justificativa, quantidades e demais especifica\u00e7\u00f5es constantes no  processo atendeno as necessidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC, tudo em conformidade com o Edital e seus anexos,  bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os, a Proposta da Contratada, Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 1239/2021 e Nota de Empenho n\u00ba: 7542041266/2021. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES. O valor deste contrato \u00e9 de R$ 21.738,82 (vinte e um mil setecentos e trinta e oito reais e oitenta e dois centavos); Considerando o artigo 57 caput,  da lei 8.666 de 1993, a vig\u00eancia do contrato deve ser at\u00e9 31 de dezembro de 2021.. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes do objeto deste Termo contratual ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento: Programa de Trabalho - Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito -  42.46.00.00 Natureza de Despesa - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica 33.90.39.00. \u2013 Fonte de Recursos: 700. DATA DA ASSINATURA: 18/11/2021 ASSINAM:  Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Christian Roberto Rodrigues lopes pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o  Senhora  VALERIA CORADINI,  pelo empresa VALERIA CORADINI \u2013 ME. ANEXO I ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 003/2021 - A Autoridade Estadual de Tr\u00e2nsito do(a) DETRAN -  AC, com fulcro no artigo 281 e 282 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, e no \u00a72\u00ba do artigo 13 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 619/2016 - CONTRAN, e considerando  que a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT, devolveu as Notifica\u00e7\u00f5es de Autua??o por Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito por n\u00e3o ter localizado  os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos ou os infratores reconhecidos como pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, ou, por n\u00e3o comprovar a entrega das respectivas  Notifica\u00e7\u00f5es, notifica os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos e/ou os portadores dos CPF/CNPJ relacionados no edital correspondente, constante no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.detran.ac.gov.br, na \u00e1rea de Consulta de Editais de Notifica\u00e7\u00f5es,  concedendo-lhes, caso queiram, o prazo de 30 dias contados desta  publica\u00e7\u00e3o para interporem recurso de Defesa Pr\u00e9via junto ao(\u00e0)  DETRAN - AC, ou, em caso de infra\u00e7\u00e3o de responsabilidade de condutor, indicar  - conforme os termos legais - o condutor respons\u00e1vel junto ao(\u00e0) DETRAN / AC, situado na Av. Cear\u00e1, n\u00famero 3059, Jardim Nazle - Rio Branco/AC. Rio Branco- AC, 19 de novembro de 2021 Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA  EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE DE MULTA POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 003/2021 - A Autoridade Estadual de Tr\u00e2nsito do(a) DETRAN  - AC, com fulcro no artigo 281 e 282 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, e no \u00a72\u00ba do artigo 13 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 619/2016 - CONTRAN, e considerando que a  Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos - ECT, devolveu as Notifica\u00e7\u00f5es de Penalidade de Multa por Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito por n\u00e3o ter localizado os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos ou os infratores reconhecidos como pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, ou, por n\u00e3o comprovar a entrega das respectivas Notifica\u00e7\u00f5es, notifica  os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos e/ou os portadores dos CPF/CNPJ relacionados no edital correspondente, constante no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.detran.ac.gov.br, na  \u00e1rea de Consulta de Editais de Notifica\u00e7\u00f5es,  concedendo-lhes, caso queiram, o prazo de 30 dias contados desta publica\u00e7\u00e3o para interporem  recurso junto \u00e0  Junta Administrativa de Recursos de Infra\u00e7\u00e3o do(a)  DETRAN - AC  - JARI, situada na  Av. Cear\u00e1, n\u00famero 3059, Jardim Nazle - Rio Branco/AC. Rio Branco- AC, 19 de novembro de 2021  Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio  "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 664, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021  O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, neste ato representado pelo Sr. Glauber Feitoza Maia, presidente em exerc\u00edcio, portaria IAPEN N\u00ba 656, de 04 de novembro de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato N\u00ba 036/2021  celebrado entre a INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, e a Empresa ROSA E VALLAD\u00c3O PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 18.319.992/0001-80, representado por IF LOCA\u00c7\u00d5ES DE IM\u00d3VEIS EIRELI, CPNJ n.\u00ba 34.625.024/0001-58, assinado no  dia 30/09/2021 com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data da assinatura, que tem por objeto a loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel comercial, onde  passar\u00e1 ser a sede administrativa do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Acre - IAPEN/AC, a fim de atender as necessidades da contratante: I - Gestor Titular: Vitor Djannaro Eliamen da Costa - Matricula 9290362-02, E-mail: vitor.costa@ac.gov.br II - Gestor Substituto: Paulo Renato Noronha Dantas - Matricula 9223584-02, E-mail: paulo.noronha@acgov.br III - Fiscal Titular: Airton de Oliveira Carvalho - Matricula 9164189-03, E-mail: ailton.oliveira@ac.gov.br IV - Fiscal Substituto: Ant\u00f4nio Mateus Bandeira das Neves - Matricula 9580050-01, E-mail: antonio.neves@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas  contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no  Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de novembro de 2021. Glauber Feitoza Maia Presidente do IAPEN/AC - em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA  IAPEN  N\u00ba 665, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758, de 13 de  mar\u00e7o de 2020, e Portaria n\u00ba 656, de 04 de novembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba  RETIFICAR a Portaria n. 184, de 31 de janeiro de 2019, que nomeia a servidora MARIA HELENA GUEDES DA SILVA, Onde se l\u00ea: Ger\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o. Leia-se: Divis\u00e3o de Escola do Servidor Penitenci\u00e1rio. Art. 2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a 1\u00ba de fevereiro de 2021, assegurando a nomea\u00e7\u00e3o da servidora atrav\u00e9s da Portaria n. 184, de 31 de janeiro de 2021. Registra-se; Publica-se; Cumpra-se. Glauber Feitoza Maia Presidente do IAPEN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 666, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do Acre \u2013 IAPEN/AC, o Sr. Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, neste ato  representado pelo Sr. Glauber Feitoza Maia, presidente em exerc\u00edcio, portaria IAPEN N\u00ba 656, de 04 de novembro de 2021  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  063/2021 celebrado entre a INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, e a Empresa C\u00c9LIO PEREIRA - EIRELI,  Contrato n\u00ba 030/2020, com sede no endere\u00e7o: Rua Raul Bacelar, n\u00ba 130, Bairro Avi\u00e1rio, Rio Branco/AC, CNPJ: 14.362.842/0001-06, representado  por C\u00c9LIO PEREIRA, que tem por objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento continuo e entrega de alimenta\u00e7\u00e3o (desjejum), nas instala\u00e7\u00f5es  f\u00edsicas do Complexo Penitenci\u00e1rio Francisco de Oliveira Conde, Ant\u00f4nio Amaro Alves, URF03/URS02 e UP-04, a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE: GESTOR E FISCAL TITULAR - DIVIS\u00c3O DE ESTABELECIMENTOS PENAIS DE RECOLHIMENTO PROVIS\u00d3RIO (DEPRP) I - Gestor Titular: Tarso de Souza Costa - Matricula 9166254-5, e-mail: tarso.souza@ac.gov.br,  II - Fiscal Titular: Fernanda Cristina S\u00e1 de Fran\u00e7a Souza - Matricula 9299947-1, e-mail: fernanda.fran\u00e7a@ac.gov.br GESTOR TITULAR - DIVIS\u00c3O DE ESTABELECIMENTOS PENAIS DE REGIME FECHADO 1 (DEPRF) I - Gestor Titular: Leandro do Nascimento Rocha - Matricula 9266607-2, e-mail: leandro.nascimento@ac.gov.br II - Fiscal Titular: Fernanda Cristina S\u00e1 de Fran\u00e7a Souza - Matricula 9299947-1, e-mail: fernanda.fran\u00e7a@ac.gov.br GESTOR TITULAR - DIVIS\u00c3O DE ESTABELECIMENTOS PENAIS FEMININO DE RIO BRANCO (DEPFRF) I - Gestor Titular: Antonio Luzivaldo Pessoa de Vasconcelos, Matricula 9235345-3, e-mail: antonio.luzivaldo@ac.gov.br II - Fiscal Titular: Fernanda Cristina S\u00e1 de Fran\u00e7a Souza - Matricula 9299947-1, e-mail: fernanda.fran\u00e7a@ac.gov.br GESTOR TITULAR - DIVIS\u00c3O DE ESTABELECIMENTOS PENAIS DE SEGURAN\u00c7A M\u00c1XIMA E REGIME DISCIPLINAR DIFERENCIADO (DEPSMRDD) I - Gestor Titular: Francisco das Chagas dos Santos Pereira, Matricula 9359796-1, e-mail: chagas.pereira@ac.gov.br II - Fiscal Titular: Fernanda Cristina S\u00e1 de Fran\u00e7a Souza - Matricula 9299947-1, e-mail: fernanda.fran\u00e7a@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas  contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no  Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01/08/2021. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Glauber Feitoza Maia Presidente do IAPEN/AC - em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 667, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo  para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO  considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 4005.014149.00192/2021-91,  PARECER JUR\u00cdDICO n\u00ba 193/2021/IAPEN  - ASSJUR/IAPEN, datado em 27 de outubro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, referente a  manuten\u00e7\u00e3o e poss\u00edveis troca de pe\u00e7as, nos equipamentos dos consult\u00f3rios odontol\u00f3gicos existentes no Pres\u00eddio da Capital, para atendimento as pessoas privadas de liberdade, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre - IAPEN/AC, visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa SERTEC ODONTO COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - CNPJ:  04.130.919/0001-50, situada na rua Marechal Deodoro, n\u00ba 837, Bairro  IPASE, CEP: 69.900-210, Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada pelo  Sr. RAIMUNDO LIMA, RG 026339 SSP/AC e CPF/MF 025.971.102-06, residente e domiciliado em Rio Branco - AC. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:    719.209.1412214214 286000 0 4286 0000, Natureza da Despesa:   33.90.39.00.00; Fonte de Recurso: 700, no valor total de R$ 15.900,00 (quinze mil e novecentos reais).   Publique-se Glauber Feitoza Maia  Presidente em exerc\u00edcio do IAPEN  ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 7/2021/IAPEN  CONSIDERANDO a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico que ser\u00e3o utilizados na Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade do Complexo Penitenci\u00e1rio  de Rio Branco, para atendimento as pessoas privadas de liberdade, para assegurar os direitos pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela Lei de Execu\u00e7\u00e3o  Penal (Lei n. 7.210, de 1984). Mesmo privado de liberdade, deve manter seus direitos de cidad\u00e3o como educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, assist\u00eancia jur\u00eddica  dentre outros. CONSIDERANDO o disposto no artigo 24, inciso I, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, que autoriza a contrata\u00e7\u00e3o direta, pela via  da dispensa de licita\u00e7\u00e3o por menor valor. CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba Administrativo IAPEN n\u00ba   4005.014149.00155/2021-83 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 199/2021/IAPEN\u2013 ASSJUR/ IAPEN \u2013 PRESID, AUTORIZO e RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no artigo 24, inciso II da Lei 8.666/93 para a contrata\u00e7\u00e3o da  empresa CIRPIANI E CIPRIANI E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - CNPJ N\u00ba 01.805.545/0001-38, para fornecimento de servi\u00e7o gr\u00e1fico. CONSIDERANDO o crit\u00e9rio da escolha do fornecedor a empresa CIPRIANI E CIPRIANE, LTDA - ME (NOSSA GR\u00c1FICA), CNPJ: 01.805.545/000138, a qual dentre as tr\u00eas propostas ofertou o   menor valor, sendo um valor total de R$ R$ 7.820,00 (sete mil oitocentos e vinte reais), estando o  pre\u00e7o dentro do valor da m\u00e9dia de mercado, conforme cota\u00e7\u00f5es anexas ao processo SEI n\u00ba  4005.014149.00155/2021-83. Glauber Feitoza Maia Presidente em exerc\u00edcio do IAPEN     ",
            "Extrato do contrato n\u00ba 044/2021 Processo SEI n\u00ba:  4005.014149.00192/2021-91. PARTES: O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC, ora CONTRATANTE e a empresa  Sertec Odonto Comercio e Representa\u00e7\u00f5es LTDA. OBJETO CONTRATUAL: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em consult\u00f3rio odontol\u00f3gico no complexo prisional de Rio Branco, atrav\u00e9s do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 001 entre IAPEN/ SESACRE. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 durante todo o exerc\u00edcio financeiro de 2021, com in\u00edcio na data de sua assinatura.   DO VALOR: O valor total estimado da referida contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 15.900,00 (quinze mil e novecentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 1412214214 286000 0 4286 0000; elemento de despesa: 33.90.39.00.00; fonte de recurso: 700. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A pretendida contrata\u00e7\u00e3o foi realizada por interm\u00e9dio do processo sei (dispensa de licita\u00e7\u00e3o) n\u00ba:  4005.014149.00192/2021-91, fundamentada no art. 24, inc. II, da lei federal n\u00ba: 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco Acre 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Sr. Glauber Feitosa Maia pela CONTRATADA e Sr. Raimundo Lima pela CONTRATANTE. ",
            "Extrato do contrato n\u00ba 045/2021 Processo SEI n\u00ba:  4005.014149.00155/2021-83. PARTES: O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre, IAPEN/AC, ora CONTRATANTE e a empresa  Cipriani & Cipriani LTDA ME. OBJETO CONTRATUAL: constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, para atender as  demandas da Unidade de Sa\u00fade do Complexo Penitenci\u00e1rio de Rio Branco/AC, atrav\u00e9s de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, visando atender o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021-SESACRE/IAPEN. DA VIG\u00caNCIA: o prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 durante todo o exerc\u00edcio financeiro de 2021, com in\u00edcio na data de sua assinatura.   DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: programa de trabalho: 719.209.1412214214 286000 0 4286 0000; elemento de despesa: 33.90.30.00.00; fonte de  recurso: 700; valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 7.820,00 (sete mil oitocentos e vinte reais). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: a pretendida contrata\u00e7\u00e3o foi realizada por interm\u00e9dio do processo sei (dispensa de licita\u00e7\u00e3o) n\u00ba:  4005.014149.00155/2021-83, fundamentada no art. 24, inc. II, da lei federal n\u00ba: 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Sr. Glauber Feitosa Maia pela CONTRATADA e Sr. Dirceu Cipriani pela CONTRATANTE. "
        ],
        "IMC": [
            "ERRATA PORTARIA N\u00ba 53, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; CONSIDERANDO a Portaria n.\u00ba 53, de 03 de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 13.158, de 04 de novembro de 2021, tem  pela presente, por lapso de digita\u00e7\u00e3o a seguinte corre\u00e7\u00e3o: ONDE SE L\u00ca:  Art. 1\u00ba  Designar o Servidor RAUL VARGAS TORRICO - Matr\u00edcula n.\u00ba 90650593, em virtude de concess\u00e3o de f\u00e9rias, para responder pela  Diretoria Executiva do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, pelo per\u00edodo de 04 de novembro de 2021  a 19 de novembro de 2021.  LEIA-SE: Art. 1\u00ba  Designar o Servidor RAUL VARGAS TORRICO - Matr\u00edcula n.\u00ba 90650593, em virtude de concess\u00e3o de f\u00e9rias, para responder pela  Diretoria Executiva do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, pelo per\u00edodo de 04 de novembro de 2021  a 18 de novembro de 2021.  Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA ISE N\u00ba 13, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  029/2021 celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, e respectivo  contrato/ empenho do processo SEI n\u00b04025.013665.00032/2021-30 - ISE, assinado no dia 17/11/2021, o referido contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir  de sua assinatura at\u00e9 o encerramento contado de 12(doze) meses, cujo Processo administrativo para instrumentalizar  aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de  aparelhos de ar-condicionado, para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es  contidas neste instrumento, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender  \u00e0s necessidades da CONTRATANTE: \u2022 Gestor Titular: Marcos Felipe da Silva Viegas: matricula n\u00b0. 9418520 2; \u2022 Gestor Substituto: Willisson Viana Barbosa; matricula n\u00ba 9336230-2; \u2022 Fiscal Titular: Roneuda Moraes Frota; matricula n\u00ba 9372083-2; \u2022 Fiscal Substituto: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0 028/2021 e processo n\u00b04025.013665.00029/2021-16 Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 18/11/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se.   Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 281 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o disposto no inciso II, do artigo 16 da Lei 2.179, 10 de dezembro de 2009, bem como o disposto no artigo 13 do Decreto 5.971  de 30 de dezembro de 2010; CONSIDERANDO os relat\u00f3rios finais da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, que consideraram apto \u00e0 promo\u00e7\u00e3o a servidora listada no  anexo \u00fanico desta portaria. CONSIDERANDO ainda a an\u00e1lise da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG atrav\u00e9s DEGCD que corroborou o relat\u00f3rio final da  Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art.1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o na carreira da servidora ocupante do cargo de n\u00edvel superior, listado abaixo:  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio Portaria 257 de 27 de outubro de 2021 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba282, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem os  incisos VIII e IX do art. 5\u00ba da Lei n\u00ba 2.111 de 31 de dezembro de 2008, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Aplicar a penalidade disciplinar de suspens\u00e3o de 7 (sete) dias, em conformidade com a decis\u00e3o do processo administrativo n\u00ba  4025.013657.00016/2021-55 em desfavor de C. de S. F, conforme o art. 6\u00ba, I do C\u00f3digo de Condutas do ISE, que ter\u00e1 o cumprimento iniciado no  dia 18 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA ISE N\u00ba 14, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 029/2021  celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, e respectivo contrato/ empenho  do processo SEI n\u00b04025.013665.00032/2021-30 - ISE, assinado no dia 17/11/2021, o referido contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de sua assinatura at\u00e9 o encerramento contado de 12(doze) meses, cujo Processo administrativo para instrumentalizar  aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar-condicionado, para  atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento, de acordo com  as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE: \u2022 Gestor Titular: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula n\u00ba 9564217-1; \u2022 Gestor Substituto: Willisson Viana Barbosa; matricula n\u00ba 9336230-2; \u2022 Fiscal Titular: Roneuda Moraes Frota; matricula n\u00ba 9372083-2; \u2022 Fiscal Substituto: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0 028/2021 e processo n\u00b04025.013665.00029/2021-16 Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 18/11/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se.   Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 060/2021 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre \u2013 ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 03, da Lei Estadual n\u00ba 1.373, de 02  de mar\u00e7o de 2001, alterada pela Lei 1.960/2007, Decreto N\u00b0 10.195 de 06 de novembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019,  torna p\u00fablico a nomea\u00e7\u00e3o dos servidores indicado abaixo para dar continuidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria.  - Considerando a necessidade de aplicar o princ\u00edpio da efici\u00eancia, elencado no caput do art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com implanta\u00e7\u00e3o de medidas efetivas, direcionadas \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos im\u00f3veis de p\u00fablicos e privados;  - Considerando que a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria consiste no conjunto de medidas jur\u00eddicas, urban\u00edsticas, ambientais e sociais que visam \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas rurais e urbanas e \u00e0 titula\u00e7\u00e3o de seus ocupantes, de modo a garantir o direito social \u00e0 moradia, o pleno desenvolvimento das fun\u00e7\u00f5es  sociais da propriedade urbana e rural e o direito ao meio ambiente ecologicamente equilibrado.  - Considerando a altera\u00e7\u00e3o da Norma T\u00e9cnica de Georreferenciamento de im\u00f3veis rurais, fez-se necess\u00e1rio a substitui\u00e7\u00e3o do sistema SISTERLEG  (Sistema de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o do Programa Terras Legal) para o SIGEF (Sistema de Gest\u00e3o Fundi\u00e1ria); - Considerando que as informa\u00e7\u00f5es inseridas no sistema anterior (SISTERLEG) n\u00e3o estavam de acordo com as novas normas t\u00e9cnicas, uma vez que  houveram mudan\u00e7as na metodologia do georreferenciamento, o que implicou no cancelamento das informa\u00e7\u00f5es migradas para o novo sistema (SIGEF);  - Considerando a necessidade de articular as a\u00e7\u00f5es e atividades pendentes vinculadas ao antigo ao Programa Terra Legal, atrav\u00e9s do Instituto Nacional  de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria \u2013 INCRA, junto ao SIGEF; RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados com objetivo de efetuar os lan\u00e7amentos das pe\u00e7as t\u00e9cnicas no Sistema de Gest\u00e3o Fundi\u00e1ria \u2013 SIGEF, visando atender \u00e0s atividades previstas no Programa Terra Legal (Conv\u00eanio n\u00ba 738380/2010), conforme anexo. I - Gestor Titular: Jorge Sousa Barbosa, Matr\u00edcula 199265-1; III - Fiscal Titular: Eriventon dos Santos Lima, Matr\u00edcula 9297723-4.  Art 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto de 2021.  AL\u00cdRIO WANDERLEY NETO Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ANEXO \u00daNICO Descri\u00e7\u00e3o das \u00e1reas a serem inseridas no SIGEF. ",
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 79 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO DE  REPASSE MDR N\u00ba 899481/2020 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o 1071211-98, que entre si  celebram a Uni\u00e3o Federal, por interm\u00e9dio do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional, representado pela Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Instituto de  Terras do Acre-ITERACRE, assinado no dia 27/11/2020, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2022. Tendo como objeto a \u201cimplementa\u00e7\u00e3o de medidas t\u00e9cnicas,  administrativas e jur\u00eddicas necess\u00e1rias \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de n\u00facleos urbanos informais no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1-AC\u201d. \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Nadma Farias Kunrath, matricula n\u00ba 9176250-7 ; II \u2013 Gestor Substituto: Tayana da Silva Pinheiro, matr\u00edcula n\u00b0 9206922-4; III - Fiscal Titular: Williane Bianca da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9520171-1; IV - Fiscal Substituto: Selva Euluana Santos Gomes, matr\u00edcula n\u00ba 9167242-8. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 505   de 17 de novembro de 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour-FEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. Resolve, Art. 1\u00ba - Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Material de Consumo Existente em Almoxarifado\u201d, de acordo como Decreto n\u00ba 10.465, de  9 de novembro de 2021 da: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias  Mansour - FEM, Funda\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Recursos Humanos  da Cultura e do Desporto \u2013 FDRHCD, Fundo de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico do Acre e Fundo Estadual de Fomento \u00e0  Cultura \u2013 FUNCULTURA, que disp\u00f5e sobre o encerramento do exerc\u00edcio financeiro 2021, conforme abaixo: ANTONIA LIMA DA SILVA \u2013 Presidente THAYRO ROBERTO SANT\u2019ANA DE SOUZA \u2013 Membro AUGUSTO HIDALGO DE LIMA NETO - Membro Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cumpra-se, Publique-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 506 de 17 de novembro de 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour-FEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. Resolve, Art. 1\u00ba - Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio dos Bens M\u00f3veis Registrados na Conta Bens em Estoque no Sistema GRP e outros existentes em 31 de dezembro de 2021, de acordo com Decreto n\u00ba 10.465, de  9 de novembro de 2021  da: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias  Mansour \u2013FEM, Fundo de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico do Acre, Fundo Estadual de Fomento a Cultura-FUNCULTURA, e   Funda\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Recursos Humanos da Cultura e do  Desporto \u2013 F.D.R.H.C.D., que disp\u00f5e sobre o encerramento do exerc\u00edcio  financeiro 2021, conforme abaixo: ANTONIA LIMA DA SILVA \u2013 Presidente THAYRO ROBERTO SAT\u2019ANA DE SOUZA \u2013 Membro AUGUSTO HIDALGO DE LIMA NETO - Membro Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Cumpra-se, Publique-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 507 de 18 de novembro de 2021 O PRESIDENTE da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour \u2013  FEM, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor GLEIDEL VITOR DE HOLANDA MACHADO  para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o-Geral da Biblioteca P\u00fablica Adonay  Barbosa dos Santos, pelo per\u00edodo de 22 de novembro a 07 de dezembro, em virtude de f\u00e9rias da titular. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 508 de 18 de novembro de 2021 O PRESIDENTE da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias  Mansour \u2013 FEM, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora CLAUDIA VAL\u00c9RIA MARTINS JORGE  para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o de Pessoal da Biblioteca P\u00fablica  Adonay Barbosa dos Santos, pelo per\u00edodo de 22 de novembro a 10 de  dezembro, em virtude de afastamento da titular. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR EXTRATO DE TERMO DE FOMENTO Esp\u00e9cie:  0050.003761.00192/2021-13, Concedente: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, Convenente: ASSOCIA\u00c7\u00c3O ESPA\u00c7O CULTURAL CNPJ n\u00ba 13.639.230/0001-47, Objeto: Realizar um evento ao  vivo (Live) atrav\u00e9s das redes sociais, promovendo as manifesta\u00e7\u00f5es  culturais da cultura HIP HOP, conforme detalhamento no Plano de  Trabalho, Anexo I., Valor Total: R$ 10.000,00 (dez mil reais), valor a  ser transferido ou descentralizado por exerc\u00edcio: 2021 - R$ 10.000,00  (dez mil reais), Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio: Programa de Trabalho:  13392142234415306 (Emenda n\u00ba 21/2020 \u2013 Apoio as A\u00e7\u00f5es do Espa\u00e7o  Cultural), Fonte Recurso: 100, ND: 3.3.50.39.00, Vig\u00eancia: 18/10/2021 a  31/12/2021, Data de Assinatura: 18/10/2021, Signat\u00e1rios: Concedente:  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES CPF n\u00ba 133.345.732-49, Convenente: ROBERTO PADULA RIBEIRO DE CASTRO773.006.532-00 CPF  n\u00ba 705.319.601-10. ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 02 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour \u2013 FEM, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019,  considerando o elevado n\u00famero de inscri\u00e7\u00f5es recebidas nos editais da Lei Aldir Blanc (lei federal n\u00ba 14.017) e a necessidade de majora\u00e7\u00e3o dos prazos  para avalia\u00e7\u00e3o dos projetos pela comiss\u00e3o designada,  RESOLVE: I) RETIFICAR os cronogramas dos seguintes editais:  a) Edital de Arte e Patrim\u00f4nio n\u00ba 002; b) Edital de Audiovisual n\u00ba 003; e c) Edital de Apoio \u00e0 M\u00fasica n\u00ba 004. II) O novo cronograma dos editais supracitados passa a constar conforme abaixo: [...] 19/11/2021 \u2013 Encerramento dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 23/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de propostas aprovadas 23/11 e 24/11/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado provis\u00f3rio 26/11 a 29/11/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 30/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado final de propostas aprovadas 30/11 a 06/12/2021 \u2013 Prazo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o 10/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista de propostas habilitadas 31/12/2021 \u2013 Prazo limite para pagamento das propostas habilitadas 30/04/2022 \u2013 Prazo limite para execu\u00e7\u00e3o da proposta pelos proponentes. III) RETIFICAR o cronograma do EDITAL N\u00ba 001 \u2013 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS, passando a  constar conforme abaixo: [...] 19/11/2021 \u2013 Encerramento dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 23/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de propostas aprovadas 23/11 e 24/11/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado provis\u00f3rio 26/11 a 29/11/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 30/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado final de propostas aprovadas 06/12/2021 \u2013 Prazo limite para entrega da documenta\u00e7\u00e3o 31/12/2021 \u2013 Prazo limite para pagamento dos pr\u00eamios IV) As demais disposi\u00e7\u00f5es dos editais seguem inalteradas. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 99 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de  13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 105 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 106 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 107 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 108 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 109 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 110 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 111 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 112 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 113 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 114 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 115 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 116 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 117 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA/N\u00ba118  Rio Branco Acre, 17 de novembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear a nutricionista Madeline Guimaraes de Souza do Valle, como Chefe do Servi\u00e7o de Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica na Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 118 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 119 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: 02/2021- MED VITTA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA ME. Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 120 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 121 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 122 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: 02/2021- MED VITTA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA - ME. 02/2021- MED VITTA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA - ME. Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 129 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 225 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 234 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 235 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 236 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 237 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 238 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 239 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 240 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 241 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 242 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 243 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 244 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 245 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 128 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de outubro de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEI N\u00ba: 032/2021 CONTRATO FUNDHACRE N\u00b0 301/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.012237.00015/2020-99 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 125/2021 SRP 005/2021. PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: INVIACRE SEGURAN\u00c7A EIRELI OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE VIGIL\u00c2NCIA DESARMADA, VISANDO O ADEQUADO FUNCIONAMENTO DA ESTRUTURA T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVA E OPERACIONAL, TCONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO  DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP  N\u00ba 111/2020, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI 0039.012237.00015/2020-99. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DE 12 (DOZE) MESES, A PARTIR DA DATA DE SUA ASSINATURA, PODENDO TER  SUA DURA\u00c7\u00c3O PRORROGADA POR IGUAIS E SUCESSIVOS PER\u00cdODOS MEDIANTE TERMOS ADITIVOS, AT\u00c9 O LIMITE DE 60 MESES, AP\u00d3S A  VERIFICA\u00c7\u00c3O DA REAL NECESSIDADE E COM VANTAGENS PARA A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O NA CONTINUIDADE DO CONTRATO, NOS TERMOS DO  INCISO II DO ART. 57 DA LEI N\u00ba. 8.666/93, PODENDO SER ALTERADO, EXCETO NO TOCANTE AO SEU OBJETO; DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO PRESENTE CONTRATO \u00c9 DE R$ 733.990,32 (SETECENTOS E TRINTA E TR\u00caS MIL NOVECENTOS E  NOVENTA REAIS E TRINTA E DOIS CENTAVOS), SEU PRE\u00c7O \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: TODAS AS DESPESAS DECORRENTES DO OBJETO DO PRESENTE CONTRATO CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DO  ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00, PROGRAMA DE TRABALHO: 721.302.4289.0000, FONTE DE RECURSOS: 100-RP. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993, OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002, NA  LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI N\u00b0.8.078/90  C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 12 DE NOVEMBRO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA, CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013  FUNDHACRE E PELA EMPRESA INVIACRE SEGURAN\u00c7A EIRELI, O SENHOR Joaz Soares de Oliveira. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Pelo presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o, a Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, atrav\u00e9s de seu Presidente, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento das propostas de que trata o Processo Administrativo SEI n\u00ba 0039.007060.00010/2021-58  \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 175/2021 \u2013 CPL 01, que teve como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Laborat\u00f3rio (Insumos e Outros), em conformidade com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes no edital e seus anexos do certame. Foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o  atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente, em especial as disposi\u00e7\u00f5es na Lei n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, Lei Complementar 123/06, Decretos Estadual n\u00ba.  5.965/10, 5.967/10, 4.767/2019 e 7.477/14, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e demais normas legais aplic\u00e1veis.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 lei e ao m\u00e9rito, e conforme disponibiliza\u00e7\u00e3o do processo (GRP e LICON) atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 4.426/2021/SEICT, de  04/10/2021 \u2013 Processo SEI n\u00ba 0039.007060.00010/2021-58, HOMOLOGO as proponentes: 1. BASPRIX COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - CNPJ: 10.698.323/0001-54, os itens 07, 24, 25, 37, 38 e 39 com o valor global de R$ 45.080,00  (quarenta e cinco mil oitenta reais); 2. DIMALAB ELETRONICS DO BRASIL EIRELI - CNPJ: 02.472.743/0001-90, os itens 20 e 62 com o valor global de R$ 8.550,00 (oito mil quinhentos e cinquenta reais); 3. HOSPTECH SERVI\u00c7OS PARA SA\u00daDE EIRELI - CNPJ: 26.736.747/0001-04, os itens 10, 11, 16, 22, 26, 29, 33, 52, 53 e 54 com o valor global  de R$ 88.215,60 (oitenta e oito mil duzentos e quinze reais e sessenta centavos); 4. LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - CNPJ: 03.033.345/0001-30, os itens 01, 03, 04, 05, 06, 19, 21, 28,  34, 40, 41, 42, 43, 45, 46, 50, 51, 56, 57 e 58 com o valor global de R$ 120.303,78 (cento e vinte mil trezentos e tr\u00eas reais e setenta e oito centavos),  5. LOBOV CIENTIFICA IMP. EXP. COMERCIO DE EQUIPAMENTOS PARA LABORAT\u00d3RIO LTDA - CNPJ: 05.857.218/0001-80, os itens 14 com o  valor global de R$ 1.100,00 (um mil e cem reais); e 6. UNITY INSTRUMENTOS DE TESTE E MEDI\u00c7\u00c3O - CNPJ: 01.808.192/0001-20, os itens 60 e 62 com o valor global de R$ 2.640,00 (dois mil  seiscentos e quarenta reais). O resultado do processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 175/2021 \u2013 CPL 01. Estando tudo em conformidade  com as Atas de Sess\u00e3o de Julgamento. Rio Branco\u2013AC, 08 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre FUNDHACRE  Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO  52618.000035/2021-17, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para fornecimento de Materiais de Consumo , de acordo com a proposta apresentada  pela CONTRATADA e conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia, fls. 05-10, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna dispens\u00e1vel  a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fls. 23-37 e, principalmente, o parecer administrativo emitido  \u00e0 fl. 71 dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para  aquisi\u00e7\u00e3o ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e do  Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0.  52618.000035/2021-17, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o no presente caso  e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da  empresa: A. L. M Pinto EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.623.093/0001-64,  com valor total de R$ 16.310,42(dezesseis mil trezentos e dez reais e quarenta  e dois centavos ), com vistas a atender a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013  EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 82/2021/GAB/EMATER DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 3.176 de 09 de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.590, de 10 de julho de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba. \u2013 Designar a Diretora Administrativa e Financeira, Suele dos Santos Filgueira \u2013 Matricula 9333266-2, para responder sem outras vantagens  pela Presid\u00eancia da EMATER-ACRE, no per\u00edodo de 16 a 20/11/2021. Art.2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo Lucio dos Santos Presidente da EMATER-ACRE Decreto n\u00ba 6.969/2020 "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE                                                                                    MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 037 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0361.0000036/2021-36 Objeto: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em elevadores e plataformas enclausuradas com acionamento hidr\u00e1ulico e el\u00e9trico do  Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre \u2013 MPE/AC, com fornecimento de pe\u00e7as, componentes, materiais de consumo e quaisquer outros necess\u00e1rios  \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, sob demanda, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital. Abertura 01 de dezembro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.compras.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Martins Maia Porto Pregoeiro Suplente do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 01/2021. S\u00daMULA: \u201cConcede T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Acrelandense, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. Fa\u00e7o saber que o Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Estado  do Acre, aprovou e Eu, sanciono o seguinte Decreto Legislativo: - Considerando o papel social da C\u00e2mara de Vereadores de Acrel\u00e2ndia, Estado do Acre de tornar p\u00fablico e not\u00f3rio a postura ilibada da homenageada; - Considerando que este Poder Legislativo Mirim reconhece a imensa  contribui\u00e7\u00e3o que a homenageada como Vice-Diretora do Hospital de Extrema tem prestado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o Acrelandense; RESOLVE:  Art. 1\u00b0 - De acordo com o que estabelece o Art. 153, Inciso III do Art.  154 e Inciso I e II do Par\u00e1grafo \u00danico do Art. 156 do Regimento Interno  desta Casa Legislativa, conceder o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Acrelandense a  senhora Lucilene Kalqui. Art. 2\u00b0 - Este Decreto Legislativo entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sala das Sess\u00f5es \u201cCleonil\u00e7o Salmento\u201d - Acrel\u00e2ndia/AC, em 18 de  novembro de 2021. GILBERTO FRAN\u00c7A DA SILVA/PSDB Presidente da Mesa Diretora "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA N\u00ba 008/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos da CPL e adjudico o objeto licitado conforme Dispensa n\u00ba  008/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, destinado \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de Eletrodom\u00e9sticos para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de  Epitaciol\u00e2ndia, em favor de E G Pereira da Silva Imp. Exp. ME\u2013 CNPJ:  84.300805/000140, perfazendo um valor global de R$ 4.194,00 (Quatro  mil e Cento e Noventa e Quatro Reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 18 de Novembro de 2021. Diojino Guimar\u00e3es da Silva Presidente da CME "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "LEI N\u00b0 2.416, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a divulga\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00b0 12.845 de 1\u00b0 de agosto de 2013, intitulada popularmente como \u201cLei do Minuto Seguinte\u201d, por meio da afixa\u00e7\u00e3o de cartazes e banners no Munic\u00edpio de  Rio Branco e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE,  nos termos do \u00a77\u00b0 do art. da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, promulga a  seguinte Lei: Art. 1\u00b0 \u00c9 obrigat\u00f3ria a afixa\u00e7\u00e3o de cartazes e banners informativos divulgando a Lei Federal n\u00b012.845 de 1\u00b0 de agosto de 2013, popularmente  conhecida como a \u201cLei do Minuto Seguinte\u201d no Munic\u00edpio de Rio Branco.  Art. 2\u00b0 O objetivo \u00e9 divulgar e conscientizar sobre o direito ao atendimento obrigat\u00f3rio e integral, oferecido pelos hospitais do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade - SUS \u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia sexual, da qual  trata a Lei Federal citada no caput.  \u00a71\u00b0 O informativo deve ser em escrita leg\u00edvel, de f\u00e1cil entendimento,  focado no que pode ser considerado \u201cviol\u00eancia sexual\u201d; deve conter os  servi\u00e7os dispon\u00edveis para atendimento imediato e obrigat\u00f3rio e mencionar ainda a gratuidade dos mesmos.  \u00a7 2\u00b0 O material informativo ser\u00e1 afixado, principalmente, nas unidades  de sa\u00fade municipais e Centros de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social, entre outros \u00f3rg\u00e3os correlacionados.  Art. 3\u00b0 Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 17 de novembro de 2021.               CAP. N. LIMA Presidente ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b013/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Edson Jos\u00e9 Trombetta. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Edson Jos\u00e9 Trombetta.  Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b014/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Polyana Caroline  de Lima Bezerra. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora  Polyana Caroline de Lima Bezerra. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA   Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b015/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Janilson Lopes Leite. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Janilson Lopes Leite. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b016/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Maria de Jesus  Gomes da Silva Cavalcante. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Maria de Jesus Gomes da Silva Cavalcante. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b017/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Jairo P\u00e1scoa Barbosa. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Jairo P\u00e1scoa Barbosa. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b018/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Alessandro  Mendon\u00e7a Nasserala. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Alessandro Mendon\u00e7a Nasserala. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b019/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Leonardo Zanforlin Barbosa.   A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Leonardo Zanforlin Barbosa. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b020/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Lu\u00edza Galv\u00e3o Lessa. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Lu\u00edza Galv\u00e3o Lessa. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b021/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Cristovam Pontes de Moura. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Cristovam Pontes de Moura. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b022/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Carlos Batista  da Costa CEL. BM. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Carlos Batista da Costa CEL. BM. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b023/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Maria Simone  Lima Santos A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Maria Simone Lima Santos. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b024/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Edivan Maciel  de Azevedo. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Edivan Maciel de Azevedo. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b025/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Eduardo  Alberto Charbel. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Eduardo Alberto Charbel. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b026/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Creso Machado Lopes. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Creso Machado Lopes. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b027/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Jos\u00e9 Soares de  Alencar Filho. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Jos\u00e9 Soares de Alencar Filho. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b028/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Degmar  Aparecida Ferreti. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Degmar Aparecida Ferreti. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b029/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Francisco  Raimundo Frota. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Francisco Raimundo Frota. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b030/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Enoque  Pereira de Ara\u00fajo. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Enoque Pereira de Ara\u00fajo. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b031/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Pedro de  Albuquerque Ferraz. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Pedro de Albuquerque Ferraz. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b032/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Ana Maria de  Oliveira. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Ana  Maria de Oliveira. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b033/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Jos\u00e9 Carlos Bronca. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Jos\u00e9 Carlos Bronca. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b034/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Mamed Dankar Neto. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Mamed Dankar Neto. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b036/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Alberto Tapeocy  Nogueira. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Alberto Tapeocy Nogueira. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "PORTARIA N\u00ba  378/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 29.798/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Francisco das Chagas Belo de Oliveira e o Assessor Parlamentar Juracy Melo Nogueira, para participarem do curso  \u201cControle Interno no Munic\u00edpio\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar  - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Manaus - AM no per\u00edodo  de 23 a 27 de novembro do ano em curso, com sa\u00edda em 22/11/2021 e  retorno em 28/11/2021, concedendo-lhes 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente     ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021. ATA DA 65\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos vinte e um dias do m\u00eas de outubro do ano de 2021, \u00e0s oito horas  e dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a  presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio  Morais, presentes ainda os Vereadores: Adailton Cruz, Arnaldo Barros,  Emerson Jarude, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Raimundo Castro,  Raimundo Nen\u00e9m, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada aberta a  sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia dos vereadores: C\u00e9lio Gadelha e Michelle Melo. A ata da sess\u00e3o anterior foi aprovada por unanimidade. Consta- ram no EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIOS/N\u00bas. 2.401 e 2.403/2021/SEINFRA; OF\u00cdCIOS/N\u00b0s 45 e 46/2021/GABINETE VEREADORA MICHELLE  MELO; OF\u00cdCIOS/N\u00ba. 711 e 714/2021/SMCC; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 714/2021/ SMCC; OF\u00cdCIOS /N\u00bas 595, 599 e 602/2021/RBTRANS e OF\u00cdCIOS/N\u00bas  715 e 716/2021/SMCC. Em quest\u00e3o de ordem, vereadora Lene Petec\u00e3o  apresentou requerimento para concess\u00e3o do t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Maria Simone Lima dos Santos. Aberto o PEQUENO  EXPEDIENTE. Vereador Arnaldo Barros assomou a tribuna. E, comemorou a retorno gradual da circula\u00e7\u00e3o dos coletivos no Bairro Aeroporto Velho. Numa outra tem\u00e1tica, denunciou a falta de medicamentos na  rede p\u00fablica municipal de sa\u00fade e chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo para o  problema. Vereador Raimundo Castro assomou a tribuna e apresentou  Projeto de Lei para concess\u00e3o do t\u00edtulo de cidad\u00e3 verde \u00e0 senhora Regina Cl\u00e1udia Morais de Souza.  Vereador N. Lima assomou a tribuna e:  \u00e0 luz de PL aprovado pela Assembleia Legislativa, externou preocupa\u00e7\u00e3o com a demanda de medicamentos atendida pelo Estado; ademais,  alertou para a escassez de rem\u00e9dios nos hospitais e postos de sa\u00fade.  Em quest\u00e3o de ordem, vereador Samir Bestene apresentou Projeto de  Decreto Legislativo a fim de conceder o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense  \u00e0 senhora Lu\u00edza Galv\u00e3o Lessa. Seguido pelo vereador N. Lima, que  apresentou PDL para conceder a honraria da cidadania Rio-branquense  ao Cel. Batista. Vereador Francisco Piaba assomou a tribuna. Registrou agenda na com a dire\u00e7\u00e3o da SAFRA, onde tratou dos anseios dos  produtores rurais; e Indicou melhoria para os bairros Vila Betel e comunidade do Benfica, na ordem de infraestrutura e ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica.  Vereador Emerson Jarude assomou a tribuna e: destacou o trabalho  de fiscaliza\u00e7\u00e3o nas escolas, realizado pelo seu gabinete, em vista do  retorno das aulas presenciais. Tratou da elabora\u00e7\u00e3o o PPA do Munic\u00edpio  para o pr\u00f3ximo quadri\u00eanio e atinente a isso, contextualizou as emendas,  ao Plano, de sua autoria, e solicitou apoio dos pares quanto \u00e0 vota\u00e7\u00e3o.  Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. Projetou apresenta\u00e7\u00e3o de  emendas ao Plano Plurianual e parabenizou o vereador Emerson Jarude pelas interven\u00e7\u00f5es \u00e0 mat\u00e9ria. Num segundo momento, a oradora  comemorou a demiss\u00e3o do ent\u00e3o diretor do HOSMAC, do cargo, ap\u00f3s  den\u00fancias de ass\u00e9dio; causa levantada pela parlamentar. A oradora  ainda registrou visita \u00e0s unidades de sa\u00fade da capital e alertou para a  falta de medicamentos nos Postos. Por fim, comunicou afastamento do  das atividades plen\u00e1rias por motivos de sa\u00fade. Encerrado o pequeno  expediente. Em quest\u00e3o de ordem vereador Adailton Cruz apresentou  Projeto de Lei que: visa denominar a Pista Arena Race, est. Quixad\u00e1,  in memoriam de Alexander, paranaense com legado no estado do Acre.  Aberto o GRANDE EXPEDIENTE. Vereador Ismael Machado assomou  a tribuna. Projetou apresenta\u00e7\u00e3o de emendas ao PPA 2022-2025: eixo  estrat\u00e9gico: Agropecu\u00e1ria e Social: Esporte e Lazer, Assist\u00eancia Social e  Educa\u00e7\u00e3o, a exemplo da constru\u00e7\u00e3o de Porto e revitaliza\u00e7\u00e3o das pra\u00e7as  e parques p\u00fablicos; constru\u00e7\u00e3o da sede do Servi\u00e7o de Acolhimento Familiar e equipara\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio dos profissionais da Educa\u00e7\u00e3o ao Piso  Nacional em vigor. Em apartes os (as) vereadores (as) Francisco Piaba,  Emerson Jarude, Arnaldo Barros e Lene Petec\u00e3o. Presid\u00eancia da sess\u00e3o assumida pelo vereador Ismael Machado. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo  assomou a tribuna, e: teceu cr\u00edticas \u00e0 gest\u00e3o da sa\u00fade do Munic\u00edpio,  destaque negativo para a falta de medicamentos na rede p\u00fablica. Por  fim, tratou da aprecia\u00e7\u00e3o do PPA e projetou aprova\u00e7\u00e3o das emendas  de autoria dos parlamentares. Em aparte a vereadora Lene Petec\u00e3o.  Vereador Hildegard Pascoal assomou a tribuna. Apresentou Projeto de  Decreto Legislativo a fim da concess\u00e3o do t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Edvan Maciel; e, requerimento para Mo\u00e7\u00e3o de Pesar  aos amigos e familiares de Oswaldo Alves Ribeiro. Vereador Rut\u00eanio S\u00e1  assomou a tribuna. Registrou agenda com os motataxistas de Rio Branco visando \u00e0 discuss\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o de aplicativo da categoria; na  oportunidade, o parlamentar agradeceu o apoio da RBTRANS \u00e0 pauta.  Na sequ\u00eancia, requereu o t\u00edtulo de cidadania Rio-branquense ao senhor  Sebasti\u00e3o Rodrigues de Oliveira, e, parabenizou o pres. da EMURB  pelo trabalho \u00e0 frente da Empresa P\u00fablica. Em aparte o vereador Ant\u00f4nio Morais. Presid\u00eancia da sess\u00e3o repassada ao vereador N. Lima.  Vereador Joaquim Flor\u00eancio assomou a tribuna. Contextualizou, via exposi\u00e7\u00e3o de registro fotogr\u00e1fico, indica\u00e7\u00f5es de melhoria para a Cidade. A  seguir, apresentou Projetos de Decreto Legislativo visando \u00e0 concess\u00e3o  do t\u00edtulo da cidadania Rio-branquense a: Maria de Jesus Cavalcante,  Jairo Barbosa e Cristov\u00e3o Pontes Moura. Num segundo momento, ao  tratar das quest\u00f5es relacionadas \u00e0 Sa\u00fade p\u00fablica, cumprimentou o gestor da Policl\u00ednica Barral y Barral ao passo que chamou aten\u00e7\u00e3o para as  mazelas do setor. Por fim, apresentou Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa  para concess\u00e3o do Pr\u00eamio de Mulher Destaque \u00e0 senhora Ana Paula  Lopes Lima. Encerrado o grande expediente. Aberta a ORDEM DO DIA.  Registrada a presen\u00e7a dos parlamentares: Adailton Cruz, Ant\u00f4nio Morais, Arnaldo Barros, Emerson Jarude, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba,  Hildegard Pascoal, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o,  Raimundo Castro, Raimundo Nen\u00e9m, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene. Lida  a pauta de mat\u00e9rias: Projeto de Lei Complementar n\u00b014/2021, de autoria do Executivo Municipal, que disp\u00f5e sobre o Plano Plurianual do  Munic\u00edpio para o Quadri\u00eanio 2022-2025 e d\u00e1 outras provid\u00eancias; discuss\u00e3o: apresentaram emendas ao PPA do Quadri\u00eanio 2022-2025 os  (as) parlamentares: Samir Bestene, Ismael Machado, Lene Petec\u00e3o e  N. Lima, inseridas para aprecia\u00e7\u00e3o na Ordem do Dia. A seguir, passou-se \u00e0 vota\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei Complementar n\u00b014/2021, que foi pela  aprova\u00e7\u00e3o un\u00e2nime da mat\u00e9ria, por 14 (quatorze votos). A seguir, passou-se \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o das emendas propostas pelo vereador Emerson  Jarude, elencadas: emenda aditiva n\u00b01: acrescenta ao Eixo Estrat\u00e9gico: Ambiental Programa: Gerenciamento da Pol\u00edtica Ambiental a A\u00e7\u00e3o:  12 \u2013 Castra\u00e7\u00f5es de c\u00e3es e gatos, em atendimento a Lei Municipal n\u00b0  2396 de 2021; aprovada por unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva  n\u00b02: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Institucional, Programa  Gest\u00e3o Administrativa, do Projeto de Lei do Plano Plurianual 2022-2025,  a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as  demais. (A\u00e7\u00e3o: 29 \u2013 Cria\u00e7\u00e3o da Guarda Municipal; Produto: Guarda  Criada e Mantida; Metas F\u00edsicas: 1); aprovada por unanimidade, por  14 votos. Emenda aditiva n\u00b03: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Social, Programa Educa\u00e7\u00e3o, do Projeto de Lei do Plano Plurianual  2022-2025, a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as demais. (A\u00e7\u00e3o: 13 \u2013 Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica; Produto:  Laborat\u00f3rios Montados; Metas F\u00edsicas: 23); aprovada por unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva n\u00b04: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo  Estrat\u00e9gico Social, Programa Assist\u00eancia Social, do Projeto de Lei do  Plano Plurianual 2022-2025, a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas  f\u00edsicas, e modifica a meta f\u00edsica da A\u00e7\u00e3o Restaurante Popular, mantendo  todas as demais. (A\u00e7\u00e3o: 9 \u2013 Restaurante Popular; Produto: Refei\u00e7\u00f5es Servidas; Metas F\u00edsicas: 1.900.800). (A\u00e7\u00e3o: 16 \u2013  Restaurante Popular; Produto: Constru\u00e7\u00e3o; Metas F\u00edsicas: 2; aprovada  por unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva n\u00b05: Acrescenta-se ao  Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Social, Programa Educa\u00e7\u00e3o, do Projeto de  Lei do Plano Plurianual 2022-2025, a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade  e metas f\u00edsicas, mantendo todas as demais. ( A\u00e7\u00e3o: 14 \u2013 Readequa\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio base dos servidores da educa\u00e7\u00e3o para o sal\u00e1rio m\u00ednimo  vigente ou mais; Produto: Readequa\u00e7\u00e3o; Metas F\u00edsicas: 1); aprovada  por unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva n\u00b06: Acrescenta-se ao  Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Social, Programa Rio Branco com Oportunidade de Direitos, do Projeto de Lei do Plano Plurianual 2022-2025, a  seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as  demais. (A\u00e7\u00e3o: 10 \u2013 Amplia\u00e7\u00e3o do Atendimento Especializado Ao Autista; Produto: Vagas Ampliadas; Metas F\u00edsicas: 350 vagas); aprovado por  unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva n\u00b07: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Ambiental, Programa Rio Branco Limpa e Iluminada, do Projeto de Lei do Plano Plurianual 2022-2025, a seguinte a\u00e7\u00e3o,  produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as demais. (A\u00e7\u00e3o:  9 \u2013 Implementa\u00e7\u00e3o de Usina para Transformar 100% do Lixo de Rio  Branco em Energia El\u00e9trica; Produto: Usina; Metas F\u00edsicas: 1; aprovada  por unanimidade, por 14 votos. passou-se \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o das emendas  propostas pelo vereador Ismael Machado, elencadas: Emenda aditiva  n\u00b08: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Agropecu\u00e1ria, Programa Fomento a Comercializa\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Rural, do Projeto de Lei do  Plano Plurianual 2022- 2025, a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as demais. (A\u00e7\u00e3o: 3 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de Porto  Para Escoamento da Produ\u00e7\u00e3o; produto: Porto Constru\u00eddo e Mantido;  metas F\u00edsicas: 1); aprovada por unanimidade, por 14 votos. Emenda  aditiva n\u00b09: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Social, Programa Esporte e Lazer, do Projeto de Lei do Plano Plurianual 2022- 2025,  a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as  demais. (A\u00e7\u00e3o: 5 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de parque; produto: Constru\u00e7\u00e3o; metas  F\u00edsicas: 1); aprovada por unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva  n\u00b010: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Social, Programa  Esporte e Lazer, do Projeto de Lei do Plano Plurianual 2022- 2025, a  seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as  demais. (A\u00e7\u00e3o: 6 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as; produto: Constru\u00e7\u00e3o; metas  F\u00edsicas: 50); aprovada por unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva n\u00b011: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Social, Programa  Assist\u00eancia Social, do Projeto de Lei do Plano Plurianual 2022- 2025,  a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as  demais. (A\u00e7\u00e3o: 16 \u2013 Programa Servi\u00e7o de Acolhimento Familiar - SAF;  produto: Programa Realizado; metas F\u00edsicas: 1); aprovada por unanimidade, por 14 votos. Emenda aditiva n\u00b012: Acrescenta-se ao Anexo  II, Eixo Estrat\u00e9gico Social, Programa Educa\u00e7\u00e3o, do Projeto de Lei do  Plano Plurianual 2022- 2025, a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas  f\u00edsicas, mantendo todas as demais. (Eixo Estrat\u00e9gico: Social; Programa:  Educa\u00e7\u00e3o; A\u00e7\u00e3o - 13: Equiparar o Sal\u00e1rio dos Professores do Munic\u00edpio  de Rio Branco ao Piso Nacional da Categoria; Produto: Readequa\u00e7\u00e3o);  aprovada por unanimidade, por 14 votos. Passou-se \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da  emenda proposta pela vereadora Lene Petec\u00e3o, elencada: Emenda aditiva n\u00b013: Acrescenta-se ao Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico Social,  Programa: Assist\u00eancia Social, A\u00e7\u00e3o: 18; Produto: Cria\u00e7\u00e3o da Unidade  de Acolhimento para Mulheres Idosas; aprovada por unanimidade, por  14 votos. Passou-se \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da emenda proposta pelo vereador  N. Lima, elencada: Emenda Aditiva n\u00b0 14: Acrescenta-se ao Anexo II,  Eixo Estrat\u00e9gico Social, do Projeto de Lei Plurianual 2022-2025, a seguinte a\u00e7\u00e3o, produto, unidade e metas f\u00edsicas, mantendo todas as demais. Eixo Estrat\u00e9gico: SOCIAL Programa: Assist\u00eancia Social A\u00e7\u00e3o: 18;  Produto: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Acolhimento para os idosos; aprovada  por unanimidade, por 14 votos. Passou-se \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o das emendas  propostas pelo vereador Samir Bestene, elencadas: emenda modificativa n\u00b01: Atualiza-se o Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico: Social, Programa 0501 -  Educa\u00e7\u00e3o, A\u00e7\u00e3o 11 - Programa Municipal De Aquisi\u00e7\u00e3o De Alimentos Da  Agricultura Familiar (PMAA); aprovada por unanimidade, por 14 votos.  Emenda modificativa n\u00b02: Atualiza-se o Anexo II, Eixo Estrat\u00e9gico: Social, Programa 0501 - Educa\u00e7\u00e3o, A\u00e7\u00e3o 12 - Fortalecimento Do Programa  Sa\u00fade Na Escola, Do Projeto De Lei Do Plano Plurianual 2020-2025;  aprovada por unanimidade. Projeto de Lei Complementar n\u00b014/2021  aprovado por unanimidade, por 14 votos, com as emendas sugeridas  supracitadas e as constantes do Parecer; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final.  Requerimento n\u00b0172/2021, de autoria do vereador N. Lima, que requer  Mo\u00e7\u00e3o de Louvor aos funcion\u00e1rios da C\u00e2mara mais longevos no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es: Norma Maria Jovino do Nascimento, Marquizete  Neves de Lima e Sebasti\u00e3o \u00c2ngelo da Silva; aprovado por unanimidade.  Requerimento n\u00b0173/2021, de autoria do vereador N. Lima, que requer  realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica, dia 27 de outubro, \u00e0s 9h, para discuss\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de propostas referentes ao Plano Diretor do Munic\u00edpio de Rio Branco; discuss\u00e3o; aprovado por unanimidade. Encerrada  a ordem do dia. Em quest\u00e3o de ordem, ausentaram-se da sess\u00e3o os  vereadores F\u00e1bio Ara\u00fajo e Ismael Machado. Ainda pela ordem, vereador Hildegard Pascoal apresentou Projeto de Decreto Legislativo para  concess\u00e3o do t\u00edtulo de cidadania Rio-branquense aos senhores: Domingos J\u00fanior e Ronaldo Dessoti. Tamb\u00e9m pela ordem, vereador Ant\u00f4nio  Morais indicou ao Executivo a constru\u00e7\u00e3o de duas lombadas redutoras  de velocidade na Cidade de Rio Branco. Aberta a EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL: Vereador Adailton Cruz assomou a tribuna, e: antecipou justificativa de aus\u00eancia nas sess\u00f5es da pr\u00f3xima semana, em decorr\u00eancia  de agenda em Bras\u00edlia. Num segundo momento, parabenizou \u00e0 vereadora Lene Petec\u00e3o pelas bandeiras sociais levantadas no mandato.  Na sequ\u00eancia, o orador chamou aten\u00e7\u00e3o da SEME para necessidade  de adequa\u00e7\u00f5es na estrutura e log\u00edstica das escolas, visto o retorno das  aulas presenciais na Rede. Atinente a isso, repassou demandas dos  profissionais da Educa\u00e7\u00e3o a exemplo do suporte oferecido pelo Estado  aos servidores da Pasta. Por fim, comentou o afastamento do Diretor  do HOSMAC e parabenizou \u00e0 gest\u00e3o pelo cumprimento do rito administrativo. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. Apresentou 96  (noventa e seis) indica\u00e7\u00f5es de melhoria para Rio Branco. E, ao questionar mat\u00e9ria da m\u00eddia local, reiterou seu compromisso de fiscalizar a  gest\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio. Encerrada a Explica\u00e7\u00e3o Pessoal.  Nada  mais havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 11h18. E, para os  devidos fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por  unanimidade, foi assinada por ele, Presidente, e, por mim, secret\u00e1rio.  CAP. N. LIMA Presidente  ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. ATA DA 66\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos vinte e seis dias do m\u00eas de outubro do ano de 2021, \u00e0s oito horas e  dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio Morais, presentes ainda os Vereadores: C\u00e9lio Gadelha, Emerson Jarude,  Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Michelle Melo e Rut\u00eanio S\u00e1; foi declarada aberta a sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia dos vereadores: Adailton Cruz, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Lene Petec\u00e3o, Raimundo Castro, Raimundo Nen\u00e9m e Samir Bestene. Constaram no EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIO/ N\u00ba. 1.284/2021/GABINETE DO PREFEITO; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 1.673/2021/ COJUR; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 610/2021/GBSUP; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 604/2021/RBTRANS; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 737/2021/SMCC; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 003/2021/CIRC/RBPREV/GABPRES; OF\u00cdCIOS/N\u00bas. 0239, 0239, 0240, 0247, 0255, 0256,  0257 e 0263/2021/GIGOV/RB; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 0240/2021/GIGOV/RB. N\u00e3o  havendo qu\u00f3rum suficiente para aprova\u00e7\u00e3o da ata da sess\u00e3o anterior,  foi declarado aberto o PEQUENO EXPEDIENTE. Vereador Francisco  Piaba assomou a tribuna. Cumprimentou o vereador Raimundo Nen\u00e9m  pelo comprometimento com a sa\u00fade do progenitor do mesmo. Num  segundo momento, reivindicou melhorias para o cintur\u00e3o verde de Rio  Branco, \u00e0s localidades dos Ramais do Clodoaldo e do Braz. Encerrado o pequeno expediente. Aberto o GRANDE EXPEDIENTE. Vereador  C\u00e9lio Gadelha assomou a tribuna. Parabenizou os servidores p\u00fablicos  do Estado e Munic\u00edpio pela data comemorativa em alus\u00e3o \u00e0 categoria,  lembrada anualmente em 28 de outubro. J\u00e1 numa outra pauta, o parlamentar refor\u00e7ou indica\u00e7\u00e3o de melhoria \u00e0 Rua Joaquim Macedo \u2013 S\u00e3o Francisco; e, solicitou ao Comit\u00ea de Acompanhamento da covid-19 a libera\u00e7\u00e3o  da presen\u00e7a de p\u00fablico para o Campeonato de Futebol S\u00eanior, em curso  na Arena Acreana. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Registrou  agenda de inspe\u00e7\u00e3o na Unidade de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos da  capital - UTRE e apontou irregularidades na Esta\u00e7\u00e3o. Atinente a isso, apresentou requerimento ao Executivo em que solicita: Atestado de capacidade  t\u00e9cnica do engenheiro respons\u00e1vel pelo local; c\u00f3pia do projeto da 3\u00aa c\u00e9lula  da unidade; e laudo de vistoria de equipamentos datados dos \u00faltimos dez  meses, bem como c\u00f3pia do livro das opera\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, do mesmo per\u00edodo.  Por fim, agradeceu \u00e0 equipe da Prefeitura pelo atendimento \u00e0s indica\u00e7\u00f5es  da parlamentar. Vereador Emerson Jarude assomou a tribuna. Destacou  agenda no Minist\u00e9rio P\u00fablico para entrega de Relat\u00f3rio, fruto das visitas  de inspe\u00e7\u00e3o nas unidades escolares da rede p\u00fablica municipal de ensino.  Na oportunidade, agradeceu \u00e0 Promotoria especializada em Educa\u00e7\u00e3o e  sua equipe de Gabinete, quando das a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o. J\u00e1 em outra  tem\u00e1tica, questionou a justificativa apresentada pela Pasta para a n\u00e3o entrega dos equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual \u00e0s escolas do Munic\u00edpio, ao  passo em que teceu cr\u00edticas \u00e0 gest\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o da capital. Na sequ\u00eancia, lamentou a proje\u00e7\u00e3o do Executivo para aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei  que prev\u00ea bonifica\u00e7\u00e3o aos auditores fiscais do Munic\u00edpio. Quanto ao fato,  o parlamentar considerou a exist\u00eancia de pautas mais relevantes, como  o Piso de servidores da Prefeitura, ainda abaixo do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Por  fim, contrap\u00f4s o posicionamento do Executivo em rela\u00e7\u00e3o ao trato com o  Transporte Coletivo de Rio Branco. Encerrado o grande expediente. N\u00e3o  houve mat\u00e9rias na ordem do dia e nem inscritos na explica\u00e7\u00e3o pessoal.  Em quest\u00e3o de ordem, Vereador N. Lima agradeceu aos colaboradores da  Semana de Valoriza\u00e7\u00e3o e Bem-estar do servidor p\u00fablico, em andamento na  C\u00e2mara Municipal. Oportunamente, projetou Mo\u00e7\u00e3o de Aplausos \u00e0 Unidade de Sa\u00fade da Vila Ivonete, na pessoa do gestor Emerson Bezerra, pela  disponibiliza\u00e7\u00e3o de profissionais ao evento. Nada mais havendo a constar,  a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 9h38. E, para os devidos fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por unanimidade, foi assinada por  ele, Presidente, e, por mim, secret\u00e1rio.  CAP. N. LIMA Presidente  ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio ",
            "Extrato do Contrato n\u00ba 32/2021 Processo Administrativo: 30138/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a empresa Status Tecnologia  em Sistemas LTDA Objeto: Licen\u00e7a de Uso de Sistema de Gest\u00e3o P\u00fablica \u2013 E-SOCIAL. Vig\u00eancia: 11.11.2021 a 11.11.2022 Valor Total: R$ 16.800,00 Data Assinatura: 11.11.2021 ASSINAM: Pela Contratante: N Lima \u2013 Presidente Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio Pela Contratada: Mirlene Mota dos Anjos ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O DA MESA DIRETORA N\u00ba 2.698 DE 11 DE NOVEMBRO  DE 2021. \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNCIPAL DE RIO BRANCO, ESTADO  DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 45, \u00a72\u00ba da Lei  Complementar n\u00ba 96 de 15 de Outubro de 2020, promulga o seguinte: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 15.990,00  (Quinze Mil e Novecentos e Noventa Reais), ao Or\u00e7amento Municipal  em vigor, para refor\u00e7o da(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s), conforme a  discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: 02.001.000.000 - CAMARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - CMRB    02.001.001.000 - C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO  02.001.001.01.031.0601.2001.0000 - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA  MUNICIPAL DE RIO BRANCO  4.0.00.00.00.00.00 - DESPESA DE CAPITAL  4.4.00.00.00.00.00 - INVESTIMENTOS  4.4.90.00.00.00.00 - Aplica\u00e7\u00f5es Diretas  4.4.90.52.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente    101 - RP  R$ 15.990,00                                                     Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 15.990,00 (Quinze Mil e Novecentos e Noventa Reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da  Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir:  02.001.000.000 - CAMARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - CMRB  02.001.001.000 - C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO 02.001.001.01.031.0601.2001.0000 - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA  MUNICIPAL DE RIO BRANCO  3.0.00.00.00.00.00 - DESPESAS CORRENTES  3.3.00.00.00.00.00 - OUTRAS DESPESAS CORRENTES  3.3.90.00.00.00.00 - Aplica\u00e7\u00f5es Diretas  3.3.90.92.00.00.00 \u2013 Despesas de Exerc\u00edcios Anteriores   101 -  RP    R$ 15.990,00 Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 11 de Novembro de 2021. Manoel Jose Nogueira Lima  Presidente da C\u00e2mara de Municipal de Rio Branco - CMRB Antonio Lira de Morais  1\u00aa Secret\u00e1rio da C\u00e2mara de Municipal de Rio Branco - CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 72/2021 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias para a Vereadora NERIMAR CORNELIA DE JESUS LIMA, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no seu deslocamento \u00e0 cidade de Cruzeiro do Sul \u2013 AC no per\u00edodo de 17/11/2021 a 19/11/2021, para ir \u00e1 sede do INCRA v\u00ea algumas  quest\u00f5es sobre assentamentos, ir \u00e1 sede da FUNA\u00cd e ao Hospital do Juru\u00e1 saber a situa\u00e7\u00e3o dos pacientes taraucaenses que l\u00e1 se encontram. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PRFEITURA DE ASSIS BRASIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OCHAMADA PUBLICA N\u00ba 001/2021 Para que se produzam os efeitos legais, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Assis Brasil, referente a CHAMADA  PUBLICA N\u00b0 001/2021, cujo objeto \u00e9: AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR\u201d pelo crit\u00e9rio de Menor Por Itens, em  favor da Cooperativa: COOPERATIVA DE PRODUTORES AGRO-FLORESTAIS E AGRICULTORES FAMILIARES DE BRASILEIA- COOPEGR\u00c3OS ,  CNPJ sob o N\u00ba 09.197.432/0001-09, com valor global de R$ 129.563,40 (cento  e vinte nove mil, quinhentos e sessenta e tr\u00eas reais e quarenta centavos)  Assis Brasil \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 236/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes  de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no  dia 26 de junho de 2021 (s\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Denilson Pereira da Silva Ribeiro, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$  105,00 (cento e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 237/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no dia  26 de junho de 2021 (s\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, a servidora Edineusa de Ara\u00fajo, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 105,00 (cento  e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 238/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no dia  26 de junho de 2021 (s\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, a servidora  Flaviana Andrade Hassem, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 105,00  (cento e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREEFITA                                       PORTARIA N\u00ba. 239/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no dia  26 de junho de 2021(s\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, a servidora  Gabriela de Souza Lima, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 105,00 (cento  e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 240/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos itinerantes de sa\u00fade na zona rural do munic\u00edpio, Comunidade Cantina- KM 52, no dia  26 de junho de 2021(s\u00e1bado); RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, a servidora  Fel\u00edcia Domingues do Amaral, meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 105,00  (cento e cinco reais); Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 052/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Presencial SRP  052/2021, visando a eventual e futura AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, para atender as necessidades do munic\u00edpio de Bujari/AC. Retirada do Edital: 22/11/2021 \u00e0 03/12/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de Bujari, situada na Rua Expedito  Pereira de Souza, N\u00b0 1241, Bairro Centro, CEP 69.926-000 \u2013 Bujari-AC \u2013 Hor\u00e1rio: 8 h \u00e0s 13 h. Abertura ser\u00e1 dia 06/12/2021 \u00e0s 08:30 (hor\u00e1rio local).  Bujari-AC, 19 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 650/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Anula\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de R$ 822.000,00 (Oitocentos e vinte e dois mil reais). Conforme projeto  de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O  1061 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2102 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL - RP 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2103 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO INFANTIL - RP  012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1066 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL \u2013 FUNDEB 40% 005 \u2013 FONTE: FUNDEB  PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1142 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO INFANTIL \u2013 FUNDEB 40%  005 \u2013 FONTE: FUNDEB  Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no art. 1\u00ba provir\u00e3o de Anula\u00e7\u00e3o Parcial de Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria, conforme  projeto de atividade abaixo relacionado. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2102 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL - RP 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2103 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO INFANTIL - RP 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2103 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO INFANTIL - RP 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2103 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO INFANTIL - RP 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  1048 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA CRECHE 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O  2125 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 APOIO AOS ENTES FEDERATIVOS QUE RECEBEM FPM 012 \u2013 FONTE: RECEITA DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS DE IMPOSTOS -EDUCA\u00c7\u00c3O. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1066 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL \u2013 FUNDEB 40% 005 \u2013 FONTE: FUNDEB  ",
            "PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1140 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO TRANSPORTE ESCOLAR \u2013 FUNDEB 005 \u2013 FONTE: FUNDEB  Art. 3\u00ba. Esta lei entra em vigor na data de sua aprova\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o. Capixaba \u2013 Acre, em 18 de novembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA  Prefeito Municipal ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 651/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Anula\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de R$ 40.000,00 (Quarenta mil reais). Conforme projeto de Atividades  abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MEIO AMBIENTE 1072 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS. Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no art. 1\u00ba provir\u00e3o de Anula\u00e7\u00e3o Parcial de Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria, conforme  projeto de atividade abaixo relacionado. PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MEIO AMBIENTE 1072 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS. PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 002 \u2013 UNIDADE \u2013 AGRICULTURA 1074 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 FORTALECIMENTO DA AGRICULTURA FAMILIAR  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS. PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 002\u2013 UNIDADE \u2013 AGRICULTURA 1078 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS MERCADOS E ARMAZENS MUNICIPAIS 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS. PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 002\u2013 UNIDADE \u2013 AGRICULTURA 1079 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS, TRATORES E IMPLEMENTOS AGR\u00cdCOLA  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS. PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 003\u2013 UNIDADE \u2013 MEIO AMBIENTE 1087 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DO MEIO AMBIENTE 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS. Art. 3\u00ba. Esta lei entra em vigor na data de sua aprova\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o. Capixaba \u2013 Acre, em 18 de novembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito Municipal ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 652/2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE ABERTURA DE CR\u00c9DITO ESPECIAL SUPLEMENTAR NO EXERC\u00cdCIO DE 2021, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Capixaba decretou e EU sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba. Fica autorizado o Poder Executivo a realizar abertura de cr\u00e9dito especial no or\u00e7amento vigente, no valor de R$ 88.801,82 (oitenta e oito mil oitocentos e um reais e oitenta e dois centavos), destinados \u00e0s despesas de custeio e manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Cultura. Art. 2\u00ba. O cr\u00e9dito adicional suplementar que ora se autoriza ocorrer\u00e1 na seguinte conformidade:  PROGRAMA DE TRABALHO 004 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DA SECRETARIA DE CULTURA 2164 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 LEI EMERGENCIAL CULTURAL ALDIR BLANC 007 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS VOLUNT\u00c1RIAS COM O ESTADO 33903600 Outros Servi\u00e7os de Terceiros/Pessoa F\u00edsica - ....................................... R$ 88.801,82 TOTAL ..................................................................................................................... R$ 88.801,82 Art. 3\u00ba. Os recursos destinados para cobertura do cr\u00e9dito previsto no artigo 1\u00ba, advir\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc, conforme Lei  Federal n\u00b0 14.017/2020 que disp\u00f5e sobre as a\u00e7\u00f5es emerg\u00eancias destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade  p\u00fablica reconhecida pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020. Art. 4\u00b0. Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Capixaba \u2013 Acre, em 18 de novembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito Municipal ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 653/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Cria\u00e7\u00e3o de Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria e Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Anula\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras  Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica criado no Or\u00e7amento vigente a Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 31900400 (Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado) Fonte: 001 (Receitas de Impostos), no Projeto de Atividade: 1.118 (Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Desenvolvimento Social), Unidade: 01 (Gabinete do Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Social), \u00d3rg\u00e3o: 10 (Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social) Art. 2\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de R$20.000,00 (Vinte mil reais). Conforme projetos de Atividades  abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 010 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 01 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  1118 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DESENVOLVIMENTO SOCIAL Art. 3\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no art. 2\u00ba provir\u00e3o de ANULA\u00c7\u00c3O PARCIAL, conforme Programas de  Trabalho abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 010 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 01 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  1118 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DESENVOLVIMENTO SOCIAL Art. 4\u00b0. Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Capixaba \u2013 Acre, em 18 de novembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL DECRETO N\u00ba 462/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ALTEMAR DE VASCONCELOS SILVA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, da Secretaria de Municipal de Planejamento e Gest\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00b0 353, de 28 de julho de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de novembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL DECRETO N\u00ba 463/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CLAUDENILSON DE FREITAS P\u00c1SCOA para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, da Secretaria de Municipal de  Planejamento e Gest\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de novembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL DECRETO N\u00ba 465/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido a senhora ALANE TAYANE DO NASCIMENTO  LIMA MOURA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, da Secretaria de  Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nomeado  atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 054, de 21 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de sua emiss\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 166/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o OF/CGVP/PMCZS/AC/N\u00b0 027/2021, do Gabinete do  Vice-Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias fora do Estado, em favor de HENRIQUE  AFONSO SOARES DE LIMA, Vice-Prefeito do Munic\u00edpio, portador  do CPF n\u00b0 216.307.552-49, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0  Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 22 a 25/11/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos  de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 167/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o OF/CGVP/PMCZS/AC/N\u00b0 028/2021, do Gabinete do  Vice-Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias fora do Estado, em favor de EMERSON AMORIN DE  FREITAS, Chefe de Gabinete do Vice-Prefeito do Munic\u00edpio, portador do  CPF n\u00b0 465.892.522-20, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 Bras\u00edlia/ DF, no per\u00edodo de 22 a 25/11/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 220/2021 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 022/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa PRIME CONSULTORIA  E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, empresa inscrita no CNJP/MF  sob o n\u00ba 05.340.639/0001-30. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de gest\u00e3o  de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva (autogest\u00e3o), com fornecimento  de pe\u00e7as, materiais e assist\u00eancia t\u00e9cnica atrav\u00e9s de sistema web on-line, em rede de estabelecimentos credenciadas, para atendimento aos  ve\u00edculos, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal  de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93.  DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor total estimado anual de R$ 7.009.550,00  (Sete milh\u00f5es, nove mil, quinhentos e cinquenta reais.) DA VIG\u00caNCIA: A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze)  meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art.  12 do Decreto n. \u00ba 7.892/2013. DATA DA ASSINATURA: 10 de novembro de 2021.  ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o CONTRATANTE e SIRLENE CARDOSO MINGANTI,  pela empresa PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL  LTDA, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Extrato do Contrato n\u00ba 330/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a  empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ  n.\u00ba 09.367.511/0001-10 OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  16.680,00 (Dezesseis mil, seiscentos e oitenta reais). \u00d3rg\u00e3o:  06 Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Proj. Atividade: 2.012 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00    0001    Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses a contar da  data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos Termos do Art. 57  da Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 12 de novembro de 2021. ASSINAM:  WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ENOQUE ARA\u00daJO MOREIRA  Representante legal pela empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES  LTDA - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 022/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, torna  p\u00fablico aos interessados, que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 022/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por item,  tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002,  Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba  7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488  de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros  de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de  7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber,  a Lei n. 8.666/93. Cujo o objeto \u00e9 a \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de  sistema informatizado de gest\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  (autogest\u00e3o), com fornecimento de pe\u00e7as, materiais e assist\u00eancia t\u00e9cnica atrav\u00e9s de sistema web on-line, em rede de estabelecimentos credenciadas, para atendimento aos ve\u00edculos, m\u00e1quinas e equipamentos  pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, em favor  da empresa vencedora: PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, empresa inscrita no CNJP n\u00ba 05.340.639/0001-30,  para o item de n\u00ba 01, no valor total estimado anual de R$ 7.009.550,00. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de novembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 006/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 020/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 243/2020  A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL ACRE, Pessoa  Jur\u00eddica de direito p\u00fablico, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.012.548/0001-02, por  interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico a sua  ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2020, que tem como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Material para Decora\u00e7\u00e3o P\u00fablica Natalina, decorrente do Preg\u00e3o Presencial pelo o Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 243/2020, autorizado pela  Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, e anu\u00eancia da Empresa: ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COMERCIO EIRELI - EPP, inscrita no  CNPJ N\u00ba 23.044.736/0001-67, para os itens 01,02,03,04,05,06,07,08,  perfazendo o valor total de R$ 347.406,00  (trezentos e quarenta e sete  mil, quatrocentos e seis reais) Esta Ades\u00e3o visa atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/Acre. Cruzeiro do Sul - AC, 18 de novembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 071/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 164/2021, anexado ao  referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 197 a 202, em que recomenda a  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 0712021, do tipo  de menor pre\u00e7o por item, para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada  em Servi\u00e7os de Ornamenta\u00e7\u00e3o de eventos destinados a atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de  Cultura, Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo,  Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de  julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto  Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de  06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela  Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar  n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que  couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor da empresa vencedora: ELIJANETE  DE OLIVEIRA SANTOS \u2013 EIRELI, CNPJ n. \u00ba 16.826.839/0001-13, para  os itens: 1 \u2013 R$ 543,00; 2 \u2013 R$ 1795,00; 3 \u2013 R$ 11.000,00. Cruzeiro do Sul - AC, 18 de novembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 292/2021   "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA \u201cTRABALHO, DIGNIDADE E CONST\u00c2NCIA\u201d DECRETO N\u00ba 229, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cInstitui Grupo de Trabalho visando a implanta\u00e7\u00e3o e/ou operacionaliza\u00e7\u00e3o da Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da Legisla\u00e7\u00e3o  de Empresas e Neg\u00f3cios REDESIMPLES e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. CONSIDERANDO a Lei Federal n.\u00ba 11.598, de 03 de Dezembro de  2007, que institui a Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da  Legaliza\u00e7\u00e3o de Empresas e Neg\u00f3cios \u2013 REDESIMPLES, com o objetivo  de integrar todos os \u00f3rg\u00e3os envolvidos com o registro e com a legaliza\u00e7\u00e3o de empresas e neg\u00f3cios em \u00e2mbito nacional; Considerando o Termo de Ades\u00e3o assinado entre o Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia e a Junta  Comercial do Estado do Acre; Considerado a necessidade de fomentar  o empreendedorismo no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, por interm\u00e9dio da  simplifica\u00e7\u00e3o do processo de registro mercantil, a fim de contribuir para  o desenvolvimento da economia do Munic\u00edpio; CONSIDERANDO ainda os termos do Cap\u00edtulo III da Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de Dezembro de 2006, no que tange ao processo de  desburocratiza\u00e7\u00e3o da abertura, altera\u00e7\u00e3o e baixa de Microempresas e  Empresas de Pequeno Porte; DECRETA: Art.1\u00ba - Institui Grupo de Trabalho \u2013 GT visando a implanta\u00e7\u00e3o e/ou operacionaliza\u00e7\u00e3o da Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da  Legaliza\u00e7\u00e3o de Empresas e Neg\u00f3cios \u2013 REDESIMPLES, com fundamento na Lei Federal no. 11.598 de 03 de Dezembro de 2007. Art.2\u00ba - O grupo de trabalho ser\u00e1 composto pelos seguintes servidores municipais: Jonas Rodrigues Cavalcante - Secret\u00e1rio de Meio Ambiente  (Presidente do Grupo); Josu\u00e9 Willlian de Andrade Mendes - Agente Administrativo -Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as; Joana D\u2019Arc Aparecida de Sousa - Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Cadastro Imobili\u00e1rio/Respons\u00e1vel pelo Setor de Tributa\u00e7\u00e3o; Eliv\u00e2nia Nic\u00e1cio de Albuquerque - Setor de Tributa\u00e7\u00e3o; Maricildo Pereira de Albuquerque - Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o; Maria Elenilda de Brito Almeida - Fiscal Sanit\u00e1rio - Secretaria  Municipal de Sa\u00fade; S\u00edlvia Aparecida de Oliveira - Fiscal Sanit\u00e1rio - Secretaria Municipal de Sa\u00fade; J\u00e9ssica Silva do Nascimento - Chefe de Divis\u00e3o de Pol\u00edtica Social/Agente de Desenvolvimento; Maylon Marques da Silva \u2013 Chefe da Divis\u00e3o de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria  e Saneamento. Art.3\u00ba - O Grupo de Trabalho poder\u00e1 ter sua composi\u00e7\u00e3o inicial ampliada e contar\u00e1 com o aux\u00edlio de especialistas de \u00f3rg\u00e3os e entidades  p\u00fablicas com atua\u00e7\u00e3o em \u00e1rea ou atividade correlata decorrente de sua  compet\u00eancia, com finalidade de subsidi\u00e1-lo com recursos necess\u00e1rios a  consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos, podendo, quando julgar pertinente, requisitar a participa\u00e7\u00e3o de servidores que possam igualmente colaborar  com os trabalhos. Art.4\u00ba - Compete ao Grupo de Trabalho:  I \u2013 Disseminar o conhecimento acerca da Lei Complementar n.\u00ba 123, de  14 de Dezembro de 2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, da Lei n.\u00ba 11.598, de 03 de  Dezembro de 2007 e das normas do Grupo de Trabalho; II \u2013 Conscientizar servidores p\u00fablicos municipais sobre a import\u00e2ncia  dos principais norteadores da REDESIMPLES; III \u2013 Orientar entidades p\u00fablicas estaduais e municipais sobre a elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de normas legais e/ou administrativas compat\u00edveis com os princ\u00edpios de simplifica\u00e7\u00e3o da REDESIMPLES;  IV \u2013 Propor a elimina\u00e7\u00e3o de procedimentos administrativos desnecess\u00e1rios  no registro e legaliza\u00e7\u00e3o de empresas na esfera estadual e municipal; V \u2013 Promover articula\u00e7\u00e3o e o entendimento entre todos os \u00f3rg\u00e3os e  entidades envolvidos na abertura, altera\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de empresas,  objetivando a unicidade do processo de registro e legaliza\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios e de pessoas jur\u00eddicas; VI \u2013 Elaborar e aprovar o modelo operacional de simplifica\u00e7\u00e3o e desburocratiza\u00e7\u00e3o do processo de abertura, altera\u00e7\u00e3o e baixa de empresas  no Estado do Acre; VII \u2013 Elaborar e aprovar programas de trabalhos para implementa\u00e7\u00e3o e  opera\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que os objetivos de simplifica\u00e7\u00e3o  e desburocratiza\u00e7\u00e3o sejam atingidos; VIII \u2013 Definir e promover a execu\u00e7\u00e3o do programa de trabalho; IX \u2013 Propor a defini\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o das atividades consideradas de  alto e baixo risco. Para fins de licenciamento; X \u2013 Administrar o Sistema Integrado Municipal da redesimples; XI \u2013 Expedir resolu\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao exerc\u00edcio de sua compet\u00eancia. Art.5\u00ba \u2013 O Grupo de Trabalho contar\u00e1 com o apoio administrativo e operacional da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as para o desenvolvimento  de seus trabalhos. Art.6\u00ba \u2013 A participa\u00e7\u00e3o no Grupo de Trabalho n\u00e3o ser\u00e1 remunerada, sendo seu exerc\u00edcio considerado de relevante interesse p\u00fablico.  Art.7\u00ba \u2013 Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00b0 1131, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cInstitui e nomeia os membros da Comiss\u00e3o Respons\u00e1vel para elaborar  estudos e apresenta proposta de atualiza\u00e7\u00e3o e reformula\u00e7\u00e3o do PCCS  dos servidores do quadro de pessoal da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o OF/SISME/N\u00ba 32/10/2021. R E S O L V E: Art.1\u00b0 - Fica institu\u00edda e nomeada a Comiss\u00e3o Respons\u00e1vel para elaborar  estudos e apresenta proposta de atualiza\u00e7\u00e3o e reformula\u00e7\u00e3o do PCCS dos  servidores do quadro de pessoal da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 constitu\u00edda pelos seguintes membros:  Josu\u00e9 Willlian de Andrade Mendes \u2013 Agente Administrativo;  Regiane Moreira de Oliveira \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o; Thallis Felipe Menezes De Souza Brito \u2013 Assistente Jur\u00eddico; Francisco Sales Carvalho Lima \u2013 Assessor de Planejamento. Art. 3\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo senhor Josu\u00e9 Willlian de Andrade Mendes. Art. 4\u00ba - O prazo para conclus\u00e3o final \u00e9 de 60 (sessenta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o da presente portaria. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor, a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registra-se, publica-se, e cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 18 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1130, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pelo servidor, datado de  04 de novembro de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao servidor Jos\u00e9 Nunes da Silva, ocupante do cargo de Gari, do quadro de pessoal desta prefeitura, desde  03/03/2005, lotado na Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo, no per\u00edodo de 01/12/2021 a 28/02/2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo do quinqu\u00eanio 03/03/2015 a 02/03/2020. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de dezembro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 17 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba 207 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei e,  Considerando que o munic\u00edpio possuir 1 (um) quiosque na Pra\u00e7a do  BASA, em  frente ao antigo Banco da Amaz\u00f4nia S/A- BASA, devido as  circunst\u00e2ncias administrativa,  n\u00e3o est\u00e1 sendo usado no momento; Considerando que o quiosque poder\u00e1 ser utilizado por terceiros em  atendimento ao interesse p\u00fablico social pela sua ociosidade; Considerando que o uso do quiosque visa salvaguardar o trabalho e a  estrutura econ\u00f4mica municipal na retomada sustent\u00e1vel p\u00f3s-pandemia; Delibera a Permiss\u00e3o de uso prec\u00e1rio do quiosque da Pra\u00e7a do BASA,  ao Sr. JOS\u00c9 VENILSON DE JESUS DA SILVA, brasileiro, CTPS n\u00b0  134319 s\u00e9rie 00004-AC, CPF n\u00b0 610.100.222-53, residente e domiciliado na cidade de Feij\u00f3 na Rua Epaminondas Martins, n\u00b0 535, Centro, de  acordo com contrato de Permiss\u00e3o de Uso n\u00b0 003/2021 e, em conformidade com art. 101, \u00a7 2\u00ba da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio no. 322/2003; DECRETA:  Artigo 1\u00b0 \u2014 Fica cedido a t\u00edtulo de Permiss\u00e3o de Uso Prec\u00e1rio, o quiosque da Pra\u00e7a do BASA, em frente ao antigo Banco da Amaz\u00f4nia S/A -  BASA, ao Sr. JOS\u00c9 VENILSON DE JESUS DA SILVA, brasileiro, CTPS  n\u00b0 134319 s\u00e9rie 00004-AC, CPF n\u00b0 610.100.222-53, residente e domiciliado na cidade de Feij\u00f3 na Rua Epaminondas Martins, n\u00b0 535, Centro,  de propriedade do Munic\u00edpio em conformidade com artigo 101, \u00a7 2\u00ba da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio no. 322/2003. Artigo 2\u00b0 \u2014 A Permiss\u00e3o de Uso de que trata este decreto poder\u00e1 ser  revogado a qualquer tempo de acordo o interesse p\u00fablico. Artigo 3\u00b0 \u2014 Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeito, o retroativo a 03 de novembro de 2021. Artigo 4\u00b0 \u2014 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3, 12 de novembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 208 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei e,  Considerando que o munic\u00edpio possuir 1 (um) quiosque na Pra\u00e7a da  Orla, em  frente ao Hospital Regional de Feij\u00f3, devido as circunst\u00e2ncias  administrativa,  n\u00e3o est\u00e1 sendo usado no momento; Considerando que o quiosque poder\u00e1 ser utilizado por terceiros em  atendimento ao interesse p\u00fablico social pela sua ociosidade; Considerando que o uso do quiosque visa salvaguardar o trabalho e a  estrutura econ\u00f4mica municipal na retomada sustent\u00e1vel p\u00f3s-pandemia; Delibera a Permiss\u00e3o de uso prec\u00e1rio do quiosque da Pra\u00e7a da  Orla, a Sra. MARIA ZENIETA DE SOUSA E SILVA, brasileira, RG n\u00b0  221617- SSP/AC, CPF n\u00b0 360.152.452-04, residente e domiciliado na  cidade de Feij\u00f3 na Rua 21 de dezembro, n\u00b0 1337, Conj. Morar Melhor  \u2013 Zenaide Paiva, de acordo com contrato de Permiss\u00e3o de Uso n\u00b0  003/2021 e, em conformidade com art. 101, \u00a7 2\u00ba da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio no. 322/2003; DECRETA:  Artigo 1\u00b0 \u2014 Fica cedido a t\u00edtulo de Permiss\u00e3o de Uso Prec\u00e1rio, o quiosque da Pra\u00e7a da Orla, em frente ao Hospital Regional de Feij\u00f3, a Sra.  MARIA ZENIETA DE SOUSA E SILVA, brasileira, RG n\u00b0 221617- SSP/ AC, CPF n\u00b0 360.152.452-04, residente e domiciliado na cidade de Feij\u00f3  na Rua 21 de dezembro, n\u00b0 1337, Conj. Morar Melhor \u2013 Zenaide Paiva,  de propriedade do Munic\u00edpio em conformidade com artigo 101, \u00a7 2\u00ba da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio no. 322/2003. Artigo 2\u00b0 \u2014 A Permiss\u00e3o de Uso de que trata este decreto poder\u00e1 ser  revogado a qualquer tempo de acordo o interesse p\u00fablico. Artigo 3\u00b0 \u2014 Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeito, o retroativo a 03 de novembro de 2021. Artigo 4\u00b0 \u2014 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3, 12 de novembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 009/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 060/2021 Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Valor por item. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o com Compactador de lixo destinado a manuten\u00e7\u00e3o da Limpeza  Publica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 / Acre \u2013 Emenda Especial 011660/21021  \u2013 Senadora Mailsa, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do Termo de  Refer\u00eancia que integra o Edital. Retirada do Edital: 19/11 \u00e1 29/11/2021. Data da Sess\u00e3o 30/11/2021 \u2013 Hor\u00e1rio: \u00e0s 08h00min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.comprasgovernamentais.gov.br. O Edital completo est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta e retirada nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: Tribunal de contas do Estado do Acre/portaldaslicitacoes/LICON, www.feijo.ac.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br.  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 18 de Novembro de 2021. Maria Erl\u00e2nia da Silva Aguiar Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 006/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo Administrativo de n\u00ba 010/2021 e, considerando que foram cumpridos todos os  pressupostos previstos em Lei, nos termos do Art. 4\u00ba, inciso XXI da  lei 10.520/02, ADJUDICO com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do  Decreto n\u00ba 3.555/2000, e HOMOLOGO os trabalhos da Comiss\u00e3o  permanente de Licita\u00e7\u00e3o o objeto do Edital PREG\u00c3O ELETRONICO  N\u00b0 006/2021 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio tipo Pick-Up e Ve\u00edculo  Administrativo Tipo Passeio \u2013 Conv\u00eanio 883010/2019 \u2013 Calha Norte \u2013 Para o munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre, em favor da empresa: RODA  BRASIL \u2013 REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  inscrita sob o CNPJ n\u00ba: 15.332.890/0001-06, vencedora do objeto:  Ve\u00edculo utilit\u00e1rio tipo Pick-Up (02) duas unidades, pelo melhor lance  de R$ 340.000,00 (trezentos e quarenta mil reais).  Por ter apresentado proposta dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo edital, ofertando  por meio de lance verbal o menor pre\u00e7o aceit\u00e1vel, conforme consta  na ata de julgamento do certame, e o disposto no inciso XI no artigo  da Lei n\u00ba 10.520/02. Feij\u00f3-Acre, 09 de Novembro de 2021. KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA Prefeito  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL \u2013 SEMCIS EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS aprovados  no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL n\u00ba 003/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para entrega de documentos e posterior nomea\u00e7\u00e3o no Processo  Seletivo Simplificado N\u00ba 003/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. CARGO: AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS CARGO: ORIENTADOR SOCIAL Art. 2\u00ba- Fica convocados(a) os(a) candidatos(a) abaixo relacionados(a),  a entregar os documentos no Setor de Recursos Humanos, da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, sito \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro, 678, centro,  nesta cidade, nos dias 22 de novembro de 2021 (segunda), no hor\u00e1rio  das 07:00h \u00e0s 12:00h. Art. 3\u00ba- Ap\u00f3s a entrega dos documentos, a Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social publicar\u00e1 a convoca\u00e7\u00e3o para a assinatura do contrato.  Art. 4\u00ba- O candidato que n\u00e3o entregar os documentos no prazo especificado, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia autom\u00e1tica da vaga, reservando-se a  Administra\u00e7\u00e3o o direito de convocar outro(a) candidato(a). Art. 5\u00ba- O(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias  para admiss\u00e3o constante no Edital n\u00ba. 003/2021, item 14 e 14.2 e demais normais aplic\u00e1veis. Art. 6\u00ba- Os documentos para o processo de admiss\u00e3o s\u00e3o os seguintes (c\u00f3pias): a) comprovante da qualifica\u00e7\u00e3o exigida (n\u00edvel superior); b) duas fotos 3x4 (iguais), coloridas e recentes; c) C\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); d) C\u00f3pia da Carteira de Identidade (RG); e) C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); f) C\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 CNH (cargo de motorista); g) C\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor; h) C\u00f3pia do Certificado de Reservista, se do sexo masculino; i) PIS ou PASEP; j) declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o exercer cargo/emprego em carga hor\u00e1ria concomitante com a que dever\u00e1 dedicar \u00e0 atua\u00e7\u00e3o na fun\u00e7\u00e3o pretendida; k) comprovante de resid\u00eancia; l) antecedentes e certid\u00f5es criminais. Justi\u00e7a federal, Estadual (Civil) e  Judici\u00e1ria (municipal). Art. 7\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 18 de novembro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Portaria n\u00ba 201/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE ADIAMENTO CARTA CONVITE N\u00ba. 06/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre o ADIAMENTO da abertura da CARTA CONVITE N\u00ba. 06/2021. Retirada do Edital: 19/11/2021 a 29/11/2021. Abertura ser\u00e1 dia 30/11/2021 \u00e0s 9:h00min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Jord\u00e3o-AC, 18 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 136 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5es sobre a altera\u00e7\u00e3o do valor do abono salarial concedido aos professores atuantes na rede municipal de ensino para 2021 e d\u00e1 outras providencias\u201d. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e sanciona a seguinte Lei:    Art. 1\u00ba - Fica alterado o disposto no art. 2\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 130 de  12 de agosto de 2021 de que trata do valor mensal do abono salarial  concedido aos professores atuantes na rede municipal de ensino para  2021, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 2\u00ba - O valor total do abono ser\u00e1 fracionado em parcelas mensais e  vigora at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 como valor de refer\u00eancia/m\u00eas o montante de R$ 5.000,00(cinco mil reais). \u201d Art. 2\u00ba - Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  PREFEITO MUNICIPAL ",
            "GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 431 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA FRANCISCA FATIMA SOUZA CRUZ, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 08 (oito) di\u00e1rias a Senhora Francisca  Fatima Souza Cruz, portadora do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 628.642.462-87, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 6083, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria de Municipal de  Assist\u00eancia Social, residente e domiciliada a Rua Rodrigues Alves n\u00ba  127 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade  de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Secret\u00e1ria de Municipal de Assist\u00eancia Social para participar da Oficina Vivenciada e Experi\u00eancias conto  e relatos do PCF conforme oficio circular n\u00ba 63/2021 GAB-SEASFHM e  tamb\u00e9m pelo MEM de n\u00ba 723/2021-SEMAS/MT/AC de 11 de novembro  de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  2.280,00 (dois mil, duzentos e oitenta reais), ser depositado na conta da  caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba C/C     0803    013     4209-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezessete dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko  Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 433 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SENHOR ADJAMES DA COSTA LIMA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Adjames da Costa Lima, CPF 360.833.802-00, residente e domiciliado a Rua  Francisco Bonifacio n\u00ba 264 sob a Matr\u00edcula n\u00ba 4326, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de  Assessor Especial do Gabinete do Prefeito para viagem e custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  Cidade de Cruzeiro do Sul para acompanhar o prefeito junto ao Banco  da Amaz\u00f4nia sobre o PRONAF UB e tamb\u00e9m para participar do II f\u00f3rum  Regional de Turismo do Acre no SESC acolhimento a equipe do SELO  UNICEF, 1\u00ba f\u00f3rum comunit\u00e1rio e visita da equipe de Bras\u00edlia conforme  OF/GABPREF/AC N\u00ba 241/2021 de 16 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 960,00  (novecentos e sessenta reais) a ser depositado na conta do Banco 0803   013 28989-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezoito dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 434 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SENHOR PAULO  AMORIM DE ANDRADE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Paulo  Amorim de Andrade, portador do cart\u00e3o CPF 433.995.842-53, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6066 residente e domiciliado na Estrada do Aeroporto KM  01-/ Bairro da Cohab-Ac, Cruzeiro do Sul, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de diretor de  comunica\u00e7\u00e3o gabinete do prefeito em viagem, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  Cidade de Cruzeiro do Sul para acompanhar o Prefeito junto ao Banco  da Amaz\u00f4nia sobre o PRONAF UB e tamb\u00e9m para participar do II f\u00f3rum  Regional de Turismo do Acre no SESC acolhimento a equipe do SELO  UNICEF, 1\u00ba f\u00f3rum comunit\u00e1rio e visita da equipe de Bras\u00edlia conforme  OF/GABPREF/AC N\u00ba 241/2021 de 16 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 840,00 (oitocentos e  quarenta reais) a ser depositado na conta do Banco 0803 013 7139-4 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezoito dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 435 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR A SENHORA VANESSA SANTOS BEZERRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias a Senhora Vanessa Santos Bezerra, portadora do cart\u00e3o CPF 010.291.782-59, sob  a Matr\u00edcula n\u00ba 5801, residente e domiciliado a Rua Deleuze Barauna n\u00ba  07, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheira Tutelar em viagem, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de  atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Conselheira  Tutelar para participar de uma reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria e participa\u00e7\u00e3o da Solenidade na Assembl\u00e9ia Legislativa em alus\u00e3o ao 18 de novembro dia  nacional do Conselheiro para esta municipalidade conforme oficio CT de  n\u00ba 113/2021 do dia 17 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.220,00 (mil  duzentos e vinte reais) a ser depositado na conta 0803    33071-3 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezessete dias do m\u00eas de novembro dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 436 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR O SENHOR  CLELSON MAGALH\u00c3ES FIRMINO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao Senhor Clelson  Magalh\u00e3es Firmino, portador do cart\u00e3o CPF 994.092.402-04, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 5803, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Tutelar em viagem, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Conselheiro  Tutelar para participar de uma reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria e participa\u00e7\u00e3o da Solenidade na Assembleia Legislativa em alus\u00e3o ao 18 de novembro dia  nacional do Conselheiro para esta municipalidade conforme oficio CT de  n\u00ba 112/2021 do dia 17 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.220,00 (mil  duzentos e vinte reais) a ser depositado na conta 0803    28985-3 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezessete dias do m\u00eas de novembro dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 430 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR, O SENHOR CLEUDON DA SILVA FRAN\u00c7A E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Cleudon da Silva Fran\u00e7a, portadora do cart\u00e3o CPF 994.385.002-78, sob a  Matr\u00edcula n\u00ba 2414, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assessor Especial da Semec em  viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul junto ao TRE para tratar das urnas para  as elei\u00e7\u00f5es do Processo Unificado de Suplentes de Conselheiro Tutelar  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e tamb\u00e9m junto ao minist\u00e9rio P\u00fablico  \u2013 Vara da Inf\u00e2ncia e juventude com o Promotor Leonardo Honorato e por  fim agenda com os munic\u00edpios de Rodrigues Alves e Cruzeiro do Sul sobre o programa Selo UNICEF 2021/2024 de acordo com o OF/CMDCA/ MTH/N\u00ba 032/2021 de 01 de novembro de 2021para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  640,00 (seiscentos e quarenta reais), a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba 0803      30987-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 432 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO EXCELENT\u00cdSSIMO  SENHOR PREFEITO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 08 (oito) di\u00e1rias ao Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, portador do cart\u00e3o CPF  434.812.212-15, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 60, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Prefeito em  viagem, residente e domiciliado a Rua Rodrigues Alves n\u00ba 127- Centro  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Ac para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se  refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito, referido no  art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul para tratar assuntos  referente a esta municipalidade junto ao Banco da Amaz\u00f4nia sobre o  PRONAF UB e tamb\u00e9m para participar do II f\u00f3rum Regional de Turismo  do Acre no SESC acolhimento a equipe do SELO UNICEF, 1\u00ba f\u00f3rum  comunit\u00e1rio e visita da equipe de Bras\u00edlia conforme OF/GABPREF/AC  N\u00ba 241/2021 de 16 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  2.520,00 (dois quinhentos e vinte reais) a ser depositado na conta do  Banco do Brasil de n\u00ba 0234-8     39.790-3. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezoito dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exercicio "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o  presencial SRP n\u00ba 022/2021, e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso  XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba  022/2021, foi ADJUDICADO os seus objetos pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em favor dos licitantes: RONDOVERDE COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA CNPJ: 12.605.733/0001-39 com os itens 01, 03, 04, 05, 06,  07 e 08,  EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COMERCIO IMP. E EXP. EIRELI EPP  CNPJ: 01.878.439/0001-84 com o item 02, vencedores do certame por  terem apresentado as propostas dentro dos padr\u00f5es exigido pelo Edital,  ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, com um valor  Global de R$ 5.448.400,00 (cinco milh\u00f5es, quatrocentos e quarenta e  oito mil e quatrocentos reais), conforme consta na Ata de julgamento do  certame e relat\u00f3rio de lance, e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da  lei 10.520/02. Publique-se. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 19 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da lei 8.666/93 e no Decreto Federal n\u00ba 7.892/13,  e conforme o Preg\u00e3o SRP n\u00ba 027/2021, HOMOLOGADO pelo Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, RESOLVE publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba  016/2021, referente a forma\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7o para servi\u00e7os Funer\u00e1rios a pedido da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho  (SEMAST) de Pl\u00e1cido de Castro/AC. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 1.766, DE 02 DE JANEIRO DE 2020. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO CONSELHO TUTELAR DE PORTO ACRE/AC, PARA O QUADRI\u00caNIO 2020/2023 E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe  confere a Constitui\u00e7\u00e3o Federal da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, o art. 58, incisos V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre e a Lei  Municipal n\u00ba 549, de 15 de maio de 2015 que, \u201cDisp\u00f5e Sobre a Pol\u00edtica Municipal de Atendimento aos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, e d\u00e1  Outras Provid\u00eancias\u201d e Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente: CONSIDERANDO a necessidade de zelar pelo cumprimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente no Munic\u00edpio de Porto Acre/AC;  CONSIDERANDO que o processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar foi realizado sob a responsabilidade do Conselho Municipal dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de Porto Acre, juntamente com a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do CONANDA de n\u00ba 170, de 10 de dezembro de 2014, e; CONSIDERANDO a elei\u00e7\u00e3o realizada em 6 de outubro de 2019, em todos os munic\u00edpios brasileiros, a qual elegeu os Conselheiros Tutelares para  o quadri\u00eanio 2020/2023.  DECRETA: Art. 1\u00ba - Ficam nomeados para comporem o Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC, para o mandato compreendendo o exerc\u00edcio de 2020 a  2023, os conselheiros Tutelares abaixo relacionados, atribuindo-lhes subs\u00eddio correspondente ao previsto na Lei Municipal 549, de 15 de maio de 2015:  Titulares:  1. ANTONIO ALEXANDRE GOMES NETO; 2. FABIANA PEREIRA RIBEIRO LACERDA;; 3. IVANETE RODRIGUES CAETANO; 4. MARIA MEILENE FERREIRA PORTELA; 5. THIAGO LOPES BAYMA. Suplentes  1. MARIA ANTONIA MERCEDES DE AGUIAR; 2. ANDERSON DIEGO BRILHANTE DA FONSECA; 3. REGIANE FREIRE DE SOUZA; 4. IT\u00c2NIA DA SILVA LOPES NASCIMENTO; 5. REGIANE LOPES DE LIMA. Art. 2\u00ba - Os Membros Titulares do Conselho Tutelar ora nomeados observar\u00e3o as compet\u00eancias que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, conforme estabelecido na  Lei Municipal de n\u00ba 549, de 15 de maio de 2015, atendendo a Lei Federal n\u00ba 8.069/90.  Art. 3\u00ba - O mandato dos Conselheiros Tutelares ser\u00e1 compreendido por um quadri\u00eanio e demais exig\u00eancias conforme a Lei Municipal de n\u00ba 549, de  15 de maio de 2015 . Art. 4\u00ba - O Conselheiro Tutelar Suplente de que trata o caput do art. 1\u00ba deste decreto ser\u00e1 convocado para assumir a fun\u00e7\u00e3o de conselheiro no  per\u00edodo de 10 de janeiro de 2020 a 31 de dezembro de 2023, em caso de vac\u00e2ncia de fun\u00e7\u00e3o, atribuindo-lhe subs\u00eddio correspondente ao previsto  na Lei Municipal 549, de 15 de maio de 2015, a contar de sua convoca\u00e7\u00e3o e o cumprimento das formalidades legais. Art. 5\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade. Art. 6\u00ba - Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 7\u00ba - Mando, portanto, a todas as autoridades a quem o conhecimento e execu\u00e7\u00e3o deste Decreto pertencer, que o cumpram e o fa\u00e7am cumprir,  t\u00e3o inteiramente como nele se cont\u00e9m. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 02 de janeiro de 2020, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 28\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA \u2013 SEMEC PORTARIA N\u00ba 011, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021.  INSTITUI COMIT\u00ca GESTOR DE ACOMPANHAMENTO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O PARA O CUMPRIMENTO DO ESTABELECIDO NO ARTIGO 2\u00ba,  INCISOS I AO VI, DO DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 2.118, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2021, PARA GARANTIR A INTEIRA CONSECU\u00c7\u00c3O DOS  RECURSOS PREVISTOS NA LEI FEDERAL N\u00ba 14.017/2020.  Considerando a Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba. 14.017, de  29 de junho de 2020, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17  de agosto de 2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de  2021, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural  a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido  pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; Considerando a Lei Municipal n\u00ba. 647, de 28 de outubro de 2021, que  regulamenta a destina\u00e7\u00e3o dos recursos provenientes da Lei Federal de  Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc, n\u00ba 14.017/2020, para o Munic\u00edpio de  Porto Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  Considerando, ainda, o Decreto Municipal n\u00ba 2.118, de 5 de novembro  de 2021, que regulamenta em \u00e2mbito municipal a Lei Federal n\u00ba 14.017,  de 29 de junho de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica nomeado o Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o para o cumprimento do estabelecido no artigo 2\u00ba, incisos I ao VI,  do Decreto Municipal n\u00ba 2.118, de 5 de novembro de 2021, para garantir  a inteira consecu\u00e7\u00e3o da Lei Federal 14.017/2020. Art. 2\u00ba - O Comit\u00ea Gestor de que trata o artigo 1\u00ba, desta Portaria ser\u00e1  composto pelos seguintes integrantes, nos termos do artigo 2\u00ba, \u00a71\u00ba, do  Decreto Municipal n\u00ba 2.118, de 5 de novembro de 2021: Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 08 DE NOVEMBRO  DE 2021. Registre-se.  Publique-se.  MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  Decreto n\u00b0: 1.860/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL TERMO DE ADVERT\u00caNCIA O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, inscrito no CNPJ n\u00ba. 84.306.661/000130, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede estabelecida na Rua  Chic\u00f3 Rabelo \u2013 Centro \u2013 Munic\u00edpio de Porto Acre - AC, neste ato representado pelo senhor Benedito Cavalcante Damasceno \u2013 Prefeito Municipal de Porto Acre, brasileiro, portador do CPF N\u00ba 133.312.722-72,  residente e domiciliado na Rod AC 10, km 029 n\u00ba 29197 - Vila do INCRA  \u2013 Munic\u00edpio de Porto Acre \u2013 AC, ADVERTE a empresa QUERUBIM COMERCIO VAREJISTA DE EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 32.191.212/0001-90, POR RECUSA INJUSTIFICADA EM ASSINATURA DE TERMO ADITIVO. Considerando que j\u00e1 foi devidamente encaminhada e publicada 1 (uma) Notifica\u00e7\u00e3o para Assinatura do Primeiro Termo Aditivo ao Contrato 024/2021; Considerando que n\u00e3o houve nenhuma resposta referente a notifica\u00e7\u00e3o  datada em 27 de outubro de 2021, conforme publica\u00e7\u00e3o no DOE n\u00ba  13.156, pag. 94 do dia 28 de outubro de 2021; Considerando que a DES\u00cdDIA da empresa est\u00e1 gerando transtornos e  preju\u00edzos a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Considerando as Previs\u00f5es Legais e Edital\u00edcias; RESOLVE: ADVERTIR a empresa QUERUBIM COMERCIO VAREJISTA DE EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.191.212/0001-90,  para que no prazo de 48 (quarenta e oito) horas ASSINE O PRIMEIRO  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 024/2021. N\u00e3o havendo a assinatura do Termo Aditivo no referido prazo, o aludido  contrato ser\u00e1 reincidido unilateralmente, na forma prevista no inciso II  do Art. 58 e inciso II do Art. 79 da Lei 8.666/93 e ser\u00e1 aberto processo  administrativo para aplica\u00e7\u00e3o das penalidades a empresa legalmente  cab\u00edveis, previstas no edital e na Lei 8.666/93. Fica neste Ato, de igual forma ADVERTIDO, que decorrido o prazo  retro citado, iniciar\u00e1 prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, em homenagem  ao contradit\u00f3rio e ampla defesa, para que a empresa apresente  defesa pela falta de cumprimento do ato requisitado, para constar  em processo Administrativo a ser aberto com base no Art. 81 da  Lei N\u00ba. 8.666/93, do qual pode insurgir a pena prevista no Art. 7\u00ba  da Lei N\u00ba. 10.5020/02, face a modalidade e o meio deste procedimento licitat\u00f3rio. A presente ADVERT\u00caNCIA ser\u00e1 publicada na forma da Lei, no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre e assegurada a ampla defesa e contradit\u00f3rio \u00e0  empresa ADVERTIDA, contando seu prazo a partir da publica\u00e7\u00e3o desta  notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 074/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, com fundamento no Art. 24, Inciso II c/c com Art. 26 da Lei  Federal N\u00ba 8.666/93 e demais normas aplic\u00e1veis, e CONSIDERANDO,  emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE: RATIFICAR o Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  022/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Kits de Prote\u00e7\u00e3o contra a  Covid-19 para Gestantes, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Porto Acre, em favor da empresa M. DE F. PINHEIRO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  EIRELI, inscrita  no CNPJ sob n\u00b0 06.886.090/0001-46, vencedora do com valor total de  10.500,00 (dez mil e quinhentos reais). Porto Acre \u2013 AC, 18 de novembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO  Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002,  e no que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo  Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno  favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 024/2021, tendo como objeto Registro de Pre\u00e7os para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender  as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre, conforme  consta no PROCESSO N\u00ba 061/2021, em favor das empresas D. L.  RAMOS-ME, inscrita no CNPJ n\u00b0 05.146.814/0001-52, com valor  global de R$ 58.900,00 (cinquenta e oito mil e novecentos reais),  MASTER MANUTENC\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 28.436.059/0001-46, com valor global de R$ 14.019,00 (quatorze  mil e dezenove reais), J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.896.988/0001-75, com  valor global de R$ 10.304,00 (dez mil e trezentos e quatro reais),  REAL DREAMS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.038.376/0001-07,  com valor global de R$ 1.110,00 (um mil e cento e dez reais), JR DISTRIBUIDORA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.412.571/0001-92,  com valor global de R$ 62.771,00 (sessenta e dois mil e setecentos  e setenta e um reais) e G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  09.179.593/0001-70, com valor global de R$ 47.510,00 (quarenta e  sete mil e quinhentos e dez reais). Porto Acre-AC, 17 de novembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002,  e no que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo  Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno  favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 026/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza, Copa e  Cozinha e G\u00eaneros Aliment\u00edcios), visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre, conforme consta no PROCESSO N\u00ba 063/2021, em favor das empresas: D. L. RAMOS \u2013 ME,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.146.814/0001-52, com valor global de  R$ 145.099,00 (cento e quarenta e cinco mil e noventa e nove reais), A. L. M. PINTO EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.623.093/000164, com valor global de R$ 256.063,40 (duzentos e cinquenta e seis  mil, sessenta e tr\u00eas reais e quarenta centavos), M S SERVI\u00c7OS  COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 22.172.177/0001-08, com valor global de R$ 72.468,10 (setenta  e dois mil, quatrocentos e sessenta e oito reais e dez centavos),  J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba 27.896.988/0001-75, com valor global de R$  102.376,00 (cento e dois mil e trezentos e setenta e seis reais), SS  COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 07.338.922.0001-52, com valor global de R$ 83.967,00 (oitenta  e tr\u00eas mil e novecentos e sessenta e sete reais), REAL DREAMS  EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.038.376/0001-07, com valor  global de R$ 37.060,00 (trinta e sete mil e sessenta reais) e B. P.  B ALMEIDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.512.975/0001-95, com  valor global de R$ 107.671,00 (cento e sete mil e seiscentos e setenta e um reais). Porto Acre-AC, 17 de novembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Servidores Efetivos e Tempor\u00e1rios da Prefeitura de  Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no m\u00eas de OUTUBRO de 2021. Porto Acre-AC, 29 de outubro de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 079/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  027/2021 PROCESSO N\u00ba 064/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Saile Vasconcelos Nogueira pela empresa S V NOGUEIRA EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 079/2021 EMPRESA: S V NOGUEIRA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0:  02.799.522/0001-20. ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO ERRATA PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 003/2021 O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e embasados no inciso IX, Art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12, da Lei Org\u00e2nica, bem como  fundamentado no inciso VI,  do Art. 2\u00ba, da Lei Municipal de n\u00ba 600, de 09 de maio de 2017, e demais  normas que regem a mat\u00e9ria, e Conforme determina  princ\u00edpio da autotutela, da qual a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica possui o poder de controlar os  pr\u00f3prios atos, esposados no que determina a o Art. 53, da Lei 9.784/99,  consubstanciado pela S\u00famula n\u00ba 473, do STF, DA QUAL AP\u00d3S AN\u00c1LISE DOS RECURSOS, APRESENTA A SEGUINTE ERRATA REFERENTE A CONVOCA\u00c7\u00c3O: Onde se l\u00ea: Deve ler-se: Porto Acre-AC, 18 de novembro de 2021. Edna da Silva Cuiabano Chaves Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  Portaria GAB.003/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 159, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor  (a) THAIS ESTEFANY FERREIRA BARBARY, inscrito no CPF n\u00ba  010.986.362-36, na fun\u00e7\u00e3o de Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre nos dias 24, 25, 26, 27, 28 e 29 de Novembro de 2021.  Para participar da Oficina Vivencias e Experi\u00eancias, Contos e Relatos  do Programa Primeira Inf\u00e2ncia no SUAS \u2013 \u201cCrian\u00e7a Feliz\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 18 do m\u00eas  de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 160, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) MAIANY  TELES CAMELI ROSAS, inscrito no CPF n\u00ba 005.317.992-71, na fun\u00e7\u00e3o de  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Walter - Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre nos dias 24, 25, 26, 27, 28 e 29 de Novembro de 2021.  Para participar da Oficina Vivencias e Experi\u00eancias, Contos e Relatos  do Programa Primeira Inf\u00e2ncia no SUAS \u2013 \u201cCrian\u00e7a Feliz\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 18 do m\u00eas  de Novembro de Dois Mil e Vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO \u2013 CONVITE N\u00ba 01/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 313/2021.  Contratada: CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI inscrita No CNPJ:  33.327.837/0001-07. Objeto: O objeto do presente aditivo \u00e9 o acr\u00e9scimo de servi\u00e7os que n\u00e3o  constaram no projeto b\u00e1sico inicial e que se mostraram imprescind\u00edveis  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto contrato. Conforme planilha anexa, aditiva-se  ao contrato original o valor de R$ 5.352,24 (cinco mil, trezentos e cinquenta  e dois reais e cinquenta e quatro centavos) para suprir os servi\u00e7os adicionais. Passando o presente contrato para o valor total de R$ 59.408,59 (cinquenta e nove mil, quatrocentos e oito reais e cinquenta e nove centavos).  CL\u00c1USULA PRIMEIRA: DO PAGAMENTO - Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios  previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste aditivo correr\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Projeto/Atividades 4.4.90.51.00  - Obras e Instala\u00e7\u00f5es decorrentes de Recursos da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o  oriundos do FUNDEB, RP, VAAT. CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA JUSTIFICATIVA - Ap\u00f3s o in\u00edcio da reforma e amplia\u00e7\u00e3o, foram detectados outros servi\u00e7os que seriam essenciais para a finaliza\u00e7\u00e3o do objetivo proposto. Assim, a  engenheira do munic\u00edpio fez o levantamento do necess\u00e1rio e ap\u00f3s finalizar  a planilha com os servi\u00e7os e valores, a Administra\u00e7\u00e3o optou por aditivar o  contrato j\u00e1 existente de acordo com o Art. 65 da Lei 8.666/93 dando celeridade aos procedimentos. Anexamos a este a planilha do setor de engenharia, afim de sanar quaisquer d\u00favidas referente a este aditivo. Assinam:  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Altenisio Oliveira  de Souza pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 11 de novembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.560 DE  18 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Parecer Jur\u00eddico SAJ n\u00ba 2021.02.001401, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica acrescido Par\u00e1grafo \u00danico ao art. 13 do Decreto n\u00ba 1.275, de  02 de dezembro de 2015, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 13............................................................................................. Par\u00e1grafo \u00danico.  As disposi\u00e7\u00f5es do \u201ccaput\u201d deste artigo n\u00e3o se aplicam  ao colaborador eventual regido pela Lei Municipal 2.054/14 e o Decreto  n\u00ba 951/2014.\u201d  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PRFEEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 1561 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 045, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA; Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 2641/GAB/SEINFRA, de 10 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana \u2013 SEINFRA, bem como o OF/GAB/SMCC/ N\u00ba. 786, de 11 de  novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Diala Maria Ferreira Siqueira, para exercer o cargo de Chefe  da Divis\u00e3o de Licenciamento de Loteamento, na Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO                                                                                                       DECRETO N\u00ba 1.557 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Ros\u00e2ngela Rosas dos Santos, para exercer o  cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, refer\u00eancia CC \u2013 9. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.334, de 17 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.559 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 044, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI;  Considerando o expediente OF/GAB/SEGATI/N\u00ba 655/2021, de 12 de  novembro de 2021, da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba  911, do Gabinete do Prefeito, de 12 de novembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Kathiucia Williane de Abreu Silva Brito para exercer  o cargo em comiss\u00e3o, lotada na Assessoria Jur\u00eddica, na Secretaria  Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013  SEGATI, refer\u00eancia CC \u2013 5.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 17 de novembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 176 /2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEFIN/N\u00ba 503/2021, 09 de novembro  de 2021, da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 896/2021, 09 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 167, de 05 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.161, de  09 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 09 DE NOVEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 222, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO  USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba.  820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba074/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0008/2020/CEL Contrato n\u00ba  028/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus e micro-\u00f4nibus para  atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0852992/2017 \u2013 CIRCUITO DE  CAPOEIRA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa  Damasceno & Cia LTDA  , atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matr\u00edcula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matr\u00edcula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FMC N\u00ba 240/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021  EDITAL 02/2021 DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA - \u00c1REA DE  PATRIM\u00d4NIO O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil, nomeado pelo Decreto n\u00ba 820 de 15 de abril de 2021,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 43 da lei n\u00ba 1.676/2007  que institui o Sistema Municipal de Cultura, resolve: Art. 1\u00ba. Nomear os Membros para comporem a Comiss\u00e3o de An\u00e1lise  T\u00e9cnica dos projetos apresentados ao Edital do Fundo Municipal de  Cultura 02/2021, \u00e1rea de Patrim\u00f4nio Cultural: I \u2013 Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica, constitu\u00edda por servidores da FGB,  designados e nomeados pelo Diretor-Presidente, Artigo 43, item II da  Lei 1.676/2007 do Sistema Municipal de Cultura: \u00c1lvaro Gomes do Nascimento \u2013 015.714.932-39 Ocivaldo Moreira da Silva \u2013 CPF n\u00ba 139.416.312-68 Washington Guerra da Silva \u2013 CPF n\u00ba 017.36.5.712-57 Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura e posterior publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente da FGB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 248 DE 2021    A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.555 de 11 de novembro de 2021, resolve:             Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 035/2020/SASDH Contrato: n\u00b0 100/2020/SASDH Contratada: J.O NASCIMENTO EIRELI - ME CNPJ: 19.354.136/0001-28 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (agente  de portaria noturno), para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, e suas Unidades  Administrativas, conforme disposto no Termo de Refer\u00eancia. Data da assinatura do contrato: 01 de dezembro de 2021. Vig\u00eancia do contrato conforme primeiro termo aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino):  01 de dezembro de 2021 a 30 de novembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 II \u2013 Executor Substituto: Sandra Maria de Oliveira da Silva Matr\u00edcula: 712960-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do termo aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Ana Beatriz de Assis Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba 1.555/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0483 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 1.487 de 27 de outubro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 13.157, de 27 de outubro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar, Fabr\u00edcia da Silva Freire, matricula n\u00b0702886-1, para  responder interinamente pela Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02, desta SEGATI, pelo per\u00edodo de 24/11/2021 a  23/12/2021, por motivo de f\u00e9rias da titular do cargo. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. Dougllas Jonathan Santiago de Souza  Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n.\u00ba 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 279, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Jucin\u00e9lia Abreu da Rocha, matr\u00edcula n\u00b0 704043, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Jess\u00e9 Santiago, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de 16 de novembro de 2021 a 15 de dezembro de 2021, considerando que a titular  da pasta estar\u00e1 em per\u00edodo de f\u00e9rias. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a 16/11/2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 339 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir  enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada: MD Imp. Exp-Eireli.  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 365 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o SRP n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Materiais de higiene Pessoal e Material de Limpeza. Gestora Titular: Analdemyra da Costa Moreira Matr\u00edcula n\u00ba 544939-1 Email: analdemyra.moreira@gmail.com Gestor Suplente: Vanessa Rodrigues de Ara\u00fajo  Matr\u00edcula n\u00ba 704919-1 Email: sudementalad.semsa@gmail.com Fiscal. T\u00e9cnico: F\u00e1bio Santos Gomes Clarindo Matricula: 704745-3 Email: fsgc1984@gmail.com Fiscal. Administrativo: Thaynne Silva Cunha Carneiro Matricula: 705527-1 Email: thaynnecunha44@gmail.com Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio.  Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 372 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada: J. S. Nunes EIRELI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 373 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada:JR Distribuidora de Produ\u00e7\u00e3o Med Hospitalares LTDA  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 375 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada: Recol Distribuidora e Com\u00e9rcio LTDA.  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 376 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada: A Thomazini Coelho Farma EIRELI  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 377 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada: Goldenplus Com\u00e9rcio de Medicamentos e Produtos Hospitalares LTDA.  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 378 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada: Master Com\u00e9rcio Servi\u00e7os \u2013 EIRELI.  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 168, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE  ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba 099/2021, tendo  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do conv\u00eanio  n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa G.S Silveira - ME, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matr\u00edcula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matr\u00edcula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO PORTARIA N\u00ba 108 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  382/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.975, de 05 de  fevereiro de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, a partir do dia 17 de setembro de 2021, os servidores  abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do Contrato N\u00ba 01150016/2021, celebrado  entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa CLAER  SERVICOS GERAIS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo - Servente e/ou Aux. de Limpeza, Aux. de Servi\u00e7os Diversos I,  Agente de Portaria Diurno, Agente de Portaria Noturno, Recepcionista,  Encarregado, Eletricista, Operador de Ro\u00e7adeira, Operador de Motosserra, Telefonista - para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA. DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2021 ASSINATURA DO CONTRATO: 17/09/2021. VIG\u00caNCIA AT\u00c9: 17/12/2021. I \u2013 Gestor Titular: Nara Jane Mendon\u00e7a do Nascimento \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  713588-1 II \u2013 Gestor Substituto: Ana Let\u00edcia da Silva Rocha \u2013 Matricula n\u00ba 713255-1 III \u2013 Fiscal Titular: Maria de F\u00e1tima do Nascimento Oliveira \u2013 Matr\u00edcula  n\u00ba 182591-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Nei Dourado da Silveira \u2013 Matricula n\u00ba 542896-1  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto N\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.253 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular,  fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00b0- Fica garantido ao Gestor e Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso  aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.3\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 05 de novembro de 2021, com validade at\u00e9 a  vig\u00eancia do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.254 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio   de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular,  fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00b0- Fica garantido ao Gestor e Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso  aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.3\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 04 de novembro de 2021, com validade at\u00e9 a  vig\u00eancia do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 197, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE  ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba  098/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de cordas de capoeira para atender as  necessidades do conv\u00eanio n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa H.J Rodrigues Filho,  atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FMC N\u00ba 242/2021, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 EDITAL 04/2021 DE PR\u00caMIOS DOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS - LEI  EMERGENCIAL ALDIR BLANC Art. 1\u00ba. Alterar o cronograma do Edital 04-2021 de Pr\u00eamios dos Povos  Origin\u00e1rios da Lei Emergencial Aldir Blanc, conforme abaixo: Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente da FGB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 374 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada:Gradual Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021/SEFIN  Modalidade: CHAMAMENTO P\u00daBLICO  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pelas institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, bancos m\u00faltiplos, cooperativas de cr\u00e9ditos e similares, para recebimento de documento de arrecada\u00e7\u00e3o de tributos municipais e demais  receitas p\u00fablicas. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento do servi\u00e7o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc) pelo  e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 25/11/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 17 de novembro de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB RELA\u00c7\u00c3O DE SORTEADOS PARA AN\u00c1LISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DO  ENCANTA RIO BRANCO - FESTIVAL DE LIVES -EDITAL N\u00ba 05/2021. O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de  abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro  de 2018, p\u00e1gina 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA  P\u00daBLICO que os fazedores de cultura abaixo relacionados foram sorteados por meio eletr\u00f4nico para ABERTURA DE PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA AN\u00c1LISE DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O por meio de Comiss\u00e3o T\u00e9cnica para o Projeto ENCANTA RIO BRANCO \u2013 FESTIVAL DE  LIVES - Edital n\u00ba 05/2021. AB\u00cdLIO BENTO FILHO \u2013 CPF (MF) N. 359.673.822-91 \u00c1LAMO C\u00c1RIO FERNANDES DE HOLANDA \u2013 CPF (MF) N.  293.959.684-00 ALDINE DE VIVEIROS ALVES MONTENEGRO PADULA \u2013 CPF (MF)  N. 858.294.632-53 ANNA CAROLINA CUNHA DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 025.327.582-28 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS M\u00daSICOS DO ACRE \u2013 CNPJ N. 14.343.487/0001-10 ASSOCIA\u00c7\u00c3O ESPA\u00c7O CULTURAL - CNPJ N. 13.639.230/0001-47 BARBARA MAIA LIMA OLIVEIRA \u2013 CPF (MF) N. 008.488.852-01 BISMARCK DA COSTA MOURA - CPF (MF) N. 933.446.532-04 CAROLINE RAMALHO ROLIM MARTINS \u2013 CPF (MF) N. 475.832.218-03 CLARA BEATRIZ MACIEL DE LIMA \u2013 CPF (MF) N. 002.820.802-10 DAISY MARY P\u00c1DULA DE CASTRO - CPF (MF) N. 603.890.282-15 DANIELLA LOPES DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 886.121.202-68 DANILO DOS SANTOS GUIMAR\u00c3ES - CPF (MF) N. 933.377.366-20 DAVID CESAR PEQUE\u00d1O RAMOS \u2013 CPF (MF) N. 714.682.571-02 DIOGO SOARES LIVE \u2013 CNPJ N. 31.501.888/0001-70 DUANNE RIBEIRO MODESTO \u2013 CPF (MF) N. 016.486.442-36 EDUARDO VIN\u00cdCIUS BIBIANO DOS SANTOS \u2013 CPF (MF) N.  018.241.092-70 ESCOLA DE M\u00daSICA TOCANDO NO R\u00cdTIMO \u2013 CNPJ N. 32.999.467/0001-83 FRANK JOS\u00c9 FLOR\u00caNCIO DA COSTA - CPF (MF) N. 510.897.182-68 GABRIEL SIQUEIRA POVEDA \u2013 CPF (MF) N. 327.021.388-37 GABRIELA OLIVEIRA ALMEIDA \u2013 CPF (MF) N. 038.122.902-51 GERSON JOS\u00c9 MARQUES DE SOUZA \u2013 CPF (MF) N. 735.720.472-34 GIGLIANE OLIVEIRA LIMA - CPF (MF) N. 790.428.052-34 GILBERTO PAES PEREIRA \u2013 CPF (MF) N. 719.772.952-15 GLIC\u00c9RIO GOMES DE OLIVEIRA \u2013 CPF (MF) N. 500.172.419-87 HENRIQUE FERREIRA DO VALE - CPF (MF) N. 994.023.352-34 HYCARO MATTOS SILVA \u2013 CPF (MF) N. 944.453.702-15 IGOR PADULA NASCIMENTO RIBEIRO DE CASTRO \u2013 CPF (MF) N.  001.160.492-19 JONISCLEI FERREIRA DA ROCHA \u2013 CPF (MF) N. 731.157.972-49 JOS\u00c9 CARLOS IN\u00c1CIO DE ABREU- CPF (MF) N. 579.670.242-49 JOS\u00c9 EVERALDO DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 611.583.484-87 MARCOS DA SILVA E SILVA - CPF (MF) N. 623.987.502-30 MARIA JAQUELINE NASCIMENTO DAS CHAGAS \u2013 CPF (MF) N.  012.500.542-30 MATEUS ARA\u00daJO DOS SANTOS \u2013 CPF (MF) N. 955.759.102-10 NAIARA SILVA PINHEIRO \u2013 CPF (MF) N. 006.157.762-64 NATH\u00c2NIA OLIVEIRA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 005.071.312-40 RICHARD JOS\u00c9 BADER MASCARENHAS \u2013 CPF (MF) N. 636.248.852-00 ROBERTO PADULA RIBEIRO DE CASTRO \u2013 CPF (MF) N. 773.006.532-00F RPR DE CASTRO \u2013 CNPJ  N. 06.911.409/0001-46 SANDRO DA SILVA MIRANDA - CPF (MF) N. 665.490.602-06 VALDECI RICARDO DUARTE \u2013 CPF (MF) N. 631.748.802-97 VALDEMAR ALVER PANTOJA \u2013 CPF (MF) N. 408.966.502-78 WALDERLUCIO BARROS DE SANTANA \u2013 CPF (MF) N. 580.504.342-49 Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.126 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e F A M  CHAVES EPP. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Pessoa Jur\u00eddica, para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Equipamentos/M\u00e1quinas e ve\u00edculos, em car\u00e1ter  n\u00e3o eventual (M\u00e1quina P\u00e1 Carregadeira) destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de 28 de outubro de 2021 a 27 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Francisco Adonai Maia Chaves ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 022/2021 \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02. Tipo: Menor pre\u00e7o por item. Objeto: eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de Tela Soldada para  Tubos. Data de Abertura: dia 07/12/2021, \u00e0s 08h30min, dia e hor\u00e1rio  limites para recebimento das propostas. Retirada do Edital: 22/11/2021  a 06/12/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro:  Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL 02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. Consta no processo, a via original assinada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o  de Ponte sobre o Igarap\u00e9 Caipora, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA  Data da Abertura: 22/12/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 22/11/2021 \u00e0 21/12/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da CPL 02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 073/2021 Objeto hortas e casas de vegeta\u00e7\u00e3o (tela sombrite, caixa d\u2019\u00e1gua, caixa  pl\u00e1stica, mangueira preta e lona pl\u00e1stica), visando. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 30 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 18 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 905542 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 073/2021 Objeto hortas e casas de vegeta\u00e7\u00e3o (tela sombrite, caixa d\u2019\u00e1gua, caixa  pl\u00e1stica, mangueira preta e lona pl\u00e1stica), visando. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 30 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 18 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 905542 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 143/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ MARIA JAQUELINE NASCIMENTO DAS CHAGAS. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.801,32 (mil oitocentos e um reais e trinta e dois centavos), que respeita a  tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Maria Jaqueline Nascimento das Chagas, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 100/2020  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos -  SASDH e a Empresa J. O. NASCIMENTO EIRELI - ME, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, inscrita no CNPJ: 19.354.136/0001-28. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional  (agente de portaria noturno), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, e suas Unidades Administrativas, conforme disposto no Termo de Refer\u00eancia. PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada  \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual per\u00edodo,  atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no inciso II,  art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93.  \u00a71\u00b0 Fica prorrogada a partir do dia 01 de dezembro de 2021, a vig\u00eancia  do contrato at\u00e9 o dia 30 de novembro de 2022. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 ; 01.020.001.14.421.0201.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000 ; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000 ; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000; 01.020.605.08.244.0205.1249.0000 ; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000 ; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000 ; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000 ; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205.2468.0000 ; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00;  Fonte: 101 e 117. GARANTIA CONTRATUAL:  I. Para o fiel cumprimento de todas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais assumidas, a CONTRATADA apresentar\u00e1 a garantia, correspondente a 5% do  valor da contrata\u00e7\u00e3o, em conformidade com o disposto no artigo 56 da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 nas modalidades abaixo: a) Cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou em t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica; b) Seguro-Garantia; c) Fian\u00e7a Banc\u00e1ria; II. A garantia prestada dever\u00e1 vigorar por prazo igual ao de vig\u00eancia do  presente termo, sendo que, em caso de altera\u00e7\u00e3o contratual, a CONTRATADA dever\u00e1 promover a complementa\u00e7\u00e3o do respectivo valor,  bem como de sua validade, se for o caso, de modo a que o valor da  garantia corresponda ao percentual ficado no caput, facultada a substitui\u00e7\u00e3o por qualquer das outras modalidades elencadas no \u00a71\u00ba, do artigo  56, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: I. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II. A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII. A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como,  entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o  de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse  modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a  garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I.Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma  das partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer  que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que  seja, tanto por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou  de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a  este contrato, devendo garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores  ajam da mesma forma e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 151/2021 da Assessoria Jur\u00eddica  da SASDH, no dia 26 de outubro de 2021, e Certificado de Conformidade n\u00ba 111A/2021, no dia 26 de outubro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado,  CONTRATANTE e CONTRATADO. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secret\u00e1ria em exerc\u00edcio, Ana Beatriz de Assis  Souza, atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.555/2021, pela Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a Empresa J.  O. NASCIMENTO EIRELI - ME, neste ato representada pela Senhora  Jamaica Oliveira do Nascimento. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.125 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Transcom  Transp. Com. Const. e Servi\u00e7os. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Pessoa Jur\u00eddica, para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Equipamentos/M\u00e1quinas e ve\u00edculos, em car\u00e1ter  n\u00e3o eventual (M\u00e1quina P\u00e1 Carregadeira) destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de 28 de outubro de 2021 a 27 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Paulo Eder da Silva Ferreira ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB CADASTRO CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO CREDENCIAMENTO DE NOVOS FAZEDORES DE CULTURA O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de  abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro  de 2018, p\u00e1gina 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA  P\u00daBLICO que os fazedores de cultura abaixo est\u00e3o credenciados no  CADASTRO CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO. AFONSO EDER PORTELA DE MESSIAS \u2013 CPF (MF) N. 527.823.952-20; AIRTON SOUZA DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 010.916.682-56; ALEXSANDRO FERREIRA DE ARAG\u00c3O \u2013 CPF: 019.684392-85.  AMANDA ORTIZ PARANTE \u2013 CPF (MF) N. 016.596.662-92; ANA JOYCE DO CARMO GOMES \u2013 CPF (MF) N. 032.385.282-38; BISMARCK DA COSTA MOURA \u2013 CPF (MF) N. 933.446.532-04; C\u00cdCERO JOS\u00c9 PEREIRA \u2013 CPF:154.049.782-87; GILBERTO PAES PEREIRA \u2013 CPF (MF) N. 719.772.952-15; HERLEILSON PEREIRA LOPES \u2013 CPF (MF) N. 509.077.942-20; JHONATAN GOMES GADELHA \u2013 CPF (MF) N. 016.238.282-01; LARISSA DE SOUZA PONTES \u2013 CPF (MF) N. 712.880.582-68; MARCOS DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 623.987.502-30; RAIMUNDO NONATO MONTEIRO \u2013 CPF (MF) N. 655.667.342-00; WALEF MOURA FERNANDES \u2013 CPF (MF) N. 024.744.112-08;  Rio Branco \u2013 AC, 09 de novembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR PRESIDENTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO D\u00c9CIMO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO - CONTRATO/ SEME/N\u00ba. 059/2015 (PROCESSO N\u00ba. 007/2015) DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE e do outro lado, a  firma NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, doravante denominada  simplesmente CONTRATADA, pactuam o presente Termo Aditivo ao CONTRATO/SEME/N\u00ba. 059/2015, doravante denominado processo. O presente  termo ser\u00e1 regido de conformidade pela Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas.  DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto prorrogar  por mais 120 (cento e vinte) dias a vig\u00eancia do CONTRATO/SEME/N\u00ba.  059/2015 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Creche Padr\u00e3o Pro Inf\u00e2ncia / Escola Infantil  tipo B no Loteamento Juarez T\u00e1vora, Bairro Alto Alegre, Lote 01, de  acordo com a Justificativa da autoridade competente, anexa, que passa  a fazer parte integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento e em com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57, \u00a7 1\u00ba inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias de 19 de novembro de 2021 at\u00e9  o dia 18 de mar\u00e7o de 2022.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e  s\u00e3o por este ratificadas. Rio Branco - AC, 10 de novembro de 2021. NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME DECRETO N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE JO\u00c3O DE SOUZA LIMA SECRET\u00c1RIO ADJUNTO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM EXERCICIO \u2013 SEME DECRETO N\u00ba 1.075/2021 CONTRATANTE JALLES VIN\u00cdCIUS SILVA DE CARVALHO Respons\u00e1vel T\u00e9cnico da CONTRATADA  INALDO VILELA DOS SANTOS Respons\u00e1vel legal da CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 132/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ \u00c1LAMO C\u00c1RIO FERNANDES DE HOLANDA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.801,32 (mil oitocentos e um reais e trinta e dois centavos), que respeita a  tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e \u00c1lamo C\u00e1rio Fernandes de Holanda, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 147/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ NATH\u00c2NIA OLIVEIRA DA SILVA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Nath\u00e2nia Oliveira da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME RESOLU\u00c7\u00c3O CME N\u00ba 03/2021 Revoga a Resolu\u00e7\u00e3o CME n\u00ba 01/2017 e estabelece normas para a elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico das Institui\u00e7\u00f5es  de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e Ensino Fundamental do Sistema Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o de Rio Branco-AC. A PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelas Leis Municipais 1.647/2007 e  1.826/2011, e em cumprimento ao que disp\u00f5e a Lei de Diretrizes e Bases  da Educa\u00e7\u00e3o Nacional 9.394/1996 e a Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990,  que disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente e; Considerando as Leis 10.639/2003 e 11.645/2008, que alteram o artigo 26 da Lei 9.394/1996 e estabelece a obrigatoriedade da Educa\u00e7\u00e3o  das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais e para o Ensino da Hist\u00f3ria e Cultura Afro-brasileira, Africana e Ind\u00edgena nos curr\u00edculos escolares; Considerando o que disp\u00f5e o Decreto n\u00ba 7.611, de 17 de novembro de  2011, e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 4/2009, que tratam do Atendimento Educacional Especializado na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, modalidade Educa\u00e7\u00e3o Especial; Considerando o que disp\u00f5e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 5/2009, que fixa as  Diretrizes Curriculares Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil;  Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 4/2010, que define as Diretrizes  Curriculares Nacionais Gerais para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica; Considerando o que disp\u00f5e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 7/2010, que fixa Diretrizes  Curriculares Nacionais para o Ensino Fundamental de 9 (nove) anos;  Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 1/2012, que estabelece Diretrizes  Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos e a Resolu\u00e7\u00e3o CME  n\u00ba 05/2014, que estabelece Diretrizes operacionais para a Educa\u00e7\u00e3o em  Direitos Humanos no Munic\u00edpio de Rio Branco; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 2/2012, que estabelece Diretrizes  Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; Considerando ainda o que estabelecem os Planos Nacional, Estadual e  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o vigentes; Considerando a Base Nacional Comum Curricular - BNCC (RESOLU\u00c7\u00c3O CNE/CP N\u00ba 2, de 22 de dezembro de 2017), que define o conjunto  de aprendizagens essenciais que todos os alunos devem desenvolver  ao longo das etapas e modalidades da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC, n\u00ba 136, de 3 de abril de 2019, que  disp\u00f5e sobre o Curr\u00edculo de Refer\u00eancia \u00danico do Acre, sua implanta\u00e7\u00e3o  e implementa\u00e7\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Estabelecer orienta\u00e7\u00f5es para serem cumpridas na elabora\u00e7\u00e3o do  Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico das institui\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e de  Ensino Fundamental do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Rio Branco. Art. 2\u00ba  O Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico \u00e9 o plano global da institui\u00e7\u00e3o  educativa, ou seja, o instrumento norteador das a\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas e  administrativas desenvolvidas pela institui\u00e7\u00e3o, constituindo-se num documento obrigat\u00f3rio cuja elabora\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da equipe  gestora, pais, professores, funcion\u00e1rios e representantes da comunidade, levando em conta o contexto em que a institui\u00e7\u00e3o est\u00e1 inserida, as  necessidades locais e as de seus estudantes.  Art. 3\u00ba  O Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico \u00e9 um documento indispens\u00e1vel a  toda institui\u00e7\u00e3o educativa, devendo, portanto, expressar sua identidade,  sua raz\u00e3o de ser, sua miss\u00e3o e seu papel socioeducativo, cultural e  ambiental.  Deve, ainda, considerar as caracter\u00edsticas dos alunos e de  seu ambiente socioecon\u00f4mico, como tamb\u00e9m ser refer\u00eancia na busca  da melhoria qualitativa das a\u00e7\u00f5es educativas e assegurar a pr\u00e1tica da  gest\u00e3o democr\u00e1tica e participativa, garantindo os direitos de aprendizagem a todos os alunos matriculados. Art. 4\u00ba  Para elaborar o Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico a institui\u00e7\u00e3o educativa dever\u00e1 seguir quatro etapas fundamentais: diagn\u00f3stico da realidade escolar, sistematiza\u00e7\u00e3o dos dados, fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rica e elabora\u00e7\u00e3o do documento. Art. 5\u00ba  O diagn\u00f3stico \u00e9 um procedimento de conhecimento da realidade  e identifica\u00e7\u00e3o das necessidades e potencialidades da institui\u00e7\u00e3o educativa e deve ser realizado a partir de instrumentos que possibilitem a  obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es referentes a: I - aprova\u00e7\u00e3o, reprova\u00e7\u00e3o, evas\u00e3o, frequ\u00eancia, infrequ\u00eancia e  distor\u00e7\u00e3o idade/ano;  II - alunos n\u00e3o alfabetizados at\u00e9 o final do 1\u00ba ano do Ensino Fundamental; III - resultados do IDEB e de outras avalia\u00e7\u00f5es internas e externas;  IV - participa\u00e7\u00e3o dos pais e respons\u00e1veis nas reuni\u00f5es e diversas atividades da institui\u00e7\u00e3o educativa; V - aproveitamento das reuni\u00f5es pedag\u00f3gicas de planejamento e de  avalia\u00e7\u00e3o realizadas na institui\u00e7\u00e3o educativa; VI - forma\u00e7\u00e3o continuada dos professores e demais profissionais da  educa\u00e7\u00e3o escolar; VII - comunidade escolar e seu entorno para a obten\u00e7\u00e3o do perfil real  dos sujeitos - corpo discente, docente, funcion\u00e1rios, fam\u00edlia, do ponto de  vista intelectual, cultural, emocional, afetivo e socioecon\u00f4mico; e VIII - estrutura f\u00edsica, organiza\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da  institui\u00e7\u00e3o educativa. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As informa\u00e7\u00f5es levantadas no diagn\u00f3stico devem  ser atualizadas todos os anos por ocasi\u00e3o da reformula\u00e7\u00e3o do Projeto  Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico, ou sempre que a equipe escolar julgar necess\u00e1rio.  Art. 6\u00ba  A sistematiza\u00e7\u00e3o dos dados \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es colhidas no diagn\u00f3stico que resultar\u00e3o em tabelas, gr\u00e1ficos,  textos descritivos e outros, com o objetivo de subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-pedag\u00f3gico. Art. 7\u00ba  A fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rica \u00e9 o respaldo e o embasamento das op\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e pedag\u00f3gicas que a institui\u00e7\u00e3o educativa faz para garantir  a execu\u00e7\u00e3o efetiva do projeto, como, por exemplo, a concep\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o, de sociedade e de cidad\u00e3o que se quer formar, de gest\u00e3o democr\u00e1tica, de inclus\u00e3o, de planejamento, metodologia e avalia\u00e7\u00e3o, entre outros.  Art. 8\u00ba  A elabora\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-pedag\u00f3gico \u00e9 a prepara\u00e7\u00e3o do  documento propriamente dita, pois \u00e9 o momento de se definir e organizar as propostas de a\u00e7\u00f5es concretas a serem executadas. \u00c9 o registro  e a sistematiza\u00e7\u00e3o de todo o trabalho realizado nas etapas anteriores e  dever\u00e1 pautar-se pelos seguintes elementos: I - apresenta\u00e7\u00e3o: consiste em historiar o processo de constru\u00e7\u00e3o do  Projeto Pol\u00edtico-pedag\u00f3gico e expor, em breves palavras, a import\u00e2ncia  de sua elabora\u00e7\u00e3o, os participantes, as etapas cumpridas e o que a  institui\u00e7\u00e3o educativa espera alcan\u00e7ar ao coloc\u00e1-lo em pr\u00e1tica; II - dados de identifica\u00e7\u00e3o:  consiste em informar o nome oficial da institui\u00e7\u00e3o educativa, entidade mantenedora, c\u00f3digo do INEP, CNPJ do Conselho  Escolar, endere\u00e7o, telefones, e-mail institucional, tipifica\u00e7\u00e3o, modalidades de  ensino que oferta, n\u00famero de alunos matriculados por turno, dentre outros; III - hist\u00f3rico: consiste em informar como se deu o surgimento da institui\u00e7\u00e3o educativa, seu decreto de cria\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00f5es nas modalidades de atendimento \u00e0 comunidade no decorrer dos anos, reformas,  principais dificuldades e conquistas, assim como a biografia da pessoa  homenageada com o nome da institui\u00e7\u00e3o educativa, se for o caso;  IV - caracteriza\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o educativa: consiste em apresentar a identidade da institui\u00e7\u00e3o a partir dos resultados do diagn\u00f3stico, identificando  suas principais particularidades no que se refere a \u00edndices de aprendizagem, participa\u00e7\u00e3o dos pais na institui\u00e7\u00e3o, perfil da comunidade escolar do  ponto de vista intelectual, cultural, afetivo e socioecon\u00f4mico, assim como  informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 estrutura f\u00edsica e recursos humanos; V - objetivo geral e objetivos espec\u00edficos da institui\u00e7\u00e3o educativa: devem  expressar o fim a que se destina, quais as expectativas que movem  a tomada de decis\u00e3o referente a todos os segmentos ou etapas que  a institui\u00e7\u00e3o atende, e a todos os servi\u00e7os oferecidos pela institui\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m da clareza e precis\u00e3o pr\u00f3prias \u00e0 escrita dos objetivos, deve haver  coer\u00eancia entre o objetivo geral e os espec\u00edficos; VI - fundamentos: s\u00e3o os princ\u00edpios norteadores da educa\u00e7\u00e3o considerados como uma dire\u00e7\u00e3o, um norte, um rumo, pelos quais a institui\u00e7\u00e3o  educativa se orienta para conduzir a pr\u00e1tica educativa, e compreendem  os seguintes aspectos:  a) fundamentos epistemol\u00f3gicos, que consistem em definir a concep\u00e7\u00e3o  de sociedade, de educa\u00e7\u00e3o, de conhecimento, de ensino, de aprendizagem e outros que sustentar\u00e3o o desenvolvimento do projeto; b) fundamentos \u00e9ticos, que consistem em definir os valores que s\u00e3o  fundamentais para a forma\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o e que ser\u00e3o adotados pela  institui\u00e7\u00e3o educativa para trabalhar com toda a comunidade escolar, enfatizando as pol\u00edticas de inclus\u00e3o; e c) fundamentos did\u00e1tico-pedag\u00f3gicos, que consistem em explicitar as  teorias e concep\u00e7\u00f5es que embasam o curr\u00edculo, os crit\u00e9rios para o estabelecimento dos conte\u00fados e aprendizagens para o desenvolvimento  dos alunos, a orienta\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica na perspectiva de an\u00e1lise e reflex\u00e3o da pr\u00e1tica pedag\u00f3gica, crit\u00e9rios e formas de avalia\u00e7\u00e3o, acompanhamento e recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem, interdisciplinaridade, temas  transversais e integradores; VII - curr\u00edculo: constitui-se como o conjunto de valores e pr\u00e1ticas que  proporcionam a produ\u00e7\u00e3o, a socializa\u00e7\u00e3o de significados no espa\u00e7o social e contribuem intensamente para a constru\u00e7\u00e3o de identidades socioculturais dos educandos. Deve ser entendido como experi\u00eancias que se  desdobram em torno do conhecimento, permeadas pelas rela\u00e7\u00f5es sociais, articulando viv\u00eancias e saberes dos estudantes com os conhecimentos historicamente acumulados.  Segundo as Diretrizes Curriculares  Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, a organiza\u00e7\u00e3o curricular consiste na  sele\u00e7\u00e3o de conte\u00fados e atividades que promovam a aprendizagem e o  desenvolvimento, na sele\u00e7\u00e3o de metodologias, procedimentos, t\u00e9cnicas  e recursos did\u00e1tico-pedag\u00f3gicos, considerando as especificidades de  cada etapa da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.  A organiza\u00e7\u00e3o da matriz curricular  dever\u00e1 ser entendida como alternativa de operacionalizar o curr\u00edculo e  representa subs\u00eddio para a gest\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o na organiza\u00e7\u00e3o do tempo e do espa\u00e7o curricular.  Essa organiza\u00e7\u00e3o consiste em considerar os  Campos de Experi\u00eancias (Educa\u00e7\u00e3o Infantil), as \u00c1reas do Conhecimento (Ensino Fundamental) e o Tempo (Carga Hor\u00e1ria), tanto no que se  refere \u00e0 Base Nacional Comum Curricular quanto \u00e0 Parte Diversificada.  Par\u00e1grafo \u00fanico.  A matriz curricular dever\u00e1 ser apresentada em forma  de anexo ao PPP, como parte integrante da proposta pedag\u00f3gica, considerando as orienta\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. VIII - proposta pedag\u00f3gica: \u00e9 o documento norteador das pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas dos professores, entendido como organizador das atividades escolares, que materializa-se em diferentes formas de uso dos tempos e espa\u00e7os  e materiais pedag\u00f3gicos. Neste item a institui\u00e7\u00e3o educativa proceder\u00e1 ao  detalhamento de acordo com a etapa do ensino que oferta, a saber:   a) Educa\u00e7\u00e3o Infantil: 1 - os eixos estruturantes: intera\u00e7\u00f5es e brincadeiras; 2 - os direitos de aprendizagem e desenvolvimento: conviver, brincar,  participar, explorar, expressar, conhecer-se; 3 - os campos de experi\u00eancia: o eu, o outro e o n\u00f3s; corpo, gestos e  movimentos; tra\u00e7os, sons, cores e formas; escuta, fala, pensamento e  imagina\u00e7\u00e3o; espa\u00e7os, tempos, quantidades, rela\u00e7\u00f5es e transforma\u00e7\u00f5es; 4 - os objetivos de aprendizagem e desenvolvimento: conforme explicitados  no Curr\u00edculo de Refer\u00eancia \u00danico do Acre para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil; 5 - as aprendizagens espec\u00edficas: a institui\u00e7\u00e3o educativa vai analisar  as aprendizagens espec\u00edficas que est\u00e3o no Curr\u00edculo para adequ\u00e1-las  \u00e0 sua realidade e inseri-las em sua proposta pedag\u00f3gica, bem como  elaborar outras que considerar necess\u00e1rias, alinhadas aos objetivos de  aprendizagem e desenvolvimento, sem esquecer de incluir aprendizagens espec\u00edficas que dizem respeito \u00e0 parte diversificada; 6 - as sugest\u00f5es de experi\u00eancias: a institui\u00e7\u00e3o educativa vai analisar as experi\u00eancias que est\u00e3o no Curr\u00edculo para adequ\u00e1-las \u00e0 sua realidade e inseri-las em sua proposta pedag\u00f3gica, bem como elaborar outras que considerar necess\u00e1rias, inclusive no que diz respeito \u00e0 parte diversificada; e 7 - a avalia\u00e7\u00e3o: acompanhamento do processo de aprendizagem e desenvolvimento das crian\u00e7as. A institui\u00e7\u00e3o vai inserir em sua proposta  pedag\u00f3gica como se dar\u00e1 o acompanhamento do processo de aprendizagem e desenvolvimento das crian\u00e7as e os instrumentos de registro  que permitam ao professor acompanhar esse processo. b) Ensino Fundamental 1 - as capacidades/compet\u00eancias e conte\u00fados a serem desenvolvidos de acordo com o que se deve considerar em cada ano do Ensino Fundamental; 2 - as habilidades a serem desenvolvidas, de acordo com o que se deve  considerar em cada ano do Ensino Fundamental; 3 - os procedimentos metodol\u00f3gicos a serem utilizados, as atividades de  interven\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e os recursos did\u00e1tico-pedag\u00f3gicos que contemplem as necessidades de aprendizagem, assim como os projetos  complementares de cada institui\u00e7\u00e3o educativa; e 4 - as formas, mecanismos e instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o e acompanhamento do processo de aprendizagem e desenvolvimento dos alunos.  Par\u00e1grafo \u00fanico.  A proposta pedag\u00f3gica dever\u00e1 ser apresentada em  forma de anexo ao PPP. IX - organiza\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico: consiste em informar  quais os ambientes f\u00edsicos que a institui\u00e7\u00e3o educativa disp\u00f5e para realizar a pr\u00e1tica pedag\u00f3gica, como e quando ser\u00e3o utilizados; X - Plano de A\u00e7\u00e3o: \u00e9 uma das ferramentas mais simples e eficientes para  o planejamento e acompanhamento das atividades. Ele ser\u00e1 utilizado para  garantir que nenhuma tarefa seja deixada para tr\u00e1s, desde simples atas de  reuni\u00f5es at\u00e9 tarefas mais complexas, como um projeto setorial. A institui\u00e7\u00e3o  educativa usar\u00e1 sua criatividade para elabor\u00e1-lo, poder\u00e1 ser constru\u00eddo no  formato de uma planilha, contendo as seguintes informa\u00e7\u00f5es:  a) objetivos e metas: ser\u00e3o definidas a partir das problem\u00e1ticas identificadas no diagn\u00f3stico e alcan\u00e7adas com a implementa\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-pedag\u00f3gico, sendo que estas metas ser\u00e3o estabelecidas a  curto, m\u00e9dio e longo prazo, considerando a vig\u00eancia deste documento; b) a\u00e7\u00f5es administrativas e pedag\u00f3gicas: a institui\u00e7\u00e3o educativa estabelecer\u00e1 o que vai fazer para atingir os objetivos e metas definidos na  al\u00ednea \u201ca\u201d deste inciso; c) estrat\u00e9gias pedag\u00f3gicas: a institui\u00e7\u00e3o educativa estabelecer\u00e1 as estrat\u00e9gias que ser\u00e3o utilizadas para destacar os pontos fortes e enfrentar as  dificuldades que se revelaram a partir do diagn\u00f3stico, ou seja, de que forma  vai realizar as a\u00e7\u00f5es priorizadas com vistas ao \u00eaxito de todo o trabalho  realizado; e  d) mecanismos de avalia\u00e7\u00e3o: a institui\u00e7\u00e3o educativa vai descrever de  que forma vai avaliar as suas a\u00e7\u00f5es administrativas e pedag\u00f3gicas estabelecidas na al\u00ednea \u201cb\u201d deste inciso. XI - Plano de Forma\u00e7\u00e3o Continuada: a institui\u00e7\u00e3o educativa descrever\u00e1 como proporcionar\u00e1 forma\u00e7\u00e3o para os professores e demais funcion\u00e1rios, tendo como objetivos principais o aperfei\u00e7oamento da pr\u00e1tica  pedag\u00f3gica, inclusiva e dos demais servi\u00e7os oferecidos \u00e0 comunidade; XII - Plano de Atendimento Educacional Especializado: a institui\u00e7\u00e3o educativa descrever\u00e1 como far\u00e1 para atender os alunos com defici\u00eancias, com  o objetivo de inclu\u00ed-los plenamente em todos os aspectos da vida escolar,  garantindo-lhes, em especial, a aprendizagem e o desenvolvimento. Par\u00e1grafo \u00fanico.  Os alunos p\u00fablico-alvo da Educa\u00e7\u00e3o Especial t\u00eam os  mesmos direitos de aprendizagem especificados na Educa\u00e7\u00e3o Infantil e  no Ensino Fundamental. XIII - mecanismos de acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-pedag\u00f3gico: neste item a institui\u00e7\u00e3o educativa informar\u00e1 como o projeto ser\u00e1 acompanhado e avaliado, indicando quais os mecanismos utilizados para esta avalia\u00e7\u00e3o: reuni\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o bimestrais, trimestrais  ou semestrais ou outras atividades que julgar necess\u00e1rias; XIV - bibliografia: a institui\u00e7\u00e3o educativa apresentar\u00e1 todos os referenciais  te\u00f3ricos utilizados para a elabora\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-pedag\u00f3gico; XV - anexos: complementam as informa\u00e7\u00f5es contidas no documento:  projetos did\u00e1ticos, planos de a\u00e7\u00e3o, proposta pedag\u00f3gica, etc. Art. 9\u00ba  Os alunos p\u00fablico-alvo da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos t\u00eam os mesmos  direitos de aprendizagem especificados aos alunos do Ensino Fundamental. Art. 10.  O Projeto Pol\u00edtico-pedag\u00f3gico dever\u00e1 ser encaminhado ao Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para a devida aprova\u00e7\u00e3o, constituindo-se  numa das pe\u00e7as do processo de credenciamento da institui\u00e7\u00e3o.  Art. 11.  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Ana Luce Galv\u00e3o Moreira da Cruz Presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Aprovada em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Colegiado em 11 de novembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140027/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 054/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Cia da  Constru\u00e7\u00e3o. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada no fornecimento de material de consumo,  (ferramenta, utens\u00edlios em geral), para atender a Secretaria Municipal  de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio de 09 novembro de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 39.914,84 (trinta e nove mil,  novecentos e quatorze reais e oitenta e quatro centavos).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Jhonatan Mota de Ara\u00fajo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140028/2021 Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 07/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e A. Nagamatsu Avila Nascimento  Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecimento de instrumentos/ferramentas (motopoda  com telesc\u00f3pico), para atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio de 08 novembro de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 10.587,00 (dez mil, quinhentos e oitenta e sete reais).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Alexandre Nagamatsu \u00c1vila do Nascimento ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140029/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 033/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e G. R. DA  ROSA - EPP Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo, (material el\u00e9trico, eletr\u00f4nico, manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis), para  atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio de 10 novembro de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 77.000,00 (setenta e sete  mil reais).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Geraldo Raimar da Rosa "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL, PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROVINIENTE DOS EDITAIS N\u00ba 001 e 002, DE 08 DE ABRIL DE 2021. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 021/2021, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves,  CONVOCA o (a) candidato abaixo relacionado, aprovado no Processo  Seletivo Simplificado, contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria proveniente dos editais n\u00b0  001 e 002, a comparecer durante os dias 15 e 18 de outubro de 2021 na  Sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida  S\u00e3o Jos\u00e9, 780, Dario Pereira, neste munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante ao cargo concorrido.  Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para contrata\u00e7\u00e3o Para assinar contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias de 02  (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto no  70.436 de 18/04/72; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, conforme exig\u00eancia do  cargo ao qual concorre (autenticado); Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias: - Carteira de trabalho; - Pis/Pasep; - Comprovante de endere\u00e7o; - Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); - Registro Geral (RG); - Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 636, 18 DE NOVEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (Seis) di\u00e1rias ao servidor  Alancardes Penha de  Ara\u00fajo, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de  Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco, onde  o mesmo participar\u00e1 de Visitas T\u00e9cnicas, agenda com gestores dos  Hospitais do Estado, Reuni\u00f5es a Casa de Acolhimento, FUNASA, onde  ser\u00e1 entregue a doa\u00e7\u00e3o de um carro pela FUNASA e Oficina de Fortalecimento da articula\u00e7\u00e3o Inter federativa para integra\u00e7\u00e3o das redes de  aten\u00e7\u00e3o \u00e1 Sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas, em Rio Branco-Ac, nos  dias 21/11/2021 e retorno ao munic\u00edpio no dia 26/11/2021, para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 540, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 186/2021 de 11 de ma\u00e7o de 2021, em  nome do senhor FRANCISCO ERONILDES DE OLIVEIRA BRAGA, onde  o mesmo exercia sem \u00f4nus a Fun\u00e7\u00e3o de Secretario Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 16 de Setembro  de 2021. TORNA-SE  N\u00b0540/2021;PUBLICADO NO DOE N\u00b013.129, PAGINA 113 DO DIA 18  DE NOVEMBRO DE 2021.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 542, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 542/2021 de 16 de setembro de 2021,  em nome do senhor FRANCISCO ERONILDES DE OLIVEIRA BRAGA,  onde o mesmo exercia  a Fun\u00e7\u00e3o de Secretario Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 16 de Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal   ",
            "PORTARIA N\u00ba 637, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder  04 (Quatro) di\u00e1rias ao servidor  Francisco Eronildes  de Oliveira Braga, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco, para uma  Reuni\u00e3o na UNDIME, SEE Setor de Estat\u00edstica, Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o de Rio Branco - Reuni\u00e3o no setor do 1\u00ba ao 5\u00ba ano, nos dias   22/11/2021 e retorno ao munic\u00edpio no dia 26/11/2021, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 542, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 542/2021 de 16 de setembro de 2021,  em nome do senhor FRANCISCO ERONILDES DE OLIVEIRA BRAGA,  onde o mesmo exercia  a Fun\u00e7\u00e3o de Secretario Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 16 de Setembro  de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal   "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DO TERMO ADES\u00c3O TERMO DE ADES\u00c3O N0 014/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 033/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 042/2020 \u2013 PREFEITURA DE ACREL\u00c2NDIA A Prefeitura Municipal de Senador Guiomard, no uso das atribui\u00e7\u00f5es e  com fundamento na lei, 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e o Decreto Federal  N\u00ba 7.892/13 e suas altera\u00e7\u00f5es, e manifesta\u00e7\u00e3o positiva atrav\u00e9s de parecer da procuradoria jur\u00eddica deste Munic\u00edpio, e conforme a Ades\u00e3o a Ata  de Registro de Pre\u00e7os na condi\u00e7\u00e3o \u201cCARONA\u201d visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressora, de forma continuada, destinado a atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard, homologado pela  Prefeita Municipal de Senador Guiomard, resolve publicar os pre\u00e7os do  TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 014/2021 em favor da Empresa: DUX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba  05.502.105/0001-62, com o valor total de R$ 66.300,00 (sessenta e tr\u00eas mil  e trezentos reais). A empresa: DUX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP.  LTDA, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 05.502.105/0001-62, com sede na  Rua Maria da Concei\u00e7\u00e3o, N.\u00ba 202, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental no  Munic\u00edpio de Rio Branco- AC. Neste ato representada pelo Sr. Elison  Marcos Falc\u00e3o de Freitas, brasileiro, solteiro, portador da c\u00e9dula de  identidade n\u00b0 238.467 SSP/AC e CPF n\u00b0 443.764.482-49, residente  e domiciliado no Conjunto Tangar\u00e1, n\u00b0 194 Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco AC.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressora, destinado a atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard.  DATA DA ASSINATURA: 08 de novembro de 2021. ASSINAM: Rosana Pereira as Silva pela PREFEITURA MUNICIPAL DE  SENADOR GUIOMARD e o Sr. Elison Marcos Falc\u00e3o de Freitas como  representando da empresa DUX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  IMP. E EXP. LTDA. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 125, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 Declara de utilidade p\u00fablica, para fins de Desapropria\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter de  urg\u00eancia o im\u00f3vel que especifica e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no Estado do Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 12, inciso I, da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e tendo em vista as disposi\u00e7\u00f5es  do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1.941. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica declarada de Utilidade P\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou judicial, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, o im\u00f3vel urbano  contendo uma \u00e1rea de 1.236,95 m\u00b2 (um mil, duzentos e trinta e seis  metros quadrados e noventa e cinco cent\u00edmetros de metro quadrado), com per\u00edmetro de 165,04 m (cento e sessenta e cinco metros e  quatro cent\u00edmetros) , localizado na Avenida Avelino Leal, n\u00ba 1.020,  quadra 004, lote 0522, bairro Copacabana, Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/ Acre, objeto da Inscri\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria n\u00ba 03.004.0522.04.01 e identificado atrav\u00e9s do T\u00edtulo Definitivo n\u00ba 0813, emitido no dia 30/12/1992,  em nome de Omar Bandeira da Silva Filho.  Art. 2\u00ba A presente desapropria\u00e7\u00e3o destina-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de obras  do Sistema de Drenagem que est\u00e1 sendo implementado no Bairro,  afim de transformar o c\u00f3rrego natural que atravessa o terreno em  um canal natural para a capta\u00e7\u00e3o das \u00e1guas pluviais, evitando  alaga\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba O im\u00f3vel desapropriado dever\u00e1 ser avaliado na forma da Lei e as  despesas decorrentes da desapropria\u00e7\u00e3o a que se refere o presente decreto correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: z3.3.90.93.00.00.00.00  001 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, Fonte de Recurso 001 RP. Art. 4\u00ba Fica a Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 autorizada a  tomar as medidas administrativas e/ou judiciais cab\u00edveis para efetiva\u00e7\u00e3o  da presente desapropria\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito de Tarauac\u00e1 em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: Processo n\u00ba 244/2019. EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 045/2021, firmado entre a PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa Jur\u00eddica  Ri Torrefa\u00e7\u00e3o Eireli, inscrita no CNPJ: 63.596.654/0001-40 que tem como objeto Loca\u00e7\u00e3o de 01 (uma) Retro Escavadeira, 4x4 motor diesel, com pot\u00eancia  m\u00ednima de 70 hp\u2019s hidr\u00e1ulica sobre esteira, com valor total de R$ 90.000,00  (Noventa mil reais). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  assinatura at\u00e9 22/03/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: 01.11.01.2022 \u2013  33.90.39 - 001 (RP). Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 22/09/2021.  Assinam: Raimundo Maranguape de Brito pela CONTRATANTE e  Raimundo Nonato Soares Damasceno J\u00fanior pela CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: Processo n\u00ba 244/2019. EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 046/2021,  firmado entre a PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa F\u00edsica Jos\u00e9 Rosevilson da Silva Costa, inscrita no CPF: 612.503.332-53 que  tem como objeto Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o, com condutor  e carroceria aberta de madeira, com valor total de R$ 72.000,00 (setenta e dois mil reais). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  assinatura at\u00e9 22/09/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: 01.11.01.2022 \u2013  33.90.39 - 001 (RP). Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 22/09/2021.  Assinam: Raimundo Maranguape de Brito pela CONTRATANTE e pela  pessoa f\u00edsica Jos\u00e9 Rosevilson da Silva Costa pelo CONTRATADO.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: Processo n\u00ba 244/2019. EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba  047/2021, firmado entre a PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa F\u00edsica Jacson da Silva Machado, inscrita no CPF:  031.304.692-14 que tem como objeto Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo  caminh\u00e3o toco, com condutor e carroceria aberta de madeira, com valor total de R$ 45.348,00 (quarenta e cinco mil, trezentos e quarenta  e oito reais). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de assinatura at\u00e9 22/09/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: 01.11.01.2022  \u2013 33.90.39 - 001 (RP). Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 22/09/2021.  Assinam: Raimundo Maranguape de Brito pela CONTRATANTE e pela  pessoa f\u00edsica Jacson da Silva Machado pelo CONTRATADO.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: Processo n\u00ba 244/2019. EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 048/2021,  firmado entre a PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa  F\u00edsica C\u00edcero Varela do Nascimento, inscrita no CPF: 045.750.322-04 que  tem como objeto Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o, com condutor  e carroceria aberta de madeira, com valor total de R$ 72.000,00 (setenta e dois mil reais). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  assinatura at\u00e9 22/09/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: 01.11.01.2022 \u2013  33.90.39 - 001 (RP). Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 22/09/2021.  Assinam: Raimundo Maranguape de Brito pela CONTRATANTE e pela  pessoa f\u00edsica C\u00edcero Varela do Nascimento pelo CONTRATADO.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 \u2013 ACRE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 034/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 35/2021. PROCESSO N\u00ba 1898/2021 - VALIDADE: 12 MESES. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para fornecimento de material de expediente, para atender  as necessidades de todas as secretarias PARTES SIGNAT\u00c1RIAS: Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Ac  CNPJ n\u00b0 34.693.564/0001-79 e as Empresas  Registradas com os itens e valores unit\u00e1rios1) CALURINO FERRAZ MIRANDA - EPP: inscrita no CNPJ sob o n\u00b014.413.439/0001-50, vencedora dos itens; 06 - R$ 37,49, 19 - R$ 65,89, 35 - R$ 16,80, 40 - R$ 25,98,  49 - R$ 18,90, 60 - R$ 2,00, 69 - R$16,95, 70 - R$ 9,80, 77 - R$ 31,80,  96 - R$ 26,00, 101 - R$ 27,98, 105 - R$ 148,90, 107 - R$ 4,80, 114 - R$  21,39, 120 - R$ 18,89, 128 - R$ 149,95, 129 - R$ 17,90, 131 - R$ 67,49,  com valor total de R$ 352.258,59. DATA DA ASSINATURA: 9/11/2021. Assina: Prefeito em exerc\u00edcio Raimundo Maranguape de Brito (\u00d3rg\u00e3o  Gerenciador), e pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 \u2013 ACRE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 282021 - PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 35/2021. PROCESSO N\u00ba 1898/2021 - VALIDADE: 12 MESES OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de expediente, para atender as necessidades de  todas as secretarias PARTES SIGNAT\u00c1RIAS: Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/ Ac CNPJ n\u00b0 34.693.564/0001-79 e as Empresas Registradas com os  itens e valores unit\u00e1rios1) S.B.O.GOMES-EIRELI, inscrita no CNPJ sob  o n\u00b0 12.008.131/0001-02, vencedora do item 92- R$ 269,99, com o valor total de R$ 412.544,72. 2) FAC COMERCIOS E SERVI\u00c7OS EIRELI  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 19.594.649/0001-27, vencedora dos itens e  valores unit\u00e1rios 37 - R$ 44,40, 48 - R$ 32,90, 72 - R$ 3,60, 127 -R$  3,60 totalizando com o valor de R$ 24.206,20. 3) M.B OLIVEIRA \u2013 ME,  inscrita sob o CNPJ n\u00b0 14.600.715/0001-09 vencedora dos itens: 02 -  R$ 5,95, 03 - R$ 9,60 05 - R$ 6,47, 07 - R$ 11,95, 10 - R$ 1,24, 11 - R$  6,48 12 - R$ 6,44, 17 - R$ 407,00,  25- R$ 25,55, 29 - R$ 3,49, 31 - R$  3,48, 32 - R$ 4,18, 34 - R$ 23,85, 39 - R$ 4,59, 41 - R$ 3,90, 42 - R$  7,49, 45 - R$ 0,37, 46 - R$ 0,21, 51 - R$ 6,99, 53 - R$ 5,37, 57 - R$  6,29, 58 - R$ 8,99, 61 - R$ 164,99, 62 - R$ 171,99, 63 - R$ 3,99, 65 -  R$ 84,63, 66 - R$ 24,99, 68 - R$ 7,49, 71 - R$ 5,99, 73 - R$ 7,99, 84  - R$ 119,00, 85 - R$ 57,99, 88 - R$ 1,99, 89 - R$ 34,69, 93 - R$ 1,79,  94 - R$ 25,99, 99 - R$ 4,50, 100 - R$ 41,90, 104 - R$ 3,99, 106 - R$  35,74, 109 - R$ 98,00, 113 - R$ 35,99, 115 - R$ 5,40, 116 - R$ 8,99,  117 - R$ 3,50, 118 - R$ 11,99, 122 - R$ 5,99, 123 - R$ 9,50, 124 - R$  20,99, 125 - R$1,49, 130 -  R$ 14,99, 134 - R$ 3,99, com valor total de  R$ 478.133,55.  4)J&J FROTA CONSTRU\u00c7OES E COMERCIO LTDA,  inscrita sob o CNPJ n\u00b012.798.408/0001-30, vencedor dos itens: 76 - R$  16,60, 79 - R$ 27,00, 80 - R$ 15,50,  81 - R$ 15,50, com o valor total  de  R$ 25.728,90.  5) M.B.ELIAMEN SILVA - ME, inscrita no CNPJ:  sob o  n\u00b0 84.331.768/0001-38 vencedor dos itens: 18 - R$ 8,40, 33 - R$ 4,00,  36 - R$ 11,80, 56 - R$ 11,99, 75 - R$ 44,00, 78 - R$ 12,95, 108 - R$  23,90, 126 - R$ 2,00, 132 - R$ 5,49, 133 - R$ 5,49, com valor total de  R$ 34.626,79.  6) M.E. DA SILVA ALBUQUERQUE EIRELI inscrita no  CNPJ; sob o n\u00b004.017.547/0001-50 vencedor dos itens: 16 - R$ 345,90,  20 - R$ 30,30, 64 - R$ 87,90, 91 - R$ 249,99, 97 - R$17,99, 98 - R$  17,99, com valor total de R$ 207.196,25. 7) M.C LONGUI LTDA-ME, inscrita no CNPJ (MF)  sob o n\u00b034.700.138/0001-15, vencedor dos itens:  01 - R$ 7,98, 04 - R$ 9,60, 08 - R$ 9,98, 09 - R$ 0,79, 13 - R$ 17,90, 14  - R$ 22,00, 15 - R$ 18,90, 22 - R$ 41,00, 23 - R$ 41,00, 24 - R$ 41,00,  27 - R$ 0,90, 28 - R$ 5,00, 30 - R$ 3,50, 38 - R$ 6,50, 43 - R$ 3,79, 44 -  R$ 0,43, 47 - R$ 45,00, 50 - R$ 3,00, 52 - R$ 42,00, 54 - R$ 6,90, 55 - R$  14,90, 59 - R$ 32,00, 67 - R$ 8,99, 74 - R$ 55,00, 82 - R$ 1.199,00, 86  - R$ 2,00, 87 - R$ 2,79, 95 - R$ 25,99, 102 - R$ 2,40, 103 - R$ 4,00, 110  - R$ 21,99, 111 - R$ 6,49, 112 - R$ 21,99, 119 - R$ 17,20, 121 - R$ 7,79,  com valor total de R$ 352.120,42.  DATA DA ASSINATURA: 9/11/2021. Assina: Prefeito em exerc\u00edcio Raimundo Maranguape de Brito (\u00d3rg\u00e3o  Gerenciador), e pelas empresas ( Fornecedores Registrados). "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba 43/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0004638-14.2019.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC); e a DELEGACIA ESPECIALIZADA DE ATENDIMENTO \u00c0 MULHER (DEAM). OBJETO: Pelo presente Instrumento o cedente cede ao cession\u00e1rio  acima aludido, o uso do equipamento de inform\u00e1tica, pertencente ao  patrim\u00f4nio do cedente, abaixo especificado:  DATA DE ASSINATURA: 30/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Termo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre -  TJAC, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e a  Delegada Titular da Delegacia Especializada de atendimento \u00e0 Mulher,  Elenice Frez Carvalho. "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CRECHE CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS CNPJ:10.198.385/0001-05 ERRATA DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba. 01/2021  - TIPO MENOR PRE\u00c7O POR ITEM A ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS, Comunica  aos interessados que na Publica\u00e7\u00e3o do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o, publicado no DOE n\u00b0 13.164, de 12 de novembro de 2021, nos  valores homologados para a empresa NOVA VIDA EIRELI, onde se l\u00ea \u201c  valor total de R$ 35.341,65 (trinta e cinco mil, trezentos e quarenta e um  reais e sessenta e cinco centavos)\u201d, leia-se valor total de R$ 35.479,65  (trinta e cinco mil, quatrocentos e setenta e nove reais e sessenta e cinco centavos), e onde se l\u00ea \u201cvalor total da Carta Convite em R$ 44.632,71  (quarenta e quatro mil, seiscentos e trinta e dois reais e setenta e um  centavos)\u201d leia-se \u201cvalor total de 44.770,71 (quarenta e quatro mil, setecentos e setenta reais e setenta e um centavos)\u201d.  Rio Branco, Acre, 17 de novembro de 2021.  Eraldi Vaz de Aguiar Presidente ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 19/2021 AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O 1. OBJETO Fornecimento de M\u00e3o de Obra Terceirizada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  de Manuten\u00e7\u00e3o e Sustenta\u00e7\u00e3o de Software, Seguran\u00e7a e Prote\u00e7\u00e3o de  Dados, Suporte de Infraestrutura de Redes e Helpdesk. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 10/11//2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 29/11/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00 h do 29 de novembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 25/11/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 17 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira SEBRAE/AC  ",
        "ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica - LAU, para a atividade de SUPRESS\u00c3O  DE VEGETA\u00c7\u00c3O SEM O APROVEITAMENTO E SUPRESS\u00c3O DE  ESP\u00c9CIES FLORESTAIS MADEREIRAS NO RAMAL 2 IRM\u00c3OS  e suas deriva\u00e7\u00f5es, LOCALIZADO NO MUNICIPIO DE XAPURI,  COMPREENDEENDO A FAIXA DE SERVID\u00c3O MANUTEN\u00c7\u00c3O DE  15 METROS E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSMISS\u00c3O DE  ENERGIA EL\u00c9TRICA, TOTALIZANDO 25,530 KM DE EXTENS\u00c3O E  382,95 HECTARES, localizado em (a) na \u00e1rea Rural de Xapuri, AC. ",
        "ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica - LAU, para a atividade de SUPRESS\u00c3O  DE VEGETA\u00c7\u00c3O SEM O APROVEITAMENTO E SUPRESS\u00c3O DE  ESP\u00c9CIES FLORESTAIS MADEREIRAS NO RAMAL ITUCUM\u00c3 e  suas deriva\u00e7\u00f5es, LOCALIZADO NO MUNICIPIO DE RIO BRANCO,  COMPREENDEENDO A FAIXA DE SERVID\u00c3O MANUTEN\u00c7\u00c3O DE  15 METROS E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSMISS\u00c3O DE  ENERGIA EL\u00c9TRICA, TOTALIZANDO 4,545 KM DE EXTENS\u00c3O E  68,175 HECTARES, localizado em (a) na AC 40 em Rio Branco, AC. ",
        "L A GRAMS LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 333/2021, com validade de 4  (quatro) Anos, para atividade de IND\u00daSTRIA DE DESDOBRO E BENEFICIAMENTO DE PRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS, localizado \u00e0 Rodovia BR 364 Km 06, Gleba Mario Lob\u00e3o, 112 A, Col\u00f4nia Santo  Ant\u00f4nio, Munic\u00edpio: Sena Madureira-Acre. ",
        "SERINGAL S\u00c3O SALVADOR LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de EXPLORA\u00c7\u00c3O  FLORESTAL (EXTRA\u00c7\u00c3O, ARRASTE E ARMAZENAMENTO) DE  6.583,4920 METROS C\u00daBICOS DE ESP\u00c9CIES FLORESTAIS  MADEIREIRAS EM UMA \u00c1REA DE 431,0981 HA, COMO TAMB\u00c9M  A REALIZA\u00c7\u00c3O DA ATIVIDADE DE CORTE RASO SEM O USO  DO FOGO, Seringal S\u00e3o Salvador, localizada \u00e0 margem esquerda  da Rodovia BR 364, Km 17, Sentido Tarauac\u00e1/Feij\u00f3, munic\u00edpio de  Tarauac\u00e1/AC. "
    ]
}