{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.486, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 10.041, de 13 de setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar como representantes do Grupo de Trabalho sobre o  Manual Corporativo de Identidade Visual do Governo do Estado do  Acre, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 10.235, de 4 de outubro de 2021, os  membros abaixo discriminados: I \u2013 pela Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: a) Titular: Aline Ferreira Lima de Albuquerque. II \u2013 pela Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM: a)Titular: Nayara Maria Pessoa Lessa. III \u2013 pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG:  a)Titular: Elynalia de Lima Alves. IV \u2013 Procuradoria Geral do Estado do Acre \u2013 PGE: a) Titular: Andrey Cezar Windscheid Cruzeiro de Hollanda. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.488, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA do cargo de Secret\u00e1rio de  Estado da Casa Civil, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba \u00ba 7.694, de 11 de  janeiro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.489, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER para  exercer o cargo de Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 6.511, de 5 de agosto de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.490, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA para exercer o cargo de  Diretor na Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013  SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.491, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA para exercer o  cargo de Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.293, de 16 de novembro de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.492, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ELSON AFONSO CHAVES D\u2019AVILA para exercer o  cargo de Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual, na Secretaria de  Estado da Fazenda - SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.368, de 27 de novembro de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.493, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ELIZI\u00c1RIO BARBOZA CAMPOS FILHO para exercer  o cargo de Diretor do Tesouro Estadual, na Secretaria de Estado da  Fazenda \u2013 SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.369, de 27 de novembro de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.494, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JEIZIMAYRA FERREIRA C\u00c2MARA para exercer o cargo  de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado da Fazenda \u2013  SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.291, de 16 de novembro de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.495, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ALAN JONIES DE OLIVEIRA MOTA para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-7, na Secretaria de Estado da  Fazenda - SEFAZ Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 9.703, de 29 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.496, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FREDERICO LEITE GOUVEIA para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de Estado da Fazenda  - SEFAZ Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 2.407, de 29 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.497, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear DAVI SILVA ARMES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 9.943, de 30 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.498, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JONAS COSTA DA SILVA para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos  Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 010, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade  com o artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17,  de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer n\u00ba 5/2021/PGE - PGA/PGE - ODS, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba 0056.009007.00004/2021-35, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 28 de  outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover o Procurador \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza para a Classe Especial da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos a  partir de 19 de outubro de 2021, por haver preenchido os requisitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme  disciplinado na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 19 de outubro de 2021. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE ",
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 011, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade  com o artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17,  de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer n\u00ba 6/2021/PGE - CG/PGE - ODS, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba 0056.012387.00299/2021-72, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 28 de  outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover o Procurador Daniel Gurgel Linard para a Classe III da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos a partir de 14 de  setembro de 2021, por haver preenchido os requisitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme disciplinado na  Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 14 de setembro de 2021. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE ",
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 012, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade  com o artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17,  de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer Conclusivo, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba 0056.012414.00107/2021-71, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 28 de  outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover o Procurador Jo\u00e3o Paulo Apr\u00edgio de Figueiredo para a Classe Especial da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos  a partir de 16 de outubro de 2021, por haver preenchido os requisitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme  disciplinado na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 16 de outubro de 2021. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE ",
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 009, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade  com o artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17,  de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer n\u00ba 3/2021/PGE - CE/PGE - PJ/PGE - OE, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba 0056.012396.00139/2021-14, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 1\u00ba de  outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover o Procurador Harlem Moreira de Sousa para a Classe Especial da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos a partir  de 19 de outubro de 2021, por haver preenchido os requisitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme disciplinado na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 19 de outubro de 2021. Rio Branco, 20 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CSPGE N\u00ba  46, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. Altera a reda\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o Pres/CPGE n. 39, de 29 de junho de 2020. O PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os artigos 9\u00ba  e 10 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado, ocorrida no dia 28 de outubro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba O artigo 21 da Resolu\u00e7\u00e3o Pres/CPGE n. 39, de 29 de junho de 2020 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 21 Compete exclusivamente ao Procurador do Estado respons\u00e1vel pelo processo avaliar a conveni\u00eancia e oportunidade de comparecimento  \u00e0s audi\u00eancias nos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, bem como \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do novo CPC  ou realizada no CEJUSC da Justi\u00e7a do Trabalho, desde que n\u00e3o se trate de processo relevante nos termos desta Resolu\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico. O Procurador certificar\u00e1 nos autos internos os fundamentos de conveni\u00eancia e oportunidade para n\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia e adotar\u00e1  as provid\u00eancias para o comparecimento de preposto. \u201d (NR) Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia, publique-se e cumpra-se. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  192, de 12 de NOVEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n.\u00ba 02/2021, datada de 12/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 12/11/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 26 de 11 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa  Disciplinar n\u00ba 02/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "Processo n\u00ba 0064.005398.00003/2021-10 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o - CPL 05, alusivos  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 316/2021, que tem como objeto \u201cRegistro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (insumos e materiais de uso laboratorial).\u201d, adjudicada em favor dos licitantes abaixo citados: Deixo de homologar os itens 02, 03, 04, 05, 06, 07, 11, 12, 13, 14, 16, 17, 19, 20, 24, 26, 28, 38, 39, 40, 48, 49, 50, 52, 54, 55, 58, 59, 60, 61, 62,  63, 66, 69, 74, 76, 77 e 78 por terem sido considerados Fracassados e os itens 01, 08, 09, 10, 21, 31, 32, 35 e 68 Desertos.    Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  Ratifico, por este termo, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta, atrav\u00e9s de Credenciamento realizado conforme o Chamamento  P\u00fablico n\u00ba. 001/2021 (Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT ), publicado no D.O.E. n\u00ba. 12.996, de 09 de mar\u00e7o de 2021,  cujo objeto \u00e9 credenciamento de pessoas jur\u00eddicas para posterior aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios destinados \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Estado do Acre,  para atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, com fundamento no art. 25, caput, da Lei Federal 8.666/93, e observadas as determina\u00e7\u00f5es do Parecer PGE/GAB n\u00ba 040/2011 e Parecer n\u00ba PGE/GAB N\u00ba 43/2011 e Aprova\u00e7\u00e3o, bem como os elementos que instruem o Processo  PGE N\u00ba 2011.02.000514. Os contratos ser\u00e3o firmados junto \u00e0s seguintes empresas, devidamente credenciadas, conforme especificado no OF\u00cdCIO N\u00ba 3499/2021/SEICT, com  vig\u00eancias contadas a partir da assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021: JARINA\u2019S M\u00d3VEIS LTDA, com valor total de R$ 42.774,94 (quarenta e dois mil,  setecentos e setenta e quatro reais e noventa e quatro centavos); N.S. DE SOUZA IND. E COM. EIRELI (JOTA\u2019S), com valor total de R$ R$ 42.774,94  (quarenta e dois mil, setecentos e setenta e quatro reais e noventa e quatro centavos); COMABEL INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS BENEFICIADAS LTDA, com valor total de R$ 42.774,94 (quarenta e dois mil, setecentos e setenta e quatro reais e noventa e quatro centavos); UNIACRE  IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, com valor total de R$ 41.377,94 (quarenta e um mil, trezentos e setenta e sete reais e noventa e quatro centavos);  NASCIBELL IND\u00daSTRIA MOVELEIRA, com valor total de R$ 27.677,65 (vinte e sete mil, seiscentos e setenta e sete reais e sessenta e cinco centavos);   COOPERATIVA DE PRODU\u00c7\u00c3O DOS MOVELEIROS DO ESTADO DO ACRE, com valor total de R$ 40.436,27 (quarenta mil, quatrocentos e trinta e  seis reais e vinte e sete centavos); ASSIS FRANCISCO A. LIMA \u2013 ME (TR\u00caS IRM\u00c3OS), com valor total de R$ 40.436,27 (quarenta mil, quatrocentos e  trinta e seis reais e vinte e sete centavos; J. SABINO DA COSTA com valor total de 38.802,94 (trinta e oito mil oitocentos e dois reais e noventa e quatro  centavos); JAIRO A. DE MELO EIRELI - ME, com valor total de R$ 38.802,94 (trinta e oito mil, oitocentos e dois reais e noventa e quatro centavos); REAL  M\u00d3VEIS LTDA, com valor de 38.802,94 (trinta e oito mil, oitocentos e dois reais e noventa e quatro centavos); TOK TOK M\u00d3VEIS PLANEJADOS, com  valor de 38.802,94 (trinta e oito mil, oitocentos e dois reais e noventa e quatro centavos) e a empresa JASIEL ALVEZ DE MELO \u2013 EIRELI, com valor de  R$ 39.524,94 (trinta e nove mil, quinhentos e vinte e quatro reais e noventa e quatro centavos). Todas as despesas decorrentes do objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho n\u00ba  06122142142850000 42850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades administrativas e operacionais; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos  e Material Permanente; Fonte de Recursos: 100 (RP); 200 (Conv\u00eanios) e 700 ( Fundo a fundo). Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 192, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do 2\u00ba TERMO ADITIVO  DO CC 027/2020 referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 020/2020,celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa CONSTRUTORA  PERES LTDA, assinada dia 28/10/2021,que tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia contratual de 12 meses a contar da data 29/10/2021 a  28/10/2022, para continuidade da execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva e pequenas reformas com fornecimento de pe\u00e7as e  equipamentos materiais e m\u00e3o de obras, das edifica\u00e7\u00f5es da Secretaria de estado da Casa Civil e seus anexos . I. Gestor Titular:  \u00cdcaro Alencar de Oliveira, Matr\u00edcula n\u00ba 9474340-1 II. Gestor Substituto: David In\u00e1cio Costa, Matr\u00edcula n\u00ba 9509046 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis, Matr\u00edcula n\u00ba 9142916 IV. Fiscal Substituto: Hilson  Dias da Silva Junior, Matr\u00edcula n\u00ba 9281410 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. R\u00f4mulo  Ant\u00f4nio de Oliveira  Grandidier  Secretario de Estado-Chefe  da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 193, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da ATA DE REGISTRO  DE PRE\u00c7O N\u00ba09/2021 decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 104/2021 celebrando entre a Secretaria de Estado da Casa Civil  e a empresa MVP ELETRODOMESTICOS EIRELI-ME assinada no dia 27 de outubro  de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 26/10/2022 que tem por objeto materiais de  copa e cozinha, utens\u00edlios para acondicionamento de alimentos, material el\u00e9trico e equipamentos diversos, para  atender as necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil e seus anexos. I. Gestor Titular:  David Inacio Costa, Matricula: 9509046-1 II. Gestor Substituto: Ormelia Ramos Cordeiro, Matricula: 543802 III. Fiscal Titular: Quellen  Criss de Oliveira Maia, Matricula: 9135251-11  IV. Fiscal Substituto: Paulo da Costa Freitas: 300098-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. R\u00f4mulo  Ant\u00f4nio de Oliveira  Grandidier  Secretario de Estado Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "EXTRATO DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 Tipo: Edital de Chamamento P\u00fablico O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM, cuja  delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia foi outorgada pelo Decreto n\u00ba 5.681, de 06 de abril de 2020, inscrita no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica - CNPJ  sob o n\u00ba 33.863.850/0001-72, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2731 - Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, 69912-600, doravante denominada  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, torna p\u00fablico o EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021, visando celebrar TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O  com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil inscrita em um dos Conselhos Municipais dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Estado do Acre, de  iniciativa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, regendo-se pelo disposto na Lei Nacional Complementar n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, na Lei n\u00b0 8.742, de  07 de dezembro de 1993, alterada pela Lei n\u00b0 12.435, de 06 de julho de 2011, na Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, Resolu\u00e7\u00e3o do  CNAS n\u00ba  109, de 11 de novembro de 2009 (Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os  Socioassistenciais) e demais normas inerentes \u00e0 Pol\u00edtica Nacional de   Assist\u00eancia Social; Norma Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos para o SUAS (NOB-RH/SUAS); Lei 3.634, de 04.06.2020 \u2013 Pol\u00edtica Estadual  de Assist\u00eancia Social, Lei Federal 8.069/90 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA) e nos demais normativos aplic\u00e1veis, conforme condi\u00e7\u00f5es  e procedimentos contrate no Edital e seus anexos. Objeto: Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de Alta Complexidade \u2013 Modalidade Abrigo Institucional: Sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil  para firmar parceria com vistas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico em ofertas de servi\u00e7os e programas socioassistenciais da Pol\u00edtica Estadual de  Assist\u00eancia Social, por 12 (doze) meses. Objetivo: O investimento ser\u00e1 obrigatoriamente destinado ao Acolhimento Institucional de Crian\u00e7as e Adolescentes, no Guia de Orienta\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas para Servi\u00e7os de Acolhimento para Crian\u00e7as e Adolescentes e na Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais. Recebimento de propostas: 17 \u00e0 26/11/2021 Retirada do Edital no site: http://seasdhm.acre.gov.br/  ",
            "EXTRATO DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2021 Tipo: Edital de Chamamento P\u00fablico O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM, cuja  delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia foi outorgada pelo Decreto n\u00ba 5.681, de 06 de abril de 2020, inscrita no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica - CNPJ  sob o n\u00ba 33.863.850/0001-72, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2731 - Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, 69912-600, doravante denominada  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, torna p\u00fablico o EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2021, visando celebrar TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O  com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil inscrita em um dos Conselhos Municipais dos Direitos do Idoso do Estado do Acre, de iniciativa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, regendo-se pelo disposto na Lei Nacional Complementar n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, Lei n\u00ba 10.741, de 01/10/2003  (Estatuto  do Idoso); Resolu\u00e7\u00e3o RDC n\u00ba 502, de 27.05.2021 \u2013 Ag\u00eancia Nacional  de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Regulamenta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para o funcionamento das  instala\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idoso; Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e suas altera\u00e7\u00f5es  Marco Regulat\u00f3rio do Terceiro Setor Lei  n\u00ba 8.742, de 07 de dezembro de  1993 (Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS); Norma Operacional B\u00e1sica  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia  Social (NOB/SUAS); Resolu\u00e7\u00e3o do CNAS n\u00ba  109, de 11 de novembro de 2009 (Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os  Socioassistenciais) e demais  normas inerentes \u00e0 Pol\u00edtica Nacional de  Assist\u00eancia Social; Norma Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos para o  SUAS (NOB-RH/SUAS);  Lei 3.634, de 04.06.2020 \u2013 Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social e nos demais normativos aplic\u00e1veis, conforme condi\u00e7\u00f5es e procedimentos contrate  no Edital e seus anexos. Objeto: Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de Alta Complexidade \u2013 Modalidade Abrigo Institucional - Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para  Idosos \u2013 ILPI: Sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil do Terceiro Setor para firmar parceria com vistas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico em  ofertas de servi\u00e7os e programas socioassistenciais da Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, por 12 (doze) meses. Objetivo: O investimento ser\u00e1 obrigatoriamente destinado ao Acolhimento Institucional para Idosos conforme previsto no Estatuto do Idoso e na  Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais. Recebimento de propostas: 17 \u00e0 26/11/2021 Retirada do Edital no site: http://seasdhm.acre.gov.br/ "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2270, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 0130 DE 17 DE JANEIRO DE 2019. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 525/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o Senhor PEDRO SOARES GOMES, que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de veiculo, com condutor, destinado a atender as necessidades da Secretaria de Estado da  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Edital de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 504/2016 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00319/2021-18, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA RUTH BERNARDINO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 164950-02 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA NUNES \u2013  Matr\u00edcula: 9111697-4  IV \u2013 Fiscal Substituta: AMAURI DA SILVA COSTA JUNIOR \u2013  Matr\u00edcula: 9519718-2 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2271, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 0131 DE 17 DE JANEIRO DE 2019. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 483/2016 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o Senhor ELENILDO SILVA DE SOUZA,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (tipo Passeio), com condutor, pessoa f\u00edsica, para atender as necessidades da  Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Edital de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 504/2016 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00319/2021-18, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA RUTH BERNARDINO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 164950-02 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA NUNES \u2013  Matr\u00edcula: 9111697-4  IV \u2013 Fiscal Substituta: AMAURI DA SILVA COSTA JUNIOR \u2013  Matr\u00edcula: 9519718-2 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2272, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 0132 DE 17 DE JANEIRO DE 2019. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 484/2016 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o Senhor JOS\u00c9 ANDRADE DE AMORIM,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (tipo caminhonete), com condutor, pessoa f\u00edsica, para atender as necessidades  da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Edital de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 504/2016 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00319/2021-18, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA RUTH BERNARDINO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 164950-02 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA NUNES \u2013  Matr\u00edcula: 9111697-4  IV \u2013 Fiscal Substituta: AMAURI DA SILVA COSTA JUNIOR \u2013  Matr\u00edcula: 9519718-2 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE.  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  BRASIL BOL\u00cdVIA EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba  04 /2021 A   COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO BRASIL BOL\u00cdVIA,  de acordo com  as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es,  torna  p\u00fablico  que  realizar\u00e1  a  LICITA\u00c7\u00c3O  a seguir  caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N.\u00ba 04/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE EXPEDIENTE/DID\u00c1TICO/PEDAG\u00d3GICO E EQUIPAMENTOS. DATA DE ABERTURA DAS PROPOSTAS: 02/12/2021 HOR\u00c1RIO: 09:30 HORAS LOCAL: LABORAT\u00d3RIO DE INFORM\u00c1TICA DA ESCOLA BRASIL BOL\u00cdVIA. ENDERE\u00c7O: RUA S\u00c3O RAIMUNDO N\u00ba 26, CENTRO, EPITACIOL\u00c2NDIA-ACRE, CEP 699934-000. Edital completo poder\u00e1 ser solicitado pelos interessados atrav\u00e9s do e-mail: escolabrasilbolivia@gmail.com e WhatsApp 999626674 e 999876035,  no hor\u00e1rio das 08  \u00e0s 11h, das 14  as 17 , de  segunda -feira a sexta -feira. No per\u00edodo de: 12/11 a  01/12/2021. Ou atrav\u00e9s do SAAL.     Epitaciol\u00e2ndia-AC, em 11 de  Novembro  de 2021 .   Maria de Jesus Minervina de Souza  Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO GET\u00daLIO VARGAS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o aquisi\u00e7\u00e3o de material pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Escola Estadual de Ensino  Fundamental Get\u00falio Vargas, no Munic\u00edpio de Brasileia-Ac, atrav\u00e9s da  Tomada de pre\u00e7o n\u00ba 02/2021, Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes  no Edital \u2013 Tomada de pre\u00e7o n\u00ba 02/2021 e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores,  acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO  e HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa:  Prime Eventos Eireli-ME, inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 14.458.781/0001-01  nos itens: 01, 02 e 03. Totalizando um valor de R$ 665,80 (seiscentos e  sessenta e cinco mil reais e oitenta centavos). Classificada como Menor  Pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011  Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Brasileia-AC, 11 de novembro de 2021. Paula Tabosa do Nascimento Presidente do Comit\u00ea Executivo Get\u00falio Vargas ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BORGES DE AQUINO CONVITE N.\u00ba 03/2021 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, processamento de dados,  esportivo, limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o, equipamento de processamento de  dados e aparelhos e utens\u00edlios dom\u00e9sticospara atender as necessidades da Escola Estadual Borges de Aquino. Fonte de Recursos: 100 Retirada do Edital: 11/11/2021 \u00e0 22/11/2021 Atrav\u00e9s do SAAL no site www.saal.see.ac.gov.br. Ou excepcionalmente  na Escola Borges de Aquino, situada na Rua Beira Rio, s/n - Centro, no  munic\u00edpio de Porto Walter./AC. Hor\u00e1rio: 08:00 \u00e0s 11:00 horas e das 14:00 \u00e0s16:00 horas. Data da Abertura: 23/11/2021 \u00e0s 08:00 horas,Rua Beira Rio, s/n  - Centro, no munic\u00edpio de Porto Walter./AC. Porto Walter \u2013 AC, 11 de novembro de 2021. A COMISS\u00c3O JOELMA MARIA BERNARDINO DA SILVA FRANCISCO ANAZILDO LIMA DA SILVA LUIZ CARDOZO DA ROCHA ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DELIBERA\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00b0 01/2021 A Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre - CEE/AC,  Cons\u00aa. Iris C\u00e9lia Cabanellas Zannini, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e,  com fundamento na Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. Considerando o Oficio n\u00ba 251/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de  25 de maio de 2021, protocolado neste Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o em 26/05/2021 atrav\u00e9s do qual o Presidente do IDM \u2013 Francineudo Souza da Costa solicita deste CEE/AC a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo da  DELIBERA\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 01/2018, a fim de finalizar as turmas dos  cursos t\u00e9cnicos oferecidos pelo IEPTEC com recursos do PRONATEC  MEDIOTEC/Novos Caminhos; Considerando que o contexto de excepcionalidade imposto pela pandemia  do COVID-19, impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de \u201cvistoria in loco\u201d nas depend\u00eancias f\u00edsicas das institui\u00e7\u00f5es de ensino visando evitar riscos de contamina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a e como forma de zelar pela vida de todos os membros da  comunidade escolar e deste Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CEE/AC; Considerando a an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o da presente solicita\u00e7\u00e3o pelo Colegiado deste Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria  datada em 28 de maio de 2021. DELIBERA: Art. 1\u00ba - Prorrogar, em car\u00e1ter excepcional, o prazo da DELIBERA\u00c7\u00c3O  CEE/AC N\u00ba 01/2018 do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia  \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, localizado neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC,  at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 28 de maio de 2021. Cons\u00aa. Iris C\u00e9lia Cabanellas Zannini Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAGA DA ROCHA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 01/2021 OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE EXPEDIENTE, PEDAG\u00d3GICO, HIGIENE/LIMPEZA E PERMANENTE, PARA AENDER AS NECESSIDADES, DA ESCOLA LUIZ GONZAGA DA ROCHA. Com base  nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital-Convite e em cumprimento aos  termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor  da empresa: (G.C. de OLIVEIRA \u2013 ME). Inscrita sob o CNPJ de n\u00ba  18.739.325/0001-56, nos itens: 5, 8, 15, 16, 24, 26, 27, 32, 34, 37,  38, 42, 45, 52, 53, 54, 55, 56, 57, 62, 66, 79, 80, 83, 89, 90, 91, 94 e  95. No valor de R$ 14.530,13 (quatorze mil quinhentos e trinta  reais  com treze centavos) classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com  base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba.Lei n\u00ba  8.666 de 21 de junho de 1993. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 21  de outubro de 2021. FRANCISCO DE FREITAS VALDIVINO Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAGA DA ROCHA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE EXPEDIENTE, PEDAG\u00d3GICO, HIGIENE/LIMPEZA E PERMANENTE, PARA AENDER AS NECESSIDADES, DA ESCOLA LUIZ GONZAGA DA ROCHA. Com base  nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital -Convite e em cumprimento  aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es  posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em  favor da empresa: M.G.S. PEREIRA LUCENA. Inscrita sob o CNPJ  de n\u00ba 05.698.140.0001/07; nos itens: 1, 2, 3, 4, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13,  14, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 25, 28, 29, 30, 31, 33, 35, 36, 39, 40,  41, 43, 44, 46, 47, 48, 49, 50, 51, 58, 59, 60, 61, 63, 64, 65, 67, 68,  69, 70, 71, 72, 73, 74, 75, 76, 77, 78, 81, 82, 84, 85, 86, 87, 88, 92 e  93. No valor de R$ 23.460,80 (vinte e tr\u00eas mil quatrocentos e sessenta  reais com oitenta centavos ) classificada como Menor Pre\u00e7o por  Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba,  \u00a7 2\u00ba.Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 21  de outubro de 2021. FRANCISCO DE FREITAS VALDIVINO Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO, CONV\u00caNIOS E POL\u00cdTICAS  EDUCACIONAIS. DISTRATO AO CONV\u00caNIO SEE N\u00ba 07/2021 DO OBJETO: Fica RESCINDIDO, de comum acordo entre as partes e com efeitos a  partir de 10 de novembro de 2021, o CONVENIO N\u00ba 7/2021/SEE celebrado em 29 de julho de 2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento,  material permanente e material de consumo, em cumprimento a emenda parlamentar n\u00ba 19/2020. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 A presente rescis\u00e3o se encontra justificada atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 192/2021/SEE \u2013 DICON, do Departamento de  Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS \u00d4NUS FINANCEIROS E OBRIGACIONAIS As partes resolvem ainda, nas raz\u00f5es de suas faculdades, dissolverem  quaisquer direitos e obriga\u00e7\u00f5es oriundas do contrato de presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os firmado entre as mesmas, de forma a n\u00e3o restar quaisquer resqu\u00edcios de \u00f4nus financeiros ou obrigacionais contidos no mesmo. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 DISTRATANTE Douglas Leandro da Silva Chaga\u2013 Presidente do Comit\u00ea executivo -  DISTRATADO ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO, CONV\u00caNIOS E POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS. DISTRATO AO CONV\u00caNIO SEE N\u00ba 08/2021 DO OBJETO Fica RESCINDIDO, de comum acordo entre as partes e com efeitos a partir de 10 de novembro de 2021, o CONVENIO N\u00ba 8/2021/SEE celebrado  em 29 de julho de 2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de computador e material de expediente, em cumprimento a emenda parlamentar  n\u00ba 19/2020. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 A presente rescis\u00e3o se encontra justificada atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 191/2021/SEE \u2013 DICON, do Departamento de  Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS \u00d4NUS FINANCEIROS E OBRIGACIONAIS As partes resolvem ainda, nas raz\u00f5es de suas faculdades, dissolverem quaisquer direitos e obriga\u00e7\u00f5es oriundas do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os firmado entre as mesmas, de forma a n\u00e3o restar quaisquer resqu\u00edcios de \u00f4nus financeiros ou obrigacionais contidos no mesmo. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 DISTRATANTE Jailson da Silva Azevedo \u2013 Presidente do Comit\u00ea executivo - DISTRATADO ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NONOTERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 484/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 504/2016 \u2013 CPL 02  (PROCESSO N\u00ba 0012526-7/2016) DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o por excepcionalidade do prazo de vig\u00eanciado CONTRATO/SEE N\u00ba 484/2016,  referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (tipo caminhonete), com condutor, pessoa f\u00edsica, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, nos termos do art. 65, inciso II da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo  em conformidade com o PARECER N\u00ba 390/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, iniciando em 01 de janeiro de 2022 com  t\u00e9rmino em 30 de junho de 2022. DO VALOR: D\u00e1 a este termo aditivo o valor unit\u00e1rio mensal de R$ 4.100,00 (quatro mil e cem reais), perfazendo o valor total de R$ 24.600,00 (vinte  e quatro mil e seiscentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente aditivo correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico - Programa de Trabalho:717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros (PF); Fonte de Recurso: 100 (RP);717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PF); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jos\u00e9 Andrade de Amorim - Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021, decorrente da PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 314/2021 \u2013 CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.007026.00144/2021-18), cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o  perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos  \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, para o ano letivo de 2021. ONDE SE L\u00ca:   LEIA-SE: Rio Branco/AC, 11 de Novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Decreto N\u00ba 8.821 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 050/2021 \u2013 CPL 03 (SEI N\u00ba 0014.013889.00013/2021-01), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES e as empresas CONS\u00d3RCIO AQUIRI & ATLAS \u2013 2A, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  comuns de engenharia de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o,  adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente  definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e pouco  complexa nas instala\u00e7\u00f5es prediais das unidades de ensino da rede p\u00fablica estadual urbana e rural e pr\u00e9dios p\u00fablicos das \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o  da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado do Acre e nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, Rodrigues Alves,  M\u00e2ncio Lima, Porto Walter e Marechal Thaumaturgo. ONDE SE L\u00ca: 1. DO OBJETO Registro de Pre\u00e7os para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns de engenharia de forma  continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e pouco complexa nas instala\u00e7\u00f5es  prediais das unidades de ensino da rede p\u00fablica estadual urbana e rural e pr\u00e9dios p\u00fablicos das \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado do Acre em todos os munic\u00edpios do Estado, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LEIA-SE: 1. DO OBJETO Registro de Pre\u00e7os para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns de engenharia de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o,  que consistam de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no  mercado e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e pouco complexa nas instala\u00e7\u00f5es prediais das unidades de  ensino da rede p\u00fablica estadual urbana e rural e pr\u00e9dios p\u00fablicos das \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  \u2013 SEE do Estado do Acre e nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, Rodrigues Alves, M\u00e2ncio Lima, Porto Walter e Marechal Thaumaturgo, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. ONDE SE L\u00ca: LEIA-SE: LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 11 de novembro de 2021.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 072/2021 Retifico, por este termo, o ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 072/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 247/2021 - CPL 02  (PROCESSO N\u00ba 0014.010850.00287/2021-02), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SUATS SEGURANCA \u2013 EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo,  t\u00e9cnico e operacional (Agente de Portaria Noturno), para dar continuidade nos servi\u00e7os de seguran\u00e7a do Patrim\u00f4nio das escolas da Rede Estadual  de Ensino, Pr\u00e9dios e anexos Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes localizados nas regionais do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari,  Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Senador Guiomard, Rio Branco zona urbana e rural) e Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, Porto Walter, M\u00e2ncio Lima  e Marechal Thaumaturgo), no Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. ONDE SE L\u00ca: LEIA-SE: LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 QUANT. P/ "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 32/2021 (Manuten\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em garantia) DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA, e a empresa COMAUTO COMERCIAL DE  AUTOMOVEIS LTDA. PROCESSO SEI: N\u00ba 0715.012464.00017/2021-39 - INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O. DO OBJETO DO CONTRATO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de revis\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, n\u00e3o cobertos pela garantia, durante o per\u00edodo  de garantia de f\u00e1brica de 05 (cinco) ve\u00edculos FIAT - MOBI LIKE, 1.0, novos, pertencentes a frota oficial da Secretaria de Estado da Fazenda, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios de reposi\u00e7\u00e3o genu\u00ednos, quando necess\u00e1rios, e ainda lubrificantes, observadas as condi\u00e7\u00f5es, quantidades,  exig\u00eancias, especifica\u00e7\u00f5es e estimativas estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. .do VALOR DO CONTRATO: O valor da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 14.346,10 (quatorze mil, trezentos e quarenta e seis reais e dez centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas e operacionais.  Fontes de Recursos:  100 \u2013 Recursos pr\u00f3prios. Natureza da despesa: 3.3.90.39.19 Elemento de despesa: Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa  Jur\u00eddica. Subelemento de despesa: Manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: Este Contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura, inclusive,  com efic\u00e1cia condicionada \u00e0  publica\u00e7\u00e3o do Extrato do Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia garantida at\u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o da \u00faltima revis\u00e3o  programada pelo fabricante, que resguarde a garantia do ve\u00edculo, ou em caso de desist\u00eancia da Contratante em dar continuidade ao servi\u00e7o no  exerc\u00edcio financeiro seguinte. DATA DA ASSINATURA: 05 de novembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela CONTRATANTE, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela  CONTRATADA, o Senhor HERLON BESERRA RODRIGUES, representante legal. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA-SEFAZ N\u00ba  01, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre o uso de uniformes pelos servidores p\u00fablicos lotados nos setores de atendimento da Secretaria de Estado da Fazenda e suas  Ag\u00eancias. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020, e considerando a necessidade de padroniza\u00e7\u00e3o do atendimento  ao p\u00fablico, resolve emitir a seguinte Instru\u00e7\u00e3o Normativa \u2013 IN: Art. 1\u00ba. A padroniza\u00e7\u00e3o dos uniformes objetiva facilitar a identifica\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos durante o servi\u00e7o de atendimento ao p\u00fablico.  Art. 2\u00b0. Os servidores lotados nos setores de atendimento ao p\u00fablico da Secretaria de Estado da Fazenda, sede e ag\u00eancias do interior do Estado,  no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, devem estar devidamente uniformizados durante o hor\u00e1rio de expediente. \u00a71\u00ba. O uso do uniforme somente \u00e9 permitido durante o hor\u00e1rio de expediente, devendo o servidor utilizar o uniforme recebido para a finalidade a  que se destina. \u00a72\u00ba. \u00c9 vedada a utiliza\u00e7\u00e3o do uniforme fora do hor\u00e1rio de expediente, salvo em casos excepcionais, desde que devidamente autorizados pelo chefe  do setor competente, podendo ser responsabilizado em caso de desobedi\u00eancia. Art. 3\u00ba. O uniforme ser\u00e1 fornecido pela pr\u00f3pria Secretaria de Estado da Fazenda, em quantidade razo\u00e1vel de pe\u00e7as, cabendo ao servidor zelar pela  guarda e pelo bom estado de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba. O servidor que n\u00e3o fizer o correto uso do uniforme, responder\u00e1 nos termos do art. 177 e seguintes, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de  dezembro de 1993. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em caso de furto ou roubo do uniforme, o servidor dever\u00e1 informar imediatamente, por escrito, ao chefe do setor  competente. Art. 5\u00ba. Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 244, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 4016.013765.00025/2021-28 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba - Designar os servidores relacionados abaixo, para compor a Comiss\u00e3o Permanente de Invent\u00e1rio de Bens de Consumo no exerc\u00edcio de  2021, desta Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA: I - Maria Suely Rodrigues de Albuquerque - matr\u00edcula n\u00ba 8301 \u2013 Presidente; II - Francisca das Chagas Costa Lebre - matr\u00edcula n\u00ba 66338 \u2013 Membro; III - Jo\u00e3o Leandro Silva \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 73105 \u2013 Membro. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 057/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE RESGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 258/2020 - CPL 04 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 001/2021/SEICT PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012234.00071/2021-71 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing de impress\u00e3o sustent\u00e1vel com equipamentos reprogr\u00e1ficos, impress\u00e3o, digitaliza\u00e7\u00e3o, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as,  software para gerenciamento, software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de obra e fornecimento de suprimentos originais necess\u00e1rios (incluindo  papel A4, A3, Rolos de ploter A0 e A1), a fim de atender as demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia durante 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 22.848,00 (vinte e dois mil, oitocentos e quarenta e oito reais.) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do Estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010696/2021 DATA DE ASSINATURA:08/11/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Diego Dantas Cestaro, pela  Amazonas Copiadoras LTDA (Contratada).   "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO QUARTO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N.\u00ba 053/2019, FIRMADO ENTRE O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, E A AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA \u2013 ME. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00b0431/2018 CPL 01- CBMAC Processo N\u00ba 0819.012834.00062/2020-71 CONTRATANTE: O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA - SEJUSP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 63.608.947/0001-08, com sede na Rua Benjamin Constant, n.\u00ba 1015, Centro, Subsolo  do Pal\u00e1cio das Secretarias, nesta Capital, neste ato representado por seu Secret\u00e1rio o Senhor PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, portador  da Carteira de Identidade funcional n.\u00ba 129101883-6 PM/AC, inscrito no CPF sob o n\u00ba 011.521.807-62, domiciliado neste munic\u00edpio, nomeado por  meio do Decreto n\u00ba. 008/2019, de 02/01/2019, publicado no D.O.E.  n\u00b0. 12.462-A, de 02/01/2019, p. 01. CONTRATADA: Empresa AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA \u2014 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF n.\u00ba  19.064.790/0001-05, com sede na BR-364 Loteamento Santa Helena n\u00b04074, Bairro Santa Helena, e-mail: oficialmetaldieselComailcom, Tel. 6899998- 2828, neste ato representa pelo Senhor JOS\u00c9 CARLOS GARCIA SALDANHA, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00b0 0295888  SSP/AC e inscrito no CPFMF n\u00b0 613486.352- 15, residente e domiciliado em Rio Branco Acre. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 FINALIDADE \u2013 Este Apostilamento tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula Oitava, do Contrato n\u00ba 053/2019, com inclus\u00e3o  da Fonte de Recurso 600: Onde se l\u00ea: Programa de Trabalho: Programa de Trabalho:  71900106122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e 33.90.30.00, Fonte: 200, 100. Leia-se: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e 33.90.30.00, Fonte: 200, 100 e 600. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 328, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, em  conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor ALESSANDRO SILVA DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 9512217-1, ocupante do Cargo em Comiss\u00e3o, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de  Chefe do Controle Interno da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e Chefe do Controle Interno do Fundo Estadual de Seguran\u00e7a  P\u00fablica \u2013 FUNDESEG. Art. 2\u00ba - Revogar a PORTARIA SEJUSP N\u00ba 297, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020 (evento n\u00ba 0692363) e PORTARIA SEJUSP N\u00ba 316, DE 07 DE  OUTUBRO DE 2020 (evento n\u00ba 0724851). Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00ba 314, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 10.405, de 27 de outubro de 2021, publicado no DOE de n\u00ba 13.156 em 28/10/2021, p\u00e1g. 03.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares dos CONTRATOS N\u00ba 138/2021, N\u00ba 139/2021 e N\u00ba 140/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas - SEMAPI e as respectivas empresas, ALLAN S. FREITAS  -ME, SINAI TRANSP. E COM.DE M\u00c1QUINAS AGRICOLAS e BARBOSA E SILVA LTDA, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: \u00c2ngela Lima Alves - Matr\u00edcula: 9328432-1 III- Fiscal Titular: Ricardo Brasil Corr\u00eaa da Cunha - Matr\u00edcula: 9306994-3 III - Fiscal Substituto: Kleto Eduardo de Alencar Castelo  - Matr\u00edcula: 9219374-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.405/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 138/2021 SHOPPING n\u00ba 011/2021 - CEL 01 PROCESSO SEI N\u00b0 0820.009831.00041/2021-11 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa A. S. FREITAS \u2013 EIRELI OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de luvas de l\u00e1tex, m\u00e1scara descart\u00e1vel e outros  insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas florestais e frut\u00edferas, afim de apoiar  a implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA/Acre,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do PROSER DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas destes bens estar\u00e3o a cargo  da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.419.3361.0000 - \u2013  Elemento de Despesa: 44.90.30.00 \u2013\u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER -  BIRD). Nota de empenho n. \u00ba 7200011162/2021, datada do dia 05/11/2021. VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 127.800,00 (cento e vinte e  sete mil e oitocentos reais) VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual  ser\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no  D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de  Empr\u00e9stimo.  DATA DA ASSINATURA: 11 de novembro de 2021 ASSINAM: ROGER DANIEL RECCO, Secret\u00e1rio de Estado em Exerc\u00edcio \u2013 Contratante ALLAN SANTOS DE FREITAS \u2013 A. S. FREITAS \u2013 EIRELI\u2013 Contratada.  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 140/2021 SHOPPING n\u00ba 011/2021 - CEL 01 PROCESSO SEI N\u00b0 0820.009831.00041/2021-11 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa BARBOSA  E SILVA LTDA OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de luvas de l\u00e1tex, m\u00e1scara descart\u00e1vel e outros  insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas florestais e frut\u00edferas, afim de apoiar  a implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA/Acre,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do PROSER DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas destes bens estar\u00e3o a cargo  da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.419.3361.0000 - \u2013  Elemento de Despesa: 44.90.30.00 \u2013\u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER -  BIRD). Nota de empenho n. \u00ba 7200011163/2021, datada do dia 05/11/2021. VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 6.500,00 (seis mil e quinhentos reais) VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual  ser\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no  D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de  Empr\u00e9stimo.  DATA DA ASSINATURA: 11 de novembro de 2021 ASSINAM: ROGER DANIEL RECCO, Secret\u00e1rio de Estado em Exerc\u00edcio \u2013 Contratante ARYANE BARBOSA DA SILVA \u2013 BARBOSA E SILVA LTDA \u2013 Contratada.  ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O SHOPPING N. \u00ba 009/2021 CEL 01 SEMA/BIRD PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00211/2021-09 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares,  conforme Decreto n\u00ba. 10.405/2021, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, para que se produzam os efeitos legais em sua  plenitude, ADJUDICA e HOMOLOGA todos os atos praticados pelo  Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao SHOPPING N.\u00ba 009/2021 CEL 01 SEMA/BIRD, cujo  objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de alevinos, pintos, ra\u00e7\u00e3o e mudas  frut\u00edferas, para fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender  as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente  e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER, em favor da empresa SCHAEFER E SCHAEFER LTDA - CNPJ  N\u00b0 01.012.682/0001-15 , classificada para os itens 6, 7, 8, 9, 13 e  14, com  o valor total de R$ 71.629,00 (setenta e um mil seiscentos  e vinte e nove reais) e a empresa A. S. FREITAS EIRELI - CNPJ N\u00ba  13.864.351/0001-92, classificada para os itens 10, 11 e 12 com valor  total de R$ 36.400,00 (Trinta e seis mil e quatrocentos reais). Rio Branco, 11 de novembro de 2021. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.405 de 27/10/2021 ",
            "PROCESSO SEMA N\u00ba. 0820.013312.00770/2021-04 CONTRATO N\u00ba 017/2020 PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba  017/2020, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DO  MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS E A EMPRESA MSM  INDUSTRIAL LTDA. A SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS  IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.601.769/000185, com endere\u00e7o na Rua Benjamin Constant, 856, Centro, CEP 69.900160, em Rio Branco-AC, doravante denominada CONTRATANTE, por  interm\u00e9dio do Exmo. Sr. Secret\u00e1rio ROGER DANIEL RECCO, brasileiro,  funcion\u00e1rio p\u00fablico, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 10.405/2021, vem  apostilar o Contrato n\u00ba 017/2020, doravante denominado CONTRATO  ORIGINAL, celebrado com a empresa MSM INDUSTRIAL LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 05.394.853/0001-79, estabelecida \u00e0 Rua Raiz  de Davi, 100, bairro Rosalinda, CEP 69.909-004, em Rio Branco-AC,  doravante denominada CONTRATADA. CONSIDERANDO o teor da Of\u00edcio MSM (SEI n\u00ba 2513623) da CONTRATADA e o teor do Parecer T\u00e9cnico (SEI n\u00ba 2583037) e Parecer Jur\u00eddico  (SEI n\u00ba 2691746), faz-se necess\u00e1rio reajustar o CONTRATO ORIGINAL,  em conson\u00e2ncia com o previsto em sua Cl\u00e1usula 30.2, conforme segue: 30. REAJUSTAMENTO 30.1 Os pre\u00e7os cobrados pelo Contratado para os Servi\u00e7os executados de acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00e3o poder\u00e3o ser diferentes daqueles cotados em sua proposta. Excetuam-se  os casos de reajustamento conforme Subcl\u00e1usula 30.2 abaixo, ou decorrente de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de validade da proposta em virtude de solicita\u00e7\u00e3o feita, \u00e0 \u00e9poca, pelo Contratante.  30.2 Os pre\u00e7os do contrato dever\u00e3o ser os vigentes na data limite da  apresenta\u00e7\u00e3o das Propostas e n\u00e3o ser\u00e3o pass\u00edveis de reajustamento  durante l (um) ano a partir daquela data. Subsequentemente, os pre\u00e7os  permanecer\u00e3o fixos e somente ser\u00e3o reajust\u00e1veis com base na seguinte f\u00f3rmula, ficando fixos durante o ano seguinte: DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem por objeto reajustar o Contrato n\u00ba 017/2020, referente aos anivers\u00e1rios de setembro/2019 e setembro/2020, conforme Parecer 4/2021/DERACRE - Reajustamento de  contrato SEMA 017/20 (SEI n\u00ba 2583037), perfazendo o percentual de  3,01% ou R$ 123.340,58 (cento e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e quarenta  reais e cinquenta e oito centavos). DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado no Contrato n\u00ba 018/2020, Lei n\u00ba  10.192/2001, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e INCC. DO VALOR DO CONTRATO AP\u00d3S O PROCEDIMENTO Ap\u00f3s o procedimento de reajuste, o valor global anual estimado do  CONTRATO ORIGINAL passar\u00e1 a ser R$ 9.426.338,36 (nove milh\u00f5es,  quatrocentos e vinte e seis mil, trezentos e trinta e oito reais e trinta e  seis centavos), inclusos todos os custos e despesas contratuais. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo de Apostilamento, no valor total de  R$ 123.340,58 (cento e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e quarenta reais e cinquenta e  oito centavos) ocorrer\u00e3o pelo Programa de Trabalho n\u00ba 185.411.419.3358.0000;  Elemento de Despesa n\u00ba 44.90.51.00; Fonte 500-BID. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este  Termo de Apostilamento. E, para firmeza e prova de assim haverem, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo de Apostilamento  \u00e9 assinado eletronicamente pelos Representantes da Contratante  e Contratada. SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS  IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI CONTRATANTE MSM INDUSTRIAL LTDA CONTRATADA "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 322, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26  de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010. RESOLVE:   Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 105 de 12 de fevereiro de 2019,  que Designou a servidora MARIA SOCORRO DE OLIVEIRA ALENCAR, matr\u00edcula funcional n\u00ba 9507540-1, registrada no Conselho Regional de Contabilidade - CRC-AC n\u00ba 0011200/04, denominada Respons\u00e1vel Cont\u00e1bil junto ao Tribunal de Contas do Estado do Acre e responder  cumulativamente pelo Departamento de Planejamento e Gest\u00e3o Interna  dos \u00f3rg\u00e3os abaixo indicados:  I - 853 - SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  - SEPA;   II - 753 - SECRETARIA DE ESTADO DE EXTENS\u00c3O E FLORESTAL E  PRODU\u00c7\u00c3O FAMILIAR - SEAPROF; III - 732 - SECRETARIA DE ESTADO DE AGROPECU\u00c1RIA - SEAP; IV - 610 - FUNDO AGROPECU\u00c1RIO DO ESTADO DO ACRE - FUNAGRO; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se; Publique-se, e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 323, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO,  no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado On-line n\u00b0 13.010. RESOLVE:   Art. 1\u00ba - DESIGNAR a servidora CAMILA DE MELO PIRES ARRUDA  OLIVEIRA, CPF n\u00ba 743.323.092-00, matr\u00edcula funcional n\u00ba 95723501, nomeada atrav\u00e9s do Decreto Estadual n\u00ba 8.944 de 19 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.048 de 20 de maio de  2021, devidamente registrada no Conselho Regional de Contabilidade  - CRC-AC n\u00ba 001296/0-5, Respons\u00e1vel Cont\u00e1bil junto ao Tribunal de  Contas do Estado do Acre e responder pelos seguintes \u00f3rg\u00e3os: I - 753 - SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA; II - 610 - FUNDO AGROPECU\u00c1RIO ESTADUAL - FUNAGRO; III - 732 - SECRETARIA DE ESTADO DE AGROPECU\u00c1RIA - SEAP; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se; Publique-se, e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 324, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26  de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010. RESOLVE:   Art. 1\u00ba -  DESIGNAR a servidora MARIA SOCORRO DE OLIVEIRA  ALENCAR, matr\u00edcula funcional n\u00ba 9507540-1, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 157 de 15 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.473 de 17 de janeiro de 2019,  para responder como Chefe  de Departamento de Gest\u00e3o da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se; Publique-se, e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1018, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, Considerando o Decreto n\u00ba 10.341, de 22 de outubro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13.163, de 11 de novembro de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a contar de 11 de novembro de 2021, o servidor F\u00e1bio da Silva Lima, matr\u00edcula 9238166-6, ocupante de Cargo em Comiss\u00e3o,  para assumir o Departamento de Folha de Pagamento da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0- Excluir, a contar de 11 de novembro de 2021,  da Portaria N\u00b0  039/GAB/SEPLAG, de 10/06/2019,  a servidora Rosa Maria de Melo  Maia, matr\u00edcula 212156-1. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1007, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar os servidores abaixo descriminados, para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993,  para atuarem como gestor e fiscal dos contratos 01/2021-FDRH e  02/2021-FDRH que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o e apoio log\u00edstico necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da \u201cVIII Corrida do Servidor\u2019\u2019 e Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica visando \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para organiza\u00e7\u00e3o  e apoio log\u00edstico necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da \u201cVIII Corrida do Servidor\u201d,  respectivamente sob processo SEI n\u00ba. 4010.012336.00070/2021-39. Gestor Titular: Glauber Nilson Abecassis dos Santos,  matr\u00edcula 346497-12 Fiscal Titular: Sabrina Gondim de Barros, matricula: 9509631 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da  Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 10/11/2021 ",
            "EXTRATO  14/2019 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS, QUE CELEBRAM ENTRE  SI A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A  EMPRESA S\u00c1 LEIT\u00c3O AUDITORES S/S. DO OBJETO O objeto do presente Termo Aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia  do Contrato em ep\u00edgrafe at\u00e9 o dia 14 de novembro de 2022, contados  a partir do dia 14 de novembro de 2021, e a retifica\u00e7\u00e3o do Programa de  Trabalho, conforme Cl\u00e1usula Segunda \u2013 Dos Cr\u00e9ditos Or\u00e7ament\u00e1rios. DO VALOR DO CONTRATO O valor anual estimado deste Contrato \u00e9 de R$ 56.211,88 (cinquenta e  seis mil, duzentos e onze reais e oitenta e oito centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes dos servi\u00e7os, objeto do presente termo, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho:  04122141533360000 - Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Investimentos \u2013 Programa REM Acre Fase II (KfW); Elemento de Despesa: 33.90.35.00; e Fonte de Recursos: 200 (KfW).   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 08/11/2021 Documento assinado eletronicamente por BRUNO LEONARDO  BARBOSA, Usu\u00e1rio Externo, em 11/11/2021 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 400/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para realiza\u00e7\u00e3o de oficinas de  capacita\u00e7\u00e3o, para atender \u00e0s demandas da SEASDHM. Fontes de Recurso: 200 (Conv\u00eanio). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  17/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  29/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 12 de Novembro de 2021. ASS Janaina Vasconcelos Cunha CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 332/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Barcos com condutor, para o Transporte Fluvial de servidores,  entrega de merenda escolar, materiais de consumo, \u00e1gua, mobili\u00e1rios,  livros, equipamentos etc, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes nos munic\u00edpios de Assis Brasil, Feij\u00f3, Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo,  Porto Walter, Rodrigues Alves, Santa Rosa do Purus, Sena Madureira,  Tarauac\u00e1, Xapuri, Bujari e Jord\u00e3o. Fonte de Recursos: 100(RP) e 300(FUNDEB). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  17/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 12 de Novembro de 2021. ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 388/2021 \u2013 IMAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de material gr\u00e1fico a fim de atender as necessidades do Instituto  de Meio Ambiente do Acre. Fonte de Recursos: 700 (FECCA) e 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  17/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  29/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 12 de Novembro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 226/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, contempladas com a  Portaria N\u00ba 3659/2020, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  17/11/2021 nos sites www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 29/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nos  subitens 19.4 e 19.5 do t\u00f3pico 19 do Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 12 de Novembro de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 267/2021 \u2013 FUNDHACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica-FUNDHACRE. Fonte de Recursos: 200 (Recursos Pr\u00f3prios)  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  17/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 30/11/2021 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 12 de Novembro de 2021. ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 315/2021 \u2013 SEPA  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Caminh\u00e3o, Barco em alum\u00ednio, F\u00e1brica de gelo em escamas, kit casa  de farinha e Beneficiadora de caf\u00e9), visando atender a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  17/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h:15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 12 de Novembro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 029/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e insumos de inform\u00e1tica com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes do Estado do Acre \u2013 SEE.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia   17/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 12 de Novembro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.092 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar portaria 029 de 07 de janeiro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 038/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 122/2019 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, R. A. DANTAS - ME, cujo o objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os (gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1fico,  encaderna\u00e7\u00e3o, plastifica\u00e7\u00e3o, carimbos e certifica\u00e7\u00e3o), a fim de atender \u00e0s  necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF:302-1 (DEPART.  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O) Substituto: Sonia Maria Freitas de Moura-Matricula/CPF:9302158-4 (DEPARTAMENTO  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula/CPF:9102590 (UNIDADE DE  PRONTO ATENDIMENTO-UPA CIDADE DO POVO) Eliane  Naber Paiva de Melo - Matricula/CPF:359661-1 (CEREST) Gladson Naber Paiva de Melo - Matricula/CPF:9545387-2 ( N\u00daCLEO  REGIONAL DE SA\u00daDE JURU\u00c1 E TARAUAC\u00c1/ENVIRA) Suilany Meiry de Souza - Matricula/CPF:92498005 (N\u00daCLEO DE INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRNSMISSIVEIS DE PREVEN\u00c7\u00c3O DA  ",
            "TRANSMISS\u00c3O VERTICAL DO HIV/AIDS) Igor Silva Gomes - Matricula/CPF:9504281 (UNIDADE HOSPITALAR  Dr. ARY RODRIGUES) Edgardina Matos Barbosa - Matricula/CPF:9145370-3 (HOSPITAL  JO\u00c3O C\u00c2NCIO FERNANDES) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.091 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar portaria 586 de 30 de maio de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 395/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 042/2020 - CARONA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, F. ALMEIDA  DA SILVA, cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Consumo para  Preven\u00e7\u00e3o da COVID-19, para atender as necessidades da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF:302-1 (DEPART.  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O) Substituto: Michel Ribeiro Paes  - Matricula/CPF:9366122-2 (HUERB) Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF:2355159-01 (HOSMAC) Ant\u00f4nia Gadelha Vasconcelos - Matricula/CPF:36544 (OUVIDORIA) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26511/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/0008-80  NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26511/2021  e nota fiscal n\u00ba 206162 que  possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades  de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula  Oitava, do Contrato Administrativo n\u00ba 692/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993. Rio Branco, 10 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 291/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 280/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.004679.00039/2021-21 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013  SESACRE PELO FORNECEDOR: KARLA GABRIELLE R. MARQUES EIRELI  DO OBJETO:   Aquisi\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00e3o Preparada, para atender as necessidades das  Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nas unidades de Rio Branco. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E  DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 1.908.522,12 (um milh\u00e3o novecentos e oito mil quinhentos e vinte e dois reais e doze centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000.  Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a  12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido  no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do  Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993.. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 28 de outubro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR E KARLA GABRIELLE RUAS MARQUES,  REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE  FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 280/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: KARLA GABRIELLE R. MARQUES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 27.880.510/0001-57, com  sede na Rua Visconde de Sepetiba, n\u00ba 17, Bairro: Flores, Cep: 69.058-120,  Manaus/AM, gerencia@toreador.com.br, telefone: (92) 98123-7410. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 292/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 280/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.004679.00039/2021-21 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00e3o Preparada, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nas unidades de Rio Branco. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 167.958,00 (cento e sessenta e sete mil novecentos e cinquenta e oito reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 28 de outubro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR E MARCILANE MELO DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  280/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: MR COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 17.031.812/0001-05, com sede  na Rua Expedito Pereira Souza, n\u00ba 1097, Rio Branco/AC, mrcomercioeservico@hotmail.com, telefone: (68) 3301-6959. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 807/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00082/2020-69 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: IDEALINE COMERCIAL EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre - HOSMAC, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 2628/2017 e 1654/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 7.110,00 (sete mil cento e dez reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400, 100, portarias 2628/2017 e 1654/2019. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E SANDRO BERTON DA COSTA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 808/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00082/2020-69 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: M.K.R COMERCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre - HOSMAC, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 2628/2017 e 1654/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 1.035,00 (um mil e trinta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400, 100, portarias 2628/2017 e 1654/2019. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E KAREN CRISTIANE RIBEIRO STANICHESKI, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 809/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00082/2020-69 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: IMP\u00c9RIO COMERCIO DE EQUIPAMENTOS DE ESCRIT\u00d3RIOS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre - HOSMAC, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 2628/2017 e 1654/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 29.993,94 (vinte e nove mil novecentos e noventa e tr\u00eas reais e noventa e quatro centavos), seu pre\u00e7o  \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400, 100, portarias 2628/2017 e 1654/2019. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MARCOS JEFFERSON BORGES SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 810/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00082/2020-69 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: AC EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre - HOSMAC, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 2628/2017 e 1654/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 6.824,76 (seis mil oitocentos e vinte e quatro reais e setenta e seis centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400, 100, portarias 2628/2017 e 1654/2019. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ATHOS RIOS DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 811/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00082/2020-69 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MOGI MEDICAL EQUIPAMENTOS EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre - HOSMAC,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 2628/2017 e 1654/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 1.900,50 (um mil novecentos reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000;  Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400, 100, portarias 2628/2017 e 1654/2019. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LUIZ GUILHERME DE GUSM\u00c3O RIBEIRO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 812/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00082/2020-69 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CIRURGICA CERON IMPORTADORA E EXPORTADORA DE EQUIPAMENTOS HOSPITALARES E VETERINARIOS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre - HOSMAC, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 2628/2017 e 1654/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 4.788,00 (quatro mil setecentos e oitenta e oito reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000;  Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400, 100, portarias 2628/2017 e 1654/2019. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E JOSIE MARINA DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba473, 09 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011,  bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00b0050/2021, em favor da empresa L. O. CAMPOS EIRELI \u2013 ME e G. R. DA ROSA, com vig\u00eancia at\u00e9 28/10/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para Fornecimento de Rolamentos de Primeira Linha, para manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva dos equipamentos de bombeamento,  destinados a atender as necessidades dos Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua do Depasa. I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula:  9557210-1      II\u2013Gestor Substituto: Francisco Evanir Freire Carneiro Matr\u00edcula: 700194-01 III-Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vaz dos Santos Filho Matr\u00edcula: 9078533 IV \u2013 Fiscal Substituto: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE CANCELAMENTO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 222/2020  PROCESSO SEI n\u00ba 0040.012751.00458/2020-02 O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA, entidade aut\u00e1rquica, com personalidade jur\u00eddica de direito p\u00fablico, criado pela  Lei n\u00ba 1.248, de 04 de dezembro de 1997, alterada pela Lei n\u00ba 1.965, de 04 de dezembro de 2007, Lei n.\u00ba 2.413 de 11 de mar\u00e7o de 2011 e Lei n\u00ba 2.546 de  17 de fevereiro de 2012, situado na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba 77, 1\u00ba e 2\u00ba andar \u2013 Centro, em Rio Branco \u2013 Acre, inscrito no CNPJ N\u00ba 02.405.085/0001-13,  neste ato representado por sua Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de novembro de 2020, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI. Resolve: Cancelar o item 01 da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas,  tipo marmitex (almo\u00e7o e jantar) e Kit (Caf\u00e9 da manh\u00e3), destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento  \u2013 DEPASA, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, com publica\u00e7\u00e3o do Extrato da Ata no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.960 de 23 de janeiro de 2021,  nos termos informados abaixo, proveniente da sess\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 222/2020. FUNDAMENTO E MOTIVA\u00c7\u00c3O Este ato encontra-se fundamentado no Art.16, inciso I do Decreto Estadual N\u00ba 5.967/2010, e no item 14, subitem 14.1, da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2021. DO FORNECEDOR E DO ITEM CANCELADO DO EFEITO DO CANCELAMENTO O presente instrumento tem seu efeito a partir da sua assinatura e, \u00e9 firmado em car\u00e1ter de expressa irrevogabilidade e irretratabilidade. DATA DA ASSINATURA: 05/11/2021. ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente do DEPASA e IANNAY KELLY DE FREITAS LINS pela representante da empresa. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 468, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319, de 8 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  074/2021, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa:  R.M. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, assinado no dia 20 de maio de 2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de propriedade do  Governo do Estado do Acre, ou a este alocados, na \u00e1rea territorial do Estado do Acre, atrav\u00e9s do DERACRE, com fornecimento de m\u00e3o de obra,  pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em planilha de  servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI. Gestor Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal Titular: Claudia de Sousa Leite \u2013 Mat:  9298002 Fiscal Substituto: Nasser Haluane Chaves \u2013 Mat: 9192166 Fiscal Substituto: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 956558-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Fica revogada a Portaria n\u00ba 376, de 19 de agosto de 2021. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 19 de agosto de 2021. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 469, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319, de 8 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/DERACRE  N\u00b0 01/2021 celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e J. E. DO VALE  DANTAS - EIRELI, assinado no dia 4 de janeiro de 2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o de micro revestimento asf\u00e1ltica a frio com emuls\u00e3o modificada por pol\u00edmero, tapa buraco, drenagem e outros para atender a demanda do DERACRE. I.Gestor Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941 Fiscal Titular: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 9565558-1 Fiscal Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat: 366650-4 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Fica revogada a Portaria n\u00ba 456, de 21 de outubro de 2021. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 22 de outubro de 2021. Rio Branco, 11 de novembro de 2021   PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 470, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319, de 8 de  julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE n\u00ba 125/2021, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE  e J. C. O. PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI, assinado no dia 8 de novembro de 2021, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa de engenharia, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o em Rodovias Estaduais, Estradas Vicinais, Ramais e trechos de \u00c1reas Urbanas, conforme o lote descrito: Lote II \u2013 Regional Purus e Alto Acre  (Manuel Urbano, Santa Rosa, Sena Madureira, Assis Brasil, Brasil\u00e9ia e Xapuri).  I. Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 II.Gestor Substituto: Gess\u00e9 Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Titular: Leandro Braga Vieira - Mat: 9573941 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740-2 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499-3 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva \u2013 Mat: 9103996-7 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat: 366650-4 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco, 11 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 471, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319, de 8 de  julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE n\u00ba 124/2021, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE  e o CONS\u00d3RCIO VICINAL 058/2021, assinado no dia 8 de novembro de 2021, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para  sob demanda, prestar servi\u00e7os de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o em Rodovias Estaduais, Estradas Vicinais, Ramais e trechos de \u00c1reas Urbanas, conforme o lote descrito: Lote I \u2013 Regional Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de  Castro, Porto Acre, Senador Guiomard e Rio Branco).  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 II. Gestor Substituto: Gess\u00e9 Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Titular: Roberto Froes Camar\u00e3o - Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Fiscal Substituto: Manoel Barbosa de Ara\u00fajo \u2013 Mat: 65919-2 Fiscal Substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740-2 Fiscal Substituto: Reginaldo Queiroz de Melo \u2013 Mat: 82635-1 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva \u2013 Mat: 9103996-7 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.   Rio Branco, 11 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "TERMO DE ADES\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3O N\u00c3O PARTICIPANTE A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS.  PROCESSO SEI N\u00b0 0068.006449.00059/2021-46. PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1258/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN \u2013 PRES  Assunto: Efetiva\u00e7\u00e3o de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 232/2020  do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre. Declaro para os devidos fins que o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre - DETRAN/AC adere a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021 - Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 232/2020 \u2013 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre. O presente Registro de Pre\u00e7os tem sua validade contada a partir da data da  assinatura limitada ao exerc\u00edcio financeiro de 2021. O objeto o registro de pre\u00e7o \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Ar \u2013 Condicionado, para atender as  unidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013 DETRAN/AC, nas especifica\u00e7\u00f5es e quantidades identificadas a seguir: EMPRESA: VENTISOL DA AMAZ\u00d4NIA IND\u00daSTRIA DE APERELHOS ELETRICOS LTDA CNPJ 17.417.928/0001-79. Rua Azal\u00e9ia, n\u00b0 2421, Distrito  Ind\u00fastrial II \u2013 Manaus /AM - CEP: 69.075-845  REPRESENTNTE LEGAL: J\u00daLIO C\u00c9SAR GARCIA MARTINS - RG 14.449.304 SSP/MG e CPF 109.342.046-40. Manoel Ger\u00f4nimo Filho  PRESIDENTE DO DETRAN em exerc\u00edcio Portaria DETRAN N\u00b0833, de 10 de novembro de 2021 CONTRATANTE "
        ],
        "IDAF": [
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF N\u00ba 041/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA MAJ\u00da MAQUINAS EIRELI EPP.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Contrato tem por objeto a futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Ro\u00e7adeiras e Lavadoras de Alta Press\u00e3o (equipamentos permanentes), com intuito de atender \u00e0s necessidades do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF/AC. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR E DA RELA\u00c7\u00c3O DOS ITENS: 4.1 - O presente certame tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Ro\u00e7adeiras e Lavadoras, com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas:  4.2 Os pre\u00e7os de refer\u00eancia considerados para aquisi\u00e7\u00e3o foram compostos atrav\u00e9s de pesquisa de mercado. 4.3 - A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor total de R$ 8.040 (Oito Mil e Quarenta Reais), conforme o  fornecimento dos produtos previstos na cl\u00e1usula primeira.  CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA  O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da assinatura do mesmo, com encerramento no dia 31/12/2021 dentro do exerc\u00edcio financeiro. De acordo com o  art. 57 da lei 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 13.1 - A despesa deste contrato correr\u00e1 por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 20609140232790000; 20122227742700000. Data da assinatura: 08/11/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. ELIZABETH QUINTELA DE MOURA; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 023.45/2020 \u2013 MEDIOTEC \u2013 REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A SEGUNDA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em  sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE ORDEM: LOCAL: ESCOLA T\u00c9CNICA EM SA\u00daDE MARIA MOREIRA DA ROCHA \u2013 RIO BRANCO.  ENDERE\u00c7O: RUA TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A \u2013 BR 364 KM 02, VIA VERDE - DISTRITO INDUSTRIAL.  DATA: 18/11/2021 (QUINTA-FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 09:00 HORAS \u2013 MANH\u00c3 2. SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). 2.1 Os candidatos convocados para a Entrevista dever\u00e3o observar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de Abertura 023.45/2020  REABERTURA. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Entrevista munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade, conforme  subitem 6.3 do Edital 023.45/2020 REABERTURA.   2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Entrevista, que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste edital  de convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do Edital  023.45/2020 REABERTURA. 2.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o in\u00edcio da Entrevista e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar  antes do hor\u00e1rio previsto neste edital de acordo com sua convoca\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos sem disponibilidade de tempo de toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de aparelho de celular ou gravador por parte dos candidatos na sala de espera e nem  durante a Entrevista. 2.5 A Entrevista ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e gravada.  EDITAL DE ABERTURA 023.45/2020 REABERTURA - SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE,  www.diario.ac.gov.br, e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios:  I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista  dados e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa.  d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise curricular por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate na  raz\u00e3o de cinco vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos estar\u00e3o  automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. Rio Branco, 12 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA ISE N\u00ba 11, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  028/2021 celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa COPLATEX INDUSTRIA E COMERCIO DE TECIDOS LTDA, e respectivo  contrato/ empenho do processo SEI n\u00b04025.013665.00029/2021-16  - ISE, assinado no dia 12/11/2021, o referido contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de  sua assinatura at\u00e9 o encerramento do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, cujo Processo administrativo para instrumentalizar Aquisi\u00e7\u00e3o de Coletes de  Prote\u00e7\u00e3o Bal\u00edstica para atender as necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE: Gestor Titular: Luciana Gadelha de Medeiros Marques; matricula n\u00b0: 9512993-1; Gestor Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Fiscal titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1 Fiscal Substituto: Willisson Viana Barbosa; matricula n\u00ba 9336230-2; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0 028/2021 e processo n\u00b04025.013665.00029/2021-16 Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 12/11/2021. .Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 278 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Adalciclei Mota da Silva Oliveira Matricula: .9241639-3 para responder interinamente pelo Departamento de Meio Fechado do Instituto Socioeducativo do Acre, no per\u00edodo de 17/11/2021 \u00e0 07/12/2021, em virtude de f\u00e9rias do titular Art. 2\u00ba   Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 17 de Novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio Portaria 257 de 27 de outubro de 2021 ",
            "EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001 - A/2021 - SEGUP/PA QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ACRE, E A EMPRESA COPLATEX IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE TECIDOS LTDA.                          PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 012/2020-SEGUP/PA VALIDADE: 12/01/2022 O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.595.840/0001-06, com sede  na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 450 \u2013 Centro - CEP 69900-120, Rio Branco/AC, neste ato representado pelo seu Presidente em Exerc\u00edcio, o Senhor LUZEL\u00c2NDIO FREITAS PINHEIRO, brasileiro, casado, portador do RG n\u00ba 129602815-3 PM/AC, inscrito no CPF sob n\u00ba 391.416.082-91, conforme  Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre, doravante denominado CONTRATANTE, e do outro lado a  empresa COPLATEX INDUSTRIA E COMERCIO DE TECIDOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 14.533.049/0002-03, com sede na Est. Pinheirinho  Suzano, Parque Recanto Monica, Munic\u00edpio de Itaquaquecetuba/SP, CEP: 08.593-000, representado por seu administrador, Sr. JO\u00c3O CARLOS  CALLAS, brasileiro, Empres\u00e1rio, portadora da c\u00e9dula de identidade (RG) n\u00b0 2.314.966-8, inscrito no CPF/MF sob o n\u00b0 004.514.798-15, neste  ato representado pelo Outorgado: VICTOR DE JESUS GALLO, brasileiro, casado, gerente comercial, Portador do Registro de Identidade n\u00ba  46.362.387-3 SSP/SP, CPF n\u00ba 341.639.288-47, doravante denominada CONTRATADA/FORNECEDORA, celebram o presente TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001 - A/2021 - SEGUP/PA, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N.\u00ba 012/2020-SEGUP/PA, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo com o processo  licitat\u00f3rio realizado. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Coletes de Prote\u00e7\u00e3o Bal\u00edstica para atender as necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, de acordo com  as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS FUNDAMENTOS O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es pela Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, pelos preceitos de direito p\u00fablico, aplicando-se-lhes, supletivamente, os princ\u00edpios da teoria geral dos contratos e as disposi\u00e7\u00f5es de direito privado, na forma do artigo 54 da Lei n.\u00b08.666/93,  combinado com o inciso XII do artigo 55, do mesmo diploma legal. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DO VALOR O valor total estimado \u00e9 de R$ 76.400,00 (setenta e seis mil e quatrocentos reais), conforme propostas de pre\u00e7os e mapa comparativo realizadas  atrav\u00e9s de atas vigentes. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO LOCAL PARA ENTREGA Os equipamentos ser\u00e3o entregues no Departamento Administrativo e Infraestrutura, nas depend\u00eancias do Instituto Socioeducativo do Acre - ISE/ AC, localizado na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 450 \u2013 Centro - CEP 69900-120, Rio Branco/AC. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do presente coincide a data da assinatura at\u00e9 o encerramento do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio. CL\u00c1USULA SETIMA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente instrumento poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da ADERENTE, reduzido a termo no respectivo processo observado o disposto no  artigo 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a FORNECEDORA \u00e0s consequ\u00eancias determinadas pelo artigo 80 desse diploma legal, sem preju\u00edzo  das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. DATA DA ASSINATURA: 12 de novembro de 2021. ASSINAM: Sr. LUZELANDIO FREITAS PINHEIRO, Diretor(a) Presidente Interino, Contratante/Aderente e o Sr. VICTOR DE JESUS GALLO, p.p  Contratada/Fornecedora. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 028/2021 E PROCESSO SEI N\u00b0 4025.013665.00029/2021-16 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 016/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 n\u00b0.\u00ba 012/2020-SEGUP/PA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001 - A/2021 - SEGUP/PA PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE E DE OUTRO LADO empresa COPLATEX INDUSTRIA E COMERCIO  DE TECIDOS LTDA. DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Coletes de Prote\u00e7\u00e3o Bal\u00edstica para atender as necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, de acordo com  as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE. QUANTITATIVO DO OBJETO A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos conforme especifica\u00e7\u00e3o e quantidades discriminadas na tabela abaixo: DO VALOR O valor total estimado \u00e9 de R$ 76.400,00 (setenta e seis mil e quatrocentos reais), conforme propostas de pre\u00e7os e mapa comparativo realizadas  atrav\u00e9s de atas vigentes. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do contrato obedecer\u00e1 ao artigo 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de sua assinatura at\u00e9 o encerramento do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DATA DA ASSINATURA: 12/11/2021. ASSINAM: LUZEL\u00c2NDIO FREITAS PINHEIRO, Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC, pelo Contratante e o senhor VICTOR DE JESUS GALLO, p.p  pela Contratada "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "PORTARIA N\u00ba 495 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/FEM  N\u00ba.22/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA,  com sede na cidade de Salvador BA, Rua Francisco Gon\u00e7alves, n\u00ba. 01, Edf. Reitor Miguel Calmon, sala 1206, CEP 40.015-090, inscrita no CNPJ/MF sob  o n\u00b0 27.284.516/0001-61, com vig\u00eancia de 12(doze) meses contada a partir da data de assinatura e efic\u00e1cia condicionado \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema  informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os  e entidades do Poder Executivo Estadual, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es, qualidades e efici\u00eancia e condi\u00e7\u00f5es gerais estabelecidas no Termo  de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital, o fornecimento pela CONTRATADA \u00c0 CONTRATANTE estabelecido no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0 028/2021 - CPL 04. I - Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550 II - Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316  III - Fiscal Titular: J\u00e2nio Oliveira da Silva - Matricula n\u00ba 94.21300-2  IV - Fiscal Substituto: Erc\u00edlia Maria de Souza Moraes - Matr\u00edcula 9171134 Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado,  bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019. ",
            "PORTARIA N\u00ba 501 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS.   O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/FEM N\u00ba.  23/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa LIGA DE QUADRILHAS JUNINAS DO ACRE - LIQUAJAC, associa\u00e7\u00e3o  com personalidade jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, de fins culturais, apartid\u00e1ria, com responsabilidade jur\u00eddica pr\u00f3pria, inscrita no CNPJ/PJ  04.952.266/0001-95, com sede a Avenida Central 01, n\u00ba 775, conjunto Tucum\u00e3, CEP: 69.917-400, na Cidade de Rio Branco - Acre, com vig\u00eancia contada a  partir da assinatura adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do  art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  Objeto: Espet\u00e1culos de DAN\u00c7A representado pela liga de Liga de Quadrilhas Juninas do Acre \u2013 LIQUAJAC, contempladas no Edital Jamaxi Cultural, cujo o  Resultado Final foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 11.891 de 15/09/2016 nas p\u00e1ginas 37, 38 e 39, proveniente do Conv\u00eanio firmado  entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de recursos oriundos do Fundo Nacional de Cultura. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; Fiscal  Titular: Mateus Gomes de Sousa - Matricula n\u00ba 9523294; III - Fiscal Substituto: Milton da Silva Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 9339540.  Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado,  bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 502 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/ FEM N\u00ba. 24/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a CIA. GARATUJA DE ARTES C\u00caNICAS, associa\u00e7\u00e3o com personalidade jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, de fins culturais, apartid\u00e1ria, com responsabilidade jur\u00eddica pr\u00f3pria inscrita no CNPJ/PJ  06.374.593/0001-32, com sede \u00e0 Rua Palmeiral, n\u00ba 217, bairro Cidade Nova, CEP: 69.905-408, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura adstrita  \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei  n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  Objeto: Espet\u00e1culos de DAN\u00c7A representado pela liga de Liga de Quadrilhas Juninas do Acre - LIQUAJAC, contempladas no Edital Jamaxi Cultural,  cujo o Resultado Final foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 11.891 de 15/09/2016 nas p\u00e1ginas 37, 38 e 39, proveniente do  Conv\u00eanio firmado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de recursos oriundos  do Fundo Nacional de Cultura. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; Fiscal  Titular: Mateus Gomes de Sousa - Matricula n\u00ba 9523294; III - Fiscal Substituto: Milton da Silva Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 9339540. Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado,  bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 22/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 - SEPLAG  PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 028/2021 \u2013 CPL 04 PROCESSO N\u00ba 0050.003772.00008/2021-16 - N\u00daM. Original - FEM OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de  abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com  fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e  entidades do Poder Executivo Estadual, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es, qualidades e efici\u00eancia e condi\u00e7\u00f5es gerais estabelecidas no  Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do Edital DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se na data de sua assinatura, encerrando-se em 12 meses, podendo ser  prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes, nos termos do Art. 57, II,  da Lei 8.666/93.  DO VALOR. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 171.720,00 (cento e setenta e um mil, setecentos e vinte reais) s/ o percentual de desconto.  e 162.927,94 (cento e sessenta e dois mil, novecentos e vinte e sete reais e noventa e quatro centavos) com a inclus\u00e3o de percentual de desconto  de 5,12% (cinco virgula doze por cento) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios para atender as despesas decorrentes deste contrato constam do or\u00e7amento aprovado da Contratante, como a segui especificado:  UG: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM Programa de Trabalho:  131222277.4287.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das atividades Administrativas e Operacionais); 133921422.3383.0000 (ACRIATIVO - Fortalecimento dos Profissionais e Empreendedores Criativos no Campo da Cultura); 131281417.4296.0000 - (Valoriza\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o dos Servidores P\u00fablicos). Natureza da Despesa 3.3.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica); Fonte: 100 e 700. CREDOR: MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, com sede na cidade de Salvador BA, Rua Francisco Gon\u00e7alves, n\u00ba. 01,  Edf. Reitor Miguel Calmon, sala 1206, CEP 40.015-090, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 27.284.516/0001-61. Local e data: Rio Branco - Acre, 04 de novembro de 2021. Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela contratada HENRIQUE AVELINO DOS ANJOS  ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 23/2021 PROCESSO N\u00ba  0050.003766.00011/2021-46 - N\u00famero Original FEM CONV\u00caNIO N\u00ba 813702/2014 EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICO-CULTURAIS - JAMAXI CULTURAL DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 11.781 DE 13 DE ABRIL DE 2016 OBJETO: Espet\u00e1culos de DAN\u00c7A, com CIRCULA\u00c7\u00c3O nos munic\u00edpios do Estado do Acre contempladas no Edital Jamaxi Cultural, cujo o resultado final  foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 11.891 de 15/09/2016 p\u00e1ginas 37, 38 e 39, proveniente do Conv\u00eanio firmado entre a Funda\u00e7\u00e3o  de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de recursos oriundos do Fundo Nacional de Cultura. VALOR: O valor total do presente CONTRATO \u00e9 de R$ 33.210,00 (trinta e tr\u00eas mil, duzentos e dez reais), distribu\u00eddo conforme tabela abaixo: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA - As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, prevista no or\u00e7amento  Geral, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM. Programa de Trabalho: 1339214223 3850000 3385 0000 - CONECTA CULTURA - (Implementa\u00e7\u00e3o do Sistema Estadual de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: 3.3.90.39.00 - (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  Fonte: 200 (Conv\u00eanios). VIGENCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou  seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e  sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  CREDOR: LIGA DE QUADRILHAS JUNINAS DO ACRE - LIQUAJAC, associa\u00e7\u00e3o com personalidade jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos,  de fins culturais, apartid\u00e1ria, com responsabilidade jur\u00eddica pr\u00f3pria, Inscrita no CNPJ/PJ 04.952.266/0001-95, com sede a Avenida Central 01, n\u00ba  775, conjunto Tucum\u00e3, CEP: 69.917-400, na Cidade de Rio Branco \u2013 Acre. Local e data: Rio Branco - Acre, 10 de novembro de 2021. Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela contratada DANIEL DO NASCIMENTO LOPES. ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 24/2021 PROCESSO N\u00ba  0050.003766.00010/2021-46 - N\u00famero Original FEM CONV\u00caNIO N\u00ba 813702/2014 EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICO-CULTURAIS - JAMAXI CULTURAL DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 11.781 DE 13 DE ABRIL DE 2016 OBJETO: CIRCULA\u00c7\u00c3O de Espet\u00e1culos de DAN\u00c7A representado pela CIA GARATUJA DE ARTES CENICAS, contempladas no Edital Jamaxi  Cultural, cujo o resultado final foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 11.891 de 15/09/2016, p\u00e1ginas 37, 38 e 39, proveniente  do Conv\u00eanio firmado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de recursos oriundos  do Fundo Nacional de Cultura.  O valor total do presente CONTRATO \u00e9 de R$  44.280,00 (quarenta e quatro mil, duzentos e oitenta reais), distribu\u00eddo conforme tabela abaixo: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, prevista no or\u00e7amento  Geral, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM. Programa de Trabalho: 1339214223 3850000 3385 0000 - CONECTA CULTURA - (Implementa\u00e7\u00e3o do Sistema Estadual de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: 3.3.90.39.00 - (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  Fonte: 200 (Conv\u00eanios). VIGENCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou  seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e  sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  CREDOR: CIA. GARATUJA DE ARTES C\u00caNICAS, associa\u00e7\u00e3o com personalidade jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, de fins culturais,  apartid\u00e1ria, com responsabilidade jur\u00eddica pr\u00f3pria inscrita no CNPJ/PJ 06.374.593/0001-32, com sede \u00e0 Rua Palmeiral, n\u00ba 217, bairro Cidade Nova,  CEP: 69.905-408. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; Fiscal  Titular: Mateus Gomes de Sousa - Matricula n\u00ba 9523294; III - Fiscal Substituto: Milton da Silva Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 9339540.  - PORTARIA N\u00ba 502  DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS.   OBS I: Mediante a retirada da Nota de Empenho ou Autoriza\u00e7\u00e3o/Ordem de Servi\u00e7o, estar\u00e1 caracterizado o compromisso da execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o  de acordo com:  a) CONV\u00caNIO N\u00ba 813702/2014 - EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICO-CULTURAIS - JAMAXI CULTURAL DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba  11.781 DE 13 DE ABRIL DE 2016. b) A proposta apresentada pela CONTRATADA. Local e data: Rio Branco - Acre, 10 de novembro de 2021 Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela contratada N\u00daBIA APARECIDA ALVES  "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 216 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov.br/ cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 217 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 218 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 219 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 220 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 221 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 222 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 223 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b010 (PORTARIA FUNDHACRE 59/2021).  Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b012 (PORTARIA FUNDHACRE 60/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva  Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b013 (PORTARIA FUNDHACRE 61/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se:                   Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva  Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b021 (PORTARIA FUNDHACRE 62/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se:                       Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA  Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b025 (PORTARIA FUNDHACRE 63/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE    Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b028 (PORTARIA FUNDHACRE 64/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b031 (PORTARIA FUNDHACRE 65/2021). Onde l\u00ea-se:    Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE    Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b032 (PORTARIA FUNDHACRE 66/2021). Onde l\u00ea-se:  Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE    Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA  Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b033 (PORTARIA FUNDHACRE 67/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE    Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente    "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 62 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade  com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba  12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER com base no Estatuto dos servidores P\u00fablicos Civis do Estado do Acre, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 2016 e 2021, da servidora Luciana Rodrigues Pereira, matr\u00edcula n\u00b0 9330810-1, a contar de 16/11/2021 t\u00e9rmo  em 13/02/2022. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 63 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de  dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. NOMEAR, Caio Lima da Silva, para exercer o Cargo em comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-4, no \u00e2mbito do Instituto da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo a  Pesquisa do Estado do Acre- FAPAC. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 34/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b00043.006555.00050/2021-14, PARECER N\u00ba 106/2021/ FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 11 de novembro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u201c\u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a aquisi\u00e7\u00e3o de  equipamento do tipo bombas submersas para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre., no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de  Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC, no valor de R$ 12.750,54 (doze mil setecentos e cinquenta reais e cinquenta e quatro centavos), visando  a contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  COSTA & MONTEIRO LTDA - EPP, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.549.742/0001-82, situada na Rua Edmundo Pinto n\u00ba 145, Bairro Placas, CEP 69.900000, em Rio Branco \u2013 Estado do Acre, neste ato representada pelo Sr. Jos\u00e9 Santos da Costa, portador do RG n\u00ba 151731 SSP/AC e CPF n\u00b0. 196.885.20268, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de trabalho: 195711406 34415337 \u2013 Apoio recupera\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies da floresta amaz\u00f4nica para compor o orquid\u00e1rio da FUNTAC; Elemento de Despesa: 44.90.52.3900 \u2013 Equipamento e material permanente ; Fonte: 100 - RP. Publique-se. Rio Branco/AC, 12 de novembro de 2021.     ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC - Decreto n.\u00ba 4.729/2019 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 35/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b00043.006555.00059/2021-17, PARECER N\u00ba 107/2021/ FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 11 de novembro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo do tipo cano para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre\u201d, no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do  Estado do Acre \u2013 FUNTAC, no valor de R$ 17.584,00 (dezessete mil quinhentos e oitenta e quatro reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  EMPRESA DE MATERIAIS ELETRICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 02.828.376/0001-14, situada na Rua Magnolia n\u00ba182, Bairro Chacara  Ip\u00ea, CEP 69.917-524, em Rio Branco \u2013 Estado do Acre, neste ato representada pelo Sr. Geraldo Raimar da Rosa, portador do RG n\u00ba 070150 SSP/ AC e CPF n\u00b0 581.133.129-00, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de trabalho: 195711406 34415337 \u2013 Apoio recupera\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies da floresta  amaz\u00f4nica para compor o orquid\u00e1rio da FUNTAC; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo ; Fonte: 100 - RP. Publique-se. Rio Branco/AC, 12 de novembro de 2021.     ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC - Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 376/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.554/2021, RESOLVE: Designar os servidores Art\u00eamio Lima da Costa, Marlene Maia de Lima, Samara de Queiroz Gomes e Maria Luiza Afonso Nepomuceno para participarem do curso \u201cControle Interno no Munic\u00edpio\u201d, realizado pela empresa Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento na cidade de S\u00e3o Paulo - SP no per\u00edodo de  16 a 20 de novembro do ano em curso, com sa\u00edda em 15/11/2021 e retorno em 21/11/2021, concedendo-lhes 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos  da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente    ",
            "Contrato n\u00ba 025/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: Cipriani & Cipriani Ltda . Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os graficos, destinados a atender a demanda das a\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Total Estimado: R$ 8.694,45 Vig\u00eancia do Contrato: 04.11.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 04.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Dirceu Cipriani (Cipriani & Cipriani Ltda) ",
            "ENCARTE   I ",
            "Contrato n\u00ba 026/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: G. S. Silveira . Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os graficos, destinados a atender a demanda das a\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Total Estimado: R$ 3.378,15 Vig\u00eancia do Contrato: 04.11.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 04.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Daniel Nascimento Moura (G. S. Silveira) ENCARTE   I ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 ACRE Contrato n\u00ba 027/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: J. P. Publicidade Eireli - ME . Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, destinados a atender a demanda das a\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Total Estimado: R$ 2.202,00 Vig\u00eancia do Contrato: 04.11.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 04.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Jose Afonso Tomas (J. P. Publicidade Eireli - ME) ENCARTE   I C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 ACRE Contrato n\u00ba 028/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: F. B. Amorim Junior . Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, destinados a atender a demanda das a\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Total Estimado: R$ 5.562,00 Vig\u00eancia do Contrato: 04.11.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 04.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Francisco Bezerra de Amorim Junior (F. B.  Amorim Junior) ENCARTE   I ",
            "Contrato n\u00ba 029/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: P. L. Martini . Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os graficos, destinados a atender a demanda das a\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Total Estimado: R$ 6.825,00 Vig\u00eancia do Contrato: 04.11.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 04.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Ronagela Cristina Teixeira Machado (P. L. Martini) ENCARTE   I ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 ACRE Contrato n\u00ba 030/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: J. A. da Silva Walter . Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, destinados a atender a demanda das a\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Total Estimado: R$ 5.355,00 Vig\u00eancia do Contrato: 04.11.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 04.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Jose Alberto da Silva Walter (J. A. da Silva Walter). ",
            "ENCARTE   I ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 ACRE Contrato n\u00ba 031/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: I. F. de Souza Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, destinados a atender a demanda das a\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Total Estimado: R$ 78,75 Vig\u00eancia do Contrato: 04.11.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 04.11.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Italo Ferreira de Souza (I. F. de Souza). ENCARTE   I TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 029/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 327 INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 029/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba31646/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o da  servidora Francisca S\u00f4nia da Silva Bezerra, no evento Controle Interno no Munic\u00edpio, que acontecer\u00e1 na cidade de S\u00e3o Paulo- SP, no per\u00edodo de  16 a 20 de novembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b031646/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba029/2021 Rio Branco-Acre, 11 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO  DE N\u00ba 279 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. EMENTA: Disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o da transposi\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias no or\u00e7amento municipal de 2021, para utiliza\u00e7\u00e3o  de recursos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade remanescentes de exerc\u00edcios anteriores, autorizada pela Lei Complementar n\u00ba 172/2020 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia-AC, Sr. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal,  devidamente autorizado pela LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 181, DE 6 DE MAIO DE 2021: CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar n\u00ba 181, de 6 de maio de 2021 que altera a Lei Complementar n\u00ba 172, de 15 de abril de  2020, e a Lei n\u00ba 14.029, de 28 de julho de 2020, para conceder prazo para que os Estados, o Distrito Federal e os Munic\u00edpios executem atos de  transposi\u00e7\u00e3o e de transfer\u00eancia e atos de transposi\u00e7\u00e3o e de reprograma\u00e7\u00e3o, respectivamente; altera a Lei Complementar n\u00ba 156, de 28 de dezembro de 2016, para conceder prazo adicional para celebra\u00e7\u00e3o de aditivos contratuais e permitir mudan\u00e7a nos crit\u00e9rios de indexa\u00e7\u00e3o dos contratos de  refinanciamento de d\u00edvidas; altera a Lei Complementar n\u00ba 159, de 19 de maio de 2017, para permitir o afastamento de veda\u00e7\u00f5es durante o Regime  de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal desde que previsto no Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal; altera a Lei Complementar n\u00ba 178, de 13 de janeiro de 2021, para  conceder prazo adicional para celebra\u00e7\u00e3o de contratos e disciplinar a apura\u00e7\u00e3o de valores inadimplidos de Estado com Regime de Recupera\u00e7\u00e3o  Fiscal vigente em 31 de agosto de 2020; e revoga o art. 27 da Lei Complementar n\u00ba 178, de 13 de janeiro de 2021. CONSIDERANDO o Estado de Calamidade P\u00fablica em decorr\u00eancia da pandemia ocasionada pelo Coronav\u00edrus, reconhecido pelo Decreto Legislativo N\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020, com vig\u00eancia de \u00e2mbito nacional at\u00e9 31 de dezembro de 2020; CONSIDERANDO o Decreto Legislativo n\u00ba 6 de 20 de mar\u00e7o de 2020, que reconhece, para fins do artigo 65 da Lei Complementar n\u00ba 101 de 4  de maio de 2000, a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica, nos termos da solicita\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica encaminhada por meio da  Mensagem n\u00ba 93, de 18 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto Legislativo n\u00ba 02, de 20 de mar\u00e7o de 2020, que reconhece a ocorr\u00eancia de estado de calamidade p\u00fablica no \u00e2mbito  do Estado do Acre; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e, no \u00e2mbito do Estado do Acre, sobre medidas tempor\u00e1rias para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2; CONSIDERANDO a Nota T\u00e9cnica do CONASEMS, que orienta, com base na Lei Complementar n\u00ba 181, de 2021, os munic\u00edpios a alterarem seus  or\u00e7amentos atrav\u00e9s da transposi\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade conforme crit\u00e9rios dos arts. 2\u00ba e 3\u00ba da  Lei Complementar n\u00ba 141, de 13 de janeiro de 2012; CONSIDERANDO que a transposi\u00e7\u00e3o: \u00c9 a realoca\u00e7\u00e3o de recursos financeiros entre programas de trabalho, no \u00e2mbito do or\u00e7amento de um mesmo  \u00f3rg\u00e3o: a Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Ou seja, trata-se da possibilidade da utiliza\u00e7\u00e3o do recurso de uma dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, dedicada a um  programa em um outro programa desde que previsto no Plano Municipal de Sa\u00fade; CONSIDERANDO que a transfer\u00eancia: \u00c9 a realoca\u00e7\u00e3o de recursos financeiros entre as categorias econ\u00f4micas de despesas, no or\u00e7amento de  um \u00f3rg\u00e3o (Secretaria Municipal de Sa\u00fade) e do mesmo programa de trabalho. Esta opera\u00e7\u00e3o possibilita realoca\u00e7\u00f5es de recursos entre categorias  econ\u00f4micas (corrente e capital), na mesma categoria program\u00e1tica (Atividade, Projeto ou Opera\u00e7\u00e3o Especial); CONSIDERANDO de acordo com LC 181/21 Todos os munic\u00edpios que t\u00eam saldos financeiros em conta no dia 31 de dezembro de 2020 podem fazer  a reprograma\u00e7\u00e3o destes recursos por meio da transposi\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancias. DECRETA: Art. 1\u00ba - Ficam autorizadas as transferencias e transposi\u00e7\u00f5es \u00e0s dota\u00e7\u00f5es do or\u00e7amento de 2021, no valor de R$ 210.916,19 (duzentos e dez mil, novessentos e dezesseis reais e dezenove centavos), oriundos de saldos financeiros remanescentes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de exerc\u00edcios anteriores do ano  de 2020, conforme autoriza\u00e7\u00e3o constante na Lei Complementar n\u00ba 172, de 15 de abril de 2020, para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade. Art. 2\u00ba - Para evidencia\u00e7\u00e3o das transfer\u00eancias e transposi\u00e7\u00f5es de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias objeto do art. 1\u00ba deste Decreto, no Anexo II constam a  discrimina\u00e7\u00e3o detalhada, de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria vigente, das dota\u00e7\u00f5es onde ser\u00e3o acrescidos os valores dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios respectivos, para atender \u00e0s disposi\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e para cumprimento do que disp\u00f5e a referida  Lei Complementar n\u00ba 181, de 2021. Art. 3\u00b0 - Fica estabelecido que o Fundo do Municipal de Sa\u00fade utilizar\u00e1 os recursos constantes no anexo I, para aquisi\u00e7\u00e3o de veiculos e equipamentos odontol\u00f3gicos, de acordo com os crit\u00e9rios disciplinados pelos arts. 2\u00ba e 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 141 de 13 de janeiro de 2012, estando  contemplado no rol das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos em sa\u00fade como preconiza a Lei Complementar 181/21.  Art. 4\u00ba - Ficam discriminados no Anexo I os valores residuais das contas banc\u00e1rias dos exerc\u00edcios anteriores que serviram de fonte para a abertura  deste decreto de transfer\u00eanca e transposi\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Gabinete do Prefeito, 11 de novembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito    ANEXO I AO DECRETO DE TRANSPOSI\u00c7\u00c3O N\u00ba XX/2020 DETALHAMENTO DAS CONTAS E RECURSOS FINANCEIROS DISPONIVEIS PARA TRANFER\u00caNCIA E TRANSPOSI\u00c7\u00c3O DE ACORDO COM A LC 181/2021. ANEXO II DOTA\u00c7\u00d5ES RESULTANTES DA TRANSPOSI\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA AUTORIZADA PELA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 181/21 \u00d3rg\u00e3o: 05 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Unidade: 02 \u2013  FUNDO DE SA\u00daDE "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 024/2021 Processo n\u00ba 2021.05.08.0023 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n.\u00ba 005/2021  PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e FRANCISCO CARLOS DO NASCIMENTO DANTAS DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto o reajuste contratual concedido atrav\u00e9s da Cl\u00e1usula D\u00e9cima Segunda do contrato origin\u00e1rio n\u00ba 0024/2021,  em conformidade com o Processo n\u00ba 2021.05.08.0023 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n.\u00ba 005/2021 - Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o fornecimento  de Material para manuten\u00e7\u00e3o da limpeza p\u00fablica do munic\u00edpio de Bujari/Acre DO VALOR Acr\u00e9scimo no percentual de 23,30% (vinte e tr\u00eas inteiros e trinta cent\u00e9simos por cento) correspondente ao montante de R$ 3.200,95 (Tr\u00eas mil,  duzentos reais e noventa e cinco centavos). a este Termo. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento legal no Art. 65, \u00a7 1\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 09.11.2021. REPRESENTANTES: Joao Edvaldo Teles de Lima, pelo CONTRATANTE e Francisco Carlos do Nascimnto Dantas, pela CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO OITAVO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 047/2016 PROCESSO N\u00ba 22500/16 PREG\u00c3O N\u00ba 015/2016 CONTRATO N\u00ba 047/2016 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI, como CONTRATANTE e a EMPRESA STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELLI, como  CONTRATADA. OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vigencia. alterando a CLAUSULA SEXTA \u2013 DO PRAZO E VIGENCIA do Contrato 047/2016, pelo periodo de 31  de dezembro de 2020, at\u00e9 31 de julho de 2021, sem interrup\u00e7\u00e3o DO VALOR: D\u00e1-se a este Termo o valor global de R$ 41.495,37 (Quarenta e um mil, quatrocentos e noventa e cinco reais e trinta e sete centavos). As demais Cl\u00e1usulas contratuais permanecem inalteradas. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo Aditivo tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 30 de dezembro de 2020. ASSINAM: Romualdo de Souza Araujo, CONTRATANTE e o Sr. Mirlene Mota dos Anjos, pela CONTRATADA - STATUS TECNOLOGIA EM  SISTEMAS EIRELLI. ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 005/2021 \u2013 CPL/PMBJ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para constru\u00e7\u00e3o de 3\u00aa MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES no munic\u00edpio de Bujari/AC, em  atendimento ao CONV\u00caNIO SICONV 841708/2016. Fonte de Recursos:  106 \u2013 Transfer\u00eancias da Uni\u00e3o; 101 \u2013 Recursos pr\u00f3prios. Retirada do Edital: 16/11/2021 \u00e0 29/11/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Prefeitura Municipal de Bujari, situada na BR 364 \u2013 KM 28, N\u00b0 900,  Bairro Centro, CEP 69.926-000 - Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128. Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 13h. Data da Abertura: 30/11/2021 \u00e0s 09h00min. Conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Bujari-AC, 16 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 006/2021 \u2013 CPL/PMBJ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para constru\u00e7\u00e3o de 4\u00aa MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES no Munic\u00edpio de Bujari/AC, em  atendimento ao CONV\u00caNIO SICONV 851254/2017. Fonte de Recursos:  106 \u2013 Transfer\u00eancias da Uni\u00e3o; 101 \u2013 Recursos pr\u00f3prios. Retirada do Edital: 17/11/2021 \u00e0 30/11/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Prefeitura Municipal de Bujari, situada na BR 364 \u2013 KM 28, N\u00b0 900,  Bairro Centro, CEP 69.926-000 - Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128. Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 13h. Data da Abertura: 01/12/2021 \u00e0s 09h00min. Conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Bujari-AC, 16 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 007/2021 \u2013 CPL/PMBJ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para constru\u00e7\u00e3o de 5\u00aa MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES no munic\u00edpio de Bujari/AC, em  atendimento ao CONV\u00caNIO SICONV 853095/2017. Fonte de Recursos:  106 \u2013 Transfer\u00eancias da Uni\u00e3o; 101 \u2013 Recursos pr\u00f3prios. Retirada do Edital: 18/11/2021 \u00e0 01/12/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Prefeitura Municipal de Bujari, situada na BR 364 \u2013 KM 28, N\u00b0 900,  Bairro Centro, CEP 69.926-000 - Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128. Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 13h. Data da Abertura: 02/12/2021 \u00e0s 09h00min. Conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Bujari-AC, 16 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI. GABINETE DO PREFEITO. TERMO DE ADES\u00c3O JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, Prefeito do Munic\u00edpio de Bujari, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei, D E C R E T A: Programa de Fortalecimento de Corregedorias \u2013 PROCOR Termo de Ades\u00e3o - \u00f3rg\u00e3os e entidades da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios O ente parceiro, Prefeitura Municipal de Bujari (\u00f3rg\u00e3o ou entidade interessada), inscrito no CNPJ/MF 84.306.620./0001-43 localizado(a) na  BR364 KM 28, Centro, Bujari- Acre 69926-000, (Rua/Avenida/no/Bairro/ Munic\u00edpio - UF) representado por Ana Paula Diniz Brito (nome do representante), Controladora Interna (cargo ocupado), portador do CPF  no 610.578.192-04, Carteira de Identidade 0295163 SSP- Ac (no/\u00f3rg\u00e3o  expedidor - UF), resolve aderir ao Programa de Fortalecimento de Corregedorias - PROCOR, coordenado e implementado pela Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o, por meio do presente Termo, sujeitando-se \u00e0s cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Nos termos do Programa de Fortalecimento de Corregedorias - PROCOR, institu\u00eddo pela Portaria CGU n\u00ba 1.000, de 28 de fevereiro de 2019: I - Incumbe ao ente parceiro em conjunto com a Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o: a) cumprir os objetivos do Programa, com zelo, tempestividade e boa  qualidade dos resultados apresentados, com a observ\u00e2ncia dos demais  princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, buscando alcan\u00e7ar efici\u00eancia e \u00eaxito em suas atividades; b) elaborar indicadores e, quando poss\u00edvel, divulgar os resultados dos  estudos realizados sobre o Programa; c) adotar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o dos semin\u00e1rios, cursos e treinamentos; e d) realizar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de atividades de forma\u00e7\u00e3o  para as corregedorias. II - Incumbe ao ente parceiro: a) debater temas de interesse das corregedorias e tra\u00e7ar estrat\u00e9gias  conjuntas de atua\u00e7\u00e3o; b)comparecer \u00e0s reuni\u00f5es peri\u00f3dicas da Rede de Corregedorias, quando se enquadrar no disposto no art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba desta Portaria; c) prestar informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o a respeito dos  seus dirigentes, corregedores e outros agentes p\u00fablicos respons\u00e1veis  pelas atividades de correi\u00e7\u00e3o, bem como atualizar tais informa\u00e7\u00f5es,  quando necess\u00e1rio; e d) fomentar a cria\u00e7\u00e3o de redes de corregedorias com os \u00f3rg\u00e3os e entidades sob sua jurisdi\u00e7\u00e3o. III - Incumbe ao ente parceiro que adotar os sistemas informatizados da  Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o - CRG: a) promover ampla divulga\u00e7\u00e3o dos sistemas nas suas depend\u00eancias e  ambientes virtuais; b) integrar, quando necess\u00e1rio, os sistemas aos softwares que utiliza; c) zelar pelo uso adequado dos sistemas, comprometendo-se a utilizar  os dados que lhe forem disponibilizados somente nas atividades que,  em virtude de lei, lhe compete exercer; d) n\u00e3o vender, ceder ou transferir, a qualquer t\u00edtulo, o direito de uso do  c\u00f3digo-fonte dos sistemas e seus conexos, ainda que se trate de vers\u00e3o  que sofreu modifica\u00e7\u00f5es. e) apurar o fato, no caso de uso indevido dos sistemas, com vistas a  eventual responsabiliza\u00e7\u00e3o administrativa e criminal; f) reportar \u00e0 Superintend\u00eancia Regional da CGU competente, ou \u00e0 Corregedoria- Geral da Uni\u00e3o, eventuais falhas identificadas nos sistemas; g) prestar suporte aos entes parceiros sob sua jurisdi\u00e7\u00e3o que utilizarem  os sistemas; h) incluir, obrigatoriamente, a logomarca da CGU e a express\u00e3o \u201cdesenvolvido pela Controladoria-Geral da Uni\u00e3o-CGU\u201d em qualquer a\u00e7\u00e3o  promocional relacionada aos sistemas; e i) adotar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o dos semin\u00e1rios, cursos  e treinamentos para uso dos sistemas. Subcl\u00e1usula Primeira - O ente parceiro fica autorizado a promover as  modifica\u00e7\u00f5es, totais ou parciais, que julgar necess\u00e1rias nos sistemas,  visando sua melhoria e desenvolvimento de novas funcionalidades,  cabendo-lhe disponibiliz\u00e1-las \u00e0 CGU e ficando assegurada \u00e0 CGU a  propriedade do sistema cedido e das altera\u00e7\u00f5es implementadas. Subcl\u00e1usula Segunda - Independentemente da efetiva\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, pela  CGU, do registro dos sistemas informatizados da CRG perante os \u00f3rg\u00e3os competentes, o ente parceiro compromete-se a n\u00e3o registrar a  solu\u00e7\u00e3o e a n\u00e3o buscar qualquer forma equivalente de prote\u00e7\u00e3o ou  apropria\u00e7\u00e3o com o fim de permitir a transfer\u00eancia da solu\u00e7\u00e3o a terceiros. Subcl\u00e1usula Terceira - O ente parceiro se responsabiliza pela correta  utiliza\u00e7\u00e3o e guarda de dados, de informa\u00e7\u00f5es e do c\u00f3digo-fonte recebido em decorr\u00eancia deste Termo de Ades\u00e3o. ",
            "CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA INEXIST\u00caNCIA DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ESPEC\u00cdFICA O presente Termo de Ades\u00e3o, celebrado a t\u00edtulo gratuito, n\u00e3o acarretar\u00e1 a  transfer\u00eancia ou a disponibiliza\u00e7\u00e3o de recursos financeiros entre os part\u00edcipes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS RECURSOS HUMANOS Os recursos humanos utilizados por qualquer dos part\u00edcipes nas atividades inerentes ao presente Termo de Ades\u00e3o n\u00e3o sofrer\u00e3o altera\u00e7\u00f5es  na sua vincula\u00e7\u00e3o funcional com as institui\u00e7\u00f5es de origem, \u00e0s quais  cabe responsabilizar-se por todos os encargos de natureza trabalhista,  previdenci\u00e1ria, fiscal e securit\u00e1ria decorrentes. CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA Este Termo de Ades\u00e3o ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia indeterminado. CL\u00c1USULA QUINTA - DA ALTERA\u00c7\u00c3O O disposto neste Termo de Ades\u00e3o poder\u00e1 ser alterado, exceto quanto  ao seu objeto, de comum acordo entre os part\u00edcipes, mediante Termo  Aditivo devidamente justificado. CL\u00c1USULA SEXTA - DA EXTIN\u00c7\u00c3O DO TERMO DE ADES\u00c3O O presente Termo de Ades\u00e3o poder\u00e1 ser denunciado a qualquer tempo,  sem \u00f4nus para os part\u00edcipes, mediante aviso com anteced\u00eancia m\u00ednima  de 30 (trinta) dias, ou, de imediato, na hip\u00f3tese de descumprimento de  qualquer das suas cl\u00e1usulas e resilido por m\u00fatuo acordo ou pela superveni\u00eancia de norma legal ou administrativa que o torne inexequ\u00edvel. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O ente parceiro providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o integral ou resumida deste Termo de Ades\u00e3o e seus termos aditivos, se houver, no Di\u00e1rio Oficial ou outro  instrumento leg\u00edtimo de publica\u00e7\u00e3o, na forma da legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA OITAVA - DO FORO Os part\u00edcipes elegem o Foro da Justi\u00e7a Federal do Distrito Federal para dirimir  eventuais conflitos de interesses decorrentes do presente Termo de Ades\u00e3o. "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 892, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021.  \u201cDISP\u00d5E SOBRE DENOMINA\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A P\u00daBLICA LOCALIZADA NO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Cruzeiro \u2013 Acre, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio Municipal de Cruzeiro  do Sul/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Passa a denominar-se \u201cROSMILDA PEREIRA DA SILVA  (DONA ROSA)\u201d, a pra\u00e7a p\u00fablica localizada na Avenida 15 de Novembro, bairro Cruzeirinho. Art. 2\u00ba - A Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s do setor respons\u00e1vel, dever\u00e1  providenciar o emplacamento da pra\u00e7a, conforme acima descrito. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Jose de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 893, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021.  \u201cDISP\u00d5E SOBRE A DECLARA\u00c7\u00c3O DE UTILIDADE P\u00daBLICA A \u201cASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CASA DA UNI\u00c3O\u201d, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Cruzeiro \u2013 Acre, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio Municipal de Cruzeiro  do Sul/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica declarada de utilidade p\u00fablica, para todos os efeitos no  \u00e2mbito do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-Acre, \u00e0 ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CASA DA UNI\u00c3O\u201d, entidade civil sem fins lucrativos e de dura\u00e7\u00e3o indeterminada, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 00.690.903/000141, com sede e foro neste munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Cessar\u00e3o automaticamente os efeitos da declara\u00e7\u00e3o de utilidade p\u00fablica se a entidade referida no art. 1\u00ba: I \u2013 alterar a finalidade para a qual foi institu\u00edda ou negar-se a cumpri-la; II \u2013 utilizar recursos p\u00fablicos sem o devido amparo legal; III \u2013 a qualquer tempo mediante manifesta\u00e7\u00e3o de interesse da maioria  de seus associados. Art. 3\u00ba - Caber\u00e1 a Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul-Acre, adotar todas as medidas necess\u00e1rias ao fiel cumprimento e fiscaliza\u00e7\u00e3o desta lei. Art. 4\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Jose de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 461/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A INVESTIDURA DE SERVIDOR DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE COMO AUTORIDADE SANIT\u00c1RIA, NA FUN\u00c7\u00c3O DE FISCAL SANIT\u00c1RIO, PARA FINS DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o que disp\u00f5e a Lei Municipal n\u00b0 293/2001 \u2013 C\u00f3digo Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre; Considerando o processo administrativo n\u00ba 2.154/2021 i oi parecer  jur\u00eddico n\u00ba 294/2021, fls. 06 dos autos, lavrado pelo senhor Procurador Geral deste munic\u00edpio e Of\u00edcio n\u00ba 1.778/2021/AC/PMCS/SEMSA/ GAB., de 10/08/2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro  do Sul; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica o servidor UADSON BARTOLOMEU FEITOSA BARROSO,  servidor do quadro de pessoal permanente da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, admitido no cargo de Agente Administrativo, investido como AUTORIDADE SANIT\u00c1RIA, na Fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Sanit\u00e1rio, para fins de  Fiscaliza\u00e7\u00e3o na forma da Lei Complementar n\u00b0 006, de 27/12/1982 (C\u00f3digo de Sa\u00fade do Estado) e Lei Municipal n\u00b0 293/2001 (C\u00f3digo Sanit\u00e1rio  Municipal), at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 464/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE ADMISS\u00c3O DE SERVIDORA POR CONCURSO P\u00daBLICO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERC\u00cdCIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica  deste Munic\u00edpio. Considerando o disposto no art. 37, II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 13  da Lei Municipal n\u00ba 299, de 05/12/2001, que disciplinam a investidura  em cargo ou emprego da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Considerando a decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba  0700484-32.2021.8.01.0002; Considerando que a contemplada neste Decreto foi aprovada em Concurso P\u00fablico realizado por esta Municipalidade, sob execu\u00e7\u00e3o de  responsabilidade do Instituto Brasileiro de Forma\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o \u2013  IBFC, conforme Edital n\u00ba 001/2019; e Considerando o Decreto n\u00ba 006, de 31 de janeiro de 2020, devidamente publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00ba 12.731, de  03/02/2020, que, al\u00e9m de tornar p\u00fablico o Resultado Final do Concurso  P\u00fablico, concernente ao Edital n\u00ba 001/2019, ainda homologou o mesmo. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica admitida no Quadro de Pessoal Permanente do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, sob o Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores  P\u00fablicos Municipais (Lei n\u00ba 299/2001) a servidora abaixo relacionada,  no cargo a seguir discriminado: Cargo: Psic\u00f3logo Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 03 de 11 de novembro de 2021 O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas  na Lei Federal n\u00ba 8.069/90 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente), Lei  Municipal n\u00ba 808 de 30 de Abril de 2019 (que disp\u00f5e sobre o Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente),  RESOLVE:  Art. 1o. Deliberar sobre a substitui\u00e7\u00e3o dos representantes da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social indicados para assento no Conselho de  Direito da Crian\u00e7a e do Adolescente. Art. 2\u00ba. Os Conselheiros Vanda de Oliveira Silva e Madson de Castro  Camili, ser\u00e3o substitu\u00eddos respectivamente por Delcimar da Silva Leite,  como Conselheira Titular e Adriana Barros de Miranda, como Conselheira Suplente.  Art.\u00ba 3\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021 Marcos Levi de Lima Fernandes Presidente do CMDCA ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 074/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura 25/11/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Fornecimento de Artigos e Enfeites Natalinos (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gv.br ) Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 12 de novembro de 2021. Victor Afonso Lima da Costa Pregoeiro "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DO EDITAL 004 /2021  KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, PREFEITO MUNICIPAL DE  FEIJ\u00d3-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais resolve homologar o  resultado final do Processo Seletivo brigadista volunt\u00e1ria de combate  a inc\u00eandios em vegeta\u00e7\u00e3o, prevenir e combater focos de inc\u00eandios florestais e queimadas urbanas da Secretaria Municipal de Meio Ambiente  - SEMMA. Acordo com o Edital N\u00ba 004/2021, autorizado pela Lei Municipal n\u00ba 947/2021, de 27 de agosto de 2021.  Publique-se a homologa\u00e7\u00e3o definitiva.  Gabinete do Prefeito Municipal de Feij\u00f3 em 08 de novembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO DIARIO 13.111 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 050/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE EXPEDIENTE  Onde se ler: Valor do Contrato: R$ 374.870,50 (Trezentos e setenta e quatro mil oitocentos e setenta reais e cinquenta centavos). Lese \u00e1  Valor do Contrato: R$ 369.634,50 (Trezentos e sessenta e nove mil seiscentos e trinta e quatro reais e cinquenta centavos). Assinam:  Meire Maria Sergio de Menezes Silva Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e2o CNPJ:30.700.452/0001-47 CONTRATANTE Dulcin\u00e9ia Ferreira da Rocha  PROPIETARIO DA EMPRESA DFR COMERCIAL CNPJ:41.092.311/0001-05 CONTRATADA "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CARGO DE ASSISTENTE SOCIAL, PEDAGOGO E PSIC\u00d3LOGO EDITAL N\u00b0 005/2021 HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 152/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 471, de 24 de setembro de 2021, TORNA P\u00daBLICA a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS  INSCRI\u00c7\u00d5ES do Processo Seletivo Simplificado para os cargos de Assistente Social, Pedagogo e Psic\u00f3logo, estando estes candidatos aptos para  a realiza\u00e7\u00e3o da prova. Por fim, comunica que n\u00e3o houveram recursos interpostos contra a Rela\u00e7\u00e3o Preliminar de Inscritos.  M\u00e2ncio Lima/AC, 17 de novembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado Edital 005/2021 Decreto n\u00ba 152/2021 ",
            "REGIMENTO INTERNO DO CONSELHO MUNICIPAL DE ACOMPANHAMENTO E CONTROLE SOCIAL DO FUNDO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA-AC CAP\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES Art. 1\u00ba - O presente Regimento regula as compet\u00eancias, funcionamento e organiza\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle  Social do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima - CACS-FUNDEB, criado pela Lei municipal n\u00ba 340, de 23 de Mar\u00e7o de 2015 e reestruturado pela Lei municipal n\u00ba 456, de 20 de Abril de 2021. CAP\u00cdTULO II DAS FINALIDADES Art. 2\u00ba - O Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle Social do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o  dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima tem por finalidades o acompanhamento e o controle social sobre a reparti\u00e7\u00e3o, a transfer\u00eancia  e a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo junto ao Governo Municipal, e a supervis\u00e3o do censo escolar anual, bem como o acompanhamento da aplica\u00e7\u00e3o dos  recursos federais transferidos \u00e0 conta do Programa Nacional de Apoio ao Transporte do Escolar (PNATE), outros programas federais definidos em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e, ainda, receber e analisar as presta\u00e7\u00f5es de contas referentes a esses Programas, formulando pareceres conclusivos acerca da aplica\u00e7\u00e3o  desses recursos e encaminhando-os ao Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), com registro no respectivo sistema informatizado.  CAP\u00cdTULO III DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O Art. 3\u00ba - O Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle Social do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de  Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima encontra-se constitu\u00eddo em conformidade com o artigo 6\u00ba da Lei Municipal  n\u00ba 456, de 20 de Abril de 2021. Par\u00e1grafo \u00danico. Sempre que necess\u00e1rio e no prazo de noventa dias antes do t\u00e9rmino do mandato em vigor, o CACS-FUNDEB dever\u00e1 informar a  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o solicitando contatar os diversos segmentos para a indica\u00e7\u00e3o dos Conselheiros observados o disposto no art. 9\u00ba  da Lei Municipal n\u00ba 456, de 20 de Abril de 2021.  CAPITULO IV DAS COMPET\u00caNCIAS Art. 4\u00ba - Compete ao Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle Social do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o: I - Efetuar o acompanhamento e o controle social sobre a reparti\u00e7\u00e3o, a transfer\u00eancia e a aplica\u00e7\u00e3o de recursos do Fundo; II \u2013 Analisar a presta\u00e7\u00e3o de contas do FUNDEB bimestralmente, validando o sistema informatizado pr\u00f3prio do FNDE; III \u2013 Apresentar ao Poder Executivo parecer sobre as contas dos recursos do Fundo at\u00e9 o \u00faltimo dia do m\u00eas de fevereiro de cada exerc\u00edcio; IV - Acompanhar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos federais transferidos \u00e0 conta dos Programas Nacionais do Governo Federal em andamento no Munic\u00edpio; V - Receber e analisar as presta\u00e7\u00f5es de contas relativas aos Programas referidos no inciso anterior, formulando pareceres conclusivos acerca da  aplica\u00e7\u00e3o desses recursos e encaminhando-os ao Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FNDE; VI - Supervisionar a realiza\u00e7\u00e3o do censo escolar e a elabora\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria anual do Poder Executivo, com o objetivo de concorrer para o  regular e tempestivo tratamento e encaminhamento dos dados estat\u00edsticos e financeiros que alicer\u00e7am a operacionaliza\u00e7\u00e3o do Fundo; VII - Examinar os registros cont\u00e1beis e demonstrativos gerenciais mensais e atualizados relativos aos recursos repassados ou retidos na conta do Fundo; VIII - Elaborar e aprovar altera\u00e7\u00f5es no seu Regimento Interno; IX - Apresentar ao Poder Legislativo local e aos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo manifesta\u00e7\u00e3o formal acerca dos registros cont\u00e1beis e dos  demonstrativos gerenciais do Fundo, nos termos do artigo 3\u00ba, inciso I, da Lei municipal n\u00ba 456, de 20 de Abril de 2021; X - Convocar o Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o competente ou servidor equivalente para prestar esclarecimentos acerca do fluxo de recursos e a execu\u00e7\u00e3o  das despesas do Fundo, nos termos do artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei municipal n\u00ba 456, de 20 de Abril de 2021; XI - Requisitar ao Poder Executivo c\u00f3pia de documentos referentes a: a) licita\u00e7\u00e3o, empenho, liquida\u00e7\u00e3o e pagamento de obras e servi\u00e7os custeados com recursos do Fundo; b) folhas de pagamento dos profissionais da educa\u00e7\u00e3o, as quais dever\u00e3o discriminar aqueles em efetivo exerc\u00edcio na  educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e indicar o respectivo n\u00edvel, modalidade ou tipo de estabelecimento a que estejam vinculados; c) outros documentos necess\u00e1rios  ao desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es; XII - Realizar visitas e inspetorias \u201cin loco\u201d para verificar: a) o desenvolvimento regular de obras e servi\u00e7os efetuados nas institui\u00e7\u00f5es escolares com recursos do Fundo; b) a adequa\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte escolar; c) a utiliza\u00e7\u00e3o em benef\u00edcio do sistema de ensino de bens adquiridos com recursos do Fundo. XIII \u2013 Elaborar e divulgar no s\u00edtio eletr\u00f4nico/CACS-FUNDEB o relat\u00f3rio de atividades do Conselho semestralmente e os pareceres referentes \u00e0  presta\u00e7\u00e3o de contas;  CAP\u00cdTULO V DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O E DO FUNCIONAMENTO Art. 5\u00ba - Para auxiliar no seu funcionamento, o Conselho Municipal de Acompanhamento e Controle Social do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima ter\u00e1: I - Presidente; II - Vice-Presidente; III- Primeiro Secret\u00e1rio; IV - Segundo Secret\u00e1rio. \u00a7 1\u00ba. Os ocupantes das fun\u00e7\u00f5es elencadas neste artigo ser\u00e3o eleitos por seus pares em reuni\u00e3o do colegiado. \u00a7 2\u00ba. Ao in\u00edcio de cada mandato, a elei\u00e7\u00e3o para as fun\u00e7\u00f5es relacionadas nos incisos deste artigo ser\u00e3o realizadas na primeira sess\u00e3o posterior \u00e0  posse dos Conselheiros. \u00a7 3\u00ba. \u00c9 vedada a ocupa\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es relacionadas nos incisos I e II deste artigo pelos Conselheiros por alguma forma indicados pelo Governo Municipal. \u00a7 4\u00ba. Preferencialmente, pelas especificidades da fun\u00e7\u00e3o, a Secretaria do Conselho ficar\u00e1 sob responsabilidade de representante da SME no CACS FUNDEB.  Art. 6\u00ba - Os mandatos das fun\u00e7\u00f5es previstas no artigo anterior ser\u00e3o de 02 (dois) anos, podendo ser reeleitos por igual per\u00edodo. Par\u00e1grafo \u00fanico: Excepcionalmente, o mandato atual (2021/2022) se encerrar\u00e1 ao fim do per\u00edodo de designa\u00e7\u00e3o dos Conselheiros em 31/12/2022.  Art. 7\u00ba - Em caso de vac\u00e2ncia das fun\u00e7\u00f5es constantes no artigo 5\u00ba, os Conselheiros dever\u00e3o promover elei\u00e7\u00e3o na primeira sess\u00e3o imediatamente  posterior \u00e0 vac\u00e2ncia.  Art. 8\u00ba - S\u00e3o compet\u00eancias do Presidente: I - Convocar as reuni\u00f5es do Conselho; II - Instalar, coordenar e presidir as reuni\u00f5es do Conselho; III - Fazer publicar o calend\u00e1rio, os relat\u00f3rios de atividades e os Pareceres do Conselho; IV - Realizar o aceite da presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos repassados pelo governo federal no s\u00edtio eletr\u00f4nico do FNDE, durante a sess\u00e3o do Colegiado.  Art. 9\u00ba - Compete ao Vice-Presidente substituir o Presidente nas suas aus\u00eancias e impedimentos, exceto em caso de vac\u00e2ncia.  Art. 10 - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do 1\u00ba Secret\u00e1rio: I - Secretariar as reuni\u00f5es do Conselho, registrando os debates sobre os temas em pauta na ordem do dia; II - Registrar os resultados das vota\u00e7\u00f5es sobre os Pareceres do Conselho; III - Elaborar a ata a ser aprovada na pr\u00f3pria reuni\u00e3o; IV - Zelar pela documenta\u00e7\u00e3o do Conselho; V - Garantir o fluxo de informa\u00e7\u00f5es entre os membros do Conselho; VI - Expedir as convoca\u00e7\u00f5es e os demais documentos do Conselho a todos os seus membros; VII - Controlar a frequ\u00eancia das reuni\u00f5es mantendo registro pr\u00f3prio.  Art. 11 - Compete ao 2\u00ba Secret\u00e1rio substituir o Secret\u00e1rio nos seus impedimentos e aus\u00eancias.  Art. 12 - No caso de aus\u00eancias concomitantes do Presidente e do Vice-Presidente, iniciada a sess\u00e3o os Conselheiros eleger\u00e3o um dos presentes  para presidir a sess\u00e3o \u201cad hoc\u201d, respeitadas as restri\u00e7\u00f5es quanto ao exerc\u00edcio da presid\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico: O mesmo procedimento se dar\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s aus\u00eancias concomitantes dos Primeiro e Segundo Secret\u00e1rios.  Art. 13 - As reuni\u00f5es do CACS-FUNDEB ocorrer\u00e3o: I - ordinariamente, no m\u00ednimo, a cada bimestre; II - extraordinariamente, quando convocadas pelo Presidente ou mediante solicita\u00e7\u00e3o por escrito de, no m\u00ednimo, 2/3 (dois ter\u00e7os) dos integrantes  do colegiado. \u00a7 1\u00ba As reuni\u00f5es ser\u00e3o realizadas de forma presencial ou por teleconfer\u00eancia. \u00a7 2\u00ba A instala\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o ser\u00e1 em primeira convoca\u00e7\u00e3o, com a maioria simples dos membros do Conselho, ou, em segunda convoca\u00e7\u00e3o, 30  minutos ap\u00f3s, com os membros presentes. \u00a7 3\u00ba Considerar-se-\u00e1, para as delibera\u00e7\u00f5es, o disposto no \u00a7 2\u00ba deste artigo, cabendo ao Presidente o voto de qualidade nos casos em que o julgamento depender de desempate. \u00a7 4\u00ba Os pareceres expedidos pelo CACS-FUNDEB ser\u00e3o divulgados e publicados no s\u00edtio eletr\u00f4nico/CACS-FUNDEB. \u00a7 5\u00ba - A convoca\u00e7\u00e3o para as sess\u00f5es ordin\u00e1rias ser\u00e1 levada ao conhecimento dos membros com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 (cinco) dias \u00fateis e  para as extraordin\u00e1rias, 2 (dois) dias \u00fateis. \u00a7 6\u00ba - As sess\u00f5es realizar-se-\u00e3o em hor\u00e1rio previamente determinado e ser\u00e3o abertas \u00e0 Sociedade Civil. \u00a7 7\u00ba - As atas, os relat\u00f3rios e os pareceres dever\u00e3o ser aprovados ao final de cada sess\u00e3o.  Art. 14 - O Conselho examinar\u00e1 e decidir\u00e1 assuntos de sua compet\u00eancia, em reuni\u00f5es realizadas em conformidade com o calend\u00e1rio aprovado,  decidindo a mat\u00e9ria pelo voto direto e aberto dos Conselheiros.  Art. 15 - A an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos repassados pelo governo federal dever\u00e1 ser realizada no s\u00edtio eletr\u00f4nico do FNDE durante  a sess\u00e3o do Colegiado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A senha de acesso dever\u00e1 ser de conhecimento do Presidente e do Vice-Presidente.  Art. 16 - Haver\u00e1 necessidade de qu\u00f3rum de 2/3 (dois ter\u00e7os) do Conselho para aprova\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias seguintes: I - Altera\u00e7\u00e3o do Regimento Interno; II - Delibera\u00e7\u00e3o sobre casos omissos a este Regimento. III - Em caso de inexist\u00eancia de qu\u00f3rum para a aprova\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias contidas nos incisos I e II no hor\u00e1rio previsto para a reuni\u00e3o, haver\u00e1 nova  aferi\u00e7\u00e3o ap\u00f3s trinta minutos.  Art. 17 - A atua\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho: I - N\u00e3o ser\u00e1 remunerada; II \u2013 \u00c9 considerada atividade de relevante interesse social, sendo obrigat\u00f3rio o comparecimento dos titulares e recomendado o comparecimento dos  suplentes para acompanhamento do desenvolvimento das sess\u00f5es. \u00a7 1\u00ba - Os suplentes ter\u00e3o direito a voz e n\u00e3o a voto, exceto no exerc\u00edcio da titularidade.  Art. 18 - Ser\u00e1 informado pelo Secret\u00e1rio ao Presidente, para efeito de cessa\u00e7\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o, o nome do Conselheiro que faltar a 3 (tr\u00eas) sess\u00f5es  consecutivas ou 5 (cinco) interpoladas sem causa justificada ou pedido de licen\u00e7a. \u00a7 1\u00ba - As justificativas das faltas dever\u00e3o ser informadas, preferencialmente por e-mail, ao Secret\u00e1rio do Conselho, previamente \u00e0 data da reuni\u00e3o. \u00a7 2\u00ba - Os Conselheiros dever\u00e3o apresentar ao Secret\u00e1rio do CACS-FUNDEB anualmente, comprovante de que mant\u00eam a representatividade. \u00a7 3\u00ba - No caso de vac\u00e2ncia ser\u00e1 informada \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o a necessidade de indica\u00e7\u00e3o pelo segmento de novo representante  da mesma categoria, para compor o Conselho e para o fim de completar o mandato. \u00a7 4\u00ba - As aus\u00eancias do Suplente devem ser computadas apenas das sess\u00f5es em que exerceriam a titularidade.  CAP\u00cdTULO VI - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 19 - O Conselho poder\u00e1, a seu crit\u00e9rio, convidar representantes dos poderes Executivo, Legislativo, da Sociedade Civil e t\u00e9cnicos de outras  institui\u00e7\u00f5es para prestar informa\u00e7\u00f5es e assessoria t\u00e9cnica.  Art. 20 - Os casos omissos neste Regimento ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho respeitados o disposto no inciso II do Artigo 16.  Art. 21 - Este Regimento entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, 17 de Novembro de 2021. M\u00e2ncio Lima-Ac  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL M\u00c2NCIO LIMA  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 040/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de Abertura: 29 de novembro de 2021 Hor\u00e1rio: 09h00min O edital estar\u00e1 dispon\u00edvel na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal  de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro \u2013 Fone: (68)  3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o estar de posse de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail:  cplmanciolima2021@gmail.com e no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados no local acima mencionado) Local de abertura: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. Emerson de Souza Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL M\u00c2NCIO LIMA  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 011/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de Abertura: 02 de dezembro de 2021 Hor\u00e1rio: 09h00min O edital estar\u00e1 dispon\u00edvel na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal  de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro \u2013 Fone: (68)  3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o estar de posse de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail:  cplmanciolima2021@gmail.com e no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados no local acima mencionado) Local de abertura: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Reforma do Teatro da Col\u00f4nia em M\u00e2ncio Lima - Acre M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO n\u00b0. 212/2021. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 014/2021 Contratada: PDV PE\u00c7AS EIRELI ME, Sob n\u00ba CNPJ: 28.737.608/0001-12 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de implementos Agr\u00edcolas, descascador met\u00e1lico e  secador met\u00e1lico. Valor Total de R$ 236.700,00 (Duzentos e trinta e seis  mil, e setecentos reais). Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO N\u00ba 901075/2020/ MAPA. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. Assinam: Higor Rafael de  O. Ara\u00fajo - CONTRATADO, ISAAC DE SOUZA LIMA - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 03 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO n\u00b0. 213/2021. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 016/2021 Contratada: FACILITA SERVI\u00c7OS VENDAS E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA  AGROINDUSTRIAL LTDA, Sob n\u00ba CNPJ: 10.304.614/0001-10 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos Agr\u00edcolas, kit de irriga\u00e7\u00e3o. Valor Total de R$ 240.830,04 (Duzentos e quarenta mil, oitocentos e trinta reais  e quatro centavos). Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO N\u00ba 901085/2020/ MAPA. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. Assinam: Djael Dias da Silva Junior- CONTRATADO, ISAAC DE SOUZA LIMA - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 03 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 076/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude ADJUDICO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CPL/PMMU-AC, nomeada pelo Decreto Municipal  n\u00b0 004/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre  \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1ginas n\u00ba 84/85, no dia 12/01/2021, com a seguinte  composi\u00e7\u00e3o: Presidente Albertes Paiva da Silva, Relator: Jos\u00e9 Carvalho  Veloso e Membro: Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORA pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o global, no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba  076/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC na TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL/ PMMU-AC, em favor da EMPRESA: M. F. CONSTRUTORA E COMERCIO  LTDA \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF. sob  o n\u00ba 25.130.703/0001-65, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.049.773/001-10,  com sua sede na Rua Minas Gerais, n\u00ba 1.366 \u2013 Bairro Prevent\u00f3rio \u2013 Cep.  69.900-186 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representada pelo seu  Representa Legal Senhor Moacir Pereira dos Santos, brasileiro, solteiro,  empres\u00e1rio, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 102569 \u2013 SSP/ RS, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 321.702.461-34, residente e domiciliado  na cidade de Rio Branco Estado Acre. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  de Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica  em Via Urbana com Sinaliza\u00e7\u00e3o, Meio-Fio, Sarjeta, Drenagem e Cal\u00e7ada,  no Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus  anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONV\u00caNIO PLATAFORMA  +BRASIL N\u00b0 897763/2020/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA E PROPOSTA N\u00ba  001379/2020. VALOR GLOBAL: R$- 381.048,54 (Trezentos e Oitenta e  Um Mil Quarenta e Oito Reais e Cinquenta e Quatro Centavos), conforme  consta em sua Proposta de Pre\u00e7os aprovada e com base no PARECER  T\u00c9CNICO N\u00ba 026/2021 datado de 21/10/2021, emitido pelo senhor Moises  Gonzaga Silva \u2013 Engenheiro Civil \u2013 CREA n\u00ba 21307D-AC, representante e  fiscal da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano Estado do Acre. Manoel Urbano Estado do Acre, em 21 de outubro de 2021 Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 076/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre \u2013 CPL/PMMU-AC, nomeada pelo Decreto Municipal n\u00b0 004/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do  Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1ginas n\u00ba 84/85, no dia 12/01/2021, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Presidente Albertes Paiva da Silva, Relator: Jos\u00e9 Carvalho  Veloso e Membro: Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORA pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o global, no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba  076/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC na TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL/ PMMU-AC, em favor da EMPRESA: M. F. CONSTRUTORA E COMERCIO  LTDA \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF. sob  o n\u00ba 25.130.703/0001-65, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.049.773/001-10,  com sua sede na Rua Minas Gerais, n\u00ba 1.366 \u2013 Bairro Prevent\u00f3rio \u2013 Cep.  69.900-186 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representada pelo seu  Representa Legal Senhor Moacir Pereira dos Santos, brasileiro, solteiro,  empres\u00e1rio, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 102569 \u2013 SSP/ RS, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 321.702.461-34, residente e domiciliado  na cidade de Rio Branco Estado Acre. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  de Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica  em Via Urbana com Sinaliza\u00e7\u00e3o, Meio-Fio, Sarjeta, Drenagem e Cal\u00e7ada,  no Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus  anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONV\u00caNIO PLATAFORMA  +BRASIL N\u00b0 897763/2020/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA E PROPOSTA N\u00ba  001379/2020. VALOR GLOBAL: R$- 381.048,54 (Trezentos e Oitenta e  Um Mil Quarenta e Oito Reais e Cinquenta e Quatro Centavos), conforme  consta em sua Proposta de Pre\u00e7os aprovada e com base no PARECER  T\u00c9CNICO N\u00ba 026/2021 datado de 21/10/2021, emitido pelo senhor Moises  Gonzaga Silva \u2013 Engenheiro Civil \u2013 CREA n\u00ba 21307D-AC, representante e  fiscal da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano Estado do Acre Manoel Urbano Estado do Acre, em 25 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 154 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando o feriado nacional, no dia 15 de novembro de 2021 (segunda-feira) Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, elecado no Decreto n\u00ba 039, de  11 de fevereiro de 2021 que disp\u00f5e sobre os feriados e Ponto facultativo  no calend\u00e1rio anual Municipal de 2021; DECRETA: Art. 1\u00ba - O feriado Estadual (Lei n\u00ba 57/1965) \u2013 comemora\u00e7\u00e3o do dia 17  de novembro (quarta-feira) Tratado de Petr\u00f3poles, fica antecipado para  o dia 16 (ter\u00e7a-feira), nos termos da Lei n 2.126/2009.  Art. 2\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica aos trabalhadores de  servi\u00e7os considerados essenciais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 024/2021 Processo Administrativo: 103/2021 Ata: 011/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 166/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de Merenda  Escolar para a Rede Municipal de Ensino, que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa: DISBRAS  COMERCIO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica com sede na Rua Rio Grande do Sul,  n\u00ba 458, Bairro Domn Giocondo, Rio Branco \u2013 Acre, inscrita sob o CNPJ n\u00ba  01.279.761/0001-97, inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.003.477/001-91 na pessoa  de seu propriet\u00e1rio Jose Gilberto In\u00e1cio Morais \u2013 CPF n\u00ba 573.483.242-15 Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30.00;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018;   Fonte de recursos 116.00; Valor: R$ 34.510,00 (trinta e quatro mil quinhentos e dez reais). Vig\u00eancia: 30/06/2021. Data da Assinatura: 08 de novembro de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Jose Gilberto In\u00e1cio Morais  pela (Contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 024/2021 Processo Administrativo: 103/2021 Ata: 011/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 167/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de Merenda Escolar para a Rede Municipal de Ensino, que entre si celebram a  PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa: D.  L RAMOS ME CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52, sediada \u00e0 Rua Joao Pessoa, Conjunto Solar n\u00ba 024, Vila Ivonete; representado pelo senhor Derli  Luiz Ramos RG: 519514 SSP/AC, CPF: 347.089.440-04. Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30.00;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018;  Fonte de recursos 116.00; Valor: R$ 50.172,00 (cinquenta mil cento e setenta e dois reais). Vig\u00eancia: 30/06/2021. Data da Assinatura: 08 de novembro de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Derli Luiz Ramos pela  (Contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 022/2021 ATA: 02/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 168/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para o fornecimento de \u00e1gua mineral  e g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo \u2013 GLP destinado a atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si fazem a Prefeitura Municipal  de Pl\u00e1cido de Castro e a empresa M.A. MOREIRA - ME, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 14.314.710/0001-09, com sede na Rua Jose Pereira Nolasco N\u00b0 230,  Bairro: Centro, CEP 69928-000, no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, neste ato  representada pelo (a) Sr (a). Marcus Araujo Moreira, Portador da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 107499 SSP/AC e CPF n\u00ba 215.931.322-04. EXERC\u00cdCIO \u2013 2021 FUNCIONAL PROGRAMATICA - 02.11.10.12.361.0201.2017 ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00 FONTE DE RECURSO: 105,21 VALOR: 1.175,40 Data da assinatura: 09 de setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada Sr Marcus Araujo Moreira. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 004/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 007/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 162/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Higiene e Limpeza, Material de Copa e Cozinha atendendo as necessidades  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, e a empresa: J. CARLOS OLIVEIRA \u2013 ME,  inscrita sob o CNPJ n\u00ba 10.425.300/0001-76, com sede na Avenida Castelo  Branco, n\u00ba 1859, Bairro Centro, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard, neste  ato representada pelo Sr Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Tom\u00e9, portador(a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 10168753 SSP AC e CPF n\u00ba 001.546.692-29.  Valor: R$ 16.858,00 (dezesseis mil oitocentos e cinquenta e oito reais). Vig\u00eancia: 31/03/2021. Data da Assinatura: 03 de Outubro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada Sr. Jo\u00e3o Carlos  de Oliveira Tom\u00e9 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:011/2021 Processo Administrativo: 088/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 172/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com  fornecimento de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, maquinas e equipamentos, para atender a Secretaria Municipal de  Obras e Servi\u00e7os Urbanos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal  de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460,  n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Valor: 30.782,00 (trinta mil setecentos e oitenta e dois reais) Vig\u00eancia: 30/06/2021 Data da Assinatura: 10 de novembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada  - Ricardo da Silva Souza ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:012/2021 Processo Administrativo: 091/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 173/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, para  atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si celebram a Prefeitura  Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS  \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460,  n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo  da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00 Funcional Program\u00e1tica \u2013 04.122.0006.2011 Fonte De Recursos \u2013 001 Pre\u00e7o: R$ 38.900,00 (trinta e oito mil e novecentos reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada  - Ricardo da Silva Souza ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:011/2021 Processo Administrativo: 088/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 171/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com  fornecimento de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, maquinas e equipamentos, para atender a Secretaria Municipal de  Obras e Servi\u00e7os Urbanos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal  de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460,  n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Valor: 51.000,00 (cinquenta e um mil reais) Vig\u00eancia: 30/06/2021 Data da Assinatura: 10 de novembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada  - Ricardo da Silva Souza ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 024/2021 Processo Administrativo: 103/2021 Ata: 011/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 163/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de Merenda Escolar para a Rede Municipal de Ensino, que entre si celebram a  PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa: J.  CARLOS OLIVEIRA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.425.300/000176, com sede na Av. Castelo Branco, n\u00ba 1859, Bairro: Centro, CEP:  69.925-000, cidade de Senador Guiomard - AC.  Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30.00;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018; Fonte de recursos 116.00; Valor: R$ 315.112,00 (trezentos e quinze mil, cento e doze reais). Vig\u00eancia: 30/06/2021. Data da Assinatura: 08 de novembro de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Tome  pela (Contratada) "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.021, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00b0 345, de 08 de junho de  2009, Lei Municipal n\u00ba 507, de 31 de dezembro de 2013, Lei Municipal n\u00b0 608,  de 26 de dezembro de 2017 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Nomear o senhor, EDSON ALENCAR DE SOUZA, no cargo  de Chefe do Setor de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros deste decreto contam-se a partir do dia 05 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 05  de novembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.022, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00b0 345,  de 08 de junho de 2009, Lei Municipal n\u00ba 507, de 31 de dezembro de  2013, Lei Municipal n\u00b0 608, de 26 de dezembro de 2017 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Exonerar o senhor, RAIMUNDO ELIZALDO BARROS, do cargo  de Chefe do Departamento Gestor da Unidade de Sa\u00fade da Fam\u00edlia  Maria Soledade Soares Gadelha, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, na refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros deste decreto contam-se a partir do dia 10 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 10  de novembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO CONVOCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA EDITAL N\u00ba 003/2021 O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e embasados no inciso IX, Art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o  inciso X, Art. 12, da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI,  do Art. 2\u00ba, da Lei Municipal de n\u00ba 600, de 09 de maio de 2017, e demais  normas que regem a mat\u00e9ria, Resolve: CONVOCAR: Os candidatos abaixo relacionados, CLASSIFICADOS no PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais de N\u00edvel Superior,  M\u00e9dio e Fundamental, para atender as necessidades tempor\u00e1rias da Rede  Municipal de Sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Para, apresentar todos os documentos conforme o Edital  N\u00ba 003/2021, nos dias 18 e 19/11/2021, das 8h00 \u00e0s 16h00, na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, localizada \u00e0 Rua Josefino Leal - S/N\u00ba, Bairro Livramento, para contrata\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento neste per\u00edodo acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o  do candidato. Porto Acre-AC, 12 de novembro de 2021. Edna da Silva Cuiabano Chaves Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  PortariaGAB.003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno  Prefeito Municipal de Porto Acre/AC "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.528 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 610.242,50 (seiscentos e dez mil, duzentos e quarenta e dois reais e cinquenta centavos),  ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 610.242,50 (seiscentos e dez mil, duzentos e quarenta e dois  reais e cinquenta centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo  1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 08 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.529 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.416.075,00 (um milh\u00e3o, quatrocentos e dezesseis mil e setenta e cinco reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 1.416.075,00 (um milh\u00e3o, quatrocentos e dezesseis mil e  setenta e cinco reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo  1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 08 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.531 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021  \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 16.500,00 (dezesseis mil e quinhentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 16.500,00 (dezesseis mil e quinhentos reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 09 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.532 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021  \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais, ser\u00e1 compensado de acordo com  anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de  1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 09 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.556 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre medidas a serem adotadas para a garantia da distribui\u00e7\u00e3o da merenda escolar aos alunos da rede p\u00fablica municipal, em decorr\u00eancia  da pandemia da COVID-19.\u201d   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei n\u00ba 13.987, de 7 de abril de 2020, que altera a Lei n\u00ba 11.947, de 16 de junho de 2009, para autorizar, em car\u00e1ter excepcional,  durante o per\u00edodo de suspens\u00e3o das aulas em raz\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia ou calamidade p\u00fablica, a distribui\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios  adquiridos com recursos do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAE) aos pais ou respons\u00e1veis dos estudantes das escolas p\u00fablicas de  educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica;  Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2, de 9 de abril de 2020, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o, que disp\u00f5e sobre a execu\u00e7\u00e3o do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, durante o per\u00edodo de estado de calamidade p\u00fablica, reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba  6, de 20 de mar\u00e7o de 2020, e da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do novo coronav\u00edrus \u2013 Covid-19;  Considerando a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 02, de 8 de abril de 2020, do Centro de Apoio Operacional de Defesa da Crian\u00e7a e do Adolescente, Educa\u00e7\u00e3o e  Execu\u00e7\u00e3o de Medidas Socioeducativas;  Considerando o Parecer SAJ n\u00ba. 2021.02.001333, de 11 de novembro de 2021, da Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre,  DECRETA:  Art. 1\u00ba Durante o per\u00edodo de suspens\u00e3o, inclusive parcial, das aulas presenciais nas unidades escolares da Rede Municipal de Ensino, fica autorizada, em car\u00e1ter excepcional, a distribui\u00e7\u00e3o imediata, aos pais ou respons\u00e1veis de todos os alunos matriculados nas unidades escolares da Rede  P\u00fablica Municipal de Ensino, na forma de um kit merenda, em substitui\u00e7\u00e3o ao fornecimento da merenda escolar.  \u00a7 1\u00ba A medida de que trata o caput \u00e9 considerada, para todos os fins, a\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica causada  pela COVID-19, estando sujeita, portanto, \u00e0 urg\u00eancia e \u00e0 prioridade no tr\u00e2mite de processos e na pr\u00e1tica de atos administrativos.  Art. 2\u00ba Para garantia da manuten\u00e7\u00e3o da merenda escolar aos alunos que atenderem \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do art. 1\u00ba, o Munic\u00edpio far\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o do kit merenda, composto de produtos adquiridos para essa finalidade, contemplando inicialmente os existentes nos estoques da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O kit merenda, considerando a recomenda\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica nutricional, conter\u00e1: 1 pacote de 400g de achocolatado em p\u00f3 ou 1 pacote  de 250g de caf\u00e9 em p\u00f3, 1 kg de a\u00e7\u00facar, 3 kg de arroz, 1 pacote de 400g de biscoito salgado ou 1 pacote de 400g de biscoito doce, 1 pacote de 500g  de macarr\u00e3o espaguete, 1 pacote de 400g de leite em p\u00f3 integral, 1 kg de feij\u00e3o, 1 pacote de 500g de flocos de milho ou 1 pacote de 500g de milho  para canjica, 1 kg de farinha de mandioca, 1 lata de 125 gramas de sardinha, 1 kg de sal, 1 pet de 900 ml de \u00f3leo de soja. Art. 3\u00ba A log\u00edstica para a entrega dos kits merenda de que trata este Decreto, ser\u00e1 organizada e executada diretamente pela Secretaria Municipal  da Educa\u00e7\u00e3o, sob a coordena\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da Comiss\u00e3o institu\u00edda no art. 5\u00ba deste Decreto, podendo requerer o aux\u00edlio de outros \u00f3rg\u00e3os da  Administra\u00e7\u00e3o Municipal, quando sua for\u00e7a de trabalho mostrar-se insuficiente para a tempestividade da a\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba A dire\u00e7\u00e3o de cada unidade escolar ser\u00e1 a respons\u00e1vel pela entrega dos kits merenda aos pais ou respons\u00e1veis legais dos alunos nela matriculados.  \u00a7 1\u00ba A entrega do kit merenda ser\u00e1 feita aos pais ou respons\u00e1veis conforme forem chamados pela dire\u00e7\u00e3o da unidade escolar, que far\u00e1 o contato  preferencialmente por mensagem eletr\u00f4nica ou telef\u00f4nica.  \u00a7 2\u00ba No ato do recebimento do kit merenda, os pais ou os respons\u00e1veis legais pelos alunos matriculados em escolas da Rede Municipal de Ensino  dever\u00e3o portar documenta\u00e7\u00e3o pessoal original, com foto, em que conste o n\u00famero do CPF.  \u00a7 3\u00ba No ato da entrega do kit merenda, o servidor respons\u00e1vel dever\u00e1 adotar os seguintes procedimentos:   I - conferir a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo respons\u00e1vel do aluno benefici\u00e1rio do kit merenda;   II - colher a assinatura do respons\u00e1vel pelo recebimento, no termo de recebimento do kit merenda;  III - restituir \u00e0 Diretoria de Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, o termo de recebimento do kit merenda, assinado, sem rasuras e devidamente conservado. Art. 5\u00ba As a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao cumprimento das disposi\u00e7\u00f5es deste Decreto ser\u00e3o planejadas e coordenadas por uma comiss\u00e3o composta pelos  seguintes \u00f3rg\u00e3os e respectivos representantes:  I \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o:  a) Lucas Tavares de Figueiredo;  b) Eujames Rodrigues Saraiva;  c) Francisca Cla\u00fadia Gomes Maciel;  d) Adineth Casseb Braga; II \u2013 Coordenadoria Municipal de Defesa Civil:  a) Major Falc\u00e3o; III \u2013 Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CAE: a)   Manoel Magalh\u00e3es Teixeira;  IV \u2013 Colegiado de Diretores das Escolas P\u00fablicas Municipais \u2013CODEP:  a) Valqu\u00edrio Firmino da Silva.  Art. 6\u00ba A execu\u00e7\u00e3o do disposto neste Decreto ser\u00e1 fiscalizada pelo Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - CAE.  Art. 7\u00ba A utiliza\u00e7\u00e3o do kit merenda para fins diversos do previsto neste Decreto configura desvio de finalidade, sujeitando aqueles que para ele  tenham concorrido \u00e0s san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis, sem preju\u00edzo das de natureza civil ou penal. Art. 8\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Decreto correr\u00e3o \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias consignadas no or\u00e7amento, suplementadas  se necess\u00e1rio, ficando autorizada a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAE), nos termos da Lei Federal n\u00ba  11.497, de 16 de junho de 2009 e suas altera\u00e7\u00f5es.  Art. 9\u00ba A Secret\u00e1ria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 expedir normas complementares necess\u00e1rias ao fiel cumprimento do disposto neste  Decreto. Art. 10. Casos omissos que surgirem no decorrer da implementa\u00e7\u00e3o dessa a\u00e7\u00e3o ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o institu\u00edda no art. 5\u00ba deste Decreto.  Art. 11. As disposi\u00e7\u00f5es deste Decreto vigorar\u00e3o enquanto perdurar a suspens\u00e3o, inclusive parcial, das aulas presenciais na rede p\u00fablica  municipal de ensino.  Art. 12. Revogar o Decreto Municipal n\u00ba 257, de 16 de abril de 2020 e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 13. Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e  138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 173, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo  n\u00ba074/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0008/2020/CEL Contrato n\u00ba 026/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no  fornecimento de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus e micro-\u00f4nibus para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa Damasceno & cia LTDA, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte  e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010,  ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de 08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 230 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 115/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB  e o fornecedor Cid Augusto de Holanda Tavares, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 071/2021, a seguir  enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BARSIL - FGB PORTARIA N\u00ba 231 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 116/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Cid Augusto de Holanda Tavares, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o  art\u00edstica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 072/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 232 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 117/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Cid Augusto de Holanda Tavares, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o  art\u00edstica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 073/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 115/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ CID AUGUSTO DE HOLANDA TAVARES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o infantil, para atender ao dia das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 12/10/2021 das 10:30 \u00e0s 11:30h e 13:30 \u00e0s 14:30h. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 08/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Cid Augusto de Holanda Tavares, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 268/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de  Creche para Diretor da Creche Francisca Silva Maia, ocupado por  Jocenara Tonis Mafalda, matr\u00edcula 544658-1, designada atrav\u00e9s  da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 175/2018 de 21 de dezembro de  2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de  dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 269/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de  Creche para Diretor da Creche Gumersindo Bessa, ocupado por  Erc\u00edlia Jos\u00e9 Cabreiro, matr\u00edcula 544699-3, designada atrav\u00e9s da  PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 176/2018 de 21 de dezembro de 2018,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 270/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche para Diretor da Creche Hilda Braga, ocupado por Adriana da Silva Assis, matr\u00edcula 543159-1, designada atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/ SEME/N\u00ba 177/2018 de 21 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 271/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche para Diretor da Creche Irm\u00e3os Mi e Bino, ocupado por Juarina Ribeiro de Lima Guarize, matr\u00edcula 537161-1, designada atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 178/2018 de 21 de dezembro de 2018, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 272/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche para Diretor da Creche Jairo J\u00fanior, ocupado por Marivaldo de Paula Silva, matr\u00edcula 703790-1, designado atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/ SEME/N\u00ba 179/2018 de 21 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 273/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de  Creche para Diretor da Creche Maria Auxiliadora Rocha Soler, ocupado por Valdenise Maria Batista de Medeiros, matr\u00edcula 5427551, designada atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 180/2018 de 21  de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba  12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 274/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche  para Diretor da Creche Maria Jos\u00e9 Bezerra dos Reis, ocupado por Charlene Fabiana Melo de Carvalho, matr\u00edcula 545254-1, designada atrav\u00e9s da  PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 181/2018 de 21 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 275/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO  DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche  para Diretor da Creche Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Maria, ocupado por Danyelle  Carlos da Silva D\u2019\u00c1vila, matr\u00edcula 701742-1, designada atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 182/2018 de 21 de dezembro de 2018, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 276/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de  Creche para Diretor da Creche Ione Portela da Costa Casas, ocupado por Elis\u00e2ngela Guilherme da Silva Sousa, matr\u00edcula 7048305, designada atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 184/2018 de 21  de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba  12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 277/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche para Diretor da Creche Sorriso de Crian\u00e7a, ocupado por Emmili  Jeane Matos de Oliveira, matr\u00edcula 704021, designada atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 112/2020 de 18 de junho de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba 12.821, de 19 de junho de 2020. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 278/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando o disposto na Lei 2.352 de 19 de mar\u00e7o de 2020, que  altera a Lei Municipal n\u00ba 1.888 de 30 de dezembro de 2011, alterada  pela Lei Municipal n\u00ba 2.029, de 23 de dezembro de 2013; que revogou  a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche, passando a  designar tamb\u00e9m o dirigente dessa unidade como Diretor. RESOLVE: Art.1\u00ba- Alterar a nomenclatura do cargo de Coordenador Geral de Creche para Diretor da Creche Francisca Leite Ferreira, ocupado por Maria  Rodrigues da Silva, matr\u00edcula 702877-1, designada atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 174/2018 de 21 de dezembro de 2018, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado de n\u00ba 12.460, de 28 de dezembro de 2018. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 375/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba -  REVOGAR, a Portaria N\u00ba 368/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  N\u00b0 13.159 de 05 de novembro de 2021, que constitui a comiss\u00e3o de  Procedimento do Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores \u2013 PAIFF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 004/2021. Art. 2\u00ba - CONSIDERANDO o Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 078/2021, (p\u00e1g.980  a 983), no qual faz an\u00e1lise acerca da aus\u00eancia de certid\u00f5es negativas  sobre o aluguel onde funciona o Almoxarifado da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica desta SEMSA. O referido parecer colaciona outros emitidos sobre o  mesmo tema, no entanto a parecerista OPINA, pelo pagamento mesmo  sem a apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es. E orienta a abertura de um PAIFF  \u2013 Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores,  para apura\u00e7\u00e3o dos apontamentos realizados. CONSIDERANDO o Certificado de Conformidades de Suporte Documental n\u00b0 741/2021, (p\u00e1g. 994 a 996) da unidade de controle interno  da SEMSA, onde apresenta RESTRI\u00c7\u00c3O E RESSALVAS, ou seja, n\u00e3o  recomenda a realiza\u00e7\u00e3o dos pagamentos em pauta. CONSIDERANDO ainda, o disposto na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e no  Decreto Municipal n\u00b0 1.127, de 12 de setembro de 2014, que disciplina  a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas de natureza pecuni\u00e1ria ou restritiva de direitos, entre outras providencias RESOLVE: Art.1\u00ba - Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores - PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 004/2012, com o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar a respectiva  san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso.  Art.2\u00ba - Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo de que trata o art. 1\u00b0 desta Portaria: Presidente: C\u00edcero Nascimento da Silva \u2013 Matr\u00edcula 701815-1 Membro: Renata Sanchez Franco \u2013      Matr\u00edcula 702870-1 Membro: Surilene Silva dos Santos -    Matr\u00edcula    \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 60 (Sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria para conduzir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o  relat\u00f3rio final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo \u00a7 2\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es, depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes  Art. 3\u00b0 - Fica autorizado a Diretoria de Gest\u00e3o desta Secretaria registrar e autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores-PAAIF Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. De Ci\u00eancia  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB RELA\u00c7\u00c3O DE SORTEADOS PARA AN\u00c1LISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DO  ENCANTA RIO BRANCO - FESTIVAL DE LIVES -EDITAL N\u00ba 05/2021. O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de  abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro  de 2018, p\u00e1gina 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA  P\u00daBLICO que os fazedores de cultura abaixo relacionados foram sorteados por meio eletr\u00f4nico para ABERTURA DE PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA AN\u00c1LISE DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O por meio de Comiss\u00e3o T\u00e9cnica para o Projeto ENCANTA RIO BRANCO \u2013 FESTIVAL DE  LIVES - Edital n\u00ba 05/2021. 1. AB\u00cdLIO BENTO FILHO \u2013 CPF (MF) N. 359.673.822-91 2. \u00c1LAMO C\u00c1RIO FERNANDES DE HOLANDA \u2013 CPF (MF) N.  293.959.684-00 3. ALDINE DE VIVEIROS ALVES MONTENEGRO PADULA \u2013 CPF (MF)  N. 858.294.632-53 4. ANNA CAROLINA CUNHA DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 025.327.582-28 5. ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS M\u00daSICOS DO ACRE \u2013 CNPJ N. 14.343.487/0001-10 6. ASSOCIA\u00c7\u00c3O ESPA\u00c7O CULTURAL - CNPJ N. 13.639.230/0001-47 7. BARBARA MAIA LIMA OLIVEIRA \u2013 CPF (MF) N. 008.488.852-01 8. BISMARCK DA COSTA MOURA - CPF (MF) N. 933.446.532-04 9. CAROLINE RAMALHO ROLIM MARTINS \u2013 CPF (MF) N. 475.832.218-03 10. CLARA BEATRIZ MACIEL DE LIMA \u2013 CPF (MF) N. 002.820.802-10 11. DAISY MARY P\u00c1DULA DE CASTRO - CPF (MF) N. 603.890.282-15 12. DANIELLA LOPES DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 886.121.202-68 13. DANILO DOS SANTOS GUIMAR\u00c3ES - CPF (MF) N. 933.377.366-20 14. DAVID CESAR PEQUE\u00d1O RAMOS \u2013 CPF (MF) N. 714.682.571-02 15. DIOGO SOARES LIVE \u2013 CNPJ N. 31.501.888/0001-70 16. DUANNE RIBEIRO MODESTO \u2013 CPF (MF) N. 016.486.442-36 17. EDUARDO VIN\u00cdCIUS BIBIANO DOS SANTOS \u2013 CPF (MF) N.  018.241.092-70 18. ESCOLA DE M\u00daSICA TOCANDO NO R\u00cdTIMO \u2013 CNPJ N.  32.999.467/0001-83 19. FRANK JOS\u00c9 FLOR\u00caNCIO DA COSTA - CPF (MF) N. 510.897.182-68 20. GABRIEL SIQUEIRA POVEDA \u2013 CPF (MF) N. 327.021.388-37 21. GABRIELA OLIVEIRA ALMEIDA \u2013 CPF (MF) N. 038.122.902-51 22. GERSON JOS\u00c9 MARQUES DE SOUZA \u2013 CPF (MF) N. 735.720.472-34 23. GIGLIANE OLIVEIRA LIMA - CPF (MF) N. 790.428.052-34 24. GILBERTO PAES PEREIRA \u2013 CPF (MF) N. 719.772.952-15 25. GLIC\u00c9RIO GOMES DE OLIVEIRA \u2013 CPF (MF) N. 500.172.419-87 26. HENRIQUE FERREIRA DO VALE - CPF (MF) N. 994.023.352-34 27. HYCARO MATTOS SILVA \u2013 CPF (MF) N. 944.453.702-15 28. IGOR PADULA NASCIMENTO RIBEIRO DE CASTRO \u2013 CPF (MF)  N. 001.160.492-19 29. JONISCLEI FERREIRA DA ROCHA \u2013 CPF (MF) N. 731.157.972-49 30. JOS\u00c9 CARLOS IN\u00c1CIO DE ABREU- CPF (MF) N. 579.670.242-49 31. JOS\u00c9 EVERALDO DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 611.583.484-87 32. MARCOS DA SILVA E SILVA - CPF (MF) N. 623.987.502-30 33. MARIA JAQUELINE NASCIMENTO DAS CHAGAS \u2013 CPF (MF) N.  012.500.542-30 34. MATEUS ARA\u00daJO DOS SANTOS \u2013 CPF (MF) N. 955.759.102-10 35. NAIARA SILVA PINHEIRO \u2013 CPF (MF) N. 006.157.762-64 36. NATH\u00c2NIA OLIVEIRA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 005.071.312-40 37. RICHARD JOS\u00c9 BADER MASCARENHAS \u2013 CPF (MF) N.  636.248.852-00 38. ROBERTO PADULA RIBEIRO DE CASTRO \u2013 CPF (MF) N.  773.006.532-00F 39. RPR DE CASTRO \u2013 CNPJ N. 06.911.409/0001-46 40. SANDRO DA SILVA MIRANDA - CPF (MF) N. 665.490.602-06 41. VALDECI RICARDO DUARTE \u2013 CPF (MF) N. 631.748.802-97 42. VALDEMAR ALVER PANTOJA \u2013 CPF (MF) N. 408.966.502-78 43. WALDERLUCIO BARROS DE SANTANA \u2013 CPF (MF) N.  580.504.342-49 Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 050/2021 \u2013 CPL01/PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna  p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 050/2021 \u2013  CPL01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Eletrodom\u00e9sticos e Eletr\u00f4nicos), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, Processo CPL  01/PMRB N\u00b0 189/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br, atrav\u00e9s do N\u00ba  904389, em virtude de pedidos de esclarecimentos e impugna\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes  Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS Segundo Termo Aditivo de Prazo Contrato RBTRANS N\u00ba 071/2019 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 091/2019 \u2013 CEL/PMRB Ata De Registro De  Pre\u00e7os N\u00ba 014/2019 Parecer Jur\u00eddico N\u00ba 118/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa DUX COM\u00c9RCIO, REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA.  Do objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de envelopadora com manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, fornecimento de pe\u00e7as e componentes necess\u00e1rios  \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o (fornecimento de material de consumo para utiliza\u00e7\u00e3o),  para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 26.700,00 (Vinte e seis mil e  setecentos reais). Da vig\u00eancia: Do dia 21/11/2021 a 20/11/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Transito \u2013 RBTRANS Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica); Fonte de Recurso: 07 (Conv\u00eanio) e 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria).  Data de Assinatura:  09 de novembro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Elison Marcos Falc\u00e3o de Freitas - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Aviso de Inten\u00e7\u00e3o de Compra Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 14/2021 Processo Administrativo N\u00b0 46/2021  A Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, torna p\u00fablico aos interessados, que realizar\u00e1 cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os,  que tem por objeto: a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais diversos (Luvas descart\u00e1veis,  Jaleco de Brim branco tamanho M/G, Cal\u00e7a de Brim branco tamanho M/G,  Avental, Faca para desossar, Chaira para afiar) para atender as necessidades  do Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal (S.I.M). Os interessados dever\u00e3o solicitar o  modelo das propostas atrav\u00e9s de e-mail para gestaosafra@riobranco.ac.gov. br, impreterivelmente at\u00e9 24 de novembro de 2021.  Rio Branco, Acre, 12 de novembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 030/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 101/2021/CEL/PMRB Validade: 07/10/2021 a 07/10/2022 Data de Assinatura: 07 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os de AQUISI\u00c7\u00c3O  DE MATERIAL DE CONSUMO COPA, COZINHA E OUTROS, para atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social  CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do  Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes,  Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a  Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento  de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as  Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em  03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e  Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e  Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por  cada unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 047/2021/ CPL 01/PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio o Senhor Pedro Henrique  Lima e Silva, Contratante. Como Contratada as Empresas: D. L. RAMOS - ME, neste ato representada pelo Senhor Derli Luiz Ramos; e SJ COMERCIO DE UTILIDADES E SERVI\u00c7OS LTDA, neste ato  representada pela Senhora Solange T. Pinheiro. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 030/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 140/2021/CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba. 8.666/93 HOMOLOGO, todos os  atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01/PMRB, referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 047/2021/CPL 01/PMRB, cujo  objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE, para atender o  Contrato de Repasse Plataforma + Brasil n\u00ba 853135/2017, firmado com  o Minist\u00e9rio da Cidadania e a Prefeitura Municipal de Rio Branco, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, e ADJUDICO em favor das empresas:  Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021   Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021/CPL 01/PMRB PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 101/2021/CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba. 8.666/93 HOMOLOGO, todos os  atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01/PMRB, referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 047/2021/CPL 01/PMRB, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO COPA, COZINHA  E OUTROS, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros  de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos,  Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona  Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o  de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz,  Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de  Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as  Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a  Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos  de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa  com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa,  onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, e ADJUDICO em favor das empresas:  Rio Branco - Acre, 07 de outubro de 2021   Pedro Henrique Lima e Silva Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.401/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE - CMDCA RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA N\u00ba 400/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DE RIO BRANCO \u2013 CMDCA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NA LEI FEDERAL 8069/90 - ESTATUTO DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE (ECA), NA LEI MUNICIPAL 2.150/15  E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES, NO EXERC\u00cdCIO DE SUA FUN\u00c7\u00c3O DELIBERATIVA E CONTROLADORA DAS A\u00c7\u00d5ES DA POL\u00cdTICA DE ATENDIMENTO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE NO  MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO,  A PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE- CMDCA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, REGIMENTAIS E,  CONSIDERANDO  A Lei n\u00ba. 2.150 de 09 de dezembro de 2015 que \u201cDisp\u00f5e sobre a Politica  Municipal de Atendimento aos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d, bem como a LC 64/2019 que altera a Lei n\u00ba.  2.150/15. CONSIDERANDO O art. 19 da Lei n\u00ba. 2.150/2015, que trata da compet\u00eancia do Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, conforme a Legisla\u00e7\u00e3o Federal, especificamente nos itens: VIII - Fixar normas e expedir o Edital Convocat\u00f3rio para o Processo de Escolha unificado dos Membros do Conselho Tutelar, respeitando as Resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA, a Lei Federal no 8.069/90  e esta Lei;  X - Dar posse aos Membros Eleitos para o Conselho Tutelar juntamente  com o Prefeito, declarar a vac\u00e2ncia dos respectivos cargos e convocar  Suplentes para cumprimento do restante do Mandato;  CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA N\u00ba 363/2019 que publicou a Rela\u00e7\u00e3o atualizada  dos Candidatos que concorreram ao cargo de Conselheiro Tutelar, de  acordo com o quantitativo de votos. CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA N\u00ba 368/2019; CONSIDERANDO A solicita\u00e7\u00e3o enviada atrav\u00e9s do OF/SMCC/DG/N\u00ba18/2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba. REVOGAR o artigo 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 399/2021, pelo fato da  Conselheira Tutelar Suplente, Sra. GRAZIELE MORAIS ter apresentado  na presente data, justificativa de impossibilidade de cumprimento em assumir a supl\u00eancia da Conselheira Tutelar Titular, Sra.  ANA PAULA COSTA E SILVA, lotada no 3\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco, pelo prazo  de 15 (quinze) dias, no per\u00edodo correspondente de 16/11 a 30/11/2021. Art. 2\u00ba. CONVOCAR o Sr. GUSTAVO HENRIQUE MEDEIROS para assumir como Conselheira Tutelar Suplente durante o per\u00edodo de f\u00e9rias da  Conselheira Tutelar Titular, Sra.  ANA PAULA COSTA E SILVA, lotada no  3\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco, pelo prazo de 15 (quinze) dias, no  per\u00edodo correspondente de 16/11 a 30/11/2021. Art. 3\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.                                                        Sarah Nunes Farhat Presidente do CMDCA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 063/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 142/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.000956), referente ao  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 063/2021, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI\u2019S, para compor o  enfretamento, a preven\u00e7\u00e3o e o combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia  causada pelo novo Coronav\u00edrus \u2013 COVID-19, assim como, atender \u00e0s  necessidades das Unidades de Ensino e Pr\u00e9dios Administrativos desta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, por um per\u00edodo de 12 (doze)  meses, em conformidade com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO  a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI , CNPJ N\u00ba 05.252.941/0001-36,  itens 06, 07, 09, 10, 11, 14, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23 e 24  com valor  total de R$ 1.360.356,00 (um milh\u00e3o, trezentos e sessenta mil, trezentos  e cinquenta e seis reais); CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA,  CNPJ N\u00ba 07.847.837/0001-10, itens 01, 03 e 04 com valor total de R$  980.375,00 (novecentos e oitenta mil, trezentos e setenta e cinco reais);  GOLDEN PLUS, CNPJ N\u00ba 17.472.278/00001-64, item 02 com valor total  de R$ 480.000,00 (quatrocentos e oitenta mil reais); MAX LAB, CNPJ  N\u00ba 04.724.729/0001-61, itens 08 e 12 com valor total de R$ 228.198,00  (duzentos e vinte e oito mil, cento e noventa e oito reais);  em conformidade com Art. 43, VI da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 12 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Jo\u00e3o de Souza Lima Secret\u00e1rio Adjunto Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.482/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 047/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 209/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.001251), referente ao  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 047/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de carga completa e  recarga de G\u00e1s GLP 13kg, visando atender as demandas das Unidades  de Ensino da Rede Municipal, bem como os Pr\u00e9dios Administrativos  desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital., por um per\u00edodo de 12  (doze) meses, em conformidade com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas:  A. A. C. ROCHA \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 10.496.033/0001-28, item 01 com valor  total de R$ 364.344,00 (trezentos e sessenta e quatro mil, trezentos e quarenta e quatro reais) e a empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO, CNPJ N\u00ba  05.511.061/0001-37, item 02 com valor total de R$ 13.000,00 (treze mil reais), em conformidade com Art. 43, VI da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 12 de novembro de 2021.   Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Jo\u00e3o de Souza Lima Secret\u00e1rio Adjunto Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, Em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.482/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 046/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 181/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.001165), referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 046/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Para Aquisi\u00e7\u00e3o de Sacos de Frutas  tipo rede pl\u00e1stica, para  armazenamento dos alimentos nos kits, que visam atender aos alunos  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar  PNAE (PNAEC, PNAEP, PNAEF  e PNAEJA) da Rede Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, em confor- midade com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: J. L. F. DA SILVA - ME ,  CNPJ N\u00ba 07.278.888/00001-78, item 01 com valor total de R$ 58.000,00  (cinquenta e oito mil reais), em conformidade com Art. 43, VI da Lei n\u00ba  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 11 de novembro de 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Jo\u00e3o de Souza Lima Secret\u00e1rio Adjunto Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.482/2021 "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA-CONVITE N\u00ba 8/2021 Processo n\u00ba 8198/2021. 1.1 A Prefeitura Municipal de Sena Madureira, Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade Carta-Convite, que  ser\u00e1 regida pela Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar  n\u00ba. 123/06 e Decreto n\u00ba 9.412/18, com as seguintes caracter\u00edsticas: OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Medicina e Engenharia do Trabalho, para todos os empregados  da Prefeitura Municipal de Sena Madureira, para fins de elabora\u00e7\u00e3o,  implementa\u00e7\u00e3o, acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o do: a) Programa de Preven\u00e7\u00e3o dos Riscos Ambientais (PPRA) visando  identificar os riscos f\u00edsicos, qu\u00edmicos, biol\u00f3gicos e ergon\u00f4micos no ambiente de trabalho; b) Programa de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional (PCMSO), que  ser\u00e1 uma ferramenta de controle da sa\u00fade ocupacional e mesmo f\u00edsica  dos empregados; c) Comiss\u00e3o Interna de Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes (CIPA) ou funcion\u00e1rio designado; REGIME: Execu\u00e7\u00e3o Indireta por pre\u00e7o global TIPO: Menor Pre\u00e7o. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: 06 (seis) meses. RECEBIMENTO E ABERTURA  DOS ENVELOPES: dia 23/11/2021 \u00e0s 15:00h. LOCAL: Secretaria Municipal de Planejamento, Av. Avelino Chaves, 816, Audit\u00f3rio de Licita\u00e7\u00f5es.  EDITAL E ESCLARECIMENTOS: Endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio das 08:00  horas \u00e0s 17:00 horas. Fone: 68-98405-7092. RETIRADA DE EDITAIS  PELA INTERNET: Retire o Edital acessando o e-mail: licitacaosena@ gmail.com e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. JOSE DOUGLAS ARAUJO DE FARIAS Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO  PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o  estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com o Edital  03/2021/FUNDAPE do Processo Seletivo Simplificado, autorizado  pela Lei Municipal n\u00ba 1097 de 25 de maio de 2021, os classificados  abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE CARGO: CIRURGI\u00c3O DENTISTA / ZONA URBANA E RURAL 01 \u2013 UENA DIEGINE DA SILVA ALVES Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto nos dias 17, 18 e 19  de novembro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e  posse ao cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida  na Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e  Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013  240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00  horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 12 de novembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL  DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 1111 de 23 de setembro de 2021, que autoriza o Poder Executivo  Municipal fazer contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o  inferior ao previsto no dispositivo 8.37 do edital do processo seletivo  simplificado n\u00ba 003/2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c2NCIA/ZONA  RURAL 01RUAN DE LIMA VALCACER POLO DO ENTRONCAMENTO 02 KAILANE DE SOUZA OLIVEIRACOMUNIDADE VAI QUEM QUER 03 ELIELMA ARAUJO DA SILVA COMUNIDADE CACHOEIRA Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto nos dias 17, 18 e 19  de novembro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e  posse ao cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida  na Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o  e Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro  \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00  horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 12 de novembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de DESISTENTES do processo seletivo n\u00ba 003/2021, convocados  por for\u00e7a da Lei Municipal n\u00ba 1.111/2021, para preenchimento das vagas  na Educa\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o apresentaram documenta\u00e7\u00e3o no prazo estabelecido na referida convoca\u00e7\u00e3o. Ord                  Requisito n\u00e3o Atendido  01  Agente Primeira Inf\u00e2ncia   02  Agente Primeira Inf\u00e2ncia   03  Agente primeira Inf\u00e2ncia  "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0050/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa THUTOR DESENVOLVIMENTO EMPRESARIAL  E LIDERAN\u00c7A EIRELI, representada por seu Propriet\u00e1rio, M\u00c1RCIO HENRIQUE FERNANDES. OBJETO: Contratar a empresa THUTOR, para potencializar a cultura organizacional dos l\u00edderes, atrav\u00e9s do Programa de Desenvolvimento da  Lideran\u00e7a e da Pr\u00e1tica de Comunica\u00e7\u00e3o Interna. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 de 06 (seis) meses, a contar de 01 de fevereiro de 2022, podendo ser prorrogado nos termos  da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O SEBRAE/AC pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 250.000,00  (Duzentos e cinquenta mil reais). O pagamento ser\u00e1 realizado em 03 (tr\u00eas) parcelas, a ser discriminado da seguinte forma:  1\u00aa Parcela ap\u00f3s a conclus\u00e3o: Programa de Desenvolvimento e a kick-off Execu\u00e7\u00e3o e facilita\u00e7\u00e3o dos 5 m\u00f3dulos previstos na proposta  Valor: R$ 100.000,00. 2\u00aa parcela ap\u00f3s a conclus\u00e3o: Comunica\u00e7\u00e3o em Alta Performance \u2013 pr\u00e1tica de gest\u00e3o Plano de comunica\u00e7\u00e3o e a kick-off Mapeamento da comunica\u00e7\u00e3o Interna Constru\u00e7\u00e3o do Road Map Valor R$ 75.000,00. 3\u00aa Parcela ap\u00f3s a conclus\u00e3o: Reuni\u00f5es quinzenais de constru\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e acompanhamento Transfer\u00eancia do conhecimento para o time de projeto Valor R$ 75.000,00. MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202124339734. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Gest\u00e3o de Pessoas - GP; Projeto/Atividade: AC- Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Pessoas; A\u00e7\u00e3o: Gest\u00e3o da Cultura Organizacional; Natureza de  Despesa: Servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados; Fonte de Recurso: CSN 70% CSO 30%. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021.         Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, FRANCINEI  DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa THUTOR DESENVOLVIMENTO EMPRESARIAL E LIDERAN\u00c7A EIRELI, representada por seu  Propriet\u00e1rio, M\u00c1RCIO HENRIQUE FERNANDES. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0015/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador WAGNER XAVIER D\u2019AVILA LUCENA. As partes resolvem celebrar o SEGUNDO TERMO ADITIVO ao Contrato n\u00ba. 0015/2021, relativo ao PROCESSO ADMINISTRATIVO DOCFLOW N\u00ba.  20210300, que tem por objeto o acr\u00e9scimo de servi\u00e7os no percentual de 25%, nos termos consignados no artigo 30 do RLCSS, sujeitando-se as  partes \u00e0s normas constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO DE SERVI\u00c7OS   Para a continuidade dos servi\u00e7os de publicidade e propaganda a serem prestados, sob demanda, por 01 (uma) ag\u00eancia de publicidade e propaganda pela Contratada ao Contratante, se faz necess\u00e1rio o acr\u00e9scimo no percentual de 25% do valor total inicial do contrato.  O acr\u00e9scimo de servi\u00e7o solicitado pela Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o do Contratante refletir\u00e1 no acr\u00e9scimo do valor a ser efetivado no inicial do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0015/2021, ser\u00e1 no importe de R$ 175.000,00 (cento e setenta e cinco mil reais). Pelo disposto acima, o valor global do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0015/2021 passar\u00e1 dos atuais R$ 700.000,00 (setecentos mil  reais) para R$ 875.000,00 (oitocentos e setenta e cinco mil reais). 0Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: Diretor-Superintendente, MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA; Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as,  FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI - ME, representada  por seu S\u00f3cio-Administrador WAGNER XAVIER D\u2019AVILA LUCENA. ",
        "JOACYR LOPES DA SILVA EXTRATO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, Art. 59, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba  12.651/2012, do im\u00f3vel rural denominado COL\u00d4NIA BOA ESPERAN\u00c7A, Munic\u00edpio de Rio Branco, com \u00e1rea de 36.9031 ha.  OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Do Compromiss\u00e1rio: a) Promover a manuten\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa remanescente de 34,8734 ha \u00e1rea destinada a reserva legal do im\u00f3vel rural.   b) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 0,0269 ha em \u00e1rea consolidada de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 APP, irregularmente suprimida, a partir da  ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o  natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. c) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 0,3083 ha em \u00e1rea antropizada de Reserva Legal - RL, irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator  de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas,  obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. Do Compromitente: a) Promover o acompanhamento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso. b) Em caso de descumprimento do pactuado no Termo, d\u00e1 conhecimento ao \u00d3rg\u00e3o Ambiental Federal IBAMA, autor da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades  administrativas, para as medidas cab\u00edveis. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental autuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente - Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor Presidente do Instituto de Meio  Ambiente do Acre - Maria Cristina Benvinda Fernandes \u2013 Substituta Superintendente Regional do INCRA Compromiss\u00e1rio: Joacyr Lopes da Silva ",
        "SINDICATO DOS ENFERMEIROS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEE/AC EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ASSEMBL\u00c9IA GERAL PARA DELIBERA\u00c7\u00c3O.  SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PARALISA\u00c7\u00c3O DE ADVERT\u00caNCIA DOS  ENFERMEIROS DO QUADRO DE SERVIDORES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO-AC  O Sindicato dos Enfermeiros do Estado do Acre \u2013 SEE/AC, CNPJ n. 13.830.057/000160, estabelecido na Rua Quintino Bocai\u00fava, n. 396, Bairro  Centro, Rio Branco, estado do Acre, CEP 69.915-458, e base territorial em todo o Estado do Acre, atrav\u00e9s de sua Presidente, na forma do seu  Estatuto, em especial os artigos 21, al\u00ednea \u201cc\u201d, 31, 33 e 36, na forma estabelecida pela Lei 7.783/1989 e conforme art. 44 da Resolu\u00e7\u00e3o COFEN  564/2017, CONVOCA todos os enfermeiros do quadro da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco-AC para Assembleia Geral a ser realizada  no dia 20 de novembro de 2021 (s\u00e1bado), a partir das 10:00 horas, de forma exclusivamente virtual por meio da plataforma digital TEAMS (de onde  ser\u00e1 extra\u00edda a Lista de Presen\u00e7a da Assembleia que integrar\u00e1 a Ata da Assembleia Extraordin\u00e1ria), com link de acesso a ser disponibilizado no dia  da Assembleia, ap\u00f3s identifica\u00e7\u00e3o e solicita\u00e7\u00e3o expressa a ser feito pelo(a) enfermeiro(a) atrav\u00e9s do n\u00famero de contato de WhatsApp (68) 992122385, com in\u00edcio \u00e0s 10 horas, em primeira convoca\u00e7\u00e3o, e \u00e0s 10 horas e 15 minutos, em segunda convoca\u00e7\u00e3o, com qualquer n\u00famero de presentes  (on line), para discutir e deliberar sobre a seguinte ORDEM DO DIA: ponto 01: apresenta\u00e7\u00e3o e discurs\u00e3o acerca das propostas a serem reavaliadas  e atualizadas a fim de serem encaminhadas \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade para manifesta\u00e7\u00e3o concreta e real das possibilidades e do prazo para  cumprimento. ponto 02: indicativo de Paraliza\u00e7\u00e3o de Advert\u00eancia dos Enfermeiros que pertencem ao quadro de servidores da sa\u00fade do munic\u00edpio  de Rio Branco a fim de que o gestor municipal apresente uma proposta concreta para ser inclu\u00edda no plano or\u00e7ament\u00e1rio e or\u00e7amento de 2022 do  munic\u00edpio de Rio Branco.  Rio Branco-AC, 12 de novembro de 2021    IUNAIRA CAVALCANTE PEREIRA  PRESIDENTE ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 007/2021 CONTRATANTE: Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino CONTRATADO: V.L.F. GASPAR COM. E SERV. LTDA OBJETO: Constitui objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a manu-ten\u00e7\u00e3o dos equipamentos de tratamento de \u00e1gua para atender a demanda da  Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino. VALOR TOTAL: 1.575,00 (um mil e quinhentos e setenta e cinco reais) DATA DE ASSINATURA: 07/08/2021  VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM: Vicente Fernandes Nogueira como Presidente da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino e Vera Lucia Fernandes Gaspar pela Contratada. ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 008/2021 CONTRATANTE: Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino CONTRATADO: V.L.F. GASPAR COM. E SERV. LTDA OBJETO: Constitui objeto do a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa PARA LO-CA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO PARA TRATAMENTO DE \u00c1GUA, inclu-indo instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o dos equipamentos da CONTRA-TANTE para atender demandas da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvi-no. VALOR TOTAL: R$ 3.675,00 (Tr\u00eas mil e seiscentos e setenta e cinco reais) DATA DE ASSINATURA: 07/08/2021  VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM: Vicente Fernandes Nogueira como Presidente da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino e Vera Lucia Fernandes Gaspar pela  Contratada. ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do processo  licitat\u00f3rio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. \u00ba 008/2021 que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de expediente para aten-der demandas da  Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa CALURINO FERRAZ MIRAN-DA, com valor global de R$  10.714,00(Dez mil e setecentos e quator-ze reais) Rio Branco, 16 de agosto de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do processo licitat\u00f3rio  de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. \u00ba 009/2021 que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza para atender demandas da Escola Presbiteriana  Jo\u00e3o Calvino, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa J.S. Cordeiro, com valor global de R$ 17.574,60 (dezessete mil e quinhentos e setenta  e quatro reais e sessenta centavos) Rio Branco, 31 de agosto de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 200/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 077/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: D. SOUZA PONTES DO OBJETO aquisi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as para Autoclave da Marca BAUMER, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 22/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 201/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 50/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 085/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: A. OLIVEIRA DA COSTA COMERCIO E SERVICOS LTDA DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as  e acess\u00f3rios, Equipamentos dos Setores de Lavanderia e Costura + Servi\u00e7o De Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica \u2013 SND + Esta\u00e7\u00e3o De Tratamento de Esgoto +  Bombas dos Po\u00e7os + Sistema Anti Inc\u00eandio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 22/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo: "
    ]
}