{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.538, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, WDSON FRANCISCO DA SILVA do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria  e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  8.049, de 17 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.539, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, IGOR LAUAN FIGUEIREDO GOMES  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, do Instituto de Defesa  Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 4.352, de 27 de setembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.540, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, RENAN VIANA NOGUEIRA DE ARA\u00daJO do  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, nomeado atrav\u00e9s do  Decreto n\u00ba 924, de 20 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.541, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, ANDRESSA DE CASTRO SOUZA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.842, de 23 de abril de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.542, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, MARIANA BENEVIDES MONTEIRO do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, nomeada atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 913, de 20 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.543, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria de Estado  de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET; e Revoga o Decreto n\u00ba 3.371,  de 22 de julho de 2019. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba A Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET  tem a seguinte estrutura organizacional b\u00e1sica: I \u2013 Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: a) Gabinete: 1. Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o; 2. Assessoria Jur\u00eddica; 3. Controle Interno; 4. Protocolo e Recep\u00e7\u00e3o. II - Diretoria Administrativa T\u00e9cnica:  a) Secretaria da Diretoria Administrativa T\u00e9cnica; b) Departamento Administrativo e Financeiro: 1. Divis\u00e3o de Recursos Humanos; 2. Divis\u00e3o de Financeiro; 3. Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Compras; 4. Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Almoxarifado; 5. Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o; 6. Divis\u00e3o de Transporte; 7. Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais. c) Departamento de Planejamento: 1. Apoio Administrativo; 2. Divis\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o e Monitoramento dos Conv\u00eanios; 3. Divis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o de Projetos, e Mobiliza\u00e7\u00e3o de Recursos e Projetos Especiais. d) Departamento de Desenvolvimento Econ\u00f4mico: 1. Divis\u00e3o de Feiras e Eventos; 2. Divis\u00e3o de Econ\u00f4mica Solid\u00e1ria; 3. Divis\u00e3o de Neg\u00f3cios e Empreendedorismo; 4. Coordena\u00e7\u00e3o Estadual do Artesanato; 5. SICAB \u2013 Cadastramento de Artes\u00e3o e Curadoria. e) Departamento de Turismo: 1. Divis\u00e3o de Estrutura\u00e7\u00e3o, Ordenamento e Regionaliza\u00e7\u00e3o do Turismo; 2. Divis\u00e3o de Planejamento e Monitoramento Tur\u00edstico; 3. Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o para o Cadastur e Turismo;  4. Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo;  5. Divis\u00e3o de Estat\u00edsticas para o Turismo;  6. Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o, Informa\u00e7\u00e3o e Destinos Tur\u00edsticos. Art. 2\u00ba O Regimento Interno fixar\u00e1, por meio de Portaria, outras atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo. Art. 3\u00ba Fica revogado o Decreto n\u00ba 3.371, de 22 de julho de 2019.  Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.544, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, CLEBER CARDOSO DA MOTA do cargo de  Gerente Administrativo do Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da Mulher e da  Crian\u00e7a - SASMC, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 1.072, de 25 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 4 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.545, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MILENA LIMA DIAS para exercer o Cargo de Gerente  Administrativo do Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da Mulher e da Crian\u00e7a  - SASMC, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 1.516, de 26 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.546, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear GABRIELA CURTY SAID para exercer o Cargo de Gerente Administrativo do Centro de Hematologia e Hemoterapia do Acre  - HEMOACRE, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, sem  percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.547, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 9.206, de 17 de junho de 2021, que designou LAURA ELISA PONTES SOARES para exercer o cargo de Gerente-Geral da Maternidade Ethel Muriel Geddis, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1,  sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.556, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d e \u201ch\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009;  e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba  1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art.  2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0609.012039.00626/2021-14 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre, o CORONEL BM RG  120246-5 VANDERNILSON PERES DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais,  fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CORONEL PM,  com acr\u00e9scimo de 10% (dez) por cento. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 5 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.557, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I,  al\u00ednea \u201cd\u201d e \u201ch\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da  Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba            da Lei Complementar  n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos  da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0609.012162.00465/2021-16 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre, o 1\u00b0 TENENTE BM RG  120268-9 MARIO LUCIO DE FREITAS DANTAS, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais,  fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O BM Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.558, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00510/2021-49 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, 2\u00ba TENENTE PM RG 2590 MARCONE RICARDO DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.559, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00500/2021-11 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2653   JO\u00c3O PAIX\u00c3O ALVES DO NASCIMENTO, em raz\u00e3o de ter completado  mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 5 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.560, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00497/2021-28 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2789   PAULO ROBERTO DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 3 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.561, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00504/2021-91 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2697  JO\u00c3O ALBENI DA COSTA SOARES, em raz\u00e3o de ter completado mais  de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo  jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 9 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.562, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00233/2021-74 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2508   ERASMO RIOS VIEIRA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de maio de 2021. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.563, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Professor, ocupado pelo servidor ELIZEU ELIAS DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 235008-2, nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29  de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 8 de mar\u00e7o de 2021.  Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.564, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Professor, ocupado pela servidora MARIA SELMA PIRES BARROS, matr\u00edcula n\u00ba 2384892-1, nos  termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29  de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de mar\u00e7o de 2021.  Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.565, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar DIOVANE FERREIRA RODRIGUES do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013  FUNDHACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.798 de 25 mar\u00e7o de  2015, ratificado pelo Decreto n\u00ba 5.269, de 11 de fevereiro de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.566, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear WEISSER COELHO DA SILVA para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.567, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear THIAGO MONTEIRO DA LUZ para exercer o cargo de  Chefe de Departamento, no Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.568, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pelo servidor JO\u00c3O EUDES ALVES PERET, matr\u00edcula n\u00ba 249505-1, nos  termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29  de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de mar\u00e7o de 2021.  Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.569, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ANDR\u00c9 GUSTAVO CRESPO DA SILVA LOPES, Diretor, para responder pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM,  durante o per\u00edodo de 29 de novembro a 3 de dezembro de 2021, em virtude  do afastamento da titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.570, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 Nomeia, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Conselho Estadual de Combate \u00e0  Discrimina\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 2503/2021/SEASDHM nos autos do Processo SEI n\u00ba 0860.012952.00762/2021-85, DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de  Combate \u00e0 Discrimina\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e  Transexuais, de que trata o Decreto n\u00ba 6.363, de 13 de julho de 2020,  conforme abaixo discriminado: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e  Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM: 1.Diretoria de Direitos Humanos a) Titular: Silvana Maia; b) Suplente: Maria de Jesus Oliveira de Ara\u00fajo.  2. Diretoria de Pol\u00edticas para as Mulheres  a) Titular: Isabela Aparecida Fernandes da Silva. II \u2013 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP: a) Suplente: Sabrina Gondim de Barros. III \u2013 Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM: a) Titular: Irineida Feitoza Nobre; b) Suplente: Elane Cristina Almeida da Silva. IV \u2013 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE: b) Suplente: Suplente: Vanderson Gomes de Brito. Art. 2\u00ba Fica revogado o Decreto n\u00ba 10.427, de 28 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.571, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 Nomeia, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de Meio Ambiente e Floresta \u2013 CEMAF. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 3419/2021/SEMAPI da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nos autos do Processo SEI n\u00ba 0820.009796.00027/2021-74,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de  Meio Ambiente e Floresta \u2013 CEMAF, de que trata o Decreto n\u00ba 7.566, de  22 de dezembro de 2020, conforme abaixo discriminado: I \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio \u2013 FUNAI: a) Titular: Tarik Argentim.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.572, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 2386/2021/SEASDHM da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos  Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, nos autos do Processo SEI  0860.013084.00085/2021-15,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Comit\u00ea Gestor Intersetorial  dos Programas pela Primeira Inf\u00e2ncia, de que trata o Decreto n\u00ba 8.156,  de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, conforme abaixo discriminado: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM: a) Titular: Maria Vidal Barros, em substitui\u00e7\u00e3o ao sr. Raimundo Nonato  da Silva Viana.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.573, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar EDHUIM VICTOR CANDIA DA SILVA do cargo de Ge- rente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade da Unidade Mista de Sa\u00fade de Vila Campinas, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nomeado atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 6.645, de 21 de agosto de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.574, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ERIKA RAIANY LIMA DE QUEIROZ para exercer o Cargo de Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade da Unidade Mista de Sa\u00fade de  Vila Campinas, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.575, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, RAIMUNDA BESERRA DA SAILVA do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria  e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  8.048, de 17 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.576, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, TATIANA DA SILVA OLIVEIRA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.239,  de 11 de mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.577, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.502, de 12 de novembro de 2021,  que nomeou EDUARDO BRAGA DE LIMA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.578, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear THIAGO LU\u00cdS PAULINO LEITE para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 20/2021/PGE PROCESSO SEI N\u00ba 0056.001009.00050/2021-58 VIG\u00caNCIA DA ATA: 25/11/2020 a 25/11/2021 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE - PGE/AC FORNECEDOR: JP SERVI\u00c7OS DE INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O ELETRICA LTDA OBJETO: Ades\u00e3o aos itens  02, 03, 04, 05, 10, 11, 12, 13, 21, 22, 23, 24 e 28 do lote 1, da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 70/2020, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 141/2019 - CEL 01, para atender as demandas da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, Processo/SEI n\u00ba  0056.001009.00050/2021-58. ANEXO I LOTE I- RIO BRANCO VALOR TOTAL ESTIMADO: R$ 37.063,66 (trinta e sete mil sessenta e tr\u00eas reais e sessenta e seis centavos). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 10.520, de 17 de julho de 2002, e subsidiariamente a Lei 8.666193 e Lei n\u00b0 8.078/90 - C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Decreto Estadual n\u00ba 4.767/2019, Decretos Estaduais n\u00ba 5.967/2010, n\u00ba 5.965/2010, n\u00ba 4.767/2019 e demais normas que regem a mat\u00e9ria.  PARECER 28/2021/PGE - DA/PGE - DG/PGE - OA, Despacho n\u00ba 355/2021/PGE - DG e  Despacho n\u00ba 89/2021/PGE - GAEPGE-02 devidamente  aprovados pela autoridade superior. Data da Assinatura: 24.11.2021 Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 633, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Dr. Josemar Moreira  Portes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, notadamente, previstas nos incisos I e IV, do art. 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 janeiro  de 2004 \u2013 LOPC, e, no exerc\u00edcio da discricionariedade administrativa, CONSIDERANDO que compete ao Delegado Coordenador da Regional: \u201cParticipar da elabora\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas de seguran\u00e7a de  sua Regional\u201d e \u201czelar pela qualidade no atendimento ao p\u00fablico das  Unidades Policiais localizadas em sua Regional\u201d, nos termos do Art. 8\u00ba,  inc. VII e VIII, da Portaria n\u00ba. 733, de 21 de dezembro de 2009, que,  dentre outras coisas, instituiu e disciplinou as Coordena\u00e7\u00f5es das Delegacias Regionais, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre; CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba. 8.205/2021/ PCAC, da Delegada de Pol\u00edcia Civil Coordenadora da Regional do Alto  Acre, presente no Processo SEI n\u00ba. 0064.014520.00045/2021-62, que  requer a disponibiliza\u00e7\u00e3o, \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o daquela Regional da Policial Civil, da Agente de Pol\u00edcia Civil Juliana Dias Dall Agnol (Matr\u00edcula  9446885), com a finalidade de apoio log\u00edstico, administrativo e instru\u00e7\u00e3o  de procedimentos policiais, sem altera\u00e7\u00e3o da sua lota\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO a Portaria n \u00ba 129, de 02 de mar\u00e7o de 2018, que removeu, a pedido, a servidora Juliana Dias Dall Agnol, ocupante do cardo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Assis Brasil, na Regional do Alto Acre; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel da chefia imediata da referida servidora, expressa no Of\u00edcio n\u00ba. 0234/PCAC/DGPCAB, jungidos  nos autos em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de aceita\u00e7\u00e3o da servidora,  para o exerc\u00edcio do encargo que lhe foi proposto, inclusive, com a expressa  ren\u00fancia de ajuda de custo ou outras verbas indenizat\u00f3rias de qualquer  natureza, e que no presente caso, eventuais deslocamentos da servidora  para os munic\u00edpios integrantes da Regional do Alto Acre, inevitavelmente,  constituir\u00e3o uma rotina permanente e inerente \u00e0s atividades de apoio log\u00edstico, administrativo e instru\u00e7\u00e3o de procedimentos policiais, solicitadas pela  Delegada Coordenadora do Alto Acre, amoldando-se, portanto, ao disposto  no \u00a7 2\u00ba, do art. 1\u00ba, do Decreto n\u00ba. 6.854/02; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais, e infraconstitucionais, que norteiam o exerc\u00edcio da atividade Administrativa. RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR a Agente de Pol\u00edcia Civil Juliana Dias Dall Agnol para  atuar no apoio log\u00edstico, administrativo e instru\u00e7\u00e3o de procedimentos  policiais, junto \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Regional da Policial Civil no Alto Acre,  sem altera\u00e7\u00e3o da sua lota\u00e7\u00e3o; II \u2013 ESTENDER as atribui\u00e7\u00f5es da referida servidora para os munic\u00edpios  Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia, e, \u00e0 crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o da Regional do  Alto Acre, \u00e0 cidade de Xapur\u00ed/AC. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL Portaria n\u00b0 03, de 23 de novembro de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  conferidas pela Lei Complementar n.\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004. Considerando a Lei Complementar n\u00b0 129, de 22 de janeiro de 2004; Considerando a Portaria Conjunta n.\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2012; Considerando o que disp\u00f5e o art. 12, II da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre; Considerando o Despacho de folhas 87 dos autos de Verifica\u00e7\u00e3o de  Proced\u00eancia de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 VPI n.\u00ba 051/2020-CORREGEPOL; RESOLVE: Art. 1\u00b0. Realizar correi\u00e7\u00e3o administrativa extraordin\u00e1ria na Delegacia  Geral de Pol\u00edcia Civil de Acrel\u00e2ndia/AC, no dia 15 de dezembro de 2021,  com in\u00edcio \u00e0s 08:00h e t\u00e9rmino \u00e0s 18:00h, objetivando apurar fatos relacionados ao art.12, alinhas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d da Portaria Conjunta n\u00ba01  de 12 de mar\u00e7o de 2012, aplicando-se, no que couberem, as normas  estatu\u00eddas para a correi\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria. Art. 2\u00ba. Os servidores da unidade policial submetida \u00e0 correi\u00e7\u00e3o dever\u00e3o  estar aptos a receber os representantes desta Corregedoria Geral, franqueando acessos, disponibilizando pessoas e estrutura, colaborando  com a colheita das informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, bem como providenciando  tudo o que for necess\u00e1rio e poss\u00edvel para o cumprimento fiel da correi\u00e7\u00e3o administrativa extraordin\u00e1ria. Art. 3\u00ba. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da correi\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 a Chefe da Se\u00e7\u00e3o de  Correi\u00e7\u00e3o elaborar relat\u00f3rio a ser entregue ao Corregedor Geral.  Art. 4\u00ba. A Unidade Policial correcionada ser\u00e1 cientificada do relat\u00f3rio circunstanciado da correi\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria. Art. 5\u00ba. A correi\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser suspensa ou interrompida, ou ainda sofrer altera\u00e7\u00f5es de data e/ou hora, por motivo justific\u00e1vel e, por determina\u00e7\u00e3o do Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, oportunidade em que a  Unidade Policial ser\u00e1 devidamente comunicada. Art. 6\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  \u00c0 Se\u00e7\u00e3o de Correi\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o e provid\u00eancias no sentido de encaminhar Of\u00edcio ao Excelent\u00edssimo Senhor Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil  e Delegado Titular da Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Acrel\u00e2ndia/AC. Fabrizzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil Decreto n\u00ba 6.492, de 04/08/2020. ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 630, de 22 de novembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00b0  080/2021 decorrente do PROCESSO N\u00ba 0064.014494.00018/2021-45,  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 256/2021/PCAC-ASSEJUR/PCAC - DELGERAL, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa RDX TACTICAL AG\u00caNCIA DE CRIA\u00c7\u00c3O LTDA,  inscrita no CNPJ N\u00ba 43.035.246/0001-01, com vig\u00eancia de 05.11.2021  a 31.12.2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de Moedas/Comendas/Challenge Coin, para atender as necessidades da Coordenadoria de Recursos Especiais da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre \u2013 CORE/PCAC, conforme especificado no Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Lawrence Davi Reinaldo de Moura, matr\u00edcula n\u00ba 9087265-3; IV.  Fiscal Suplente: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 635, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio \u00e0 servidora  MA\u00cdRA PADR\u00c3O PINHEIRO DE CARVALHO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/06/2013 a 31/05/2018, a serem gozados a partir de 02/05/2022. Registre-se e Cumpra-se.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 626, de 19 de novembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  086/2021 decorrente do Processo de Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o - PROCESSO SEI N\u00b0. 0064.013794.00010/2021-50, PARECER  N\u00ba 272/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC - DELGERAL,  celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa OSCAR HARLEN SALES DA  SILVA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 43.271.321/0001-33, com vig\u00eancia de 17.11.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva para o gerador de energia el\u00e9trica de emerg\u00eancia, que atende ao  Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Arlison Xavier Dantas, matr\u00edcula n\u00b0: 9376550-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 087/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A  EMPRESA CALURINO FERRAZ MIRANDA-EPP. Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 42/2021, decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 20/2021 - PMPA. PROCESSO N\u00ba 43/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Esportivos visando atender a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 20/2021 e conforme planilha constante no anexo \u00fanico deste  contrato. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 39.669,00 (trinta e nove mil, seiscentos e sessenta e nove reais). A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 23/11/2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 23 de novembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor Calurino Ferraz Miranda, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE  GABINETE DO DELEGADO-GERAL  TERMO DE ADES\u00c3O N.\u00ba 13/2021 TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 42/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, QUE ENTRE SI CELEBRAM o Estado do Acre, atrav\u00e9s da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A EMPRESA CALURINO FERRAZ MIRANDA \u2013 EPP.  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 20/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 42/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 43/2021 VALIDADE DA ATA: AT\u00c9 09.08.2022. OBJETO: O presente termo tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Esportivos visando atender a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 20/2021 e conforme planilha  constante no anexo \u00fanico. DO VALOR: O valor global estimado deste termo, para o objeto deste termo de ades\u00e3o, ser\u00e1 de R$ 39.669,00 (trinta e nove mil, seiscentos e sessenta e nove reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo coincide com a vig\u00eancia da Ata, at\u00e9 o dia 09.08.2022 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O recurso para custeio dessa despesa est\u00e1 consignado no Programa de Trabalho: 45100106122142142850000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 23 de novembro de 2021. ASSINAM: Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Calurino Ferraz Miranda, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "NOMEA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO O Comandante-Geral do CBMAC, CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA, RG n\u00ba 120161-6/CBMAC e CPF sob o n.\u00ba 360.100.652.91, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 079, de 04 de janeiro de 2019, publicado no D. O. E n\u00b0 12.468, de 10 de janeiro de 2019, Lei  de Organiza\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do CBMAC. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais dos CONTRATOS N\u00ba  014/2021, 015/2021 e 016/2021, celebrado entre o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre e as empresas MGJ CONSULTORIA EM SEGURANCA E COMERCIO EXTERIOR LTDA, CNPJ: 36.773.911/0001-07, a empresa GRIMP EQUIPAMENTOS DE SEGURANCA EIRELI, CNPJ: n.\u00b0  10.589.773/0001-09 e a empresa ALTITUDE COMERCIO DE EQUIPAMENTOS ESPORTIVOS LTDA, CNPJ n\u00ba. 11.456.144/0001-73, respectivamente, ambas com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos t\u00e1ticos para trabalho e resgate em altura  e execu\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas verticais, a fim de atender \u00e0s necessidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba  17/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 08812.001229/2021-51 (IRP DA UNIVERSIDADE CORPORATIVDAA POL\u00cdCIA RODOVI\u00c1RIA FEDERAL UniPRF) combinado com o Processo SEI/CBMAC N\u00b0 0609.012088.00206/2021-81 parte integrante  deste instrumento, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: 1\u00b0 TEN BM SANTIAGO ROSAS DA COSTA\u2013 Matr\u00edcula: 9376828-2; II - Gestor Substituto: 1\u00b0 TEN BM MATHEUS MOURA BERTHOLDI\u2013 Matr\u00edcula: 9456910-1; III - Fiscal Titular: 2\u00b0 TEN BM CAIO BIASOLI MARQUES - Matr\u00edcula: 9456740-1; IV - Fiscal Substituto: Cb BM ANT\u00d4NIO R\u00d4MULO CAMPOS DE NORONHA - Matr\u00edcula: 9385800-1; Art. 2\u00b0 Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado gestor e fiscal procurar a Diretoria de Log\u00edstica, Patrim\u00f4nio e Finan\u00e7as do CBMAC para obter c\u00f3pia do  contrato de que trata esta Portaria. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo seus efeitos a contar do dia 22/11/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO n\u00b0 0016/2021 CBMAC, processo SEI n\u00ba 0609.012088.00206/2021-81, firmado entre o CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC e a empresa ALTITUDE COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS ESPORTIVOS LTDA - ME. OBJETO: O objeto do presente Termo de Contrato \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos T\u00e1ticos para Trabalho e Resgate em Altura e Execu\u00e7\u00e3o de  T\u00e9cnicas Verticais, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 17/2021  e ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 46/2021.. VALOR TOTAL: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). VIG\u00caNCIA: A contar de sua assinatura, 23/11/2021, at\u00e9 a entrega dos materiais. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.00 FONTES DE RECURSO: 200 \u2013 Conv\u00eanios CBMAC e 700 \u2013 Fundo Esp. do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 FUNESBOM ASSINAM: Carlos Batista da Costa CEL QOBM, Comandante-Geral do CBMAC - Dec. n\u00ba 079/2019, e JOCILENE LIMA MOTA DE SOUZA, CPF n\u00ba  690.243.242-20, representante legal da contratada.   Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIVIS\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA - DLP O Estado do Acre, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE, com sede na Rua Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 70 - Centro, Rio Branco/ Acre, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.033.205/0001-24, neste ato representada pelo Exmo. Comandante Geral da Policia Militar do Acre, o Senhor  Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - Cel. PM, N\u00ba129602804-6 expedida pela PMAC e do CPF n\u00ba 809.528.447-53, residente e domiciliado neste munic\u00edpio,  doravante denominada CONTRATANTE, de outro lado  a empresa  CENTERDATA AN\u00c1LISES DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA  EIRELI, inscrita no CNPJ MF sob o n\u00b0 02.596.872/0001-90, com sede na Av. QS 06, lote C 27, loja e sobre loja, s/n, complemento: Avenida \u00c1guas  Claras, Bairro Distrito: Taguatinga, munic\u00edpio: Bras\u00edlia - DF, telefone: (68) 3382-0393, neste ato representada por pelo Sr. Ant\u00f4nio Marcos Caetano  da Silva, brasileiro, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00b0 188.001 SSP/AC e do CPF N\u00b0 308.165.212-04, domiciliado e residente nesta cida- de, RESOLVEM firmar o presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 88/2021, regido pela lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas correlatas, mediante as disposi\u00e7\u00f5es expressas nas  seguintes cl\u00e1usulas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto aumentar  o quantitativo do Material Permanente, previstos no contrato 088/2021, em 25% ( VINTE E CINCO POR CENTO) acrescendo ao valor do contrato a quantia de R$  19.000,00 (dezenove mil reais). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado no Art. 65 da lei 8.666/93, onde diz que os contratos regidos por esta Lei poder\u00e3o ser alterados, com as devidas justificativas, nos seguintes casos: II - por acordo das partes: b)  quando necess\u00e1ria a modifica\u00e7\u00e3o do valor contratual em decorr\u00eancia de acr\u00e9scimo ou diminui\u00e7\u00e3o quantitativa de seu objeto, nos limites permitidos por esta Lei. Entretanto, deve-se salientar que o \u00a7 1\u00b0 menciona uma limita\u00e7\u00e3o a esta possibilidade, vejamos:\u00a7 1\u00ba O contratado fica obrigado a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es que se fizerem  nas obras, servi\u00e7os ou compras, at\u00e9 25% (vinte e cindo por cento) do valor inicial atualizado do contrato (\u2026). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO O valor total do contrato inicial \u00e9 de R$ 76.000,00 (setenta e seis mil). SUBCL\u00c1USULA PRIMEIRA: O valor global do contrato passar\u00e1 para R$ 95.000,00 (noventa e cinco mil). CL\u00c1USULA QUARTA\u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, ocorrera \u00e0 conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3463.0000 (Inova\u00e7\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o); Natureza de Despesa: 44.90.52.00, Fonte de Recursos: 100 (RP), 200 (conv\u00eanio), 700 (FUNDESEG). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 22 de novembro de 2021.  ASSINAM: O Senhor PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM, pela Contratante, e o Senhor ANT\u00d4NIO MARCOS CAETANO DA SILVA, pela Contratada ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 93/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 27/2021/PMAC PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 173/2021- CPL 05 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: \u00c1GUIA REALIZA\u00c7\u00d5ES CNPJ: 11.060.708/0001-54 DO OBJETO:  Constitui objeto do presente contrato para o fornecimento de uniformes para atender \u00e0s demandas da Policia Militar do Estado do Acre conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 173/2021 \u2013 CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0044.011995.00005/2021-93.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 99.100,00 (noventa e nove mil e cem reais) conforme tabela abaixo. DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 at\u00e9 31 de dezembro de 2021, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio Oficial. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 Fonte de Recurso: 100 (RP), 200 (CONV\u00caNIOS) e 700 (FUNDESEG). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 22 de novembro de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o senhor Lucas Gabriel Lopes de Sousa, pela Contratada.     ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 94/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 28/2021/PMAC PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO. PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 173/2021- CPL 05 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: E. C. REALIZA\u00c7\u00d5ES CNPJ: 35.069.499/0001-78 DO OBJETO:  Constitui objeto do presente contrato para o fornecimento de uniformes para atender \u00e0s demandas da Policia Militar do Estado do Acre conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 173/2021 \u2013 CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0044.011995.00005/2021-93.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 385.753,50 (trezentos e oitenta e cinco mil setecentos e cinquenta e tr\u00eas reais e cinquenta centavos) conforme tabela acima. DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 at\u00e9 31 de dezembro de 2021, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio Oficial. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 Fonte de Recurso: 100 (RP), 200 (CONV\u00caNIOS) e 700 (FUNDESEG). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 22 de novembro de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e a senhora Eucilania Cordeiro de Oliveira, pela Contratada.     ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIVIS\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA - DLP EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 069/2021 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O, QUE CELEBRAM ENTRE SI A POL\u00cdCIA MILITAR E A EMPRESA  COMPANHIA BRASILEIRA  DE CARTUCHOS - CBC .  O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.033.205/0001-24, situada na Rua Pl\u00e1cido de  Castro n\u00ba 70 \u2013 Centro, Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominada CONTRATANTE, por interm\u00e9dio do seu Comandante Geral, Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - Cel PM, portador da Carteira de Identidade n\u00ba  129602804-6 expedida pela PMAC e do CPF n\u00ba 809.528.447-53, residente e domiciliado em Rio Branco - Acre, tendo em  vista a manifesta\u00e7\u00e3o do Gestor do Contrato, oficio 16510 (2582738), e aprova\u00e7\u00e3o do Diretor de  Log\u00edstica e patrim\u00f4nio, Despacho 1089 (2652111), e as demais  informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo n\u00ba  0044.005578.00012/2021-11, resolve apostilar o Contrato  n\u00ba 069/2021, Jo\u00e3o Carlos Sanches de Oliveira Junior,  Gerente de Neg\u00f3cios Institucionais, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 15.482.035-00 SSP/SP e do CPF n\u00ba 269.148.98847, firmado com a  Companhia Brasileira de Cartuchos - CBC, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 57.494.031/0001-63, com base na Lei n\u00ba 8.666/93, e  mediante as seguintes Cl\u00e1usulas:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Instrumento  tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  do contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do doe n\u00ba 13123 09 de setembro, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do presente Termo de Apostilamento que  consiste na retifica\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Primeira do contrato n\u00ba 69/2021, que consiste na altera\u00e7\u00e3o do Item 2 que  passara a ser \u201cMuni\u00e7\u00e3o CBC 40swe ETPP, 180 GR A, quantidade de 7000 unidades, como tamb\u00e9m no valor  total contratual  R$ 74.100,00 (setenta e quatro mil e cem reais),  com base no art. 65 \u00a78\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Onde se l\u00ea: Item 2, Muni\u00e7\u00e3o CBC 5,56X45 COMUM M193, quantidade 6.000, valor unit\u00e1rio R$ 7,54 e valor total  R$ 79.440,00. Leia-se: Item 2, Muni\u00e7\u00e3o CBC 40SW ETPP 180GR A, quantidade 7.000, valor unit\u00e1rio R$ 5,70 e valor total   R$ 74.100,00. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do Contrato n\u00ba 069/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o  expressamente modificadas por este Instrumento.     CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O   A Policia Militar do estado do Acre providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9  o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, consoante ao  que disp\u00f5e o art. 61, Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei n\u00b0 8.666/93, ressalvado o disposto no art. 26 desta Lei. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 18 de novembro de 2021. ASSINAM: O Senhor PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM, pela Contratante, e o Senhor JO\u00c3O CARLOS SANCHES DE OLIVEIRA JUNIOR, pela Contratada "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Revogar a portaria N\u00ba 193 de 17 de novembro de 2021. Art. 5\u00ba. esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   R\u00f4mulo  Ant\u00f4nio de Oliveira  Grandidier  Secretario de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 082/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa CRISSOTELES LOUREIRO DE OLIVEIRA DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de  consumo diversos, contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem em apartamento duplo, alimenta\u00e7\u00e3o preparada tipo self servisse, refei\u00e7\u00e3o preparada marmitex e kit  lanche, visando atender as necessidades da XII Confer\u00eancia Estadual  de Assist\u00eancia Social. VALOR: R$ 17.300,00 (dezessete mil e trezentos reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.608.3413.0000 e 760.608.3415.0000  Elemento de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 18 de outubro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa Crissoteles  Loureiro de Oliveira, representada pelo Sra. Criss\u00e9lia de Oliveira Moreira. "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 131/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Prorrogar o prazo da Portaria N\u00ba 125/2021, publicada no DOE N\u00ba  13.161, em 09 de novembro de 2021, que designou a servidora Marly da  Costa Alencar Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9210229 para responder, pela Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, para o dia 02 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2306, de 22 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Edu- ca\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 2279/2021 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05661/2021-81. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Jos\u00e9 Elias Viana dos Santos, Professor  P2, matr\u00edcula n\u00ba 2366363-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 05 (cinco) per\u00edodoss de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 16.06.1992 a  10.01.2018. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 17.11.2021 a 09.02.2023. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria de Nazar\u00e9 Rodrigues de Lima Chefa Interina do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 2279/2021 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2309, de 22 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 2279/2021 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05607/2021-36. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Mauro S\u00e9rgio da Costa Moura, Professor  P2, matr\u00edcula n\u00ba 9107541-10, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 02 (dois) per\u00edodoss de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 29.03.2006  a 11.05.2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 29.11.2021 a 27.05.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria de Nazar\u00e9 Rodrigues de Lima Chefa Interina do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 2279/2021 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2281, de 17 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 2279/2021 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05516/2021-09. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e1 servidora Marta Liane Lima Pires da Silva, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 177989-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 05 (cinco) per\u00edodoss de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 22.02.1994  a 20.02.2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 03.01.2022 a 28.03.2023. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria de Nazar\u00e9 Rodrigues de Lima Chefa Interina do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 2279/2021 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2282, de 17 de novembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 2279/2021 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05523/2021-01. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Concei\u00e7\u00e3o Carneiro dos Santos, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 267570-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 04 (quatro) per\u00edodoss de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio,  referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 25.03.1997 a 23.03.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 30.11.2021 a 24.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria de Nazar\u00e9 Rodrigues de Lima Chefa Interina do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 2279/2021 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATO PORTARIA N\u00ba 2322 DE 23 DE NOVEMBRODE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar aPORTARIA N\u00ba 836 DE 13 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 201/2018 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP,  que tem por objetoa contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolar, visando \u00e0  obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino e outras necessidades da SEE nas regionais do Baixo Acre e Purus, conforme  o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 807/2016 CPL 02: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "PORTARIA SEE N\u00ba 2308, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1788 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 377/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ASA \u2013 AG\u00caNCIA DE SERVI\u00c7OS DO ACRE EIRELI - EPP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o  e higieniza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas internas e externas de pr\u00e9dios, mobili\u00e1rios, equipamentos, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e  higiene, com fornecimento de produtos e materiais necess\u00e1rios, para atender as demandas das Unidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes - SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 094/2018  \u2013 CEL (ADES\u00c3O SEMSA): Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "PORTARIA SEE N\u00ba 2311, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 781 DE 10 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 389/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa FB LIMPEZA CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de forma indireta e cont\u00ednua, atrav\u00e9s dos cargos de auxiliar de limpeza, auxiliar de servi\u00e7os diversos, copeiro e jardineiro, para atender a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  e seus anexos, com as adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, conforme quantidades, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es constantes do Termo  de Refer\u00eancia e abaixo discriminados, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 020/2019 \u2013 CPL 04, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.011108.00062/2020-13: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2232, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF/N\u00ba 34/2021, do Gestor  da Escola Rego Barros. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor IVAN LUCAS DA SILVA ARAUJO, matr\u00edcu- la n\u00b0 9484884-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar na Escola  Rego Barros, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2283, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no Of\u00edcio n\u00ba56 /CZS/2021, do  Gestor da Escola E.E.E Norberto Assun\u00e7\u00e3o Cavalcante,  RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora GLORIA NOEMIA DE OLIVEIRA MATTOS,  matr\u00edcula n\u00b0 9407847-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino na Escola Norberto Assun\u00e7\u00e3o Cavalcante, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2307, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no Of\u00edcio /EERPCC/N\u00ba69/2021,  da Gestora da Escola Pe. Carlos Casavequia, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora MARIA ANGELITA FERREIRA DA COSTA OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00b0 304859-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar na Escola Padre Carlos Casavequia, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2310, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no Of\u00edcio n\u00ba 58/2021, do Gestor  da Escola Lindaura Martins Leit\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor RAIMUNDO DA ROCHA PEREIRA, matr\u00edcula n\u00b0 9474498-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar na Escola Lindaura Martins Leit\u00e3o, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2313, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no Of\u00edcio n\u00ba 56/2021, do Gestor  da Escola Cora Coralina, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor ANTONIO ANDREZ OSORIO DE SOUZA,  matr\u00edcula n\u00b0 9302107-6, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino na Escola Cora Coralina, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2315, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no Of\u00edcio /EEFVCB/OF.  N\u00b079/2021, do Gestor da Escola Vicente Celso Brand\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor TIAGO BRITO DE LIMA, matr\u00edcula n\u00b0  9483403-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar da Escola Vicente Celso Brand\u00e3o, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 001/ Marilda Gouveia Viana/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO MARILDA GOUVEIA VIANA,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU  ESTATUTO. RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: -Jordana da Costa Bezerra  - Marinete da Fonseca Pinheiro - Francisco das Chagas da Silva Matias Art. 2\u00ba - Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Marilda Gouveia Viana, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569, de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais; Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021.  Alcilene de Oliveira Rodrigues Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 055/2021 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba 010/2021 \u2013 CEL 01 SEI N\u00ba 0014.013836.00003/2021-18 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento o acr\u00e9scimo de  49,92% (quarenta e nove v\u00edrgula noventa e dois por cento) do valor  do CONTRATO/SEE N\u00ba 055/2021 que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de reforma, adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas rurais na Regional do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre e  Senador Guiomard), com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com  o maior desconto a ser aplicado na forma  estabelecida em planilhas de  servi\u00e7os e insumos, constantes na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito dos Subprojetos Escolares, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR  entre  o Banco Internacional para Reconstru\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento \u2013 BIRD/ PROSER e o Governo do Estado do Acre, nos termos do art. 65, \u00a7\u00a7  1\u00ba e 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o Parecer N\u00ba  419/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes  nos autos do processo em ap\u00edgrafe. DO VALOR: O valor do acr\u00e9scimo \u00e9 de R$ 660.493,66 (seiscentos e sessenta mil, quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta e seis centavos)  que somado ao valor inicialmente contratado de R$ 1.323.014,24 (um milh\u00e3o, trezentos e vinte e tr\u00eas mil, quatorze reais e vinte e quatro centavos)  perfaz o valor total de R$ 1.983.507,89 (um milh\u00e3o, novecentos e oitenta e  tr\u00eas mil, quinhentos e sete reais e oitenta e nove centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4344.0000 \u2013 Reestrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os da rede Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; Elementos de  despesa: 44.90.51.00 \u2013  Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 500 (BIRD); LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 23 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria Do Socorro Neri Medeiros De Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Tatiana Silva de Souza Carneiro - Cons\u00f3rcio Imp\u00e9rio - Pela Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATO N\u00ba 11, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas  pelo Decreto n\u00ba 8.821/2021 de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre 13.035 de 4 de maio de 2021 e  CONSIDERANDO o Processo Administrativo SEI N\u00ba  0014.009222.00008/2021-29 referente ao descumprimento das al\u00edneas  \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cg\u201d da Cl\u00e1usula s\u00e9tima - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, dos Contratos n\u00ba 286/2020 e 328/2020 firmados entre esta Secretaria e a Empresa WICKD SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS EIRELI - EPP;  CONSIDERANDO as novas manifesta\u00e7\u00f5es no processo \u00e9 necess\u00e1rio uma  rean\u00e1lise de todo processo administrativo a fim de assegurar o direito do  fornecedor a defesa e o devido processo legal, no que pese a aplica\u00e7\u00e3o de  penalidades em conson\u00e2ncia ao Decreto Estadual 5.965/2010.  CONSIDERANDO a defesa apresentada pela empresa SEI N\u00ba  2507921 e 2507934;  CONSIDERANDO Proposta da empresa para cumprimento do Contrato  n\u00ba 328/2020 SEI N\u00ba 2733926;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Prorrogar o Processo Administrativo n\u00ba 0014.009222.00008/202129, por 30 (trinta) dias, para an\u00e1lise da proposta e conclus\u00e3o dos atos  processuais, Tendo em vista que a Administra\u00e7\u00e3o entende necess\u00e1ria  uma an\u00e1lise mais minuciosa dos elementos processuais e do recurso.  Art. 3\u00ba. Este Ato entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza  Decreto n\u00ba 8.821/2021  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4/2021/SEE Ratifico, por este termo, a Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o para  Contrata\u00e7\u00e3o Direta da empresa FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO, ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O \u2013 FADEPE/JP,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Sistema Integrado para Apoio \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o e Controle Escolar, em ambiente SaaS, incluindo os servi\u00e7os  de Licenciamento de uso de Sistema, Manuten\u00e7\u00e3o, Suporte T\u00e9cnico (Help desk) para atender a Rede Estadual de Ensino da Secret\u00e1ria  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes (SEE), pelo valor total de R$  1.302.600,00 (um milh\u00e3o, trezentos e dois mil e seiscentos reais), com  suped\u00e2neo no art. 24, incisos IV da Lei n\u00ba 8.666/93, no PARECER PGE/ PA N\u00ba319/2021 e sua respectiva aprova\u00e7\u00e3o, bem como os elementos  que instruem o Processo PGE.NET N\u00ba 2021.02.001518 e Processo SEI  N\u00ba 0014.004769.00252/2021-09. Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 359, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 555/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2763985), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Valciney Santos da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 9542191,  haja vista que o referido servidor ir\u00e1 conduzir os servidores que realizar\u00e3o visita t\u00e9cnica \u00e0s ag\u00eancias de Sena Madureira, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1, Cruzeiro do Sul e M\u00e2ncio  Lima - AC, no per\u00edodo de 24 a 27 de novembro de 2021. A sa\u00edda  de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 24/11/2021 e o retorno no dia  27/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 23 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 360, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 556/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2764197), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, a servidora Beatriz Azevedo  Leit\u00e3o Levi, matr\u00edcula  n\u00ba 9358048-3,  haja vista que a referida servidora  ir\u00e1 realizar visita t\u00e9cnica \u00e0s ag\u00eancias de Sena Madureira, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1, Cruzeiro do Sul e M\u00e2ncio Lima - AC, no per\u00edodo de 24 a 27 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 24/11/2021  e o retorno no dia 27/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 23 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 361, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 554/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2763820), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Jo\u00e3o Paulo de  Castro Braga, matr\u00edcula  n\u00ba 9568611-1, haja vista que o referido servidor  ir\u00e1 realizar a cobertura fotogr\u00e1fica e jornal\u00edstica, bem como assessorar o Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as durante a visita t\u00e9cnica \u00e0s  ag\u00eancias de Sena Madureira, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1, Cruzeiro do Sul e M\u00e2ncio  Lima - AC, no per\u00edodo de 24 a 27 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio  Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 24/11/2021 e o retorno no dia 27/11/2021,  correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00  (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura  de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por  esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de  contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados  data do retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de  dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 23 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 362, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 557/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2765666), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Juarez Generoso  de Oliveira Filho, matr\u00edcula 67520, haja vista que o referido servidor ir\u00e1  realizar visita t\u00e9cnica \u00e0s ag\u00eancias de Sena Madureira, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1,  Cruzeiro do Sul e M\u00e2ncio Lima - AC, no per\u00edodo de 24 a 27 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 24/11/2021 e  o retorno no dia 27/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento  de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 23 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 363, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 558/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2766078), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Oton Rodrigues  Sales, matr\u00edcula  n\u00ba 67687, haja vista que o referido servidor ir\u00e1 realizar  visita t\u00e9cnica \u00e0s ag\u00eancias de Sena Madureira, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1, Cruzeiro  do Sul e M\u00e2ncio Lima - AC, no per\u00edodo de 24 a 27 de novembro de 2021.  A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 24/11/2021 e o retorno no  dia 27/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 23 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda         PORTARIA N\u00ba 346, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 117/2021/SEFAZ \u2013 DIPES (2776799), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas \u2013 DIPES; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 08 \u00e0 Gestora de Pol\u00edticas  P\u00fablicas, Ruth Barbosa de Alencar, Matr\u00edcula n\u00ba 67180-4, Assessora no  envio de processos para a D\u00edvida Ativa, com efeitos a contar de 01 de  dezembro de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba  Revogar a Portaria n\u00ba 178 de 23 de junho de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.070 de 24 de junho de 2021, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 08, a servidora Maril\u00facia da Silva  Machado Feitoza, a contar de 30 de Novembro de 2021. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 19 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 347, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 117/2021/SEFAZ \u2013 DIPES (2776799), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas \u2013 DIPES; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 10 \u00e0 Gestora de Pol\u00edticas  P\u00fablicas, MARIL\u00daCIA DA SILVA MACHADO FEITOZA, Matr\u00edcula n\u00ba  320285-2, para Responder pelo NURFE de Feij\u00f3, com efeitos a contar  de 01 de dezembro de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 049 de 04 de mar\u00e7o de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.996 de 09 de mar\u00e7o de 2019, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 10, \u00e0 servidora Leyla Maria Alves da  Silva Bichara Viga, a contar de 30 de novembro de 2021. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 19 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 349, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 117/2021/SEFAZ \u2013 DIPES (2776799), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas \u2013 DIPES; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 06 \u00e0 Auxiliar da Fazenda Estadual, ANTONIA ALBANIZA MAIA, Matr\u00edcula n\u00ba 67326-2, para responder  pela Divis\u00e3o de Protocolo - DIPRO, com efeitos a contar de 01 de dezembro de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 180 de 23 de junho de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.070 de 24 de junho de 2021,  que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG - 06, \u00e0 servidora Ruth Barbosa de  Alencar, a contar de 30 de novembro de 2021. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 19 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 364, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando ao Despacho n\u00ba 1180/2021/SEFAZ - DIAF (2770506),  exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  33/2021, decorrente de Contrata\u00e7\u00e3o Direta mediante Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o, celebrado entre a  SEFAZ e a empresa MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, assinado em 19 de novembro de 2021,  com vig\u00eancia de 90 (noventa) dias a partir da data de sua assinatura, tendo por objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa especializada na execu\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o corretiva com atualiza\u00e7\u00e3o de sistema (fornecimento  de pe\u00e7as, instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o do sistema), da balan\u00e7a rodovi\u00e1ria  marca TOLEDO e modelo 820, para ve\u00edculos de cargas e caminh\u00f5es, que  trafegam na rodovia BR 364 Posto Fiscal da Tucandeira, visando atender  \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ/AC. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Marcela Janara Ardaia de Oliveira - Matr\u00edcula n\u00ba  9283765 IV \u2013 Fiscal Substituto: Walfredo Gustavo Maia Diniz Ara\u00fajo -  Matr\u00edcula n\u00ba 9508163-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a  necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 365, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando ao COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 560/2021/SEFAZ - DIAF  (2770755), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  27/2020, decorrente de Contrata\u00e7\u00e3o Direta mediante Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o, celebrado entre a  SEFAZ e a empresa KODAMA ASSESSORIA CONT\u00c1BIL EIRELI, assinado em 29 de outubro de 2020, com  vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura, tendo  por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de servi\u00e7o  de auditoria operacional sobre Tributos e Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias  recolhidos pelo Estado do Acre nos \u00faltimos 05 (cinco) anos. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Marcos Borges Cardoso - Matr\u00edcula - 9542345-1; IV \u2013 Fiscal Substituto: Manoel Lima de Jesus - Matr\u00edcula - 9147349-2. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a  necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00b0 Revogar Portaria n\u00b0 339 de 08 de dezembro de 2020, publicada  no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.938 de 09 de dezembro de 2020, em raz\u00e3o da  substitui\u00e7\u00e3o dos Fiscais nela nomeados. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 115/2021 \u2013 CPL 04 O Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo Licitat\u00f3rio SEI/AC n\u00b0 0715.013717.00022/2021-11, cujo objeto \u00e9 o Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de carga,  recarga e extintores de inc\u00eandio (novos), para satisfazer as necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda na capital e interior do Estado. Conforme  condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital, em favor da empresa G L O MAGALH\u00c3ES EXTINTORES & SERVI\u00c7OS ME, inscrita sob o  CNPJ n\u00ba 29.946.443/0001-51, da seguinte forma: Perfazendo assim o valor global de R$ 16.861,00 (Dezesseis mil e oitocentos e sessenta e um reais). Pelo presente termo, levo ao conhecimento dos interessados o julgamento do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 115/2021 \u2013 CPL 04, para que a adjudica\u00e7\u00e3o nele procedida produza seus efeitos legais e DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o da referida empresa. Rio Branco/Acre, 22 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  Decreto n\u00ba 10.491/2021 JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA \u2013 DIAT N\u00daCLEO DE PROCESSOS TRIBUT\u00c1RIOS  EDITAL DE AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2021 Nos termos do inciso III do \u00a7 1\u00ba, do artigo 20, do Decreto n\u00ba 462 de 11 de setembro de 1987, ficam os contribuintes abaixo relacionados intimados  a tomarem ci\u00eancia dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o dos respectivos Processos Administrativos Tribut\u00e1rios abaixo relacionados. Para tanto, dever\u00e3o dirigir-se \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda, situada \u00e0 Rua Benjamin Constant, 946 \u2013 Centro, nesta Capital ou na ag\u00eancia de seu munic\u00edpio, no prazo  m\u00e1ximo de quinze dias, contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital considerando-se intimados na forma do inciso IV, do \u00a7 2\u00ba, do mesmo artigo.   Rio Branco, 23 de novembro de 2021. Clovis Monteiro Gomes Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Consta nesta Diretoria a via original devidamente assinada "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA CONJUNTA SEICT N\u00ba 8, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere, o Decreto n\u00ba 14, de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019,  Considerando a Lei n\u00ba 2.441, de 29 de julho de 2011, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pela Lei n\u00ba 2.571, de 13 de julho de 2012, que instituiu o Programa de Regionaliza\u00e7\u00e3o do Mobili\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta do Estado e considerando o disposto no Decreto n\u00b0 2.586, de 13  de setembro de 2011, Decreto n\u00ba 2.659 de 23 de setembro de 2011, Decreto n\u00ba 2.762 de 10 de outubro de 2011, Decreto n\u00ba 3.787, de 12 de abril de  2012, Decreto n\u00ba 4.503, de 24 de agosto de 2012 e Decreto n\u00b0 4.647, de 17 de setembro de 2012, decreto n\u00ba 5.156 e 5.157, de 30 de janeiro 2013,  Decreto n\u00ba 5.631, de 12 de abril de 2013, Decreto n\u00ba 5.873, de 05 de junho de 2013 e Decreto n\u00ba 6.642, de 05 junho de 2015. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Acatar na \u00edntegra a Resolu\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea T\u00e9cnico e Jur\u00eddico da SEICT/ANAC n\u00ba 8, de 22 de novembro de 2021  e aprovar a ALTERA\u00c7\u00c3O  DO ANEXO V \u2013 PLANO DE VENDAS das empresas: JAIRO A. DE MELO EIRELI-ME, CNPJ: 63.603.997/0001-94 E; COMABEL E COM\u00c9RCIO DE  MADEIRAS BENEFICIADAS LTDA, CNPJ: 07.773.277/0001-04, do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2021, de 09 de mar\u00e7o de 2021, conforme  previsto no item 4.4 do referido edital. Art. 2\u00ba Diante disso, o credenciamento das empresas passa para a ordem seguinte, conforme cronologia de protocolo:   Art. 3\u00ba- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia Carlos Ov\u00eddio Duarte Rocha Diretor-Presidente da ANAC S.A ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00b0 07/2021 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 07/2021 DE QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA  DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT E AS EMPRESAS ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI E AQUIRI  ENGENHARIA LTDA A SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT, inscrita sob o CNPJ/MF n\u00b0 16.958.425/0001-48, com sede na  Rua Rui Barbosa, n\u00b0 450, Centro, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato representada por seu secret\u00e1rio de Estado, o senhor ANDERSON  ABREU DE LIMA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 188807 SSP/AC, inscrito sob o n\u00famero de CPF n\u00ba 359.274.882-34, domiciliado \u00e0  Av. Recanto Verde n\u00ba 350, Conjunto Mariana, nesta capital, nomeado atrav\u00e9s do Decreto 014, de 2 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E 12.462-A  em 2 de janeiro de 2019, e de outro lado a  doravante denominado CONTRATANTE, e o CONS\u00d3RCIO AQUIRI & ADINN composto pelas empresas  ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI  E AQUIRI ENGENHARIA LTDA sendo 1% (um por cento) dos servi\u00e7os para empresa ADINN  CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI e 99% (noventa e nove por cento) para empresa AQUIRI ENGENHARIA LTDA , resolvem celebrar o  presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 07/2021, doravante denominado CONTRATO ORIGINAL, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de  1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBEJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 120(Cento e vinte) dias e prorroga\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do  contrato por mais 90(Noventa) dias, a partir de 17 de setembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO FUNDAMNETO LEGAL  O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93, o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado CL\u00c1USULA QUINTA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS  Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que  se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco, AC de 16  de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia. EMPRESA CONTRATADA CONS\u00d3RCIO AQUIRI & ADINN DELCIMAR BEZERRA DE SOUSA - representante legal ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI CNPJ 01 287.024/0001-36 GABRIELE BEZERRA VIANA    - representante legal AQUIRI ENGENHARIA LTDA CNPJ 02.646.893/0001-72 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N\u00ba:40/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba: 0761.011268.00013/2021-12 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para sob demanda, prestar servi\u00e7o de agenciamento de viagens a\u00e9reas nacionais, intermunicipais e, eventualmente, internacionais, bem como passagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo os servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos (e-ticket) e o seguro de assist\u00eancia em viagem internacional, com proposta de  menor valor de agenciamento, que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o. DO VALOR: O valor mensal estimado da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 207.130,00 (duzentos e sete mil centos e trinta mil reais), conforme detalhamento a seguir: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 761.001.3297.0000 - Fonte de recurso: 200 - Elemento de despesa: 33.90.33.00 \u2013 Passagens  e despesas com locomo\u00e7\u00e3o - Subelementos de despesa: 3.3.90.33.01 \u2013 Passagens para o pa\u00eds e 3.3.90.33.02 \u2013 Passagens para o exterior DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666/93; Art. 11 da Lei  Federal n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002 e Art. 18, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 5.967, de 30 de dezembro de 2010 e demais normas legais aplic\u00e1veis. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - Contratante Leandro Rossy de Carvalho - Dinastia Viagens e Turismo Ltda - EPP - Contratada "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 253, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba Consignar men\u00e7\u00e3o elogiosa ao servidor Douglas Cortez Brand\u00e3o Damasceno pelo elevado grau de profissionalismo e compromisso demonstrados na implementa\u00e7\u00e3o de Sistema de Telefonia VoIP desta Secretaria. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   CIRLEUDO ALENCAR DE LIMA Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO N\u00ba 009/2021 - SEINFRA OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Etapa da \u00c1rea do Centro de Eventos, no Munic\u00edpio de Feij\u00f3.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA e a Prefeitura Municipal de Feij\u00f3. VALOR: R$ 3.504.434,49 (tr\u00eas milh\u00f5es quinhentos e quatro mil quatrocentos e trinta e quatro reais e quarenta e nove centavos). PRAZO: 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do conv\u00eanio, com efic\u00e1cia condicionada \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA: 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Gladson de Lima Cameli, Governador do Estado do Acre, Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura - SEINFRA  e Kiefer Roberto Cavalcante Lima, Prefeito do Munic\u00edpio de Feij\u00f3. "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 344, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019,  em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO a nomea\u00e7\u00e3o dos membros indicados para composi\u00e7\u00e3o Comiss\u00e3o Integrada de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material B\u00e9lico, por meio da  PORTARIA SEJUSP N\u00ba 150, DE 18 DE MAIO DE 2020 (evento SEI  n\u00ba 0427801);  CONSIDERANDO a PORTARIA SEJUSP N\u00ba 371, DE 02 DE DEZEMBRO DE 2020 (evento n\u00ba 0910566); CONSIDERANDO a PORTARIA SEJUSP N\u00ba 121, DE 23 DE ABRIL DE  2021 (evento n\u00ba 1444635) e CONSIDERANDO o contido no Memorando (evento n\u00ba 2773810) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir, temporariamente, pelo per\u00edodo de 30 (trinta dias), os membros  da Comiss\u00e3o Integrada de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material B\u00e9lico, nos seguintes termos: I - Ten. PM ANTONIO ALENCAR PONTES Mat. 9293850-2 - Representante  PMAC - Substituindo o Maj PM FRANSCISCO WALLACE DA ROCHA NETO. II -  Delegado de Pol\u00edcia Civil do Acre JARLEN ALEXANDRE MARTINS  RODRIGUES Mat. 9139494-1 - Substituindo o Delegado de Pol\u00edcia Civil  PEDRO PAULO SILVA BUZOLIN. Art. 2\u00ba - As demais indica\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas; Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 322, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 142/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a respectiva empresa, EFFORT SERVICOS EIRELI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor Titular: Claudio Roberto da Silva Cavalcante - Coordenador T\u00e9cnico do Escrit\u00f3rio de Gest\u00e3o do CAR e PRA/Acre - Portaria N\u00b0 186/2019. II - Gestor Substituto: Tayna Neri de Souza Bortoloso - Chefe do Departamento de Silvicultura - Decreto N\u00ba 479/2019. III - Fiscal Titular: Raquel Talita Chagas Finco Gon\u00e7alves - Setor de An\u00e1lise Ambiental do CAR - Matricula n\u00ba 9546553-1. IV - Fiscal Substituto: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Setor de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental do CAR - Matricula n\u00ba 9546545-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 320, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 141/2021 , celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a respectiva  empresa, A. S. FREITAS \u2013 EIRELI ,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Tayna Neri de Souza Bortoloso - Matricula: 9385207-2 II - Fiscal Titular: Ricardo Brasil Corr\u00eaa da Cunha  - Matr\u00edcula: 9306994-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 141/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.009831.00060/2021-30 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA A. S. FREITAS \u2013 EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo laboratoriais para produ\u00e7\u00e3o de mudas de esp\u00e9cie florestais e frut\u00edferas no Viveiro da Floresta,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 PRA. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante  \u00e9 de R$ 7.311,00 (sete mil trezentos e onze reais), doravante  denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das seguintes unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.421.419.3357.0000 - Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Desmatamento e Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental/REDD Early Movers (REM) ACRE \u2013  Fase II \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - (Material de Consumo)  - Recursos: 200 (Programa Global REDD+ para Early Movers \u2013 REM /  KfW) \u2013 Nota de empenho 7200011263/2021, no valor de: R$ 35,00, Nota  de empenho n. \u00ba 7200011264/2021, no valor de: R$ 2.900,00, Nota de  empenho n. \u00ba 7200011265/2021, no valor de: R$ 2.560,00, Nota de empenho n. \u00ba 7200011266/2021, no valor de: R$ 816,0, Nota de empenho  n. \u00ba 7200011267/2021, no valor de: R$ 700,00 e Nota de empenho n. \u00ba  7200011268/2021, no valor de: R$ 300,00, datados no dia 13/11/2021.  VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual ficar\u00e1 adstrita aos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios conforme Artigo 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 23 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e ALLAN SANTOS DE FREITAS pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE EMPENHO N\u00ba  7200011262/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 0820.010852.00012/2021-37 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMA E  A EMPRESA ACRE SEGURAN\u00c7A DIGITAL LTDA \u2013 ME. OBJETO: O presente Termos de Refer\u00eancia tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de  Token Certificado Digital tipo A3, visando atender Secretaria de Estado  do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. DO VALOR: R$ 459,00 (quatrocentos e cinquenta e nove reais). DOTA\u00c7\u00c3O  decorrer\u00e1  720.001.181.222.277.4261.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Material  de Consumo, Fonte de Recurso: 100.  PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 142/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.009803.00001/2021-90 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA EFFORT SERVICOS EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Terceiros (Pessoa Jur\u00eddica)  para prestar apoio t\u00e9cnico na elabora\u00e7\u00e3o de Projetos de Recomposi\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas e Alteradas \u2013 PRADA\u00b4s e Termos de  Compromisso Ambiental \u2013 TCA\u2019s, do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o  Ambiental \u2013 PRA, de propriedades e posses rurais familiares no Estado do Acre, para atender as necessidades da Secretaria de Estado  de Meio Ambiente do Acre, no \u00e2mbito do BNDES. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  2.130.899,85 (Dois milh\u00f5es cento e trinta mil oitocentos e noventa e nove reais  e oitenta e cinco centavos), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: s despesas dos servi\u00e7os  estar\u00e3o a cargo da SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE  E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI e decorrer\u00e3o das unidades  or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.419.3357.0000  - Programa de Cadastro Ambiental Rural - CAR \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 - Recursos: 200 (BNDES/Fundo Amaz\u00f4nia)\u2013 Nota de  empenho n. \u00ba 7200011259/2021, datada do dia 12/11/2021 no valor de  R$ R$ 2.130.899,85 (Dois milh\u00f5es cento e trinta mil oitocentos e noventa e nove reais e oitenta e cinco centavos). VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua  assinatura, viger\u00e1 durante 18 (dezoito) meses, podendo ser prorrogado,  dentro da vig\u00eancia do prazo anterior, ap\u00f3s o parecer da Assessoria Jur\u00eddica, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, nos termos do que  disp\u00f5e o artigo 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 22 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e ANDREIA LOPES DA SILVA pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  05/2021/SEMAPI.  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0  0820.010852.00012/2021-37, PARECER N\u00ba 22/2021/SEICT - DIVSI/ SEICT - DEPDI/SEICT - DMA, de 21 de outubro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de Token Certificado Digital tipo A3, visando atender  Secretaria de Estado de Meio Ambiente- SEMAPI, em favor da contrata\u00e7\u00e3o da empresa: ACRE SEGURAN\u00c7A DIGITAL LTDA - ME, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 23.995.205/0001-50, R. Bartolomeu Dias, 75 \u2013 Bosque  \u2013 CEP 69900-673 \u2013 Rio Branco - AC, neste ato representada pelo Sr.  Koller Nascimento e Silva, portador do RG n\u00b0 0303069 SSP/AC \u2013 SSP/ AC e CPF n\u00ba : 509.693.662-72, residente e domiciliado em Rio Branco/ Acre. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 459,00 (quatrocentos e cinquenta e nove reais), a despesa decorrer\u00e1 da unidade or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 720.001.181.222.277.4261.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais \u2013 Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Material de Consumo, Fonte de Recurso: 100. Rio Branco, Acre, 26 de outubro de 2021. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.405 de 27/10/2021 "
        ],
        "SEPA": [
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 358, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba 056/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa PRIME CONSULTORIA  E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, Sociedade Empres\u00e1ria Limitada, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.340.639/0001-30, conforme Processo SEI  n\u00ba 0853.013720.00289/2021-76, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) n\u00ba  034/2021 CPL 03, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva da frota da SEPA (ve\u00edculos leves e  pesados, motocicletas, m\u00e1quinas e equipamentos), com o fornecimento de pe\u00e7as e  acess\u00f3rios, atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela  CONTRATADA, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado  e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico  com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, atendendo as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, data de  assinatura do contrato dia 19/11/2021, empenho n\u00ba 7530010549/2021, e  o prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da assinatura do  contrato, prorrog\u00e1vel por iguais e sucessivos per\u00edodos, nos termos do  art. 57, inciso II da Lei 8.666/93, at\u00e9 o limite de 60 meses, a contar da  data de sua assinatura, desde que devidamente justificado por escrito e  previamente autorizado pela autoridade competente, observados os da  Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante  do instrumento, a fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: Matheus Ara\u00fajo Peredo - matr\u00edcula n\u00ba 9573380-1; II. Gestor Substituto: Thiago Felix de Melo - matr\u00edcula n\u00ba 9468439-2; III. Fiscal Titular: Josicley de Souza Azevedo - matr\u00edcula n\u00ba 9094393-3;  IV. Fiscal Substituto: Elane Moraes de Almeida Lima  - matr\u00edcula n\u00ba 9572368-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Rio Branco - AC, 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 356, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRO- NEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Tendo em vista o Processo Sei n\u00ba  0449.013228.00047/2021-05. RESOLVE:                          Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias ao servidor LEANDRO  NAVECA MARTINS DE CASTRO, matricula n\u00ba 9181857-3, referente ao  per\u00edodo aquisitivo 31/07/2016 a 30/07/2021, com in\u00edcio em 02/02/2022  e t\u00e9rmino em 02/05/2022, servidor do quadro efetivo dessa Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, desempenhando suas  atividades na Secretaria de Estado da Casa Civil, na  Representa\u00e7\u00e3o do  Governo do Acre em Bras\u00edlia-DF, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 226/2019/SGA/ GABIN de 25/02/2019. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o a  contar de 02 de fevereiro de 2022. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 354, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 25 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-Line n\u00b0 13.010. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar Davilson Marques Cunha, matr\u00edcula n\u00ba. 9317414-2, ocupante do cargo de Soci\u00f3logo, Nilton Cesar de Souza, matr\u00edcula n\u00ba.92493622, ocupante do cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo e R\u00f4mulo Eugenio Silva de  Souza, matr\u00edcula n\u00ba.9140859-2, ocupante do cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo, sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito,  com sede na Avenida Cear\u00e1 n\u00ba. 1.832, Bairro Bosque, incumbida de apurar  as poss\u00edveis irregularidades que constam do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 0853.012632.00099/2021-94, bem como as demais infra\u00e7\u00f5es  conexas que emergirem no decorrer do apurat\u00f3rio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1062, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Anderson Lima de Oliveira - Matr\u00edcula: 9545468,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para fiscalizar as notas de empenho n\u00ba  7140010694/2021 e n\u00b0 7140010695/2021 que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o de placa de inaugura\u00e7\u00e3o e estojo  de veludo, para anteder as necessidades da Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua  compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco  potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o  cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos admi- nistrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da emiss\u00e3o da sua nota de empenho.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1064, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012355.00051/2021-93 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 24 de novembro de 2021, \u00e0 servidora Aurineide Malveira da Silva, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba  9201858-2, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o,  30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao  per\u00edodo aquisitivo de 01/10/2007 a 29/09/2012. Art. 2\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1065, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012320.01254/2021-21 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 22 de novembro de 2021, a  servidora Darci  Felipe da Silva, Datil\u00f3grafo, matr\u00edcula n\u00ba 32352-1, do quadro de pessoal  desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o,  30 dias de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 12/052001 \u00e0 11/05/2021. Art. 2\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O  ESCRIT\u00d3RIO SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 010 SEPLAG/IAPEN, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablicos os resultados preliminares da Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e  Social e da Prova de T\u00edtulos, referente ao Processo Seletivo Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de profissionais de  n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias de  excepcional interesse p\u00fablico, conforme segue: 1 DO RESULTADO PRELIMINAR DA INVESTIGA\u00c7\u00c3O CRIMINAL E SOCIAL 1.1 DOS CANDIDATOS INDICADOS 1.1.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo, inscri\u00e7\u00e3o e candidato em ordem alfab\u00e9tica. 1.1.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 2518937; ALLAN SOARES DE SOUZA / 2505630; FRANCISCO PABLO  DO NASCIMENTO DE SOUSA / 2004569; JARLES PIRES RIBEIRO /  2527855; JONATHAN MACIEL SOARES / 2516330; JOS\u00c9 CARLOS DE  OLIVEIRA J\u00daNIOR / 2531577; JOSINO FERREIRA DO NASCIMENTO /  2000474; TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO. 1.1.1.2 ADVOGADO 2003686; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 2500418; BRUNA CAMILLY DE SOUZA MANSOUR / 2526760; BRUNO ALVES VIEIRA /  2005190; JANDERSON DE PAULA SOUZA / 2523213; LUANA MARIA  ",
            "HALUEN MAIA / 2525828; NATHALIA MONIZ MARRUCH / 2004070;  THOM\u00c1S RODRIGUES F\u00c9LIX. 1.1.1.3 ASSISTENTE SOCIAL 2006081; ALINE DA SILVA LIMA VALE / 2528975; CRISTIANE LOPES  GUILLEN / 2529815; M\u00c1RCIA STIBE DUMONT / 2503573; MARIA  CLEINIR DE PAULA LOPES LIMA / 2520311; TAMILA SALES DOS  SANTOS SAMPAIO. 1.1.1.4 PSIC\u00d3LOGO 2530279; ANDR\u00c9 LUIZ CALLIXTO / 2521091; ANDRESSA FERREIRA  MESQUITA DE PAULA / 2530406; C\u00c1SSIO SANTANA DE OLIVEIRA /  2531887; DENISE ELIDIA DA SILVA / 2503069; IASMIN CASTRO MAIA  / 2515148; PAULO RICARDO SILVA VASCONCELOS / 2506599; RENAKELY TELES DE OLIVEIRA. 1.2 DOS CANDIDATOS CONTRAINDICADOS  1.2.1 Os candidatos que n\u00e3o foram mencionados no subitem 1.1.1 foram considerados contraindicado e poder\u00e3o consultar a motiva\u00e7\u00e3o em  link de consulta individual dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br. 2 DO RESULTADO PRELIMINAR DA PROVA DE T\u00cdTULOS 2.1. A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  inscri\u00e7\u00e3o, candidato em ordem alfab\u00e9tica e nota. 2.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 2518937; ALLAN SOARES DE SOUZA; 3.00 / 2505630; FRANCISCO  PABLO DO NASCIMENTO DE SOUSA; 14.00 / 2004569; JARLES PIRES RIBEIRO; 1.00 / 2527855; JONATHAN MACIEL SOARES; 7.00  / 2516330; JOS\u00c9 CARLOS DE OLIVEIRA J\u00daNIOR; 12.00 / 2531577;  JOSINO FERREIRA DO NASCIMENTO; 10.00 / 2000474; TAYNARA  KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO; 7.00. 2.1.2 ADVOGADO 2003686; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA; 3.00 / 2526034; ANTONIO HENRIQUE COSTA DE SOUZA; 5.00 / 2500418; BRUNA CAMILLY  DE SOUZA MANSOUR; 4.00 / 2526760; BRUNO ALVES VIEIRA; 2.00 /  2005190; JANDERSON DE PAULA SOUZA; 1.00 / 2523213; LUANA MARIA HALUEN MAIA; 4.00 / 2525828; NATHALIA MONIZ MARRUCH; 2.00. 2.1.3 ASSISTENTE SOCIAL 2006081; ALINE DA SILVA LIMA VALE; 5.00 / 2528975; CRISTIANE  LOPES GUILLEN; 5.00. 2.1.4 PSIC\u00d3LOGO 2530279; ANDR\u00c9 LUIZ CALLIXTO; 7.00 / 2521091; ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA; 9.00 / 2530406; C\u00c1SSIO SANTANA DE  OLIVEIRA; 6.00 / 2509539; DEIVID DA SILVA SOUZA; 7.00 / 2531887;  DENISE ELIDIA DA SILVA; 5.00 / 2503069; IASMIN CASTRO MAIA;  1.00 / 2528762; LAURA OLIVEIRA DA SILVA; 1.00. 2.1.5 Os candidatos que n\u00e3o foram mencionados no subitem 2.1 n\u00e3o  apresentaram t\u00edtulos no momento da convoca\u00e7\u00e3o. 3 DO PEDIDO DE REVIS\u00c3O 3.1 O candidato poder\u00e1 interpor pedido de revis\u00e3o contra os resultados  preliminares da Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social e da Prova de T\u00edtulos a  partir das 8h do dia 26/11/2021 at\u00e9 as 18h do dia 29/11/2021, considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC, em links dispon\u00edveis no site www.ibade.org.br.  4 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 4.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 409/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Purus.  Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) - Fonte de  Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  07/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 24 de Novembro de 2021. ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 405/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de produtos Higiene,  Escrit\u00f3rio e Copa para atender \u00e0s demandas do abrigo provis\u00f3rio/casa  de passagem da SEASDHM. Fonte de Recursos: 900. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  07/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 24 de Novembro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 410/2021 \u2013 SEPLAG Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa no fornecimento de \u00e1gua mineral sem  g\u00e1s, acondicionadas em garraf\u00f5es pl\u00e1sticos de polipropileno com capacidade para 20 litros e fornecimento de garraf\u00e3o vazio de polipropileno  com capacidade de 20 litros. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  07/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 24 de Novembro de 2021. ASS Adriano Santos da Silva CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 266/2021 \u2013 SEICT Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de  sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas  com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o  eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de  combust\u00edveis para frota, para atender as atividades pesquisas, treinamentos e oficinas, no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico  do Bambu \u2013 CVT Bambu. Fonte de Recursos: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 30/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 24 de Novembro de 2021. ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEASDHM Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI; 2\u00aa colocada, R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 3\u00aa colocada, EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  EIRELI; 4\u00aa colocada, CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA;  5\u00aa colocada, L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 6\u00aa colocada, SARAIVA  ENGENHARIA LTDA; 7\u00aa colocada, CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI e 8\u00aa colocada, INDUSCON LTDA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 24 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.115 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 863/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 139/2020 \u2013 CARONA SECRETARIA DE  ESTADO DE FAZENDA - SEFAZ/AC, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, SINGULAR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo O objeto do presente Termo de Contrato e a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de LICEN\u00c7A DE USO DE  SOLU\u00c7\u00c3O DE BUSINESS INTELLIGENCE (Bl), em modelo de assinatura, com servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de equipe t\u00e9cnica  para opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e  exig\u00eancias estabelecidas previstos no Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  139/2020 - CPL 04 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 18/2020 identificados  no preambulo e na proposta vencedora, os quais integram este Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Gabrielle Mezerhaneda Costa  - Matricula/CPF: 358150-8 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcel Menezes de Melo - Matricula/CPF: 9286640-3 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 1.112 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 843/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2021 - CPL 01, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para  \u00f3rteses e pr\u00f3tese em Ortopedia em regime de consigna\u00e7\u00e3o e comodato,  para atendimentos da unidade de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcos Alan Ximenes Lima - Matricula/CPF: 3228711-3 Substituta: Edison de Lima e Silva Fernandes - Matricula/CPF: 9562494-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Janaina de Paula Pereira - Matricula/CPF: 9480439-1 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida - Matricula/CPF: 9563903 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.111 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 842/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, BML HOSPITALAR LTDA, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para \u00f3rteses e pr\u00f3tese em Ortopedia em regime de  consigna\u00e7\u00e3o e comodato, para atendimentos da unidade de urg\u00eancia e  emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcos Alan Ximenes Lima - Matricula/CPF: 3228711-3 Substituta: Edison de Lima e Silva Fernandes - Matricula/CPF: 9562494-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Janaina de Paula Pereira - Matricula/CPF: 9480439-1 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida - Matricula/CPF: 9563903 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.121DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 824/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, OPEM  SENTA\u00c7\u00c3O IMPORTADORA E EXPORTADORA E DISTRIBUIDORA  LTDA, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso  hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados ob- servar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.122 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 825/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado  ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.123 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 826/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado  ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.124 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 828/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PR\u00d3MERCANTIL LTDA, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos  de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das  unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.125 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 829/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CIR\u00daRGICA  MS LTDA ME, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos  de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das  unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.126 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 830/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CIR\u00daRGICA  MS LTDA ME, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos  de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das  unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.127 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 831/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ACREMED  EIRELI, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso  hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.128 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 832/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PROMEFARMA  MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta  criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0  Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.129 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 833/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CIENT\u00cdFICA  M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de  medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do  Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO,  ",
            "OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 1.130 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 834/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DIMASTER  COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo O objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede  Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.131 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 835/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ABBVIE  FARMACEUTICA LTDA, cujo O objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.132 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 836/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, HALEX STAR  IND\u00daSTRIA FARMACEUTICA S.A, cujo o objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial  de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao  abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado  do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.133 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 837/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DISACRE  COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  LTDA, cujo o objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso  hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 348 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 255 de 10 de julho de 2020, que designou  a servidora SANDRA VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA FIRMINO, para exercer a  fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Se\u00e7\u00e3o de CCIH do Hospital de Urg\u00eancia e Emer- g\u00eancia de Rio Branco, sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25 (vinte e cinco por cento) da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia Administrativa \u00e0  Sa\u00fade da Unidade em refer\u00eancia. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.135 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 846/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O -SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ALIAN\u00c7A HOSPITALAR LTDA,  cujo o objeto Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 10 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "CONV\u00caNIO N\u00b0 002/2021 QUE DISCPLINA O REPASSE DOS VALORES DESTINADOS OS CUSTOS ADMINISTRATIVOS DO IGESAC NECESS\u00c1RIOS \u00c0 CONTINUIDADE DO PROCESSO DE EXTIN\u00c7\u00c3O, ENTRE SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE E INSTITUTO DE  GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC. DO OBJETO O presente conv\u00eanio tem por objeto disciplinar a transfer\u00eancia de recursos financeiros ao Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2014  IGESAC, destinados ao pagamento dos custos administrativos do IGESAC, necess\u00e1rios \u00e0 continuidade do processo de extin\u00e7\u00e3o, em conformidade  com o disposto na Lei 3.779/2021 e Decreto n\u00b010.238/2021.  Integra este instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o o PLANO DE TRABALHO (ANEXO I). DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia do presente conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses consecutivos e ininterruptos, a contar de 1\u00b0 de novembro de 2021,  podendo o prazo a ser prorrogado, mediante termo aditivo, dentro da vig\u00eancia do prazo anterior, por per\u00edodos subsequentes de at\u00e9 12 (doze) meses. DOS RECURSOS  A SESACRE se compromete a transferir ao Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2014 IGESAC, a import\u00e2ncia de at\u00e9 R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o  e quinhentos mil reais), anualmente, e R$ 125.000,00 (cento e vinte e cinco mil reais), mensalmente, NA FORMA DESCRITA NO CRONOGRAMA  DE DESEMBOLSO, constante no Plano de Trabalho que \u00e9 parte integrante deste Termo, podendo ser complementado conforme necessidade da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, referente aos custos administrativos no processo de extin\u00e7\u00e3o do IGESAC. Os custos que se referem a subcl\u00e1usula anterior n\u00e3o englobam os valores dos sal\u00e1rios dos empregados integrantes do QEE durante o per\u00edodo de  transi\u00e7\u00e3o, nem os empregados do QEE que compuserem a Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o da CONVENENTE. A despesa decorrente deste Conv\u00eanio correr\u00e1 \u00e0 conta: Elemento de Despesa 33.90.39.79.00, Fonte de Recurso: 100, Programa de Trabalho:  1030211181920000. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021.  ASSINAM: ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O - SECRET\u00c1RIA ESTADUAL DE SA\u00daDE, EM EXERCICIO E IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES  \u2013 DIRETORA PRESIDENTE DO IGESAC. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 861/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00635/2021-01 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: JANSSEN-CILAG FARMAC\u00caUTICA LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento CLADRIBINA 1MG/ML; SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL FRASCO-AMPOLA 8ML, destinado a atender \u00e0s necessidades da unidade de Alta complexidade em Oncologia-UNACON. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 39.603,84 (trinta e nove mil, seiscentos e tr\u00eas reais e oitenta e quatro centavos) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do presente instrumento contratual ser\u00e1 da data de sua assinatura, e a execu\u00e7\u00e3o a partir do recebimento da ordem de  entrega, ambas adstritas aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, de acordo com a prerrogativa do Art. 57, caput, da Lei 8.666/93, condicionado \u00e0  validade da Carta de exclusividade. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MILENE DE CAMPOS PAIX\u00c3O, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 863/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2020 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 139/2020 \u2013 CARONA SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA - SEFAZ/AC.  PROCESSO - SEI N\u00ba 0019.004668.00009/2021-25 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: SINGULAR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO O objeto do presente Termo de Contrato e a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de LICEN\u00c7A DE USO DE SOLU\u00c7\u00c3O DE BUSINESS INTELLIGENCE (Bl), em modelo de assinatura, com servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de equipe t\u00e9cnica para opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o,  conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas previstos no Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 139/2020 - CPL 04 e Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00b0 18/2020 identificados no preambulo e na proposta vencedora, os quais integram este Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO PRE\u00c7O O valor do presente Contrato e de R$ 294.180,00 (duzentos e noventa e quatro mil, cento e oitenta reais). No valor acima este incluso as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o contratual, inclusive tributes e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento  integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do contrato correr\u00e1, no presente exercido, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria constante do vigente Or\u00e7amento Geral do  Estado, cujo programa de trabalho e elemento de despesa especifica segue descrito abaixo e ainda constar\u00e3o da respectiva Nota de Empenho -  Programa de Trabalho: 10.122.1430.34450000 - Fontes de Recurso - 400 - Portaria n\u00ba 2624/2020 - Elemento de despesa 44.90.40.00.. DA VIG\u00caNCIA O contrato que vier a ser firmado ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura e dura\u00e7\u00e3o adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos  cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, ou seja, ao termino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00b0 8.666/93 c/c o art. 34  da Lei n\u00b0 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia esta Condicionada a publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Ressalte-se que os efeitos do  contrato ser\u00e3o produzidos ate o prazo final da garantia exigida. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MARCELO ANTUNES PINTO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 842/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 293/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00027/2021-50 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: BML HOSPITALAR LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para \u00f3rteses e pr\u00f3tese em Ortopedia em regime de consigna\u00e7\u00e3o e comodato, para atendimentos da unidade de  urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 5.370,10 (cinco mil trezentos e setenta reais e dez centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 400 e 100. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DANIEL BURNI VER\u00c7OSA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 843/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 294/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00027/2021-50 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para \u00f3rteses e pr\u00f3tese em Ortopedia em regime de consigna\u00e7\u00e3o e comodato, para atendimentos da unidade de  urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 14.700,00 (quatorze mil e setecentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 400 e 100. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E VITOR PESSOA NOGUEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 416/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 086/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00026/2020-24 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: J. L. F. DA SILVA - ME DO OBJETIVO/OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo ao Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Baixo Acre.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 1.251,00 (mil duzentos e cinquenta e um reais), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O   O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 6.255,00 (seis mil duzentos e cinquenta e cinco reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 27 de outubro de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E JORGE LUIZ FERREIRA DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 189/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 175/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 SEI: 0019.005425.00009/2020-97 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: SB DISTRIBUIDORA EIRELI DO OBJETIVO/OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Purus.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 6.888,96 (seis mil, oitocentos e oitenta e oito reais e noventa e seis  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O   O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 34.444,80 (trinta e quatro mil, quatrocentos e quarenta e quatro reais e oitenta centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E VALDEMIR BARBOSA DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 619/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 179/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: F. F. DE MEDEIROS - ME DO OBJETIVO/OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 2.222,54 (dois mil, duzentos e vinte e dois reais e cinquenta e quatro  centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O   O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 11.142,44 (onze mil, cento e quarenta e dois reais e quarenta e quatro centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E FRANCISCO FONTENELE DE MEDEIROS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "Processo n\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 CPL 03, referente a RECLASSIFICA\u00c7\u00c3O DO  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 \u2013 CPL 03, Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. em favor das empresas: 1) DISBR\u00c1S COMERCIO EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, referente aos itens (03,04,05,08,11,30,31, 36,40,49,53,58,68,72 E 100): com o valor total de R$ 152.836,20 (cento e cinquenta e dois mil, oitocentos e trinta e seis reais e vinte centavos).   01.279.761/ 2) RICHARD S. MIRANDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 07.650.136/0001-96, referente aos itens (01,09,16,17,15,32,33,39,43,46,6 1,67,70,79,85,86 E 105): com o valor total de R$ 190.183,80 (cento e noventa mil, cento e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta centavos).   3) E.C.O MOURA-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11, referente ao item (89): com o valor total de R$ 5.724,00 (cinco mil,  setecentos e vinte e quatro reais).   4) PAPELARIA MUNDO IMP. E EXP. EIRELI (U.L.FERNANDEZ-ME) , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 14.869.791/0001-03, referente ao item (66): com o valor total de R$ 1.092,00 (um mil, noventa e dois reais).   O valor global para os itens adjudicados \u00e9 de R$ 349.836,00 (trezentos e quarenta e nove mil, oitocentos e trinta e seis reais).  DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "AGEAC": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  Ratifico, por este termo, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta da Empresa INDUSCON LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita  no CNPJ/MF sob o n\u00b0 04.329.024/0001-40, cujo objeto do presente instrumento para a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de  recupera\u00e7\u00e3o de 12,60 m2 (doze metros e sessenta cent\u00edmetros quadrados) de divis\u00f3ria Eucatex na cor areia, bem como a substitui\u00e7\u00e3o de 02 (duas)  fechaduras das portas das referidas divis\u00f3rias na Sala do DEQUALIT no pr\u00e9dio Sede da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do  Acre - AGEAC, onde o valor consta nos autos do processo Administrativo n.\u00ba 041/2021/DEAF, com respaldo no Art. 24, Inciso II, da Lei n\u00b0 8.666/93  e Art. 37, Inciso XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e regulamentada pela Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco/ AC, 10 de Novembro de 2021. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba476, 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de  mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  094/2021, da empresa PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 09/11/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com  tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA.  I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890 II \u2013 Gestor Substituto: Raimundo Guedes de Oliveira Filho Matr\u00edcula: 32026 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA  Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 473, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es, pelo Decreto Estadual  n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020 e, CONSIDERANDO o art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder retroativos a dia 25 de outubro de 2021, a Servidora Maria Lindomar Lima Souza, Agente Administrativo, Matr\u00edcula n\u00ba 64130-1  do quadro de pessoal do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre,90 (Noventa) dias de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 12/02/1985 a 11/02/1990. Art. 2\u00ba. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 029/2021 PROCESSO N. 000.868/2020 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.013786.00017/2021-51 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 193/2020 - CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante, e a empresa R. C. DA SILVA EIRELI, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo financeiro de 25% (vinte e cinco por cento) sob valor inicial do CONTRATO/ DERACRE N\u00ba 029/2021, de R$ 81.000,00 (oitenta e um mil reais), correspondendo o aditivo no valor de R$ 20.250,00 (vinte mil e duzentos e cinquenta reais) em cumprimento ao disposto no MEMO/DERACRE/JURU\u00c1/DADM/N\u00ba 278/2021 e do PARECER N\u00ba 136/2021/DERACRE \u2013 ASSJUR. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 029/2021,  em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DE ASSINATURA: 8 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela Contratante, e RALEIGUE CORREIA DA SILVA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 051/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 009/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.006891.00003/2021-66 PARTES:  DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Registrar pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional, para atender \u00e0s necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, nas Regionais do  Alto, Baixo Acre, Purus, Tarauac\u00e1/Envira e Juru\u00e1. VALOR REGISTRADO: R$ 24.863.999,64 (vinte e quatro milh\u00f5es oitocentos e sessenta e tr\u00eas mil, novecentos e noventa e nove reais e sessenta  e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Ata de Registro de Pre\u00e7os correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas  e Operacionais, 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas  (CIDE); Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00; Fonte: 100 \u2013 RP. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. DATA DE ASSINATURA: 19 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE e ZENILDA DE LIMA PESSOA, pela Empresa. "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 872, DE 24 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido apresentado no Processo SEI n\u00b0 0068.013479.00496/2021-87. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os Senhores, Erbeson Maia de Souza, Patr\u00edcio Barroso da Silva Jonas de  Souza Silva, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, a m\u00e9dica especialista em medicina do  tr\u00e2nsito, Dra. Jane Mary Ferraz da Costa - CRM 360/AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter a exame  de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A), do candidato Lucas Vieira da Silva, CPF 863.177.332-87, no ve\u00edculo de placa  QLW3663. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 26/11/2021 (sexta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 24 de Novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 874, DE 24 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18 de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido apresentado no Processo SEI n\u00b0 0068.013479.00496/2021-87. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os Senhores, Erbeson Maia de Souza, Patr\u00edcio Barroso da Silva Jonas de  Souza Silva, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, a m\u00e9dica especialista em medicina do  tr\u00e2nsito, Dra. Jane Mary Ferraz da Costa - CRM 360/AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter a exame  de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A), do candidato Demerson dos Santos, CPF 979.615.662-87, no ve\u00edculo de placa  QLZ3840. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 26/11/2021 (sexta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 24 de Novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE DECIS\u00c3O DE RECURSO DE TR\u00c2NSITO EM 1\u00aa INST\u00c2NCIA, JARI/AC N\u00b0004/2021 A Junta Administrativa de Recurso de Infra\u00e7\u00f5es \u2013 JARI/AC, com fulcro no artigo 288 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, na Resolu\u00e7\u00e3o 619, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, considerando que foram esgotadas as tentativas de entrega e, ainda, endere\u00e7amentos insuficientes e  fora da \u00e1rea de entrega por parte da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos-ECT das Notifica\u00e7\u00f5es de Decis\u00e3o de Recurso em 1\u00aa Inst\u00e2ncia,  de infra\u00e7\u00f5es lavradas pelo \u00d3rg\u00e3o Autuador DETRAN/AC, DER/AC e Prefeitura Municipal de Rio Branco\u2013AC, NOTIFICAMOS os recorrentes abaixo  relacionados a respeito das decis\u00f5es exaradas pela Junta para, caso queiram, adotem as provid\u00eancias pertinentes conforme o caso. - RECURSOS INDEFERIDOS/N\u00c3O PROVIMENTO - Das decis\u00f5es de INDEFERIMENTO/N\u00c3O PROVIMENTO cabe recurso em 2\u00aa Inst\u00e2ncia a ser interposto junto ao Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito-CETRAN, no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir desta publica\u00e7\u00e3o; \u2013 RECURSOS DEFERIDOS/PROVIDOS 2.1 - As decis\u00f5es de DEFERIMENTO/PROVIMENTO foram homologadas pela Autoridade de Tr\u00e2nsito e os autos de infra\u00e7\u00e3o foram cancelados e  arquivados. Caso tenha efetuado o pagamento da multa, poder\u00e1 requerer a devolu\u00e7\u00e3o do valor pago, junto \u00e0 Divis\u00e3o Financeira do DETRAN/AC; 3 - RECURSOS EM QUE FOI GARANTIDO NOVO PRAZO 3.1 - Das decis\u00f5es de NOVO PRAZO o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo dever\u00e1 comparecer, no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, \u00e0 secretaria da JARI ou em  qualquer um dos \u00f3rg\u00e3os representantes do DETRAN/AC nos Munic\u00edpios, para certifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o do colegiado. Encerrado o prazo estipulado  para a certifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, n\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o inerente ao referido processo, o propriet\u00e1rio ser\u00e1 notificado pela Autoridade de  Tr\u00e2nsito quanto \u00e0 possibilidade de imposi\u00e7\u00e3o da penalidade, bem como do prazo dispon\u00edvel para o recurso pertinente; 4 \u2013 RECURSOS ARQUIVADOS SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO 4.1 \u2013 Das decis\u00f5es de ARQUIVAMENTO SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, o interessado poder\u00e1 interpor recurso no prazo de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o ou da notifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, conforme estipulado no art. 288 do CTB. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de Novembro de 2021. Michele Rodrigues dos Santos Pereira Chefe da Secretaria de Apoio \u00e0 JARI  Portaria n\u00ba 83/2021  DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 690, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso IV do artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de  dezembro de 2010; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe.  ANEXO \u00daNICO   Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 691, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo  para a eleva\u00e7\u00e3o de classe.                                                             ANEXO \u00daNICO   Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se.  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 692, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021  O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399, de  09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato N\u00ba 045/2021 celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, e a Empresa CIPRIANI & CIPRIANI LTDA ME, CNPJ:  01.805.545/0001-38 assinado no dia 11/11/2021 com vig\u00eancia de exerc\u00edcio financeiro de 2021, a contar da data da assinatura, cujo objeto \u00e9 a  a  aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, para atender as demandas da Unidade de  Sa\u00fade do Complexo Penitenci\u00e1rio de Rio Branco/Ac, por interm\u00e9dio de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, visando atender o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021  IAPEN/SESACRE., a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular:  Liliane Cavalcante de Moura - matricula 9263306-1,  e-mail: liliane1980moura@gmail.com II - Fiscal Titular: Ingrid Kariny Suarez da Costa - matricula 9263900-1,  e-mail: iapen.dsp@gmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a data de assinatura do contrato 11 de novembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, na data da assinatura. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC  ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 693, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021  O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato N\u00ba 044/2021  celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, e a Empresa SERTEC ODONTO COMERCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 04.130.9190001/50, assinado no  dia 11/11/2021 com vig\u00eancia de exerc\u00edcio financeiro de 2021, a contar  da data da assinatura, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  em consult\u00f3rio odontol\u00f3gico, no complexo Prisional de Rio Branco a fim  de atender a demanda do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 001 entre IAPEN/ SESACRE, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular:  Liliane Cavalcante de Moura - matricula 9263306-1,  e-mail: liliane1980moura@gmail.com II - Fiscal Titular: Ingrid Kariny Suarez da Costa - matricula 9263900-1,  e-mail: iapen.dsp@gmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com seus  efeitos retroativos a data da assinatura do contrato 11 de novembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, na data da assinatura. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC  "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 226/PRES/IDAF, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora Soraia Aguiar da Silva, do Cargo  em Comiss\u00e3o, Refer\u00eancia CEC-05, no \u00e2mbito deste Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, nomeada atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 110/ PRES/IDAF, DE 24 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor \u00e0 contar de 26 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba     Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                           Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 227/PRES/IDAF, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, o servidor Sanderson Willy Macedo Rodrigues, do Cargo em Comiss\u00e3o, Refer\u00eancia CEC-05, no \u00e2mbito deste  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, nomeado atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 108/PRES/IDAF, DE 20 DE MAIO DE 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor \u00e0 contar de 26 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba     Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                           Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 292/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 161/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 10 de  agosto de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021 Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  contrato n\u00b0. 045/2021, Processo ADM n\u00b0 2020.09.045 \u2013 Modalidade  Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n\u00b0 063/2021, celebrado entre o Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e C SOUZA BATISTA que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente ( REDE  COORPORATIVA) com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da  Rede \u00d3ptica, na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o  Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em  Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios,  nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013 Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Tiago Marcos de Souza Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9580190-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 25 de outubro. Rio Branco, 24 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 293/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 069/2020/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.E. N\u00ba 12.809 de 29 de maio de 2020. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo  n\u00b0 2019.12.048, CONTRATO n\u00b0. 016/2020, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e D. S. da COSTA,  que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Internet, para atender as demandas do Instituto Estadual de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, na execu\u00e7\u00e3o dos cursos T\u00e9cnicos do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e  Emprego - PRONATEC/M\u00c9DIOTEC, desenvolvidos pela Unidade Descentralizada NEPT Tarauac\u00e1.    I - Gestor Titular: Edmar Rodrigues de Lima \u2013 Matricula n\u00b0 116491-2 II - Gestor Substituto: Alan Barreto da Silva \u2013 Matricula n\u00b0 9064354-4 III \u2013 Fiscal Titular: Tiago Marcos de Souza Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9580190-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jailton Saldanha da Costa\u2013 Matricula n\u00b0 9513353-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino  de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de 25 de outubro. Rio Branco, 24 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 161 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 162 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 163 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 164 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 165 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 166 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 167 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 168 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 169 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 170 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 171 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 173 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 174 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 175 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 176 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 268 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 255 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 256 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 257 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 258 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 259 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 260 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 261 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 262 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http:// www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA/N\u00ba119 Rio Branco Acre, 24 de novembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art.1\u00ba Designar a m\u00e9dica Luciene Pereira de Oliveira como m\u00e9dica reguladora do Servi\u00e7o Especializado em Nefrologia. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 03 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Pelo presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o, a Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, atrav\u00e9s de seu Presidente, torna p\u00fablico para  conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento das propostas de que trata o Processo Administrativo SEI n\u00ba 0039.007060.00009/202123 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os SRP 153/2021-CPL 01, que teve como objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL FARMACOL\u00d3GICO  (MEDICAMENTOS), PARA ATENDER \u00c0S DEMANDAS DA FUNDHACRE, em conformidade com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes no  edital e seus anexos do certame. Foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente, em especial as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520  de 17 de julho de 2002, Decretos Estaduais n\u00ba 5.972/2010, 5.965/2010, 5.966/2010, 5.967/2010 (alterado pelo Decreto n\u00ba 7.477/2014), aplicando-se  subsidiariamente, a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 (alterada pela lei Complementar n\u00ba 147/2014),  Lei Federal n\u00ba 8.078/1990, e, observada as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Desse modo, satisfazendo \u00e0 lei  e ao m\u00e9rito, e conforme disponibiliza\u00e7\u00e3o do processo (GRP e LICON) atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 4970/2021/SEICT/SELIC, de 10/11/2021 \u2013 Processo  SEI n\u00ba 0039.007060.00009/2021-23, HOMOLOGO as proponentes: CNPJ: 07.752.236/0001-23 - MEDILAR IMP. E DIST. DE PROD. MED. HOSPITALARES S/A, o item 08 com o valor total de R$ 196.000,00 (cento  e noventa e seis mil reais); CNPJ: 05.888.612/0004-29 - DISACRE COM. E REP. IMP. E EXP. LTDA, o item 12 com o valor total de R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais). CNPJ: 07.847.837/0001-10 - CIENTIFICA MEDICA HOSP. LTDA, o item 15 com o valor total de R$ 661.360,00 (seiscentos e sessenta e um mil,  trezentos e sessenta reais). O resultado do processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 153/2021 \u2013 CPL 01. Estando tudo em conformidade com as Atas  de Sess\u00e3o de Julgamento.  Rio Branco\u2013AC, 19 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre FUNDHACRE  Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021 ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 128/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.007060.00009/2021-23 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 153/2021 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Farmacol\u00f3gico (Medicamentos), para atender \u00e0s demandas da FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 661.360,00 (SEISCENTOS E SESSENTA E UM MIL, TREZENTOS E SESSENTA REAIS). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ________________. Fonte de Recursos: _______________________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 19/11/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, o senhor JARLEYS FERREIRA DA SILVA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 67 DE 23 DE NOVEMBRO 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de  dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. DESIGNAR, a servidora Flaviana Paiva da Silva, advogada inscrita na OAB-AC sob o n\u00b0 2.323 pertecente ao quadro de servidores comissionados no \u00e2mbito da Funtac conforme o Decreto n\u00b0 9.109 de 7 de julho de 2021, para responder pela Assessoria Jur\u00eddica no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o  de Tecnologia do Estado do Acre- FUNTAC e da Funda\u00e7\u00e3o de \u00c2mparo \u00e1 Pesquisa- FAPAC. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir do dia 22 de novembro de 2021 at\u00e9 o dia 04 de  dezembro de 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 65 DE 23 DE NOVEMBRODE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de  dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. REVOGAR a Portaria n\u00b0 62 de 09 de novembro de 2021, publicada no D.O.E n\u00b0 13.165 de 17 de novembro de 2021, que concedeu com  base no Estatudo dos Servidores P\u00fablicos Civis do Estado do Acre, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio referente ao per\u00edodo aquisitivo entre 2016  a 2021 da servidora Luciana Rodrigues Pereira, a contar de 16/11/2021 t\u00e9rmino em 13/02/2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "ANAC": [
            "ESTADO DO ACRE  AGENCIA DE NEGOCIOS DO ACRE S/A \u2013 ANAC Extrato do Contrato n\u00b009/2021  Processo n\u00b0 10/2021  Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0017/2020 \u2013 SEINFRA  Parecer n\u00b0: 06/2021 Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, inclus\u00e3o de tarifas  de bagagens, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e- ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo  localizador\u201d, destinados a atender esta AG\u00caNCIA DE NEG\u00d3CIOS DO ESTADO DO ACRE \u2013 ANAC S.A. Do Valor: O total do presente contrato \u00e9 de R$ 200.000,00 (Duzentos mil reais) Do Prazo: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da data de assinatura podendo ser prorrogado mediante acordo entre as partes,  formalizado em forma de termo aditivo ao contrato.  19/10/2021 a 19/10/2022. Programa de trabalho: 714.2021.714.001.32900000 Fonte de Recurso: 100 Rio Branco 24 de Novembro de 2021.  "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Ratifico por este termo, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 007/2021, que tem  como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de 09 (nove) kits de carteiras Funcional  para  idenficar os Vereadores deste Poder Legislativo da C\u00e2mara Municipal  de Capixaba, Acre em favor da proponente AF BRITO MOREIRA - EPP,  inscrita no CNPJ n\u00ba 19.522.415/0001-53, com base no inciso II, do Art.  24, da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, de acordo  com parecer da Procuradoria Jur\u00eddica, e tendo em vista os elementos  que instruem o processo n\u00ba 007/2021. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO  Amilton Cunha da Costa presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 149/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a pagar o valor correspondente a 4(quatro) di\u00e1rias ao Vice-Presidente desta  Casa Legislativa \u2013 Vereador Clerton Gaspar de Souza, tendo em vista  seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco-Ac, no per\u00edodo de 10 a 13  de novembro de 2021, tratar assuntos de interesse da municipalidade  nos seguintes \u00f3rg\u00e3os: Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE, Casa  Civil e Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 10 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 150/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a pagar  o valor correspondente a 4(quatro) di\u00e1rias ao Vereador Gilmar Giles de  Oliveira, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco-Ac, no  per\u00edodo de 10 a 13 de novembro de 2021, tratar assuntos de interesse  da municipalidade nos seguintes \u00f3rg\u00e3os: Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE, Casa Civil e Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 10 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 151/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  efetivar o pagamento de 4(quatro) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor  do funcion\u00e1rio Jo\u00e3o Dias da Costa Filho, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco-Ac, no per\u00edodo de 10 a 13 de novembro  de 2021, tratar assuntos de interesse da municipalidade nos seguintes  \u00f3rg\u00e3os: Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE, Casa Civil e Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 10 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 152/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  efetivar o pagamento de 5(cinco) di\u00e1rias fora do Estado, em favor do  vereador Ant\u00f4nio Cosmo Braga da Costa, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Porto Velho-RO, no per\u00edodo de 23 a 26 de novembro  de 2021, representar a C\u00e2mara Municipal no evento: \u201cGest\u00e3o P\u00fablica  \u2013 Tema: Vereador e a Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio P\u00fablico Municipal/T\u00e9cnicas Legislativas\u201d. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 22 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 153/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  efetivar o pagamento de 5(cinco) di\u00e1rias fora do Estado, em favor do  vereador Manoel Ben\u00edcio Oliveira de Miranda, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Porto Velho-RO, no per\u00edodo de 23 a 26 de novembro de 2021, representar a C\u00e2mara Municipal no evento: \u201cGest\u00e3o  P\u00fablica \u2013 Tema: Vereador e a Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio P\u00fablico Municipal/T\u00e9cnicas Legislativas\u201d. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 22 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 154/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a efetivar o pagamento de 5(cinco) di\u00e1rias fora do Estado, em favor do vereador  Omar de Almeida Farias, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de  Porto Velho-RO, no per\u00edodo de 23 a 26 de novembro de 2021, representar  a C\u00e2mara Municipal no evento: \u201cGest\u00e3o P\u00fablica \u2013 Tema: Vereador e a Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio P\u00fablico Municipal/T\u00e9cnicas Legislativas\u201d. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 22 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 012/2021, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cFIXA OS VENCIMENTOS DOS ASSESSORES PARLAMENTARES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em sess\u00e3o  ordin\u00e1ria do dia 04 de novembro de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e ela promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Os Assessores Parlamentares do Quadro de Pessoal de provimento em comiss\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Cruzeiro do Sul, a que se refere a  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 022/2017, perceber\u00e3o os vencimentos de acordo com a tabela constante do Anexo \u00danico da presente Resolu\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba. Fica estabelecido que somente poder\u00e3o ser nomeados at\u00e9 10 (dez) Assessores Parlamentares para cada gabinete dos vereadores. \u00a7 2\u00ba Cada gabinete dos vereadores disponibilizar\u00e1, mediante dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, do valor correspondente de at\u00e9 R$- 20.000,00 (vinte mil reais), para  ser distribu\u00edda no provimento dos cargos de Assessor Parlamentar. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o da presente Resolu\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias da C\u00e2mara Municipal  de Cruzeiro do Sul. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de 01.01.2022.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 05 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio ANEXO \u00daNICO ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 013/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE O DESLOCAMENTO DO VICE-PRESIDENTE DESTA CASA LEGISLATIVA, VEREADOR CLERTON GASPAR DE SOUZA E DO  VEREADOR GILMAR GILES DE OLIVEIRA PARA A CIDADE DE RIO BRANCO-ACRE, PARTICIPAR DE REUNI\u00d5ES NOS SEGUINTES \u00d3RG\u00c3OS:  SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE-SESACRE, CASA CIVIL E DEPARTAMENTO DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA A JUVENTUDE\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em sess\u00e3o  ordin\u00e1ria do dia 09 de novembro de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e ela promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o deslocamento do Vice-Presidente desta Casa Legislativa \u2013 vereador Clerton Gaspar de Souza e do vereador Gilmar Giles  de Oliveira, para a cidade de Rio Branco-Acre, participar de reuni\u00f5es de interesse da municipalidade nos seguintes \u00d3rg\u00e3os: Secretaria de Estado  de Sa\u00fade-SESACRE, Casa Civil e Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, no per\u00edodo de 10 a 13 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio,  inclu\u00eddo nelas o pagamento de 04 (quatro) di\u00e1rias, a cada vereador. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 10 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio ",
            "C\u00c2MARA MUNIIPAL DE CRUZEIRO DO SUL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 014/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A REPRESENTA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL NO EVENTO DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, NA CIDADE DE PORTO VELHO-RO\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em sess\u00e3o  ordin\u00e1ria do dia 11 de novembro de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e ela promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Os vereadores Ant\u00f4nio Cosmo Braga da Costa, Manoel Ben\u00edcio Oliveira de Miranda e Omar de Almeida Farias, representar\u00e3o a C\u00e2mara  Municipal de Cruzeiro do Sul no Evento \u201cGEST\u00c3O P\u00daBLICA - TEMA: \u201cVEREADOR E A FISCALIZA\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO P\u00daBLICO MUNICIPAL/ T\u00c9CNICAS LEGISLATIVAS\u201d, a realizar-se na cidade de Porto Velho-RO, no per\u00edodo de 23 a 26 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Os representantes de que trata o artigo 1\u00ba desta Resolu\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar relat\u00f3rio circunstanciado da sua participa\u00e7\u00e3o no evento. Art. 3\u00ba - As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Resolu\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o \u00e0 conta das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio,  devendo incidir os gastos efetivados pelos representantes, referentemente ao pagamento de passagens de \u00f4nibus e 05 (cinco) di\u00e1rias a cada vereador. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 12 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL EXTRATO DE CONTRATO 01/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 02/2020-SRP Objeto: Fornecimento de Material Permanente e Consumo de Inform\u00e1tica. CONTRATANTE: C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob n\u00ba  04.012.548/0001-02.  CONTRATADO: N. A. PEQUENO, com endere\u00e7o na Rua Djalma Dutra, n\u00ba 511, Bairro Col\u00e9gio, CNPJ/MF 13.816.960/0001-76. VALIDADE: 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura.   Assinam Franciney Freitas de Souza, presidente da C\u00e2mara Municipal, e o representante da empresa N. A. PEQUENO. ITENS CONTRATADOS: ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO 01/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 02/2020-SRP A C\u00e2mara Municipal de Cruzeiro do Sul - Acre, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que decidiu tornar sem efeito a Publica\u00e7\u00e3o do  Extrato do Contrato Administrativo n\u00ba 01/2021, firmado com a empresa N.A. PEQUENO. Data da Publica\u00e7\u00e3o: Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 18 de  novembro de 2021 (quinta-feira), na Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.166, pag. 69. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Deserta Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 05/2021 A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Cruzeiro do Sul torna  p\u00fablico que a licita\u00e7\u00e3o que seria realizada no dia 18/11/2021 \u00e0s 09hs00min,  na modalidade de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 05/2021 - SRP, que objetiva \u201cFornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel) \u201d foi considerada DESERTA,  tendo em vista o n\u00e3o comparecimento de empresas interessadas. Cruzeiro do Sul \u2013 AC 22 de novembro de 2021. Cleber dos Santos Nobre Pregoeiro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 008/2021. N\u00b0 do Contrato: 012/2021. PARTES: C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e E G PEREIRA DA SILVA IMP. EXP. ME, CNPJ n\u00ba 84.300.805/0001-40, (Contratada). OBJETO: Fornecimento de Eletrodom\u00e9sticos para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 24/11/2021 a 24/12/2021. VALOR: R$ 4.194,00 (quatro mil, cento e noventa e quatro reais) DOTA\u00c7\u00c3O  01.10.01.031.0001.2001.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da  C\u00e2mara Municipal. Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Equipamento  e Material Permanente - Fonte Recurso: 001 \u2013 RMP. DATA DA ASSINATURA: 24/11/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, Diojino Guimar\u00e3es da Silva \u2013 Presidente da CME e, pelo Contratado, Edvaldo Gomes Pereira da Silva. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b035/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Roberto Feres. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao  senhor Roberto Feres. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de novembro de 2021. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "PORTARIA N\u00ba 380/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.282/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Ant\u00f4nio Lira de Morais para participar do curso  \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar -  Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no per\u00edodo de  30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e retorno em  04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 381/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 18.210/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar os servidores abaixo relacionados para, com observ\u00e2n- cia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem, respectivamente, como Gestor e Fiscal do processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o celebrado pela C\u00e2mara  Municipal de Rio Branco conforme abaixo especificado: Processo n\u00ba. 18.210/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os ARP n\u00ba 005/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais e Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos para Atender a  Atividade Parlamentar GESTOR: Raimundo Nonato de Souza Oliveira MATR\u00cdCULA N\u00ba 11.155 FISCAL: Ruberval Braga Rola MATR\u00cdCULA N\u00ba 143 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos \u00e0 06/10/2021. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba  382/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 30.757/2021, RESOLVE: Designar a senhora Joana Pinheiro Lima para participar do curso \u201cO  encerramento legislativo e a prepara\u00e7\u00e3o para o recesso parlamentar\u201d,  a ser realizado pela empresa \u201cCEAM - Centro de Estudos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal\u201d na cidade de Curitiba - PR, no per\u00edodo de 14 a 18 de  dezembro do ano em curso, com sa\u00edda em 13/12/2021 e retorno em  19/11/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 383/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 31.911/2021, RESOLVE: Designar o senhor Ant\u00f4nio Jos\u00e9 do Nascimento Maia para participar do  curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Fortaleza - CE, no  per\u00edodo de 30/11 a 04/12 do ano em curso, com sa\u00edda em 29/11/2021 e  retorno em 04/12/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 24 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em Exerc\u00edcio ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2021. ATA DA 67\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos quatro dias do m\u00eas de novembro do ano de 2021, \u00e0s oito horas e  dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a  presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio  Morais, presentes ainda os Vereadores: Adailton Cruz, Arnaldo Barros,  F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Michelle Melo, Raimundo Castro, Raimundo Nen\u00e9m, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada aberta a  sess\u00e3o. Foram aprovadas por unanimidade as atas da 65\u00aa e 66\u00aa sess\u00f5es ordin\u00e1rias, bem como da 2\u00aa sess\u00e3o extraordin\u00e1ria. Constaram no  EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIO/N\u00ba. 785/2021/DEPASA; OF\u00cdCIOS/N\u00bas.  622; 626 e 637/2021/RBTRANS; OF\u00cdCIOS/N\u00bas. 747 e 754/2021/SMCC;  OF\u00cdCIO/N\u00ba. 1.249/2021/SAFRA; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 2.489/2021/SEINFRA;  OF\u00cdCIOS/N\u00bas. 1.591 AO 1595/2021/EMURB; OF\u00cdCIOS/N\u00bas. 1.718,  1.719 e 1.721/2021/COJUR; OF\u00cdCIOS/N\u00bas. 1.549 e 1.617/2021/ EMURB; SINDICATO DOS M\u00c9DICOS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SINDMED/AC; OF\u00cdCIOS/N\u00bas 2.536 e 2.537/2021/GAB/SEINFRA e OF\u00cdCIOS/ N\u00bas 639 e 644/2021/GBSUP. Aberta a TRIBUNA POPULAR, de indica\u00e7\u00e3o do vereador Adailton Cruz para exposi\u00e7\u00e3o das reivindica\u00e7\u00f5es dos  servidores em Sa\u00fade do Munic\u00edpio. Alesta Am\u00e2ncio da Costa, Presidente do Sindicato dos Profissionais Auxiliares e T\u00e9cnicos de Enfermagem  do Estado do Acre - SPATE assomou a tribuna e exp\u00f4s os anseios da  categoria: melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho e corre\u00e7\u00e3o da base salarial;  pontos para os quais clamou o apoio dos parlamentares. Iunaira Caval- cante Pereira - Presidente do Sindicato dos Enfermeiros do Estado Do  Acre - SEE/ AC assomou a tribuna e corroborou as pautas levantadas  em prol dos servidores da Sa\u00fade. Samuel Barbosa Macedo - Presidente  do Sindicato dos Odont\u00f3logos do Estado do Acre \u2013 SINODONTO assomou a tribuna e: cobrou investimentos para o setor; realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico e melhoria salarial. Dr. Rodrigo Prado Sampaio \u2013 Vice-Presidente do Sindicato dos M\u00e9dicos assomou a tribuna e \u00e0 luz da  Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, saiu em defesa da revis\u00e3o salarial anual aos servidores; ao passo em que contrastou a desigualdade entre os Poderes,  no tocante \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais. Na sequ\u00eancia, os (as) parlamentares, previamente inscritos, fizeram uso da palavra. Vereador  Adailton Cruz assomou a tribuna: contextualizou o cen\u00e1rio de deflagra\u00e7\u00e3o de greve dos servidores em Sa\u00fade e chamou aten\u00e7\u00e3o do Prefeito  para os anseios da categoria. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna e tamb\u00e9m somou for\u00e7as ao Movimento. Vereadora Lene Petec\u00e3o  assomou a tribuna e sugeriu a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o na C\u00e2mara visando  \u00e0 defesa dos anseios dos servidores aludidos. Vereador Rut\u00eanio S\u00e1 assomou a tribuna e se juntou \u00e0 categoria em reivindica\u00e7\u00e3o. Vereador Raimundo Castro assomou a tribuna: apresentou um recorte do cen\u00e1rio de  defasagem salarial dos profissionais; se prontificou em compor a Comiss\u00e3o da C\u00e2mara e projetou realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do debate da tem\u00e1tica. Encerrada a Tribuna Popular. Aberto o  PEQUENO EXPEDIENTE. Vereador Samir Bestene assomou a tribuna:  Relatou visita \u00e0s unidades de sa\u00fade da capital e comemorou a reposi\u00e7\u00e3o dos estoques de medicamentos nos Postos. Num segundo momento, se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do tema debatido em Tribuna: de valoriza\u00e7\u00e3o dos trabalhadores da Sa\u00fade. Em sequ\u00eancia, destacou o in\u00edcio do  \u201cNovembro Azul\u201d, em alus\u00e3o ao combate do c\u00e2ncer de pr\u00f3stata e sugeriu ao Executivo a realiza\u00e7\u00e3o de Campanhas de combate e conscientiza\u00e7\u00e3o do problema. Por fim, apresentou Projeto de Lei que institui o  programa de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 promo\u00e7\u00e3o e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o em sa\u00fade bucal nas  escolas p\u00fablicas de Rio Branco. Vereador Ant\u00f4nio Morais assomou a  tribuna. Apresentou indica\u00e7\u00e3o visando trabalhos de recupera\u00e7\u00e3o da  rede de esgoto e servi\u00e7os de tapa-buraco na Rua Alberto Torres \u2013 Isaura Parente. Numa outra tem\u00e1tica, comentou den\u00fancias na Pasta de Zeladoria e enalteceu a gest\u00e3o do senhor Joabe Lira, titular. Por fim, tratou  das demandas dos ramais da capital. Em quest\u00e3o de ordem vereador  Raimundo Nen\u00e9m apresentou Projetos de Decreto Legislativo a fim de  conceder t\u00edtulo de cidadania Rio-branquense aos senhores: Augusto J\u00falio Muniz e Walter Jos\u00e9 da Silva. Vereador Adailton Cruz assomou a tribuna. Agradeceu \u00e0 equipe da EMURB pela resposta \u00e0 indica\u00e7\u00e3o na  Baixada da Sobral e pela revitaliza\u00e7\u00e3o de ponte no Ramal do Clodoaldo.  J\u00e1 em outra pauta, o orador comemorou a quita\u00e7\u00e3o de parte das d\u00edvidas  trabalhistas dos servidores do transporte coletivo. Num segundo momento, questionou a falta de isonomia do Decreto Municipal que institui  o ponto eletr\u00f4nico na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio, e, atinente a  isso, projetou pedido de revoga\u00e7\u00e3o do mesmo. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo  assomou a tribuna. Noticiou abertura de processo de investiga\u00e7\u00e3o na  Zeladoria e Assist\u00eancia Social, situa\u00e7\u00f5es outrora alertadas pelo parlamentar. J\u00e1 em outra tem\u00e1tica, o orador chamou aten\u00e7\u00e3o para indica\u00e7\u00e3o  de melhorias \u00e0 Rua do Terminal \u2013 Aeroporto Velho, com problemas de  eros\u00e3o. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. Divulgou a\u00e7\u00f5es do  m\u00eas de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do Homem: Novembro Azul e, projetou aprova\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria que cria a Procuradoria da Mulher, na C\u00e2mara. Por fim,  tratou de demandas encaminhadas \u00e0 Zeladoria, de revitaliza\u00e7\u00e3o dos  cemit\u00e9rios de Rio Branco e analteceu a gest\u00e3o do titular da Pasta. Encerrado o pequeno expediente. Em quest\u00e3o de ordem vereador Ant\u00f4nio  Morais justificou a sa\u00edda precoce do vereador Raimundo Nen\u00e9m. Aberto  o GRANDE EXPEDIENTE. Vereador Francisco Piaba assomou a tribuna. Refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da Campanha Novembro Azul, de preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de pr\u00f3stata. Num outro momento reivindicou melhorias  ao Ramal Tr\u00eas Palhetas \u2013 Assentamento Moreno Maia; Pi\u00e7arreira e Loteamento do Amap\u00e1. Ao final, cobrou do Executivo a aloca\u00e7\u00e3o de maquin\u00e1rio para os produtores rurais do Munic\u00edpio, via SAFRA.  Em apartes  vereadora Lene Petec\u00e3o e o vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo. Vereadora Lene  Petec\u00e3o assomou a tribuna. Exp\u00f4s relat\u00f3rio de visita \u00e0s quadras p\u00fablicas poliesportivas da capital, atinente a isso, chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo para necessidade de investimentos nos espa\u00e7os. Em aparte o  vereador Samir Bestene. Em outra pauta, a parlamentar contextualizou  cr\u00edticas \u00e0 gest\u00e3o do DEPASA, vista a falta de \u00e1gua e problemas nas redes de esgoto. A seguir, apresentou requerimento para Mo\u00e7\u00e3o de Pesar  aos amigos e familiares de: Sidney Ferreira e Lenir Cavalcante de Andrade; e, por fim, indicou \u00e0 prefeitura que ascenda as luzes do Pr\u00e9dio do  Executivo na cor azul, em alus\u00e3o \u00e0 campanha de sa\u00fade do Homem.  Vereador N. Lima assomou a tribuna. Fez um recorte da trajet\u00f3ria pol\u00edtica do pres. Jair Bolsonaro e a contrastou a de seus opositores \u00e0 luz das  recentes pol\u00eamicas noticiadas pela m\u00eddia. Por fim, comemorou reconhecimento recebido pelo IBVG \u2013 Instituto Brasileiro de Verifica\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o e externou votos de agradecimentos aos participantes da confraterniza\u00e7\u00e3o do Legislativo, ocorrida no \u00faltimo dia 28. Encerrado o grande  expediente. Aberta a ORDEM DO DIA. Registrada a presen\u00e7a dos par- lamentares: Adailton Cruz, Ant\u00f4nio Morais, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Michelle  Melo, Raimundo Castro, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene. Justificada a aus\u00eancia dos parlamentares: Arnaldo Barros, Ismael Machado e Raimundo Nen\u00e9m. Lida a pauta de mat\u00e9rias: Veto n\u00b0 06/2021, ementa: Veto  integral ao aut\u00f3grafo n\u00b0 26/2021, oriundo do projeto de lei n\u00b0 27/2021,  de autoria da vereadora Lene Petec\u00e3o, que disp\u00f5e sobre a divulga\u00e7\u00e3o  da lei federal n\u00b0 12.845, de 1\u00b0 de agosto de 2013 \u2013 intitulada popularmente como \u201cLei do minuto seguinte\u201d, por meio da afixa\u00e7\u00e3o de cartazes  e banners no munic\u00edpio de rio branco, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; autoria:  Executivo Municipal; parecer da CCJRF pela rejei\u00e7\u00e3o do veto; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o nominal; veto rejeitado por unanimidade, por 11 votos. Projeto de Lei Complementar n\u00b0 20/2021 ementa: Institui a Ouvidoria da  C\u00e2mara Municipal de Rio Branco \u2013 Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias; autoria: Mesa Diretora; parecer da CCJRF pela aprova\u00e7\u00e3o un\u00e2nime da mat\u00e9ria, mediante emendas sugeridas; discuss\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 11 votos; com as emendas sugeridas, inclusive em reda\u00e7\u00e3o  final.  Projeto de Lei n\u00b0 38/2021 ementa: Declara de Utilidade P\u00fablica,  no \u00e2mbito Municipal \u00e0 Conven\u00e7\u00e3o Batista Acreana; autoria: vereador  Francisco Piaba; parecer da CCJRF pela rejei\u00e7\u00e3o un\u00e2nime da mat\u00e9ria;  somente para ci\u00eancia plen\u00e1ria. Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00b0  09/2021; ementa: Cria a Procuradoria Especial da Mulher; autoria: vereadora Lene Petec\u00e3o; parecer da CCJRF e CDDM pela aprova\u00e7\u00e3o un\u00e2nime da mat\u00e9ria, mediante as emendas sugeridas; discuss\u00e3o; aprovado  por unanimidade, por 11 votos; mediante emendas sugeridas, inclusive  em reda\u00e7\u00e3o final. Lida a pauta de Projetos de Decreto Legislativo, tamb\u00e9m apreciados pelo Pres. N. Lima: Projeto de Decreto Legislativo  n\u00b07/2021, de autoria da vereadora Lene Petec\u00e3o e de relatoria do vereador Adailton Cruz, que concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0  senhora Ant\u00f4nia Lucil\u00e9ia Cruz Ramos C\u00e2mara; Projeto de Decreto Legislativo n\u00b010/2021, de autoria da vereadora Lene Petec\u00e3o e relatoria do  vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo, que concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense  ao senhor Adelino Ara\u00fajo de Souza; e Projeto de Decreto Legislativo  n\u00b011/2021, de autoria do vereador Samir Bestene e relatoria do vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo, que concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Maria Lenita Duarte Aguiar. N\u00e3o havendo discuss\u00e3o, as proposi\u00e7\u00f5es foram apreciadas e aprovadas por unanimidade, por 12 votos;  inclusive em reda\u00e7\u00e3o final. Requerimento n\u00b0174/2021, de autoria do  vereador Hildegard Pascoal, que requer Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos amigos e  familiares de Oswaldo Alves Ribeiro; aprovado por unanimidade; por 11  votos. Requerimento n\u00b0175/2021, de autoria da vereadora Michelle  Melo, que requer da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA  as seguintes informa\u00e7\u00f5es: Atestado de capacidade t\u00e9cnica do engenheiro respons\u00e1vel pelo local; c\u00f3pia do projeto da 3\u00aa c\u00e9lula da unidade;  e laudo de vistoria de equipamentos datados dos \u00faltimos dez meses,  bem como c\u00f3pia do livro das opera\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, do mesmo per\u00edodo;  discuss\u00e3o; aprovado por unanimidade; por 11 votos. Encerrada a ordem  do dia. Em quest\u00e3o de ordem os edis Ant\u00f4nio Morais e Samir Bestene  justificaram sa\u00edda precoce da sess\u00e3o. Aberta a EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Requereu acesso aos  processos ajuizados do Programa Ruas do Povo. J\u00e1 em outra tem\u00e1tica,  a oradora corroborou as reivindica\u00e7\u00f5es dos trabalhadores em sa\u00fade e,  solicitou engajamento dos pares na continuidade da CPI do Transporte  P\u00fablico. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo assomou a tribuna. Apresentou requerimentos visando da Prefeitura o encaminhamento de relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Programa: Ramais da Dignidade; e Relat\u00f3rios similares ao DERACRE. Por fim, questionou o percentual m\u00ednimo de frota coletiva em  circula\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio, firmado em acordo contratual. Vereadora Lene  Petec\u00e3o assomou a tribuna. Requereu realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o solene,  pr\u00f3ximo dia 26, em alus\u00e3o ao Dia do Conselheiro Tutelar. Na sequ\u00eancia,  comentou sobre os esc\u00e2ndalos envolvendo o afastamento de gestores  de Estado e do Munic\u00edpio e cobrou coer\u00eancia quando da condu\u00e7\u00e3o dos  casos. Encerrada a explica\u00e7\u00e3o pessoal. Nada mais havendo a constar,  a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 12h:01. E, para os devidos fins, foi lavrada a  presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por unanimidade, foi assinada por ele, Presidente, e, por mim, secret\u00e1rio.  CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2021. ATA DA 68\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos nove dias do m\u00eas de novembro do ano de 2021, \u00e0s oito horas e dez  minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio Morais,  presentes ainda os Vereadores: Adailton Cruz, Arnaldo Barros, C\u00e9lio  Gadelha, Emerson Jarude, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Hildegard  Pascoal, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Michelle  Melo, Raimundo Castro, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada  aberta a sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia do vereador Raimundo Nen\u00e9m.  A ata da sess\u00e3o anterior foi aprovada por unanimidade. Constaram no  EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIO/N\u00ba. 768/2021/SMCC; OF\u00cdCIO/N\u00ba.  277/2021/CAIXA ECONOMICA FEDERAL \u2013 GIGOV/BR; OF\u00cdCIO/N\u00ba.  37/2021/GABINETE ARNALDO BARROS; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 827/2021/DEPASA; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 02/2021/CONSULTORIA E ASSESSORIA POL\u00cdTICA-COELHO & FARIAS; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 1.355/2021/GABPRE; OF\u00cdCIO/N\u00ba.  1.360/2021/GABPRE; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 01/2021/VICTOR AUGUSTO e OF\u00cdCIO/N\u00ba. 2.521/2021/SEINFRA. Em quest\u00e3o de ordem o vereador Ismael  Machado apresentou requerimento visando \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia  p\u00fablica, no pr\u00f3ximo dia 12, para an\u00e1lise do Relat\u00f3rio Quadrimestral Fiscal. Aberta a TRIBUNA POPULAR, de indica\u00e7\u00e3o do vereador Arnaldo  Barros, com o tema: Convoca\u00e7\u00e3o dos profissionais int\u00e9rpretes de Libras. Tahis da Silva Medeiros, int\u00e9rprete, assomou a tribuna e sob a  Legisla\u00e7\u00e3o e Estatuto de assist\u00eancia \u00e0 pessoa surda, saiu em defesa de  melhorias ao p\u00fablico e aos servidores da categoria. Fernando Silva de  Oliveira assomou a tribuna e reivindicou a realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico, bem como a nomea\u00e7\u00e3o do Banco do \u00faltimo certame da Educa\u00e7\u00e3o,  para contrata\u00e7\u00e3o efetiva dos profissionais da \u00e1rea; isso, \u00e0 luz da amplia\u00e7\u00e3o da oferta de acessibilidade no Munic\u00edpio. Agradecimentos e encaminhamentos. Encerrada a Tribuna Popular. Aberto o PEQUENO EXPEDIENTE. Vereador Arnaldo Barros assomou a tribuna. Defendeu o  cumprimento da Lei de Acessibilidade, n\u00b01.954/2012, que: reconhece  no \u00e2mbito do munic\u00edpio de Rio Branco a L\u00edngua Brasileira de Sinais -  LIBRAS, como meio de comunica\u00e7\u00e3o e express\u00e3o dos surdos e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Por fim, j\u00e1 em outra tem\u00e1tica, registrou visita ao Conj.  Cana\u00e3 para o qual contextualizou indica\u00e7\u00e3o de melhoria p\u00fablica. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Destacou agenda de fiscaliza\u00e7\u00e3o  no Terminal Urbano de Rio Branco e exp\u00f4s as mazelas do Sistema  como problemas de estrutura dos abrigos dos pontos de \u00f4nibus da capital; ao passo que refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da CPI do Transporte Coletivo, em andamento na C\u00e2mara Municipal. Vereador Samir Bestene assomou a tribuna. Lembrou do Dia Internacional da Radiologia, ao tempo  que registrou visita ao Centro de Apoio Diagn\u00f3stico e Imagem \u2013 CAD e  reivindicou investimentos para o local. J\u00e1 em outras tem\u00e1ticas, o orador  saiu em defesa dos anseios dos servidores em Sa\u00fade, em greve; e  tamb\u00e9m tratou do Sistema de Transporte P\u00fablico de Rio Branco e dos  impactos na vida dos Rio-branquenses. Vereador Ismael Machado assomou a tribuna. Contrap\u00f4s-se ao Decreto do Executivo de regula\u00e7\u00e3o  do ponto eletr\u00f4nico na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio; isto, \u00e0 luz do  princ\u00edpio da isonomia. Atinente ao tema projetou realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia para discuss\u00e3o da problem\u00e1tica. Vereador Francisco Piaba assomou  a tribuna. Contextualizou, via exposi\u00e7\u00e3o de registro fotogr\u00e1fico, a apresenta\u00e7\u00e3o de indica\u00e7\u00e3o de melhorias de tr\u00e1fego e ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica aos  Ramais S\u00e3o Pedro e Mariana \u2013 Assentamento Moreno Maia; e C\u00e9u  Azul, Resende, Garapeira, Da Rosa e Da Palheira \u2013 Vila Acre. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. Apontou melhorias aos Bairros  Santa In\u00eas e Jo\u00e3o Paulo II, via apresenta\u00e7\u00e3o de tr\u00eas Indica\u00e7\u00f5es ao Executivo. Em outra pauta, tamb\u00e9m questionou a efetiva\u00e7\u00e3o do Decreto de  regulamenta\u00e7\u00e3o do ponto eletr\u00f4nico na administra\u00e7\u00e3o municipal; e por  fim, ao tratar do Sistema de Transporte P\u00fablico da capital a oradora teceu cr\u00edticas ao setor e aos gestores pregressos, ao tempo que reiterou  a import\u00e2ncia da CPI, em curso no Parlamento Mirim. Encerrado o pequeno expediente. Aberto o GRANDE EXPEDIENTE. Vereador F\u00e1bio  Ara\u00fajo assomou a tribuna. Prestou esclarecimentos acerca da Opera\u00e7\u00e3o Cont\u00e1gio II, deflagrada pela Pol\u00edcia Federal, que fez buscas no Gabinete do mesmo. Quanto ao fato, o parlamentar declarou confian\u00e7a na  Justi\u00e7a, ao passo que se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e destacou seu legado no  ramo de Licita\u00e7\u00f5es. Em apartes: Adailton Cruz e vereadora Michelle  Melo.  Por fim, \u00e0 luz das a\u00e7\u00f5es da CPI dos Coletivos, reafirmou seu  compromisso em prol do bem comum. Em apartes: Lene Petec\u00e3o, Michelle Melo e os vereadores Samir Bestene e N. Lima. Vereador Adailton Cruz assomou a tribuna. Parabenizou os profissionais da radiologia  pela data comemorativa do \u00faltimo dia 8. Comemorou o pagamento de  parte dos proventos retroativos dos trabalhadores do Transporte. E, j\u00e1  em outras pautas, chamou aten\u00e7\u00e3o do Jur\u00eddico da Prefeitura para as  reivindica\u00e7\u00f5es dos servidores em Sa\u00fade e para a observa\u00e7\u00e3o do direito  \u00e0 greve dos trabalhadores. Ademais, tencionou a apresenta\u00e7\u00e3o de anteprojeto, na pr\u00f3xima sess\u00e3o, em benef\u00edcio dos profissionais aludidos. Em  apartes o vereador Emerson Jarude e a vereadora Lene Petec\u00e3o. Ao  final, o parlamentar confirmou o pedido de revoga\u00e7\u00e3o do Decreto de  regulamenta\u00e7\u00e3o do ponto eletr\u00f4nico na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Rio  Branco. Vereador Joaquim Flor\u00eancio assomou a tribuna. Contextualizou, via exposi\u00e7\u00e3o de registro fotogr\u00e1fico, 9 (nove) indica\u00e7\u00f5es de melhoria para a Cidade. Encerrado o grande expediente. Aberta a ORDEM  DO DIA. Registrada a presen\u00e7a dos parlamentares: Adailton Cruz, Ant\u00f4nio Morais, Arnaldo Barros, C\u00e9lio Gadelha, Emerson Jarude, F\u00e1bio  Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Ismael Machado, Joaquim  Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Michelle Melo, Raimundo Castro, Rut\u00eanio S\u00e1  e Samir Bestene. Justificada a aus\u00eancia do parlamentar Raimundo Nen\u00e9m. Lida a pauta de mat\u00e9rias: Requerimentos n\u00b0s 176 e 177/2021,  ambos de autoria da vereadora Lene Petec\u00e3o, quer requer Mo\u00e7\u00e3o de  Pesar aos amigos e familiares de: Sidney Mendes Ferreira e Leni Cavalcante de Andrade; aprovados por unanimidade; por 15 votos. Requerimento n\u00b0178/2021, de autoria da vereadora Michelle Melo, que requer  do Executivo Municipal as seguintes informa\u00e7\u00f5es: Planilha com as Ruas  e Bairros da Cidade que foram beneficiados pelo programa Ruas do  Povo (Governo) e est\u00e3o em fase de Ajuizamento Judicial, bem como os  n\u00fameros dos respectivos processos; discuss\u00e3o; rejeitado por maioria;  por 11 votos contr\u00e1rios e 4 favor\u00e1veis; vencidos (as) os (as) vereadores  (as):  Emerson Jarude, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Joaquim Flor\u00eancio e Michelle  Melo. Requerimento n\u00b0179/2021, de autoria do vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo,  que requer do Executivo Municipal as seguintes informa\u00e7\u00f5es: relat\u00f3rio  de execu\u00e7\u00e3o do programa Ramais da Dignidade, contendo: mapa dos  ramais atendidos, tipos dos servi\u00e7os executados por ramal. (ex: raspagem, manuten\u00e7\u00e3o, pi\u00e7arramento e pontes recuperadas); planilha de  gastos de execu\u00e7\u00e3o por ramal; rela\u00e7\u00e3o dos equipamentos pr\u00f3prios e  locados utilizados nos servi\u00e7os; relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico e quantidade de  quil\u00f4metro de ramais atendido, da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB e da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA; discuss\u00e3o; rejeitado por  maioria; por 10 votos contr\u00e1rios e 5 favor\u00e1veis; vencidos (as) os (as)  vereadores (as):  Adailton Cruz, Emerson Jarude, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Joaquim Flor\u00eancio e Michelle Melo. Requerimento n\u00b0180/2021, retirado de  pauta a pedido do autor da propositura, o vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo.  Requerimento n\u00b0181/2021, de autoria da vereadora Lene Petec\u00e3o, que  requer realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o solene, pr\u00f3ximo dia 26, em alus\u00e3o ao Dia  do Conselheiro Tutelar; discuss\u00e3o; aprovado por unanimidade; por 15  votos. Requerimento n\u00b0182/2021, de autoria do vereador Ismael Machado, que requer realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica, pr\u00f3ximo dia 12, viando   \u00e0 discuss\u00e3o do Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria do 4\u00b0  Bimestre e Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o Fiscal do 2\u00b0 Quadrimestre do exerc\u00edcio  de 2021; discuss\u00e3o; aprovado por unanimidade; por 15 votos. Encerrada a ordem do dia. Em quest\u00e3o de ordem, vereador Ant\u00f4nio Morais  justificou sa\u00edda precoce da sess\u00e3o, ao tempo em que se posicionou  contr\u00e1rio ao retorno presencial das audi\u00eancias e sess\u00f5es solenes em  Plen\u00e1rio. Aberta a EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Vereador Ismael Machado  assomou a tribuna. E, \u00e0 luz de emenda ao PPA \u2013 2022/2025, de sua  autoria, confirmou a previs\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de parque urbano no Campo do Sucupira, Morada do Sol. Em quest\u00e3o de ordem, vereador Hildegard Pascoal justificou sa\u00edda precoce da sess\u00e3o e, ao mesmo tempo,  adiantou voto contr\u00e1rio ao retorno presencial das audi\u00eancias e solenidades.  Vereador N. Lima assomou a tribuna. E, sob a \u00f3tica dos recentes  imbr\u00f3glios dos projetos do Executivo, voltados ao setor de transportes,  reiterou a autonomia do Parlamento e evocou aos pares a internalizar\u00e3o  dos Direitos da verean\u00e7a. Encerrada a explica\u00e7\u00e3o pessoal. Nada mais  havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 11h:06. E, para os devidos  fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por unanimidade, foi assinada por ele, Presidente, e, por mim, secret\u00e1rio.  CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio ",
            "TERMO DE TRANSMISS\u00c3O DE CARGOS DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba 004/2021 Aos dias vinte e quatro de novembro de dois mil e vinte e um, na sala  da Presid\u00eancia, localizada na Rua Hugo Carneiro n\u00b0567 bairro Bosque,  na cidade de Rio Branco - Estado do Acre, procedeu-se a Transmiss\u00e3o  de Cargo de Presidente da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco-Acre, pelo  Presidente Vereador Manoel Jos\u00e9 Nogueira Lima a sua substituta legal, vice-presidente Vereadora Michelle de Oliveira Melo Wiciuk , para  o exerc\u00edcio da Presid\u00eancia nos dias 24 a 27 de  novembro do corrente  ano, de conformidade com o art. 37, inciso I do Regimento Interno da  Casa, em raz\u00e3o da aus\u00eancia tempor\u00e1ria do titular. Vereador Cap.N.Lima Presidente  Vereadora Michelle Melo Vice - Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 037 /2021.  RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 340/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 037/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba32070/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e  participa\u00e7\u00e3o do Servidor Ruberval Braga R\u00f4la  no evento Gest\u00e3o P\u00fabli- ca Municipal, que acontecer\u00e1 na cidade de Fortaleza-CE, no per\u00edodo de  30/11 a 04 de Dezembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b032070/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba037/2021 Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA  N\u00ba 053/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria aos vereadores desta C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard-AC.\u201d O presidente da Mesa Diretora desta C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard, Estado do Acre, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 10 de novembro de 2015,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Ressarcir aos vereadores abaixo relacionados, das despesas  com combust\u00edvel e alimenta\u00e7\u00e3o durante o deslocamento ao munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, com objetivo de participar  de uma Reuni\u00e3o a respeito de uma solicita\u00e7\u00e3o de troca da empresa de \u00f4nibus que faz a condu\u00e7\u00e3o para Senador Guiomard, em raz\u00e3o da precariedade, da falta de  limpeza, atraso no hor\u00e1rio e demais problemas nos servi\u00e7os da atual  empresa Petroacre, concedendo-lhes o pagamento de meia di\u00e1ria, conforme valores individuais demonstrados abaixo: Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Poder Legislativo, providenciar a emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em favor dos vereadores citados acima, de acordo com seus  respectivos valores, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre. Em 24 de Novembro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 214/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0074- SEME-PMA/2021  CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA/ACRE,  situada na Avenida Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, CEP 69945-000,  Centro, nesta Cidade, neste ato representado pelo Prefeito do Munic\u00edpio,  Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado nesta Cidade, e pelo  Titular da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEME,  o Sr. Nilson Mendes de Carvalho, residente e domiciliado nesta Cidade. CONTRATADA: L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ  03.587.444/0001-63, representada pelo Senhor Jos\u00e9 Maria Neves de  Melo, inscrito no CPF: 330.806.402-25. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Especializada em Obras e  Servi\u00e7os de engenharia para amplia\u00e7\u00e3o na escola Altina Magalh\u00e3es e  Cobertura de Galp\u00e3o Coberto, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do  edital e seus anexos: Composi\u00e7\u00e3o anal\u00edtica com pre\u00e7os unit\u00e1rios, mem\u00f3ria de C\u00e1lculos, or\u00e7amento sint\u00e9tico, composi\u00e7\u00e3o anal\u00edtica do BDI  - Constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios, e demais condi\u00e7\u00f5es constantes do Edital TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 005/2021.  O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 292.060.67 (Duzentos e noventa e  dois mil, sessenta reais e sessenta e sete centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  06 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 01 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 2.049 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental RP/Educa\u00e7\u00e3o  3.3.90.39.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica -  Fonte - 0012 55 - C\u00f3digo Reduzido     VIG\u00caNCIA: 29/03/2022 Data da assinatura: 22/11/2021. Acrel\u00e2ndia/Acre, 22 de novembro de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia Contratante NILSON MENDES DE CARVALHO Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Contratante L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 215/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0075/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado pelo  Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado na cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 01.575.860/0001-16, com sede na Rua Geraldo Barbosa n\u00ba 1,635, CEP  69945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, neste ato representada pelo Sr. Eudalino Nogueira Santos, RG 275.658 SSP/ES \u2013 e CPF: 364.414.657-87. OBJETO: constitui objeto do presente termo, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de material de consumo \u2013 combust\u00edveis destinados a atender as necessidades da prefeitura municipal  de Acrel\u00e2ndia, atrav\u00e9s da secretaria de educa\u00e7\u00e3o, tudo em conformidade com o anexo i deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem  como a ata de registro de pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora. O valor estimado deste contrato \u00e9 de R$ 25.551,92 (Vinte e cinco mil,  quinhentos e cinquenta e um reais, e noventa e dois centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Projeto de Atividade: 2046 Fonte de Recurso: QUOTA SAL\u00c1RIO EDUCA\u00c7\u00c3O C\u00f3d. Reduzido: 45 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00.00.00.00.0016- material de consumo Projeto Atividade: 2050  Fonte de Recurso: Programa Nacional de Transporte Escolar C\u00f3d. Red: 59 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0016 \u2013 Material de Consumo: Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 23/11/2021.                                                                                             Acrel\u00e2ndia-AC, 23 de novembro de 2021.   PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA CONTRATADA ANEXO I AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  01.575.860/0001-16, com sede na Rua Geraldo Barbosa n\u00ba 1,635, CEP  69945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, neste ato representada pelo Sr.  Eudalino Nogueira Santos, RG 275.658 SSP/ES \u2013 e CPF: 364.414.657-87; PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA CONTRATADA ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  No Contrato e no Extrato de Contrato N\u00ba 212/2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado no dia 24 de novembro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.170: Onde se l\u00ea: Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 19/12/2021. Leia-se:  Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 19/11/2021. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 24 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 430/2021 A Prefeita do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia - Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal e, Considerando a solicita\u00e7\u00e3o do Tribunal Regional do Trabalho da 14\u00aa Regi\u00e3o, efetivada por meio do Of\u00edcio n\u00ba 0460/2020/TRT14/GP; Considerando a anu\u00eancia do Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade; Considerando a necessidade de interc\u00e2mbio entre este Munic\u00edpio e o Tribunal Regional do Trabalho, com a colabora\u00e7\u00e3o rec\u00edproca para a efetiva\u00e7\u00e3o  dos direitos sociais \u00e0 nossa comunidade. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Renovar a cess\u00e3o ao Tribunal Regional do Trabalho da 14\u00ba Regi\u00e3o, da servidora ADEYSE DE LIMA DANTAS FERNANDES, ocupante do  cargo de Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, cedida para o referido Tribunal  atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 159/2020. Art. 2\u00ba. As despesas correspondentes \u00e0 servidora cedida, como vencimentos, adicionais, vantagens e demais encargos correr\u00e3o por conta do Tribunal Regional do Trabalho da 14\u00aa Regi\u00e3o.  Art. 3\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de novembro de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASIL\u00c9IA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE FARM\u00c1CIA MUNICIPAL ANEXO I \u2013 COMPONENTE B\u00c1SICO DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA ",
            "ANEXO II - MEDICAMENTOS DE CONTROLE ESPECIAL, SEGUNDO A PORTARIA 344/98 * Denomina\u00e7\u00e3o comum Brasileira "
        ],
        "BUJARI": [
            "EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N\u00ba 039/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC E A EMPRESA NORTE COM\u00c9RCIO DE DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 001/2021 OBJETO: Compra de combust\u00edveis (gasolina comum, diesel comum \u201cS500\u201d e diesel S10), para atender as demandas da Prefeitura Municipal do  Bujari e suas Secretarias. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas de correntes do presente Contrato corre\u00e7\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Munic\u00edpio, para o exerc\u00edcio de 2020, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 validade a partir de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021, quando finaliza o exerc\u00edcio financeiro. DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021. ASSINAM: JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, pelo OSMIR LIMA DA FONSECA pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00b0 026/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 o REGISTRO DE PRE\u00c7OS para a eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material Hospitalar,  destinados a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do munic\u00edpio do Bujari/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no ANEXO I - Termo de Refer\u00eancia, que ADJUDICOU o objeto licitado em favor das empresas vencedoras, a saber: 1) DELTA IMPOTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME - CNPJ: 28.651.546/0001-21 o valor de R$ 54.637,20 (Cinquenta e quatro mil, seiscentos e trinta e sete reais e  vinte centavos); 2) BIOLAR IMP. E EXP. - EIRELI CNPJ: 06.987.995/0001-02 o valor de R$ 81.160,00 (Oitenta e um mil, cento e sessenta reais); 3)  LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA  CNPJ: 03.033.345/0001-30 o valor de R$ 24.879,40 (Vinte e quatro mil, oitocentos  e setenta e nove reais e quarenta centavos); 4) MD IMP. E EXP. - EIRELI CNPJ: 27.664.758/0001-80 o valor de R$ 165.451,50 (Cento e sessenta  e cinco mil, quatrocentos cinquenta e um reais e cinquenta centavos); 5) J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA \u2013 ME - CNPJ: 27.896.988/0001-75  o valor de R$ 28.148,50 (Vinte e oito mil, cento e quarenta e oito reais e cinquenta centavos); 6) ODONTO PLUS COM\u00c9RCIO DE MED. \u2013 EIRELI - CNPJ: 01.070.964/0001-79 o valor de R$ 96.498,00 (Noventa e seis mil, quatrocentos e noventa e oito reais); 7) CONSTRU-MED COM. E  SERVI\u00c7OS \u2013 EIRELI \u2013 CNPJ: 10.940.181/0001-90 o valor de R$ 7.563,00 (Sete mil, quinhentos e sessenta e tr\u00eas reais); 8) J. S. NUNES \u2013 EIRELI  \u2013 CNPJ: 40.802.993/0001-30 o valor de R$ 76.500,00 (Setenta e seis mil e quinhentos reais), totalizando o valor de R$ 534.837,60 (Quinhentos e  trinta e quatro mil, oitocentos e trinta e sete reais e sessenta centavos). Bujari \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. JO\u00c2O EDVALDO TELES DE LIMA Prefeito. ",
            "RESULTADO DE JULGAMENTO \u2013 POR INCORRE\u00c7\u00c3O DE VALOR Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente a  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 032/2021, em favor das empresas: JR DISTRIBUIDORA LTDA \u2013 CNPJ 33.412.571/0001-92 (Itens: 01 a 03, 08, 13, 16  a 18, 20, 25, 27, 29 a 31, 34, 38, 39, 47, 48, 56, 57, 59, 63, 66, 68 a 71, 74, 85 a 90) R$ 203.000,90 (Duzentos e tr\u00eas mil reais e noventa centavos);  REAL DREAMS EIRELI \u2013 CNPJ 34.038.376/0001-07 (Itens: 04, 45, 91, 94) o valor de R$ 20.590,00 (vinte mil quinhentos e noventa reais); G.R DA  ROSA \u2013 CNPJ 09.179.593/0001-70 (Itens: 05) o valor de R$ 1.812,25 (Um mil, oitocentos e doze reais e vinte e cinco centavos); AC EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS LTDA \u2013 CNPJ 22.173.882/0001-20 (Itens: 06, 78, 95) o valor de R$ 131.550,00 (Cento e trinta e  um mil quinhentos e  cinquenta reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA \u2013 CNPJ 28.436.059/0001-46 (Itens: 07, 09, 10, 11, 12, 15, 19, 21, 22, 23, 24, 26, 28,  32, 35, 43, 44, 46, 49, 50, 51, 53, 54, 55, 58, 60, 61, 62, 64, 65, 72, 73, 77, 79 a 84) o valor de R$ 472.233,00 ( quatrocentos e setenta e dois mil,  duzentos e trinta e tr\u00eas reais); T.C OLIVEIRA \u2013 CNPJ 33.297.274/0001-43 (Itens: 92, 93, 96, 97) o valor de R$ 29.350,00 (vinte e nove mil trezentos  e cinquenta reais); DOM\u00cdNIO IMP. E EXP. EIRELI \u2013 CNPJ: 17.049.042/0001-10 (Itens: 14, 33, 36, 37, 40, 41, 42, 52, 67, 75 e 76) no valor de R$  67.456,60 (sessenta e sete mil, quatrocentos e cinquenta e seis reais e sessenta centavos). Totalizando o valor de R$ 925.991,85 (novecentos e  vinte e cinco mil, novecentos e noventa e um reais e oitenta e cinco centavos), de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 894/2021, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE O SISTEMA \u00daNICO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio de Cruzeiro \u2013 Acre, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio Municipal de Cruzeiro do Sul/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei:    ",
            "CAP\u00cdTULO IDAS DEFINI\u00c7\u00d5ES E DOS OBJETIVOS Art. 1\u00ba A assist\u00eancia social, direito do cidad\u00e3o e dever do Estado, \u00e9 Pol\u00edtica  de Seguridade Social n\u00e3o contributiva, que prov\u00ea os m\u00ednimos sociais, realizada atrav\u00e9s de um conjunto integrado de a\u00e7\u00f5es de iniciativa p\u00fablica e da  sociedade, para garantir o atendimento \u00e0s necessidades b\u00e1sicas.  Art. 2\u00ba A Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul  tem por objetivos:  I - a prote\u00e7\u00e3o social, que visa \u00e0 garantia da vida, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de danos e  \u00e0 preven\u00e7\u00e3o da incid\u00eancia de riscos, especialmente: a) a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia, \u00e0 maternidade, \u00e0 inf\u00e2ncia, \u00e0 adolesc\u00eancia e \u00e0 velhice; b) o amparo \u00e0s crian\u00e7as e aos adolescentes carentes; c) a promo\u00e7\u00e3o da integra\u00e7\u00e3o ao mercado de trabalho; d) a habilita\u00e7\u00e3o e  reabilita\u00e7\u00e3o das pessoas com defici\u00eancia e a promo\u00e7\u00e3o de sua integra\u00e7\u00e3o \u00e0 vida comunit\u00e1ria;  II - a vigil\u00e2ncia socioassistencial, que visa a analisar territorialmente a  capacidade protetiva das fam\u00edlias e nela a ocorr\u00eancia de vulnerabilidades, de amea\u00e7as, de vitimiza\u00e7\u00f5es e danos; III - a defesa de direitos, que visa a garantir o pleno acesso aos direitos  no conjunto das provis\u00f5es socioassistenciais; IV- participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, por meio de organiza\u00e7\u00f5es representativas,  na formula\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas e no controle de a\u00e7\u00f5es em todos os n\u00edveis; V- primazia da responsabilidade do ente pol\u00edtico na condu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social em cada esfera de governo; e VI- centralidade na fam\u00edlia para concep\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios, servi\u00e7os, programas e projetos, tendo como base o territ\u00f3rio. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para o enfrentamento da pobreza, a assist\u00eancia social  realiza-se de forma integrada \u00e0s pol\u00edticas setoriais visando universalizar  a prote\u00e7\u00e3o social e atender \u00e0s conting\u00eancias sociais.  CAP\u00cdTULO II DOS PRINC\u00cdPIOS E DIRETRIZES Se\u00e7\u00e3o I Dos Princ\u00edpios Art. 3\u00ba A pol\u00edtica p\u00fablica de assist\u00eancia social rege-se pelos seguintes  princ\u00edpios: I-universalidade: todos t\u00eam direito \u00e0 prote\u00e7\u00e3o socioassistencial, prestada a quem dela necessitar, com respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 autonomia  do cidad\u00e3o, sem discrimina\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ou comprova\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria da sua condi\u00e7\u00e3o; II- gratuidade: a assist\u00eancia social deve ser prestada sem exig\u00eancia de  contribui\u00e7\u00e3o ou contrapartida, observado o que disp\u00f5e o art. 35, da Lei  Federal n\u00ba 10.741, de 1\u00ba de outubro de 2003 - Estatuto do Idoso;  III- integralidade da prote\u00e7\u00e3o social: oferta das provis\u00f5es em sua completude, por meio de conjunto articulado de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais;IV- intersetorialidade: integra\u00e7\u00e3o e  articula\u00e7\u00e3o da rede socioassistencial com as demais pol\u00edticas e \u00f3rg\u00e3os  setoriais de defesa de direitos e Sistema de Justi\u00e7a; V- equidade: respeito \u00e0s diversidades regionais, culturais, socioecon\u00f4micas, pol\u00edticas e territoriais, priorizando aqueles que estiverem em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco pessoal e social. VI- supremacia do atendimento \u00e0s necessidades sociais sobre as exig\u00eancias de rentabilidade econ\u00f4mica; VII- universaliza\u00e7\u00e3o dos direitos sociais, a fim de tornar o destinat\u00e1rio da  a\u00e7\u00e3o assistencial alcan\u00e7\u00e1vel pelas demais pol\u00edticas p\u00fablicas; VIII- respeito \u00e0 dignidade do cidad\u00e3o, \u00e0 sua autonomia e ao seu direito  a benef\u00edcios e servi\u00e7os de qualidade, bem como \u00e0 conviv\u00eancia familiar e  comunit\u00e1ria, vedando-se qualquer comprova\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria de necessidade; IX- igualdade de direitos no acesso ao atendimento, sem discrimina\u00e7\u00e3o  de qualquer natureza, garantindo-se equival\u00eancia \u00e0s popula\u00e7\u00f5es urbanas e rurais; X- divulga\u00e7\u00e3o ampla dos benef\u00edcios, servi\u00e7os, programas e projetos socioassistenciais, bem como dos recursos oferecidos pelo Poder P\u00fablico  e dos crit\u00e9rios para sua concess\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o II DAS DIRETRIZES Art. 4\u00ba A organiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia social no Munic\u00edpio observar\u00e1 as  seguintes diretrizes: I- primazia da responsabilidade do Estado na condu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de  assist\u00eancia social em cada esfera de governo; II- descentraliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa e comando \u00fanico em cada  esfera de gest\u00e3o; III- cofinanciamento partilhado dos entes federados; IV- matricialidade sociofamiliar; V- territorializa\u00e7\u00e3o; VI- fortalecimento da rela\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica entre Estado e sociedade civil; VII- participa\u00e7\u00e3o popular e controle social, por meio de organiza\u00e7\u00f5es  representativas, na formula\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas e no controle das a\u00e7\u00f5es  em todos os n\u00edveis; CAP\u00cdTULO III DA GEST\u00c3O E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA \u00daNICO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL SUAS NO MUNIC\u00cdPIO CRUZEIRO DO SUL. Se\u00e7\u00e3o I DA GEST\u00c3O Art. 5\u00ba A gest\u00e3o das a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de assist\u00eancia social \u00e9 organizada sob a forma de sistema descentralizado e participativo, denominado  Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013SUAS, conforme estabelece a Lei  Federal n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993, cujas normas gerais e  coordena\u00e7\u00e3o s\u00e3o de compet\u00eancia da Uni\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Suas \u00e9 integrado pelos entes federativos, pelos respectivos conselhos de assist\u00eancia social e pelas entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social abrangida pela Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993. Art.6\u00ba O Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul atuar\u00e1 de forma articulada com  as esferas federal e estadual, observadas as normas gerais do SUAS,  cabendo-lhe coordenar e executar os servi\u00e7os, programas, projetos, benef\u00edcios socioassistenciais em seu \u00e2mbito. Art. 7\u00ba O \u00f3rg\u00e3o gestor da pol\u00edtica de assist\u00eancia social no Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u00e9 a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. Se\u00e7\u00e3o II DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O Art. 8\u00ba O Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul organiza-se pelos seguintes tipos de prote\u00e7\u00e3o: I - prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica: conjunto de servi\u00e7os, programas, projetos e  benef\u00edcios da assist\u00eancia social que visa a prevenir situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade e risco social, por meio de aquisi\u00e7\u00f5es e do desenvolvimento de  potencialidades e do fortalecimento de v\u00ednculos familiares e comunit\u00e1rios; II - prote\u00e7\u00e3o social especial: conjunto de servi\u00e7os, programas e projetos que tem por objetivo contribuir para a reconstru\u00e7\u00e3o de v\u00ednculos  familiares e comunit\u00e1rios, a defesa de direito, o fortalecimento das potencialidades e aquisi\u00e7\u00f5es e a prote\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias e indiv\u00edduos para o  enfrentamento das situa\u00e7\u00f5es de viola\u00e7\u00e3o de direitos. Art. 9\u00ba A prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica comp\u00f5em-se precipuamente dos seguintes servi\u00e7os socioassistenciais, nos termos da Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional  dos Servi\u00e7os Socioassistenciais, sem preju\u00edzo de outros que vierem a  ser institu\u00eddos: I \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o e Atendimento Integral \u00e0 Fam\u00edlia \u2013 PAIF; II - Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos - SCFV; III \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica no Domic\u00edlio para Pessoas com  Defici\u00eancia e Idosas; IV \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica executado por Equipe Volante. Par\u00e1grafo \u00fanico. O PAIF deve ser ofertado exclusivamente no Centro de  Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS. Art. 10. A prote\u00e7\u00e3o social especial ofertar\u00e1 precipuamente os seguintes servi\u00e7os socioassistenciais, nos termos da Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional dos Servi\u00e7os  Socioassistenciais, sem preju\u00edzo de outros que vierem a ser institu\u00eddos: I \u2013 prote\u00e7\u00e3o social especial de m\u00e9dia complexidade: a) Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o e Atendimento Especializado a Fam\u00edlias e Indiv\u00edduos - PAEFI; b) Servi\u00e7o Especializado de Abordagem Social; c) Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social a Adolescentes em Cumprimento de Medida Socioeducativa de Liberdade Assistida e de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  \u00e0 Comunidade; d) Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial para Pessoas com Defici\u00eancia,  Idosas e suas Fam\u00edlias; e) Servi\u00e7o Especializado para Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Rua; II \u2013 prote\u00e7\u00e3o social especial de alta complexidade: a) Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional; b) Servi\u00e7o de Acolhimento em Rep\u00fablica; c) Servi\u00e7o de Acolhimento em Fam\u00edlia Acolhedora; d) Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidades P\u00fablicas e  de Emerg\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00fanico. O PAEFI deve ser ofertado exclusivamente no Centro  de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social - CREAS. Art. 11. As prote\u00e7\u00f5es sociais b\u00e1sica e especial ser\u00e3o ofertadas pela rede  socioassistencial, de forma integrada, diretamente pelos entes p\u00fablicos  ou pelas entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social vinculadas ao  SUAS, respeitadas as especificidades de cada servi\u00e7o, programa ou  projeto socioassistencial.  \u00a71\u00ba Considera-se rede socioassistencial o conjunto integrado da oferta  de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios de assist\u00eancia social mediante a articula\u00e7\u00e3o entre todas as unidades do SUAS. \u00a72\u00ba A vincula\u00e7\u00e3o ao Suas \u00e9 o reconhecimento pela Uni\u00e3o, em colabora\u00e7\u00e3o com Munic\u00edpio, de que a entidade de assist\u00eancia social integra a  rede socioassistencial. Art. 12. As prote\u00e7\u00f5es sociais, b\u00e1sica e especial, ser\u00e3o ofertadas precipuamente no Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS e  no Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social - CREAS,  respectivamente, e pelas entidades de assist\u00eancia social. \u00a7 1\u00ba O CRAS \u00e9 a unidade p\u00fablica municipal, de base territorial, localizada em \u00e1reas com maiores \u00edndices de vulnerabilidade e risco social,  destinada \u00e0 articula\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os socioassistenciais no seu territ\u00f3rio  de abrang\u00eancia e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, programas e projetos socioassistenciais de prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica \u00e0s fam\u00edlias. \u00a7 2\u00ba O CREAS \u00e9 a unidade p\u00fablica de abrang\u00eancia e gest\u00e3o municipal,  estadual ou regional, destinada \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a indiv\u00edduos e  fam\u00edlias que se encontram em situa\u00e7\u00e3o de risco pessoal ou social, por  viola\u00e7\u00e3o de direitos ou conting\u00eancia, que demandam interven\u00e7\u00f5es especializadas da prote\u00e7\u00e3o social especial. \u00a73\u00ba Os CRAS e os CREAS s\u00e3o unidades p\u00fablicas estatais institu\u00eddas no  \u00e2mbito do Suas, que possuem interface com as demais pol\u00edticas p\u00fablicas e articulam, coordenam e ofertam os servi\u00e7os, programas, projetos  e benef\u00edcios da assist\u00eancia social. Art. 13. A implanta\u00e7\u00e3o das unidades de CRAS e CREAS deve observar  as diretrizes da: I \u2013 Territorializa\u00e7\u00e3o - oferta capilar de servi\u00e7os baseada na l\u00f3gica da proximidade do cotidiano de vida do cidad\u00e3o e com o intuito de desenvolver  seu car\u00e1ter preventivo e educativo nos territ\u00f3rios de maior vulnerabilidade e risco social; II - Universaliza\u00e7\u00e3o - a fim de que a prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica seja prestada  na totalidade dos territ\u00f3rios do munic\u00edpio; III - Regionaliza\u00e7\u00e3o \u2013 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os socioassistenciais de prote\u00e7\u00e3o  social especial cujos custos ou aus\u00eancia de demanda municipal justifiquem  rede regional e desconcentrada de servi\u00e7os no \u00e2mbito do Estado. Art. 14. As unidades p\u00fablicas estatais institu\u00eddas no \u00e2mbito do SUAS integram  a estrutura administrativa do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, quais sejam: I \u2013 CRAS; II \u2013 CREAS; Par\u00e1grafo \u00fanico. As instala\u00e7\u00f5es das unidades p\u00fablicas estatais devem  ser compat\u00edveis com os servi\u00e7os neles ofertados, com espa\u00e7os para  trabalhos em grupo e ambientes espec\u00edficos para recep\u00e7\u00e3o e atendimento reservado das fam\u00edlias e indiv\u00edduos, assegurada a acessibilidade  \u00e0s pessoas idosas e com defici\u00eancia. Art. 15. As ofertas socioassistenciais nas unidades p\u00fablicas pressup\u00f5em a constitui\u00e7\u00e3o de equipe de refer\u00eancia na forma das Resolu\u00e7\u00f5es  n\u00ba 269, de 13 de dezembro de 2006; n\u00ba 17, de 20 de junho de 2011; e n\u00ba  9, de 25 de abril de 2014, do CNAS. Par\u00e1grafo \u00fanico. O diagn\u00f3stico socioterritorial e os dados de Vigil\u00e2ncia  Socioassistencial s\u00e3o fundamentais para a defini\u00e7\u00e3o da forma de oferta  da prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica e especial.   Art. 16. S\u00e3o seguran\u00e7as afian\u00e7adas pelo SUAS: I - Acolhida: provida por meio da oferta p\u00fablica de espa\u00e7os e servi\u00e7os  para a realiza\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica e especial, devendo as instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e a a\u00e7\u00e3o profissional conter: a) condi\u00e7\u00f5es de recep\u00e7\u00e3o; b) escuta profissional qualificada; c) informa\u00e7\u00e3o; d) refer\u00eancia; e) concess\u00e3o de benef\u00edcios; f) aquisi\u00e7\u00f5es materiais e sociais; g) abordagem em territ\u00f3rios de incid\u00eancia de situa\u00e7\u00f5es de risco; h) oferta de uma rede de servi\u00e7os e de locais de perman\u00eancia de indiv\u00edduos e fam\u00edlias sob curta, m\u00e9dia e longa perman\u00eancia. II - Renda: operada por meio da concess\u00e3o de aux\u00edlios financeiros e da  concess\u00e3o de benef\u00edcios continuados, nos termos da lei, para cidad\u00e3os  n\u00e3o inclu\u00eddos no sistema contributivo de prote\u00e7\u00e3o social, que apresentem vulnerabilidades decorrentes do ciclo de vida e/ou incapacidade  para a vida independente e para o trabalho; III - Conv\u00edvio ou viv\u00eancia familiar, comunit\u00e1ria e social: exige a oferta  p\u00fablica de rede continuada de servi\u00e7os que garantam oportunidades e  a\u00e7\u00e3o profissional para: a) a constru\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o e o fortalecimento de la\u00e7os de pertencimento, de natureza geracional, intergeracional, familiar, de vizinhan\u00e7a e  interesses comuns e societ\u00e1rios; b) o exerc\u00edcio capacitador e qualificador de v\u00ednculos sociais e de projetos pessoais e sociais de vida em sociedade. IV - Desenvolvimento de autonomia: exige a\u00e7\u00f5es profissionais e sociais para: a) o desenvolvimento de capacidades e habilidades para o exerc\u00edcio da  participa\u00e7\u00e3o social e cidadania; b) a conquista de melhores graus de liberdade, respeito \u00e0 dignidade  humana, protagonismo e certeza de prote\u00e7\u00e3o social para o cidad\u00e3o, a  fam\u00edlia e a sociedade; c) conquista de maior grau de independ\u00eancia pessoal e qualidade, nos  la\u00e7os sociais, para os cidad\u00e3os sob conting\u00eancias e vicissitudes. V - Apoio e aux\u00edlio: quando sob riscos circunstanciais, exige a oferta de  aux\u00edlios em bens materiais e em pec\u00fania, em car\u00e1ter transit\u00f3rio, denominados de benef\u00edcios eventuais para as fam\u00edlias, seus membros e indiv\u00edduos. Se\u00e7\u00e3o III DAS RESPONSABILIDADES Art. 17. Compete ao Munic\u00edpio Cruzeiro do Sul, por meio da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social: I - Destinar recursos financeiros para custeio dos benef\u00edcios eventuais  de que trata o art. 22, da Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993, mediante crit\u00e9rios estabelecidos pelos conselhos municipais de assist\u00eancia Social; II - Efetuar o pagamento do aux\u00edlio-natalidade e o aux\u00edlio-funeral; III - Executar os projetos de enfrentamento da pobreza, incluindo a par- ceria com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; IV - Atender \u00e0s a\u00e7\u00f5es socioassistenciais de car\u00e1ter de emerg\u00eancia; V - Prestar os servi\u00e7os socioassistenciais de que trata o art. 23, da Lei  Federal n\u00ba 8742, de 7 de dezembro de 1993, e a Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional  dos Servi\u00e7os Socioassistenciais; VI - Implantar: a) a vigil\u00e2ncia socioassistencial no \u00e2mbito municipal, visando ao planejamento e \u00e0 oferta qualificada de servi\u00e7os, benef\u00edcios, programas e  projetos socioassistenciais; b) sistema de informa\u00e7\u00e3o, acompanhamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o para promover o aprimoramento, qualifica\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o cont\u00ednuos dos servi\u00e7os da rede socioassistencial, conforme Pacto de Aprimoramento do SUAS e Plano de Assist\u00eancia Social. VII - Regulamentar: a) e coordenar a formula\u00e7\u00e3o e a implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal  de Assist\u00eancia Social, em conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social e com a Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, observando as delibera\u00e7\u00f5es das confer\u00eancias nacional, estadual e municipal  de assist\u00eancia social e as delibera\u00e7\u00f5es de compet\u00eancia do Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social; b) os benef\u00edcios eventuais em conson\u00e2ncia com as delibera\u00e7\u00f5es do  Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social; VIII \u2013 Cofinanciar: a) o aprimoramento da gest\u00e3o e dos servi\u00e7os, programas e projetos de  assist\u00eancia social, em \u00e2mbito local; b) em conjunto com a esfera federal e estadual, a Pol\u00edtica Nacional de  Educa\u00e7\u00e3o Permanente, com base nos princ\u00edpios da Norma Operacional  B\u00e1sica de Recursos Humanos do SUAS - NOB-RH/SUAS, coordenando-a e executando-a em seu \u00e2mbito. IX \u2013 Realizar: a) o monitoramento e a avalia\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de assist\u00eancia social  em seu \u00e2mbito; b) a gest\u00e3o local do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada - BPC, garantindo aos seus benefici\u00e1rios e fam\u00edlias o acesso aos servi\u00e7os, programas  e projetos da rede socioassistencial; c) em conjunto com o Conselho de Assist\u00eancia Social, as Confer\u00eancias  de Assist\u00eancia Social; X \u2013 Gerir: a) de forma integrada, os servi\u00e7os, benef\u00edcios e programas de transfer\u00eancia de renda de sua compet\u00eancia; b) o Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social; c) no \u00e2mbito municipal, o Cadastro \u00danico para Programas Sociais do  Governo Federal e o Programa Bolsa Fam\u00edlia, nos termos do \u00a71\u00ba do art.  8\u00b0 da Lei n\u00ba 10.836, de 2004; XI \u2013 Organizar: a) a oferta de servi\u00e7os de forma territorializada, em \u00e1reas de maior vulnerabilidade e risco, de acordo com o diagn\u00f3stico socioterritorial; b) e monitorar a rede de servi\u00e7os da prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica e especial,  articulando as ofertas; c) e coordenar o SUAS em seu \u00e2mbito, observando as delibera\u00e7\u00f5es e  pactua\u00e7\u00f5es de suas respectivas inst\u00e2ncias, normatizando e regulando  a pol\u00edtica de assist\u00eancia social em seu \u00e2mbito em conson\u00e2ncia com as  normas gerais da Uni\u00e3o. XII \u2013 Elaborar: a) a proposta or\u00e7ament\u00e1ria da assist\u00eancia social no Munic\u00edpio, assegurando recursos do tesouro municipal; b) e submeter ao Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, anualmente, a proposta or\u00e7ament\u00e1ria dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS; c) e cumprir o plano de provid\u00eancias, no caso de pend\u00eancias e irregularidades do Munic\u00edpio junto ao SUAS, aprovado pelo CMAS e pactuado na CIB; d) e executar o Pacto de Aprimoramento do SUAS, implementando o em  \u00e2mbito municipal; e  e) executar a pol\u00edtica de recursos humanos, de acordo com a NOB/ RH - SUAS; f) Plano Municipal de Assist\u00eancia Social, a partir das responsabilidades  e de seu respectivo est\u00e1gio no aprimoramento da gest\u00e3o do SUAS e na  qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme patamares e diretrizes pactuadas  nas inst\u00e2ncias de pactua\u00e7\u00e3o e negocia\u00e7\u00e3o do SUAS; g) e expedir os atos normativos necess\u00e1rios \u00e0 gest\u00e3o do FMAS, de  acordo com as diretrizes estabelecidas pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social; XIII \u2013 aprimorar os equipamentos e servi\u00e7os socioassistenciais, observando os indicadores de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o pactuados; XIV \u2013 alimentar e manter atualizado: a) o Censo SUAS; b) o Sistema de Cadastro Nacional de Entidade de Assist\u00eancia Social \u2013 SCNEAS de que trata o inciso XI do art. 19 da Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993; c) conjunto de aplicativos do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico  de Assist\u00eancia Social \u2013 Rede SUAS; XV \u2013 Garantir: a) a infraestrutura necess\u00e1ria ao funcionamento do respectivo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, garantindo recursos materiais, humanos e financeiros, inclusive com despesas referentes a passagens,  traslados e di\u00e1rias de conselheiros representantes do governo e da sociedade civil, quando estiverem no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es; b) que a elabora\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a or\u00e7ament\u00e1ria esteja de acordo com o Plano Plurianual, o Plano de Assist\u00eancia Social e dos compromissos assumidos no Pacto de Aprimoramento do SUAS; c) a integralidade da prote\u00e7\u00e3o socioassistencial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, primando pela  qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do SUAS, exercendo essa responsabilidade de  forma compartilhada entre a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios; d) a capacita\u00e7\u00e3o para gestores, trabalhadores, dirigentes de entidades  e organiza\u00e7\u00f5es, usu\u00e1rios e conselheiros de assist\u00eancia social, al\u00e9m de  desenvolver, participar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de estudos, pesquisas e  diagn\u00f3sticos relacionados \u00e0 pol\u00edtica de assist\u00eancia social, em especial  para fundamentar a an\u00e1lise de situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade e risco dos  territ\u00f3rios e o equacionamento da oferta de servi\u00e7os em conformidade  com a tipifica\u00e7\u00e3o nacional; e) o comando \u00fanico das a\u00e7\u00f5es do SUAS pelo \u00f3rg\u00e3o gestor da pol\u00edtica de  assist\u00eancia social, conforme preconiza a LOAS; XVI - Definir: a) os fluxos de refer\u00eancia e contrarrefer\u00eancia do atendimento nos servi\u00e7os  socioassistenciais, com respeito \u00e0s diversidades em todas as suas formas; b) os indicadores necess\u00e1rios ao processo de acompanhamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o, observado a suas compet\u00eancias. XVII - Implementar: a) os protocolos pactuados na CIT; b) a gest\u00e3o do trabalho e a educa\u00e7\u00e3o permanente. XVIII \u2013 Promover: a) a integra\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica municipal de assist\u00eancia social com outros  sistemas p\u00fablicos que fazem interface com o SUAS; b) articula\u00e7\u00e3o intersetorial do SUAS com as demais pol\u00edticas p\u00fablicas e  Sistema de Garantia de Direitos e Sistema de Justi\u00e7a; c) a participa\u00e7\u00e3o da sociedade, especialmente dos usu\u00e1rios, na elabora\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de assist\u00eancia social; XIX - assumir as atribui\u00e7\u00f5es, no que lhe couber, no processo de municipaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica; XX - participar dos mecanismos formais de coopera\u00e7\u00e3o intergovernamental que viabilizem t\u00e9cnica e financeiramente os servi\u00e7os de refer\u00eancia regional, definindo as compet\u00eancias na gest\u00e3o e no cofinanciamento, a serem pactuadas na CIB; XXI - prestar informa\u00e7\u00f5es que subsidiem o acompanhamento estadual e  federal da gest\u00e3o municipal; XXII \u2013 zelar pela execu\u00e7\u00e3o direta ou indireta dos recursos transferidos  pela Uni\u00e3o e pelos estados ao Munic\u00edpio, inclusive no que tange a presta\u00e7\u00e3o de contas; XXIII - assessorar as entidades de assist\u00eancia social visando \u00e0 adequa\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais \u00e0s normas do SUAS, viabilizando estrat\u00e9gias e mecanismos de  organiza\u00e7\u00e3o para aferir o pertencimento \u00e0 rede socioassistencial, em  \u00e2mbito local, de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais ofertados pelas entidades de assist\u00eancia social de acordo com  as normativas federais. XXIV \u2013 acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de parcerias firmadas entre os munic\u00edpios e as entidades de assist\u00eancia social e promover a avalia\u00e7\u00e3o das  presta\u00e7\u00f5es de contas; XXV \u2013 normatizar, em \u00e2mbito local, o financiamento integral dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios de assist\u00eancia social ofertados  pelas entidades vinculadas ao SUAS, conforme \u00a73\u00ba do art. 6\u00ba B da Lei  Federal n\u00ba 8.742, de 1993, e sua regulamenta\u00e7\u00e3o em \u00e2mbito federal. XXVI - aferir os padr\u00f5es de qualidade de atendimento, a partir dos indicadores de acompanhamento definidos pelo respectivo conselho municipal de assist\u00eancia social para a qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e benef\u00edcios  em conson\u00e2ncia com as normas gerais; XXVII - encaminhar para aprecia\u00e7\u00e3o do conselho municipal de assist\u00eancia social os relat\u00f3rios trimestrais e anuais de atividades e de execu\u00e7\u00e3o  f\u00edsico-financeira a t\u00edtulo de presta\u00e7\u00e3o de contas; XXVIII \u2013 compor as inst\u00e2ncias de pactua\u00e7\u00e3o e negocia\u00e7\u00e3o do SUAS; XXIX - estimular a mobiliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios e trabalhadores do SUAS para a participa\u00e7\u00e3o nas inst\u00e2ncias de controle social da  pol\u00edtica de assist\u00eancia social; XXX - instituir o planejamento cont\u00ednuo e participativo no \u00e2mbito da pol\u00edtica de assist\u00eancia social; XXXI \u2013 dar publicidade ao disp\u00eandio dos recursos p\u00fablicos destinados  \u00e0 assist\u00eancia social; XXXII - criar ouvidoria do SUAS, preferencialmente com profissionais  do quadro efetivo; Se\u00e7\u00e3o IV DO PLANO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 18. O Plano Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e9 um instrumento de  planejamento estrat\u00e9gico que contempla propostas para execu\u00e7\u00e3o e o  monitoramento da pol\u00edtica de assist\u00eancia social no \u00e2mbito do Munic\u00edpio  Cruzeiro do Sul. \u00a71\u00ba A elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social dar-se a  cada 4 (quatro) anos, coincidindo com a elabora\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual  e contemplar\u00e1: I- diagn\u00f3stico socioterritorial; II- objetivos gerais e espec\u00edficos; III- diretrizes e prioridades deliberadas; IV- a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para sua implementa\u00e7\u00e3o; V- metas estabelecidas; VI- resultados e impactos esperados; VII- recursos materiais, humanos e financeiros dispon\u00edveis e necess\u00e1rios; VIII- mecanismos e fontes de financiamento; IX- indicadores de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o; e X- tempo de execu\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba O Plano Municipal de Assist\u00eancia Social al\u00e9m do estabelecido no  par\u00e1grafo anterior dever\u00e1 observar: I \u2013 as delibera\u00e7\u00f5es das confer\u00eancias de assist\u00eancia social; II - metas nacionais e estaduais pactuadas que expressam o compromisso para o aprimoramento do SUAS; III \u2013 a\u00e7\u00f5es articuladas e intersetoriais; CAP\u00cdTULO IV Das Inst\u00e2ncias de Articula\u00e7\u00e3o, Pactua\u00e7\u00e3o e Delibera\u00e7\u00e3o do SUAS Se\u00e7\u00e3o I DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 19. Fica institu\u00eddo o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013  CMAS do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o  colegiada, de car\u00e1ter permanente e composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria entre governo  e sociedade civil, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  cujos membros, nomeados pelo Prefeito, t\u00eam mandato de 2 (dois) anos,  permitida \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. \u00a7 1\u00ba O CMAS \u00e9 composto por 12 membros e respectivos suplentes indicados de acordo com os crit\u00e9rios seguintes: I - 06 representantes governamentais; II - 06 representantes da sociedade civil, dentre representantes dos usu\u00e1rios ou de organiza\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios, das entidades e organiza\u00e7\u00f5es  de assist\u00eancia social e dos trabalhadores do setor, escolhidos em foro  pr\u00f3prio sob fiscaliza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. \u00a72\u00ba O CMAS \u00e9 presidido por um de seus integrantes, eleito dentre seus  membros, para mandato de 1 (um) ano, permitida \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o por  igual per\u00edodo, observada a altern\u00e2ncia entre representantes da sociedade civil e governo. \u00a7 3\u00ba CMAS contar\u00e1 com uma Secretaria Executiva, a qual ter\u00e1 sua estrutura disciplinada em ato do Poder Executivo. Art. 20. O CMAS reunir-se-\u00e1 ordinariamente uma vez ao m\u00eas e, extraordinariamente, sempre que necess\u00e1rio cujas reuni\u00f5es devem ser abertas  ao p\u00fablico, com pauta e datas previamente divulgadas, e funcionar\u00e1 de  acordo com o Regimento Interno. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Regimento Interno definir\u00e1, tamb\u00e9m, o qu\u00f3rum m\u00ednimo para o car\u00e1ter deliberativo das reuni\u00f5es do Plen\u00e1rio, para as quest\u00f5es de supl\u00eancia e perda de mandato por faltas. Art. 21. A participa\u00e7\u00e3o dos conselheiros no CMAS \u00e9 de interesse p\u00fablico  e relevante valor social e n\u00e3o ser\u00e1 remunerada. Art. 22. O controle social do SUAS no Munic\u00edpio efetiva-se por interm\u00e9dio do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS e das Confer\u00eancias Municipais de Assist\u00eancia Social, al\u00e9m de outros f\u00f3runs de  discuss\u00e3o da sociedade civil. Art. 23. Compete ao Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social: I \u2013 elaborar e publicar seu Regimento; II \u2013 aprovar a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, elaborada em conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social na perspectiva do SUAS, e as  diretrizes estabelecidas pelas Confer\u00eancias de Assist\u00eancia Social; III \u2013 acompanhar e controlar a execu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social; IV \u2013 aprovar o Plano Municipal de Assist\u00eancia Social e suas adequa\u00e7\u00f5es; V \u2013 zelar pela efetiva\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS; VI \u2013 regular a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza p\u00fablica e privada no  campo da Assist\u00eancia Social, no seu \u00e2mbito, considerando as normas  gerais do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS, as diretrizes  da Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, as proposi\u00e7\u00f5es da Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social e os padr\u00f5es de qualidade para a  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os;  VII \u2013 aprovar a proposta or\u00e7ament\u00e1ria dos recursos destinados a todas  as a\u00e7\u00f5es da Assist\u00eancia Social, tanto os recursos pr\u00f3prios do munic\u00edpio  quanto os oriundos de outras esferas de governo, alocados no Fundo  Municipal de Assist\u00eancia Social; VIII \u2013 aprovar o Plano de Aplica\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social e  acompanhar a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira anual dos recursos;  IX \u2013 propor ao Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social e Combate \u00e0 Fome  \u2013 MDS o cancelamento do cadastro e certificado das Entidades e Organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social que incorrerem em descumprimento dos  princ\u00edpios previstos no Art4\u00ba da LOAS e em irregularidades na aplica\u00e7\u00e3o  dos recursos que lhes forem repassados pelos poderes p\u00fablicos; X \u2013 acompanhar o alcance dos resultados dos pactos estabelecidos  com a Rede de Servi\u00e7os Socioassistenciais;  XI \u2013 aprovar o Relat\u00f3rio Anual de Gest\u00e3o; XII \u2013 inscrever e fiscalizar as Entidades e Organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia  Social de \u00e2mbito municipal; XIII \u2013 informar ao CNAS sobre o cancelamento de inscri\u00e7\u00e3o de entidades  e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social, para a ado\u00e7\u00e3o de medidas cab\u00edveis; XIV \u2013 aprovar crit\u00e9rios de partilha de recursos, respeitando os par\u00e2metros adotados na LOAS e explicitar os indicadores de acompanhamento; XV \u2013 aprovar o plano integrado de capacita\u00e7\u00e3o de recursos humanos para a  \u00e1rea de Assist\u00eancia Social, de acordo com a NOB/SUAS e NOB-RH/SUAS; XVI \u2013 acompanhar o alcance dos resultados dos pactos estabelecidos  com a rede prestadora de servi\u00e7os da assist\u00eancia social; XVII \u2013 regulamentar a concess\u00e3o e o valor dos aux\u00edlios natalidade e  funeral, mediante crit\u00e9rios e prazos definidos pelo Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social (CNAS); XVIII \u2013 divulgar e promover a defesa dos direitos socioassistenciais; XIX \u2013 convocar a confer\u00eancia municipal de assist\u00eancia social, ordinariamente a cada 04 (quatro) anos, ou extraordinariamente a cada 02 (dois) anos, por maioria absoluta de seus  membros, e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de suas delibera\u00e7\u00f5es; XX \u2013 acompanhar, avaliar e fiscalizar a gest\u00e3o do Programa Bolsa  Fam\u00edlia (PBF); XXI \u2013 fiscalizar a gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos recursos do \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia \u2013 IGD PBF e do \u00cdndice de Gest\u00e3o  Descentralizada do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 IGDSUAS; XXII \u2013 planejar e deliberar sobre os gastos de no m\u00ednimo 3% (tr\u00eas por  cento) dos recursos do IGD PBF e do IGDSUAS destinados ao desenvolvimento das atividades do conselho; XXIII \u2013 participar da elabora\u00e7\u00e3o e aprovar as propostas de Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, Plano Plurianual e da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual no  que se refere \u00e0 assist\u00eancia social, bem como o planejamento e a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos destinados \u00e0s a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social, alocados  no fundo de assist\u00eancia social; XXIV \u2013 acompanhar, avaliar e fiscalizar a gest\u00e3o dos recursos, bem  como os ganhos sociais e o desempenho dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais do SUAS; XXV \u2013 aprovar o aceite da expans\u00e3o dos servi\u00e7os, programas e projetos  socioassistenciais, objetos de cofinanciamento; XXVI \u2013 deliberar sobre as prioridades e metas de desenvolvimento do  SUAS em seu \u00e2mbito de compet\u00eancia; XXVII \u2013 deliberar sobre planos de provid\u00eancia e planos de apoio \u00e0 gest\u00e3o descentralizada; XXVIII \u2013 fiscalizar as entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social, bem  como os servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais,  conforme par\u00e2metros e procedimentos nacional ente estabelecidos; XXIX \u2013 estabelecer mecanismos de articula\u00e7\u00e3o permanente com os demais conselhos de pol\u00edticas p\u00fablicas e de defesa e garantia de direitos; XXX \u2013 estimular e acompanhar a cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os de participa\u00e7\u00e3o  popular no SUAS; XXXI \u2013 acompanhar os processos de pactua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestora Tripartite (CIT) e Comiss\u00e3o Intergestora Bipartite (CIB); XXXII \u2013 receber, deliberar e acompanhar den\u00fancias dos usu\u00e1rios do  SUAS, quanto \u00e0 baixa resolutividade de servi\u00e7os, maus-tratos aos usu\u00e1rios e neglig\u00eancia gerada por atos pr\u00f3prios dos trabalhadores, gestores  e prestadores de servi\u00e7os socioassistenciais. Art. 24. O CMAS dever\u00e1 planejar suas a\u00e7\u00f5es de forma a garantir a consecu\u00e7\u00e3o das suas atribui\u00e7\u00f5es e o exerc\u00edcio do controle social, primando  pela efetividade e transpar\u00eancia das suas atividades. \u00a71\u00ba O planejamento das a\u00e7\u00f5es do conselho deve orientar a constru\u00e7\u00e3o  do or\u00e7amento da gest\u00e3o da assist\u00eancia social para o apoio financeiro e  t\u00e9cnico \u00e0s fun\u00e7\u00f5es do Conselho. \u00a72\u00ba O CMAS utilizar\u00e1 de ferramenta informatizada para o planejamento  das atividades do conselho, contendo as atividades, metas, cronograma  de execu\u00e7\u00e3o e prazos a fim de possibilitar a publicidade. Se\u00e7\u00e3o II DA CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 25. As Confer\u00eancias Municipais de Assist\u00eancia Social s\u00e3o inst\u00e2ncias  peri\u00f3dicas de debate, de formula\u00e7\u00e3o e de avalia\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica de  assist\u00eancia social e defini\u00e7\u00e3o de diretrizes para o aprimoramento do SUAS,  com a participa\u00e7\u00e3o de representantes do governo e da sociedade civil. Art. 26. As confer\u00eancias municipais devem observar as seguintes diretrizes: I - divulga\u00e7\u00e3o ampla e pr\u00e9via do documento convocat\u00f3rio, especificando objetivos, prazos, respons\u00e1veis, fonte de recursos e comiss\u00e3o organizadora; II - garantia da diversidade dos sujeitos participantes; III - estabelecimento de crit\u00e9rios e procedimentos para a designa\u00e7\u00e3o dos delegados governamentais e para a escolha dos delegados da sociedade civil; IV - publicidade de seus resultados; V - determina\u00e7\u00e3o do modelo de acompanhamento de suas delibera\u00e7\u00f5es; e VI - articula\u00e7\u00e3o com a confer\u00eancia estadual e nacional de assist\u00eancia social. Art. 27. A Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social ser\u00e1 convocada  ordinariamente a cada dois anos pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social e extraordinariamente quando necess\u00e1rio, conforme delibera\u00e7\u00e3o da maioria dos membros dos respectivos conselhos.  Se\u00e7\u00e3o III PARTICIPA\u00c7\u00c3O DOS USU\u00c1RIOS Art. 28. \u00c9 condi\u00e7\u00e3o fundamental para viabilizar o exerc\u00edcio do controle  social e garantir os direitos socioassistenciais o est\u00edmulo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o  e ao protagonismo dos usu\u00e1rios nos conselhos e confer\u00eancias de assist\u00eancia social. Art. 29. O estimulo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios pode se dar a partir de  articula\u00e7\u00e3o com movimentos sociais e populares e ainda a organiza\u00e7\u00e3o  de diversos espa\u00e7os tais como: f\u00f3rum de debate, comiss\u00e3o de bairro,  coletivo de usu\u00e1rios junto aos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais. Se\u00e7\u00e3o IV DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO NAS INST\u00c2NCIAS DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O E PACTUA\u00c7\u00c3O DO SUAS. Art. 30. O Munic\u00edpio \u00e9 representado nas Comiss\u00f5es Intergestores Bipartite - CIB e Tripartite - CIT, inst\u00e2ncias de negocia\u00e7\u00e3o e pactua\u00e7\u00e3o dos  aspectos operacionais de gest\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o do SUAS, respectivamente, em \u00e2mbito estadual e nacional, pelo Colegiado Estadual de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 COEGEMAS e pelo Colegiado  Nacional de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social - CONGEMAS. \u00a71\u00ba O CONGEMAS E COEGEMAS constituem entidades sem fins lucrativos que representam as secretarias municipais de assist\u00eancia social,  declarados de utilidade p\u00fablica e de relevante fun\u00e7\u00e3o social, onerando  o munic\u00edpio quanto a sua associa\u00e7\u00e3o a fim de garantir os direitos e deveres de associado. \u00a72\u00ba O COEGEMAS poder\u00e1 assumir outras denomina\u00e7\u00f5es a depender  das especificidades regionais. CAP\u00cdTULO V DOS BENEF\u00cdCIOS EVENTUAIS, DOS SERVI\u00c7OS, DOS PROGRAMAS DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DOS PROJETOS DE ENFRENTAMENTO DA POBREZA. Se\u00e7\u00e3o I DOS BENEF\u00cdCIOS EVENTUAIS Art. 31. Benef\u00edcios eventuais s\u00e3o provis\u00f5es suplementares e provis\u00f3rias  prestadas aos indiv\u00edduos e \u00e0s fam\u00edlias em virtude de nascimento, morte,  situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade tempor\u00e1ria e calamidade p\u00fablica, na forma  prevista na Lei federal n\u00ba 8.742, de 1993. Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o se incluem na modalidade de benef\u00edcios eventuais  da assist\u00eancia social as provis\u00f5es relativas a programas, projetos, servi\u00e7os e benef\u00edcios vinculados ao campo da sa\u00fade, da educa\u00e7\u00e3o, da integra\u00e7\u00e3o nacional, da habita\u00e7\u00e3o, da seguran\u00e7a alimentar e das demais  pol\u00edticas p\u00fablicas setoriais. Art. 32. Os benef\u00edcios eventuais integram organicamente as garantias  do SUAS, devendo sua presta\u00e7\u00e3o observar: I \u2013 n\u00e3o subordina\u00e7\u00e3o a contribui\u00e7\u00f5es pr\u00e9vias e vincula\u00e7\u00e3o a quaisquer  contrapartidas; II \u2013 desvincula\u00e7\u00e3o de comprova\u00e7\u00f5es complexas e vexat\u00f3rias, que estigmatizam os benefici\u00e1rios; III \u2013 garantia de qualidade e prontid\u00e3o na concess\u00e3o dos benef\u00edcios; IV \u2013 garantia de igualdade de condi\u00e7\u00f5es no acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es e \u00e0  frui\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios eventuais; V \u2013 ampla divulga\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios para a sua concess\u00e3o; VI \u2013 integra\u00e7\u00e3o da oferta com os servi\u00e7os socioassistenciais. Art.33. Os benef\u00edcios eventuais podem ser prestados na forma de pec\u00fania, bens de consumo ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. Art. 34. O p\u00fablico alvo para acesso aos benef\u00edcios eventuais dever\u00e1 ser  identificado pelo Munic\u00edpio a partir de estudos da realidade social e diagn\u00f3stico elaborado com uso de informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela Vigil\u00e2ncia  Socioassistencial, com vistas a orientar o planejamento da oferta. Se\u00e7\u00e3o II DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE BENEF\u00cdCIOS EVENTUAIS Art. 35. Os benef\u00edcios eventuais devem ser prestados em virtude de  nascimento, morte, vulnerabilidade tempor\u00e1ria e calamidade p\u00fablica,  observadas as conting\u00eancias de riscos, perdas e danos a que est\u00e3o  sujeitos os indiv\u00edduos e fam\u00edlias. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os crit\u00e9rios e prazos para presta\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios  eventuais devem ser estabelecidos por meio de Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social, conforme prev\u00ea o art. 22, \u00a71\u00ba, da Lei  Federal n\u00ba 8.742, de 1993. Art. 36. O Benef\u00edcio prestado em virtude de nascimento dever\u00e1 ser concedido: I \u2013 \u00e0 genitora que comprove residir no Munic\u00edpio; II \u2013 \u00e0 fam\u00edlia do nascituro, caso a m\u00e3e esteja impossibilitada de requerer  o benef\u00edcio ou tenha falecido; III \u2013 \u00e0 genitora ou fam\u00edlia que esteja em tr\u00e2nsito no munic\u00edpio e seja  potencial usu\u00e1ria da assist\u00eancia social; IV \u2013 \u00e0 genitora atendida ou acolhida em unidade de refer\u00eancia do SUAS. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio eventual por situa\u00e7\u00e3o de nascimento poder\u00e1 ser concedido nas formas de pec\u00fania ou bens de consumo, ou em  ambas as formas, conforme a necessidade do requerente e disponibilidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Art. 37. O benef\u00edcio prestado em virtude de morte dever\u00e1 ser concedido com o objetivo de reduzir vulnerabilidades provocadas por morte de  membro da fam\u00edlia e tem por objetivo atender as necessidades urgentes  da fam\u00edlia para enfrentar vulnerabilidades advindas da morte de um de  seus provedores ou membros. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio eventual por morte poder\u00e1 ser concedido conforme a necessidade do requerente e o que indicar o  trabalho social com a fam\u00edlia. Art. 38. O benef\u00edcio prestado em virtude de vulnerabilidade tempor\u00e1ria  ser\u00e1 destinado \u00e0 fam\u00edlia ou ao indiv\u00edduo visando minimizar situa\u00e7\u00f5es de  riscos, perdas e danos, decorrentes de conting\u00eancias sociais, e deve  integrar-se \u00e0 oferta dos servi\u00e7os socioassistenciais, buscando o fortalecimento dos v\u00ednculos familiares e a inser\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio ser\u00e1 concedido na forma de pec\u00fania ou  bens de consumo, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, sendo o seu valor e dura\u00e7\u00e3o  definidos de acordo com o grau de complexidade da situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco pessoal das fam\u00edlias e indiv\u00edduos, identificados nos  processos de atendimento dos servi\u00e7os. Art. 39. A situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade tempor\u00e1ria caracteriza-se  pelo advento de riscos, perdas e danos \u00e0 integridade pessoal e  familiar, assim entendidos: I \u2013 Riscos: amea\u00e7a de s\u00e9rios padecimentos; II \u2013 Perdas: priva\u00e7\u00e3o de bens e de seguran\u00e7a material; III \u2013 danos: agravos sociais e ofensa. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os riscos, perdas e danos podem decorrer de: I \u2013 Aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00e3o; II - Falta de acesso a condi\u00e7\u00f5es e meios para suprir a reprodu\u00e7\u00e3o social cotidiana do solicitante e de sua fam\u00edlia, principalmente quanto a  alimenta\u00e7\u00e3o. III \u2013 Domic\u00edlio; a) da situa\u00e7\u00e3o de abandono ou da impossibilidade de garantir abrigo aos filhos; b) da perda circunstancial decorrente da ruptura de v\u00ednculos familiares,  da presen\u00e7a de viol\u00eancia f\u00edsica ou psicol\u00f3gica na fam\u00edlia ou de situa\u00e7\u00f5es  de amea\u00e7a \u00e0 vida; c) de desastres e de calamidade p\u00fablica; e d) de outras situa\u00e7\u00f5es sociais que comprometam a sobreviv\u00eancia.  I \u2013 Necessidade de mobilidade intraurbana para garantia de acesso aos  servi\u00e7os e benef\u00edcios socioassistenciais; II \u2013 Necessidade de passagem para outra unidade da Federa\u00e7\u00e3o, com  vistas a garantir a conviv\u00eancia familiar e comunit\u00e1ria; III \u2013 Ocorr\u00eancia de viol\u00eancia f\u00edsica, psicol\u00f3gica ou explora\u00e7\u00e3o sexual no  \u00e2mbito familiar ou ofensa \u00e0 integridade f\u00edsica do indiv\u00edduo; IV \u2013 Perda circunstancial ocasionada pela ruptura de v\u00ednculos familiares  e comunit\u00e1rios; V \u2013 Processo de reintegra\u00e7\u00e3o familiar e comunit\u00e1ria de pessoas idosas,  com defici\u00eancia ou em situa\u00e7\u00e3o de rua; crian\u00e7as, adolescentes, mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia e fam\u00edlias que se encontram em cumprimento de medida protetiva; Art. 40. Os benef\u00edcios eventuais prestados em virtude de desastre ou  calamidade p\u00fablica constituem-se provis\u00e3o suplementar e provis\u00f3ria de  assist\u00eancia social para garantir meios necess\u00e1rios \u00e0 sobreviv\u00eancia da  fam\u00edlia e do indiv\u00edduo, com o objetivo de assegurar a dignidade e a  reconstru\u00e7\u00e3o da autonomia familiar e pessoal. Art. 41. As situa\u00e7\u00f5es de calamidade p\u00fablica e desastre caracterizam-se por eventos anormais, decorrentes de baixas ou altas temperaturas, tempestades, enchentes, secas, invers\u00e3o t\u00e9rmica, desabamentos,  inc\u00eandios, epidemias, os quais causem s\u00e9rios danos \u00e0 comunidade  afetada, inclusive \u00e0 seguran\u00e7a ou \u00e0 vida de seus integrantes, e outras  situa\u00e7\u00f5es imprevistas ou decorrentes de caso fortuito. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio ser\u00e1 concedido na forma de pec\u00fania ou  bens de consumo, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e suplementar, sendo seu valor  fixado de acordo com o grau de complexidade do atendimento de vulnerabilidade e risco pessoal das fam\u00edlias e indiv\u00edduos afetados. Art. 42. Ato normativo editado pelo Poder Executivo Municipal dispor\u00e1 sobre  os procedimentos e fluxos de oferta na presta\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios eventuais. Se\u00e7\u00e3o III DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS PARA OFERTA DE BENEF\u00cdCIOS EVENTUAIS Art. 43. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios eventuais  ser\u00e3o providas por meio de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do Fundo Municipal  de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00fanico. As despesas com Benef\u00edcios Eventuais devem ser previstas anualmente na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Munic\u00edpio - LOA. Se\u00e7\u00e3o II DOS SERVI\u00c7OS Art. 44. Servi\u00e7os socioassistenciais s\u00e3o atividades continuadas que vi- sem \u00e0 melhoria de vida da popula\u00e7\u00e3o e cujas a\u00e7\u00f5es, voltadas para as  necessidades b\u00e1sicas, observem os objetivos, princ\u00edpios e diretrizes estabelecidas na Lei n\u00ba Federal 8742, de 1993, e na Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional  dos Servi\u00e7os Socioassistenciais. Se\u00e7\u00e3o III DOS PROGRAMAS DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 45. Os programas de assist\u00eancia social compreendem a\u00e7\u00f5es integradas e complementares com objetivos, tempo e \u00e1rea de abrang\u00eancia  definidos para qualificar, incentivar e melhorar os benef\u00edcios e os servi\u00e7os assistenciais. \u00a7 1\u00ba Os programas ser\u00e3o definidos pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, obedecidos aos objetivos e princ\u00edpios que regem Lei Federal n\u00ba  8742, de 1993, com prioridade para a inser\u00e7\u00e3o profissional e social. \u00a7 2\u00ba Os programas voltados para o idoso e a integra\u00e7\u00e3o da pessoa com  defici\u00eancia ser\u00e3o devidamente articulados com o benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o  continuada estabelecido no art. 20 da Lei Federal n\u00ba 8742, de 1993. Se\u00e7\u00e3o IV PROJETOS DE ENFRENTAMENTO A POBREZA Art. 46. Os projetos de enfrentamento da pobreza compreendem a institui\u00e7\u00e3o de investimento econ\u00f4mico-social nos grupos populares, buscando subsidiar, financeira e tecnicamente, iniciativas que lhes garantam  meios, capacidade produtiva e de gest\u00e3o para melhoria das condi\u00e7\u00f5es  gerais de subsist\u00eancia, eleva\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o da qualidade de vida, a preserva\u00e7\u00e3o do meio-ambiente e sua organiza\u00e7\u00e3o social. Se\u00e7\u00e3o V DA RELA\u00c7\u00c3O COM AS ENTIDADES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 47. S\u00e3o entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social aquelas sem  fins lucrativos que, isolada ou cumulativamente, prestam atendimento e assessoramento aos benefici\u00e1rios abrangidos pela Lei Federal n\u00ba 8.742, de  1993, bem como as que atuam na defesa e garantia de direitos. Art. 48. As entidades de assist\u00eancia social e os servi\u00e7os, programas,  projetos e benef\u00edcios socioassistenciais dever\u00e3o ser inscritos no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social para que obtenha a autoriza\u00e7\u00e3o  de funcionamento no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social,  observado os par\u00e2metros nacionais de inscri\u00e7\u00e3o definidos pelo Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social. Art. 49. Constituem crit\u00e9rios para a inscri\u00e7\u00e3o das entidades ou organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social, bem como dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais: I - Executar a\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter continuado, permanente e planejado; II - Assegurar que os servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais sejam ofertados na perspectiva da autonomia e garantia  de direitos dos usu\u00e1rios; III - Garantir a gratuidade e a universalidade em todos os servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais; IV \u2013 Garantir a exist\u00eancia de processos participativos dos usu\u00e1rios na  busca do cumprimento da efetividade na execu\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os,  programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais. Art. 50. As entidades ou organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social no ato da  inscri\u00e7\u00e3o demonstrar\u00e3o: I - Ser pessoa jur\u00eddica de direito privado, devidamente constitu\u00edda; II - Aplicar suas rendas, seus recursos e eventual resultado integralmente no territ\u00f3rio nacional e na manuten\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento de seus  objetivos institucionais; III - Elaborar plano de a\u00e7\u00e3o anual; IV - Ter expresso em seu relat\u00f3rio de atividades: a) finalidades estatut\u00e1rias; b) objetivos; c) origem dos recursos; d) infraestrutura; e) identifica\u00e7\u00e3o de cada servi\u00e7o, programa, projeto e benef\u00edcio socioassistenciais executado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os pedidos de inscri\u00e7\u00e3o observar\u00e3o as seguintes etapas de analise: I - an\u00e1lise documental; II - visita t\u00e9cnica, quando necess\u00e1ria, para subsidiar a an\u00e1lise do processo; III - elabora\u00e7\u00e3o do parecer da Comiss\u00e3o; IV - pauta, discuss\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o sobre os processos em reuni\u00e3o plen\u00e1ria; V - publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o plen\u00e1ria; VI - emiss\u00e3o do comprovante; VII - notifica\u00e7\u00e3o \u00e0 entidade ou organiza\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia Social por of\u00edcio. CAP\u00cdTULO VI DO FINANCIAMENTO DA POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 51. O financiamento da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e9  previsto e executado atrav\u00e9s dos instrumentos de planejamento or\u00e7ament\u00e1rio municipal, que se desdobram no Plano Plurianual, na Lei de  Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual. Par\u00e1grafo \u00fanico. O or\u00e7amento da assist\u00eancia social dever\u00e1 ser inserido  na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, devendo os recursos alocados no Fundo  Municipal de Assist\u00eancia Social serem voltados \u00e0 operacionaliza\u00e7\u00e3o,  presta\u00e7\u00e3o, aprimoramento e viabiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, programas, pro- jetos e benef\u00edcios socioassistenciais. Art. 52. Caber\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o gestor da assist\u00eancia social respons\u00e1vel pela utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do respectivo Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social  o controle e o acompanhamento dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais, por meio dos respectivos \u00f3rg\u00e3os de controle,  independentemente de a\u00e7\u00f5es do \u00f3rg\u00e3o repassador dos recursos. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os entes transferidores poder\u00e3o requisitar informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos oriundos do seu fundo de assist\u00eancia social,  para fins de an\u00e1lise e acompanhamento de sua boa e regular utiliza\u00e7\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o I DO FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 53. Fica criado o Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS,  fundo p\u00fablico de gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, financeira e cont\u00e1bil, com objetivo de proporcionar recursos para cofinanciar a gest\u00e3o, servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais. Art. 54. Constituir\u00e3o receitas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS: I \u2013 recursos provenientes da transfer\u00eancia dos fundos Nacional e Estadual de Assist\u00eancia Social; II \u2013 dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do Munic\u00edpio e recursos adicionais que a  Lei estabelecer no transcorrer de cada exerc\u00edcio; III \u2013 doa\u00e7\u00f5es, aux\u00edlios, contribui\u00e7\u00f5es, subven\u00e7\u00f5es de organiza\u00e7\u00f5es internacionais e nacionais, Governamentais e n\u00e3o Governamentais; IV \u2013 receitas de aplica\u00e7\u00f5es financeiras de recursos do fundo, realizadas  na forma da lei; V \u2013 as parcelas do produto de arrecada\u00e7\u00e3o de outras receitas pr\u00f3prias  oriundas de financiamentos das atividades econ\u00f4micas, de presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os e de outras transfer\u00eancias que o Fundo Municipal de Assist\u00eancia  Social ter\u00e1 direito a receber por for\u00e7a da lei e de conv\u00eanios no setor. VI \u2013 produtos de conv\u00eanios firmados com outras entidades financiadoras; VII \u2013 doa\u00e7\u00f5es em esp\u00e9cie feitas diretamente ao Fundo; VIII \u2013 outras receitas que venham a ser legalmente institu\u00eddas. \u00a71\u00ba A dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para o \u00f3rg\u00e3o executor da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, respons\u00e1vel pela Assist\u00eancia Social, ser\u00e1  automaticamente transferida para a conta do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social, t\u00e3o logo sejam realizadas as receitas correspondentes. \u00a72\u00ba Os recursos que comp\u00f5em o Fundo, ser\u00e3o depositados em institui\u00e7\u00f5es financeiras oficiais, em conta especial sobre a denomina\u00e7\u00e3o \u2013  Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS. \u00a73\u00ba As contas recebedoras dos recursos do cofinanciamento federal  das a\u00e7\u00f5es socioassistenciais ser\u00e3o abertas pelo Fundo Nacional de  Assist\u00eancia Social. Art. 55. O FMAS ser\u00e1 gerido pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, sob orienta\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. O Or\u00e7amento do Fundo Municipal de Assist\u00eancia  Social \u2013 FMAS integrar\u00e1 o or\u00e7amento da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. Art. 56. Os recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS,  ser\u00e3o aplicados em: I \u2013 financiamento total ou parcial de programas, projetos e servi\u00e7os de  assist\u00eancia social desenvolvidos pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social ou por \u00d3rg\u00e3o conveniado; II \u2013 em parcerias entre poder p\u00fablico e entidades de assist\u00eancia social para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, programas e projetos socioassistencial espec\u00edficos; III \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo e de outros insumos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es socioassistenciais; IV \u2013 constru\u00e7\u00e3o reforma amplia\u00e7\u00e3o, aquisi\u00e7\u00e3o ou loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assist\u00eancia Social; V \u2013 desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento dos instrumentos de gest\u00e3o, planejamento, administra\u00e7\u00e3o e controle das a\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social; VI \u2013 pagamento dos benef\u00edcios eventuais, conforme o disposto no inciso  I do art. 15 da Lei Federal n\u00ba 8.742, de 1993; VII- pagamento de profissionais que integrarem as equipes de refer\u00eancia,  respons\u00e1veis pela organiza\u00e7\u00e3o e oferta daquelas a\u00e7\u00f5es, conforme percentual apresentado pelo Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social e Combate \u00e0  Fome e aprovado pelo Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS. Art. 57. O repasse de recursos para as entidades e organiza\u00e7\u00f5es de  Assist\u00eancia Social, devidamente inscritas no CMAS, ser\u00e1 efetivado por  interm\u00e9dio do FMAS, de acordo com crit\u00e9rios estabelecidos pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, observando o disposto nesta Lei. Art.58. Os relat\u00f3rios de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social ser\u00e3o submetidos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do CMAS, trimestralmente, de forma sint\u00e9tica e, anualmente, de forma anal\u00edtica. Art. 59\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 895/2021, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. ALTERA A LEI N\u00b0 493/2009, ARTIGO 11, PAR\u00c1GRAFO 3, INSERINDO  O INCISO V, VISANDO A INCLUS\u00c3O DE EXCE\u00c7\u00d5ES A UTILIZA\u00c7\u00c3O  DAS CORES PADR\u00d5ES DO MUNIC\u00cdPIO. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei:    Art. 1\u00ba - Insere-se o inciso V, no art. 11, par\u00e1grafo 3\u00ba, passando a vigorar  com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 11 Os im\u00f3veis p\u00fablicos, as obras de engenharia e arquiteturas p\u00fablicas e os bens m\u00f3veis de propriedade da Municipalidade, obrigatoriamente,  ser\u00e3o pintados nas cores oficiais do Munic\u00edpio, que s\u00e3o a branca e a azul,  cuja tonalidade destas dever\u00e1 ser id\u00eantica \u00e0s da Bandeira do Munic\u00edpio, definida pelo art. 1\u00b0, \u00a7 2\u00b0 da Lei Municipal n\u00b0 36, de 28 de setembro de 1974. (...) \u00a7 3\u00b0 Ser\u00e1 dispensada a utiliza\u00e7\u00e3o das cores do Munic\u00edpio quando:  V \u2013 autorizado pela Comiss\u00e3o Mista, composta permanentemente por um  servidor do Gabinete do Prefeito, um da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o  e um membro rotativo, indicado pela Secretaria interessada na propositura; Art. 2\u00ba - Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 896/2021, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DE AGRICULTURA E CRIA\u00c7\u00c3O DO  FUNDO MUNICIPAL DE AGRICULTURA E DA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio,  FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio Municipal de Cruzeiro do Sul/AC aprovou  e eu sanciono a seguinte Lei:     Art. 1\u00ba Fica criado o Conselho Municipal de Agricultura (CMA), de car\u00e1ter deliberativo, consultivo, normativo e propositivo, com o objetivo de  assessorar, avaliar e propor ao Poder Executivo Municipal as diretrizes  das pol\u00edticas p\u00fablicas do Munic\u00edpio ligadas \u00e0 agricultura, bem como deliberar sobre normas e crit\u00e9rios que visem acelerar o desenvolvimento  rural sustent\u00e1vel e solid\u00e1rio, tendo como compet\u00eancias: I - Deliberar e definir acerca da Pol\u00edtica Municipal de Desenvolvimento  Rural em conson\u00e2ncia com as diretrizes dos Conselhos Estadual e Nacional de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel e Solid\u00e1rio; II - Assegurar a efetiva e leg\u00edtima participa\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00f5es dos diversos segmentos e movimentos sociais na discuss\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o do Plano  Municipal do Desenvolvimento Rural, de forma que este contemple estrat\u00e9gias, a\u00e7\u00f5es, programas e projetos de apoio e fomento ao desenvolvimento  econ\u00f4mico e social, em bases sustent\u00e1veis, do Munic\u00edpio; III - Aprovar os programas e projetos governamentais e n\u00e3o-governamentais de incentivos para os projetos oficiais de pesquisa de valida\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica bem como no desenvolvimento de novas tecnologias de produ\u00e7\u00e3o  agr\u00edcola, abastecimento, pesca e novas op\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas para os agricultores e produtores locais, contribuindo para diversifica\u00e7\u00e3o; IV - Elaborar e encaminhar propostas de desenvolvimento rural para compor o or\u00e7amento municipal, no Plano Plurianual (PPA), na Lei de Diretrizes  Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO) e na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA) do Munic\u00edpio; V - Monitorar e avaliar a gest\u00e3o dos recursos de posse do Munic\u00edpio,  bem como o desempenho dos programas, projetos, a\u00e7\u00f5es e atividades,  de natureza transit\u00f3ria ou permanente; VI - Definir a prioriza\u00e7\u00e3o, a hierarquiza\u00e7\u00e3o e o exerc\u00edcio da gest\u00e3o  social local no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es e atividades de responsabilidade do setor p\u00fablico; VII - Realizar consulta quanto ao p\u00fablico benefici\u00e1rio, \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o, ao  per\u00edodo adequado e as demais informa\u00e7\u00f5es para a composi\u00e7\u00e3o dos investimentos governamentais no Munic\u00edpio; VIII - Instituir C\u00e2maras T\u00e9cnicas de car\u00e1ter permanente ou Grupos de  Trabalho tempor\u00e1rios para subsidiar as decis\u00f5es do Conselho; IX - Promover a interlocu\u00e7\u00e3o junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos para sugerir ade- qua\u00e7\u00f5es e denunciar as irregularidades das suas a\u00e7\u00f5es; X - Identificar, encaminhar e monitorar demandas relacionadas ao fortalecimento da agricultura familiar, abastecicimento, pesca e outros segmentos sociais fragilizados; XI - Buscar o melhor funcionamento e representatividade do Conselho, atrav\u00e9s do est\u00edmulo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de diferentes atores sociais do Munic\u00edpio. XII - Elaborar o Regimento Interno do Conselho. Art. 2\u00ba O CMA ser\u00e1 composto por: I- Representantes do poder p\u00fablico e da sociedade civil, sendo: a) 01 Representante da Secretaria Municipal de Agricultura e  Meio Ambiente b) 01 Representante da Universidade Federal do Acre c) 01 Representante do Instituto Federal do Acre d) 01 Representante do Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e  Reforma Agr\u00e1ria e) 01 Representante da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria  f) 01 Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre  g) 01 Representante do Sindicato dos Trabalhadores Rurais  Art. 3\u00ba Cada entidade integrante do CMA indicar\u00e1, por escrito, um representante titular e um suplente, com mandato de dois anos, podendo  ser reconduzidos por igual per\u00edodo de forma sucessiva e substitu\u00eddos. Art. 4\u00ba O Prefeito nomear\u00e1, atrav\u00e9s de Decreto, os Conselheiros titulares e suplentes indicados pelas entidades que comp\u00f5em o CMA. Par\u00e1grafo \u00fanico. A fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro do CMA, considerada de interesse p\u00fablico relevante, ser\u00e1 exercida gratuitamente. Art. 5\u00ba Ser\u00e1 deliberada, pelo CMA, a exclus\u00e3o do Conselheiro titular  ou suplente que: I - deixar de comparecer a 03 (tr\u00eas) reuni\u00f5es seguidas ou 04 (quatro)  alternadas, sem justificativa; II - tiver procedimento incompat\u00edvel com a dignidade da fun\u00e7\u00e3o, auferindo vantagens il\u00edcitas ou imorais no desempenho do mandato, ressalvado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. Par\u00e1grafo \u00danico. Na hip\u00f3tese de exclus\u00e3o de Conselheiro titular ou suplente, a entidade por esta representada ser\u00e1 comunicada por escrito  que, em decorr\u00eancia, providenciar\u00e1 uma nova indica\u00e7\u00e3o.  Art. 6\u00ba O CMA ter\u00e1 uma Diretoria Executiva composta por um Presidente, um Vice- Presidente e um Secret\u00e1rio-Executivo. Art. 7\u00ba O CMA poder\u00e1 substituir toda a Diretoria Executiva ou qualquer membro  desta que n\u00e3o cumprir ou transgredir dispositivos desta Lei ou do Regimento  Interno do Conselho mediante o voto de dois ter\u00e7os dos Conselheiros. Art. 8\u00ba Sempre que houver necessidade, poder\u00e3o participar das reuni\u00f5es do CMA convidados que possam contribuir para a discuss\u00e3o dos  temas em pauta, sem direito a voto. Art. 9\u00ba O CMA instituir\u00e1 seus atos atrav\u00e9s de resolu\u00e7\u00f5es aprovadas pela  maioria simples de seus membros. Art. 10. O CMA elaborar\u00e1, num prazo de 60 (sessenta) dias a contar da data  da publica\u00e7\u00e3o desta Lei, o seu Regimento Interno, o qual ser\u00e1 referendado  por maioria simples de seus membros e homologado pelo Prefeito. Art. 11. O Poder Executivo Municipal prestar\u00e1 ao CMA o suporte t\u00e9cnico-administrativo e operacional, sem preju\u00edzo da colabora\u00e7\u00e3o das demais  entidades que o comp\u00f5em. Art. 12. Fica criado o FUNDO MUNICIPAL DA AGRICULTURA DE CRUZEIRO DO SUL, de natureza cont\u00e1bil especial, que tem por finalidade prestar  apoio financeiro, em car\u00e1ter suplementar, aos projetos, obras, servi\u00e7os, aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, equipamentos e outros materiais necess\u00e1rios  as propriedades rurais, vinculado \u00e0 Secret\u00e1ria Municipal de Agricultura, objetivando o desenvolvimento da produ\u00e7\u00e3o rural e urbana do munic\u00edpio.  Art. 13.  Ser\u00e3o levados a cr\u00e9dito do Fundo Municipal da Agricultura os  seguintes recursos:  I) Dota\u00e7\u00f5es consignadas, anualmente, no Or\u00e7amento Municipal e as verbas adicionais que forem estabelecidas no decurso de cada exerc\u00edcio;  II) Capta\u00e7\u00e3o junto ao Governo Federal, Estadual, Ag\u00eancias de Desenvolvimento e Coopera\u00e7\u00e3o de Origem nacional e internacional, via conv\u00eanio;  III) Arrecada\u00e7\u00e3o de taxas, multas e emolumentos de servi\u00e7os prestados  pela Secretaria Municipal de Agricultura;  IV) Doa\u00e7\u00f5es de pessoais f\u00edsicas e jur\u00eddicas;  V) Produto da aliena\u00e7\u00e3o de material ou equipamentos inserv\u00edveis vinculados ao Fundo Municipal de Agricultura;  VI) Outras receitas eventuais;  Art. 14. Na constitui\u00e7\u00e3o e movimenta\u00e7\u00e3o do Fundo, observar-se-\u00e1 o disposto na Lei Federal de n\u00ba 4.320/64, em seu art. 71, e resolu\u00e7\u00e3o disciplinares do Tribunal de Contas do Estado, com autonomia financeira e  com escritura\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil conjunto ao Munic\u00edpio. Par\u00e1grafo \u00danico. As receitas descritas neste artigo ser\u00e3o depositadas  em conta espec\u00edfica do fundo, mantida em institui\u00e7\u00e3o financeira oficial,  instalada no munic\u00edpio.  Art. 15. Os recursos arrecadados poder\u00e3o ser destinados para custeio  das seguintes atividades:  I) Fomento de a\u00e7\u00f5es voltadas ao setor agro-econ\u00f4mico rural e urbano;  II) Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializado para suporte aos trabalhadores rurais;  III) Financiamento de projetos voltados ao setor agroindustrial, se existir  interesse p\u00fablico;  IV) Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanentes, equipamentos, material de  consumo e outros insumos necess\u00e1rios ao desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es  ou programas da Secretaria Municipal de Agricultura;  Art. 16.   O Fundo Municipal da Agricultura ser\u00e1 gerido pela Secretaria  Municipal de Agricultura com expressa anu\u00eancia do Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura em todos os atos que aportem na transfer\u00eancia de  valores e pagamentos diversos.  Par\u00e1grafo Primeiro. Os interessados na obten\u00e7\u00e3o de apoio financeiro  atrav\u00e9s do Fundo Municipal de Agricultura Dever\u00e3o apresentar seus  projetos na Secretaria Municipal de Agricultura.  Par\u00e1grafo \u00danico. Somente poder\u00e3o ser inscritos pedidos de produtores  devidamente registrados no Munic\u00edpio. Art. 17. Aplicar-se-\u00e1 ao Fundo Municipal da Agricultura as normas legais  de controle, presta\u00e7\u00e3o e tomada de contas pelos \u00f3rg\u00e3os de controle  interno da prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, sem preju\u00edzo da compet\u00eancia espec\u00edfica do Tribunal de Contas do Estado.    Art. 18. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, ficando  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 466/2021, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO  QUADRO DE PESSOAL TEMPOR\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 216/2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 2.458/2021, fls. 11. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, o servidor ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 SOUZA RODRIGUES, portador do CPF n\u00b0 038.067.932-35, do cargo de motorista do  Quadro de Pessoal Tempor\u00e1rio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se imediata ci\u00eancia deste Decreto o servidor exonerado e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de novembro 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 467/2021, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 217/2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 2.500/2021, fls. 10. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora \u00cdTALLA LOHANY LIMA DE SOUSA, portadora do CPF n\u00b0 015.831.092-69, do cargo de Assistente Social  do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto a servidora exonerada e a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de outubro 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 053/2021, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando, a oficina \u201c Viv\u00eancias e Experi\u00eancias do Programa  Crian\u00e7a Feliz 2021\u201d do per\u00edodo 24/11 a 26/11/2021 a sa\u00edda ocorreu  no dia 23/11 com a vinda no dia 27/11. Desta forma, \u00e9 necess\u00e1rio o  acr\u00e9scimo de mais uma di\u00e1ria.  RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de 01 (um) di\u00e1ria dentro do Estado, em favor do funcion\u00e1rio Aldair  de Oliveira Silva, portador do CPF 911.482.602-00 , tendo em vista o  seu deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 23/11  a 27/11/2021, para participar da Oficina \u201cViv\u00eancias e Experi\u00eancias do  Programa Crian\u00e7a Feliz 2021\u201d, que ser\u00e1 oferecido pela Secretaria de  Estado e Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para  Mulheres- SEASDHM, que ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o das regionais do Alto  Acre, Baixo Acre, Purus, Tarauac\u00e1 Envira e Juru\u00e1).  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 054/2021, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando, a oficina \u201cViv\u00eancias e Experi\u00eancias do Programa  Crian\u00e7a Feliz 2021\u201d do per\u00edodo 24/11 a 26/11/2021 a sa\u00edda ocorreu  no dia 23/11 com a vinda no dia 27/11. Desta forma, \u00e9 necess\u00e1rio o  acr\u00e9scimo de mais uma di\u00e1ria.  RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de 01 (uma) di\u00e1ria dentro do Estado, em favor funcion\u00e1ria Vanessa  Barbosa da Silva, portadora do CPF 032.043.072-39 , tendo em vista  o seu deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 23/11  a 27/11/2021, para participar da Oficina \u201cViv\u00eancias e Experi\u00eancias do  Programa Crian\u00e7a\u201d, que ser\u00e1 oferecido pela Secretaria de Estado e Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres-  SEASDHM, que ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o das regionais do Alto Acre, Baixo  Acre, Purus, Tarauac\u00e1 Envira e Juru\u00e1).  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. DELCIMAR DA SILVA LEITE Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 55/2021, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando, a oficina \u201c Viv\u00eancias e Experi\u00eancias do Programa Crian\u00e7a Feliz 2021\u201d do per\u00edodo 24/11 a 26/11/2021 a sa\u00edda ocorreu no dia  23/11 com a vinda no dia 27/11. Desta forma, \u00e9 necess\u00e1rio o acr\u00e9scimo  de mais uma di\u00e1ria.  RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de  01 (uma) di\u00e1ria dentro do Estado, em favor da Secret\u00e1ria Adjunta Municipal  de Desenvolvimento Social  Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima, portador do  CPF 484.335.512-72 , tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio  Branco-AC, no per\u00edodo de 23/11 a 27/11/2021, para participar da Oficina  \u201cViv\u00eancias e Experi\u00eancias do Programa Crian\u00e7a\u201d, que ser\u00e1 oferecido pela  Secretaria de Estado e Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres- SEASDHM, que ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o das regionais do  Alto Acre, Baixo Acre, Purus, Tarauac\u00e1 Envira e Juru\u00e1).  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE  NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 056/2021, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando, a oficina \u201c Viv\u00eancias e Experi\u00eancias do Programa  Crian\u00e7a Feliz 2021\u201d do per\u00edodo 24/11 a 26/11/2021 a sa\u00edda ocorreu  no dia 23/11 com a vinda no dia 27/11. Desta forma, \u00e9 necess\u00e1rio o  acr\u00e9scimo de mais uma di\u00e1ria.  RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 01 (uma) di\u00e1ria dentro do Estado, em favor funcion\u00e1ria Ana Gabriele Freire Rodrigues, portadora do CPF 041.314.08-28 , tendo em vista  o seu deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 23/11  a 27/11/2021, para participar da Oficina \u201cViv\u00eancias e Experi\u00eancias do  Programa Crian\u00e7a\u201d, que ser\u00e1 oferecido pela Secretaria de Estado e Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres-  SEASDHM, que ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o das regionais do Alto Acre, Baixo  Acre, Purus, Tarauac\u00e1 Envira e Juru\u00e1).  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 169/2021, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, Considerando o Of\u00edcio n. 4852/2021, de 12/11/2021, do Governo  do Estado do Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00b0 Colocar MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE, servidora  desta Prefeitura Municipal, Matr\u00edcula n\u00b0 335096-2, admitido no cargo de  Professora, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Governo do Estado do Acre, pelo per\u00edodo  de 11/11/2021 \u00e0 31/12/2022, sem \u00f4nus para esta Municipalidade. Art. 2\u00b0 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria \u00e0 servidora acima mencionada, \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, ao Excelent\u00edssimo Senhor Governador do  Estado do Acre, bem como, ao Setor de Pessoal desta Prefeitura para outras provid\u00eancias cab\u00edveis. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 11 de novembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 18 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 177/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, em exerc\u00edcio no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o OF/CTDCA/CZS/N\u00ba102/2021, do 1\u00ba e 2\u00ba Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Abrir um Fundo de Caixa para 1\u00ba e 2\u00ba Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-Acre, no valor de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais),  designando a Sra. ERIVALDA SILVA DE MENEZES, Conselheira Tutelar, a movimentar os recursos financeiros do referido fundo, dele devendo apresentar sua presta\u00e7\u00e3o de contas, contento relat\u00f3rio sint\u00e9tico acompanhando dos comprovantes de pagamentos , extratos, etc., em tudo observando as  formalidades legais e os termos do Decreto n\u00ba 025/2005, de 05/01/2005, que regulamenta a concess\u00e3o do Fundo de Caixa. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 22 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 244/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 071/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS \u2013 EIRELI, CNPJ n. \u00ba 16.826.839/0001-13.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Servi\u00e7os de Ornamenta\u00e7\u00e3o de eventos destinados a atender as necessidades da Secretaria  de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de  Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e  Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 990.450,00 (Novecentos e noventa mil, quatrocentos e cinquenta reais).  DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 22 de novembro de 2021.  ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ELIJANETE DE OLIVEIRA  SANTOS, pela empresa ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS \u2013 EIRELI,  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 161/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 311 a 314, em que recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2021,  do tipo de menor pre\u00e7o por item, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o de Geradores e Motores de Barco (Poupa) com reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as, destinados a atender a Prefeitura  Municipal de Cruzeiro do Sul/Ac, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba.  10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto  Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo  de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro  de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de  2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor das  empresas vencedoras: M A COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ n\u00ba 37.540.191/0001-94 para os itens: 1\u2013 R$  63,00 e 3 \u2013 R$ 63,00; CRUZEIRO MOTORS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba  05.212.789/0001-829 para os itens: 2 \u2013 7% e 4 \u2013 7%. Cruzeiro do Sul - AC, 22 de novembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  A Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social de Cruzeiro do Sul  - AC, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que decidiu  tornar sem efeito as Portarias n\u00ba 045/2021, 046/2021 e 048/2021, Motivo: Erro material na PUBLICA\u00c7\u00c3O. Data da Circula\u00e7\u00e3o: Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba 13.170, pagina 62, datado de 24 de novembro de 2021. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 24 de novembro de 2021. DELCIMAR DA SILVA LEITE Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1135 DE 23 NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora ANT\u00d4NIA L\u00daCIA PEREIRA DE LIMA, Agente de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0 12059242  SSP/AM e do CPF n\u00ba 522.514.202-82. Finalidade: Servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e  envio da 1\u00aa etapa do e-Social, no dia 20 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 23 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 096/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Cons\u00f3rcio  Promessa - Gabro Constru\u00e7\u00f5es Eireli e R. M. Constru\u00e7\u00f5es Ltda (Contratada). Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para revitaliza\u00e7\u00e3o da  Pra\u00e7a 28 de Abril, visando atender ao Conv\u00eanio N\u00ba 887819/2019 \u2013 Minist\u00e9rio do Turismo/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 120 (cento e vinte) dias, contados a partir da emiss\u00e3o da  Ordem de Servi\u00e7o. VALOR: R$ 369.480,20 (trezentos e sessenta e nove mil, quatrocentos  e oitenta reais e vinte centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 11.10.23.695.0092.2.047 \u2013 Programa de Incentivo ao Turismo. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es. Fonte de Recurso: 001 - RPM e 006 - Conv\u00eanio. DATA DA ASSINATURA: 03/11/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza \u2013 Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Andr\u00e9 Luiz Soares do  Nascimento, procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 004/2021. N\u00b0 do Contrato: 097/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Cons\u00f3rcio  Promessa - Gabro Constru\u00e7\u00f5es Eireli e R. M. Constru\u00e7\u00f5es Ltda (Contratada). Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realizar melhoria de quadra de esportes, visando atender ao Contrato de Repasse  n\u00ba 896449/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Cidadania/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 90 (noventa) dias, contados a partir da emiss\u00e3o da  Ordem de Servi\u00e7o. VALOR: R$ 258.785,60 (duzentos e cinquenta e oito mil, setecentos e  oitenta e cinco reais e sessenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 12.10.27.813.0105.1.104 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de Quadra de Esportes. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es. Fonte de Recurso: 001 - RPM e 006 - Conv\u00eanio. DATA DA ASSINATURA: 03/11/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza \u2013 Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Andr\u00e9 Luiz Soares do  Nascimento, procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 100/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Positiva  \u2013 Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Licitat\u00f3rios - Eireli (Contratada). OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para unidades de sa\u00fade, visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal de  Epitaciol\u00e2ndia/AC. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 383.800,00 (trezentos e oitenta e tr\u00eas mil e oitocentos reais).  VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso  de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RP e 014 - SUS. DATA DA ASSINATURA: 18/11/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Reginaldo Geraldo de Melo, titular. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL \u2013 SEMCIS EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS aprovados no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL n\u00ba 003/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para assinarem o contrato referente ao Processo Seletivo Simplificado N\u00ba  003/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. CARGO: AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS CARGO: ORIENTADOR SOCIAL Art. 2\u00ba- Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social, situada na Tv. Floriano Peixoto - Centro, no dia  29 de novembro de 2021 (sexta-feira), \u00e0s 09h00min, para assinatura do contrato tempor\u00e1rio. Art. 3\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 24 de novembro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, CONVOCA os proponentes abaixo relacionados e habilitados no  Edital II \u2013 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 para comparecerem  no dia 26 de novembro de 2021 (sexta-feira), \u00e0s 09h00min, na sede da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, situado na Avenida Pl\u00e1cido de Castro n\u00ba 678,  bairro Centro, nesta cidade, conforme preceitua o supracitado edital. Os proponentes que n\u00e3o comparecerem ao local previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido Edital. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Portaria n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, CONVOCA os proponentes abaixo relacionados e habilitados no Edital III \u2013 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de  17 de Agosto de 2020 e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 para comparecerem no dia 26 de novembro de 2021 (sexta-feira),  \u00e0s 09h00min, na sede da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, situado na Avenida Pl\u00e1cido de Castro n\u00ba 678, bairro Centro, nesta cidade, conforme preceitua o  supracitado edital. Os proponentes que n\u00e3o comparecerem ao local previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido Edital. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Portaria n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, CONVOCA os proponentes abaixo relacionados e habilitados no  Edital I \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 para comparecerem  no dia 26 de novembro de 2021 (sexta-feira), \u00e0s 09h00min, na sede da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, situado na Avenida Pl\u00e1cido de Castro n\u00ba 678,  bairro Centro, nesta cidade, conforme preceitua o supracitado edital. Os proponentes que n\u00e3o comparecerem ao local previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido Edital. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Portaria n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL DE N\u00c3O COMPARECIMENTO A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica o N\u00c3O COMPARECIMENTO dos proponentes  habilitados no Edital I \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir  Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021,  de 03 de agosto de 2021.  Art. 1\u00ba - De acordo com o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o de 05/11/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Acre que convocou os proponentes abaixo relacionado, n\u00e3o compareceram para a entrega de documentos no prazo estipulado, assim sendo abdicaram dos direitos advindos do referido edital de  convoca\u00e7\u00e3o acima mencionado. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Portaria n\u00ba 023/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE \u00c0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 05/2021 Conv\u00eanio n\u00ba 897597/2020 A PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos inte- ressados que realizar\u00e1 a sess\u00e3o p\u00fablica de reabertura na modalidade  TOMADA DE PRE\u00c7O 05/2021. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de OBRAS DE ENGENHARIA para Constru\u00e7\u00e3o  da Sede da Secretaria de Assist\u00eancia Social, no Munic\u00edpio de Jord\u00e3o,  em conformidade com os detalhamentos contidos neste Edital e seus  Anexos, do tipo menor pre\u00e7o, Regime de Contrata\u00e7\u00e3o Empreitada por  Pre\u00e7o Global.  A \u00edntegra do Edital com seus anexos, poder\u00e1 ser obtida no Endere\u00e7o  Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/(site do Tribunal  de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e e-mail: cpl@jordao.ac.gov. br, a partir do dia 25/11/2021 \u00e0 03/12/2021, no hor\u00e1rio de expediente  das 07h30min \u00e0s 13h00min Hor\u00e1rio da abertura: 8h30min: Data da Abertura: 06/12/2021, na Sala de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre. Jord\u00e3o Acre 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 da Silva e Silva Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 011/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 011/2021, AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO/MATERIAL PERMANENTE DE ACORDO  COM A PROPOSTA: 11373.970000/1200-03, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste edital e seus anexos. Retirada do Edital: 25/011/2021 a 08/12/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 09/12/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 24 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 015/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 015/2021, AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINA: (ROLO COMPACTADOR) para atender ao conv\u00eanio n\u00ba. 901031 realizado com o Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e  Abastecimento. Retirada do Edital: 25/011/2021 a 07/12/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 08/12/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 24 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 016/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 016/2021, AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS: (RETROESCAVADEIRA),  para atender ao conv\u00eanio n\u00ba. 901050 realizado com o Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento. Retirada do Edital: 25/11/2021 a 07/12/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 08/12/2021 \u00e0s 12:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 24 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 021/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre a revoga\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 021/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio \u2013 P\u00c1 CARREGADEIRA para atender ao conv\u00eanio n\u00ba  902281 do Superintend\u00eancia do Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia, o qual  ser\u00e1 reformulado e publicado em nova licita\u00e7\u00e3o.  Jord\u00e3o-AC, 23 de novembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o  "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 002/2021 CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 004/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Concurso P\u00fablico Simplificado regido pelo Edital 004/2021, TORNA P\u00daBLICA AS  CONVOCA\u00c7\u00d5ES DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS) para  apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 22 de novembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS(AS) CANDIDATOS(AS) CONVOCADOS(AS) ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e  p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o  apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O  NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 015/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE ",
            "EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do  Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO (A) CANDIDATO (A) APROVADO (A) para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o,  bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo  ao dia 30 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 24 de novembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO CONVOCADO ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais  anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e  p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 032/2021 Contrato n\u00b0 220/2021. Contratado:  10.313.079/0001-64 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de fornecimento e manuten\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 internet atrav\u00e9s de link dedicado com acesso via fibra \u00f3tica. Valor Total de R$ 150.924,00 (Cento  e cinquenta mil, novecentos e vinte e quatro reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de  dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/SUS/FUNDEB/SUAS. Assinam: Ronei Alves Pequeno - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 09/2021 Contrato n\u00b0 224/2021. Contratado: A SILVA LIMA EIRELI, inscrita no CNPJ n.\u00ba 38.024.982/0001-24. Objeto: Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Venina Batista no munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima, Valor Total de R$ 774.083,80 (setecentos e setenta e quatro mil,  oitenta e tr\u00eas reais e oitenta centavos) Vig\u00eancia: 12 (doze) meses e  vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Projeto/Atividades 4.4.90.51.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es e recursos decorrentes da  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 (FUNDEB 30% E VAAT). Assinam: Andisson  Silva de Lima - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 17 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2021 Contrato n\u00b0 222/2021. Contratado: INDUSUL IND\u00daSTRIA DE TRANSFORMADORES LTDA,  Sob n\u00ba CNPJ: 08.018.660/0001-01. Objeto: Implanta\u00e7\u00e3o de sistema de gera\u00e7\u00e3o fotovoltaica de energia el\u00e9trica, Valor Total de R$ 604.999,78 (Seiscentos e quatro mil, novecentos  e noventa e nove reais e setenta e oito centavos). Vig\u00eancia: 12 (doze)  meses e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO N\u00ba 906959/2020/SUDAM. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00  - Material permanente. Assinam: Fernando de Godoi do Nascimento-  CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2021 Contrato n\u00b0 223/2021. Contratado: CRUZEIRO MOTORS LTDA CNPJ: 05.213.789/0001-82. Objeto: Implanta\u00e7\u00e3o de sistema de gera\u00e7\u00e3o fotovoltaica de energia el\u00e9trica, Valor Total de R$ 57.750,00 (Cinquenta e sete mil, setecentos e  cinquenta reais). Vig\u00eancia de 12 (doze) meses e vigorar\u00e1 a partir de sua  assinatura. Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO N\u00ba 906959/2020/SUDAM.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00. Assinam: Alexandro da Silva Silveira - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 032/2021 Contrato n\u00b0 221/2021. Contratado:  09.367.511/0001-10 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de fornecimento e manuten\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 internet atrav\u00e9s de link dedicado com acesso via fibra \u00f3tica. Valor Total de R$ 151.140,00 (Cento e  cinquenta e um mil, cento e quarenta reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/ SUS/FUNDEB/SUAS. Assinam: Enoque de Ara\u00fajo Moreira - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 225/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 052/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de apostilas de m\u00f3dulos caderno de encontro, re- gistro, atividades, planos de curso unificado e olimp\u00edadas de portugu\u00eas,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto de M\u00e2ncio Lima/Acre.  CONTRATADO: Empresa J. V. RODRIGUES DA SILVA inscrita no  CNPJ N\u00ba. 08.227.743/0001-00, situada na Avenida Copacabana n\u00ba 557,  sala 01 Bairro Floresta, Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Nos termos da Lei n\u00ba.  14.133/2021, artigo 75 e inciso II. No valor global de R$ 48.785,00 (Quarenta e oito mil, setecentos e oitenta e cinco reais).  Vig\u00eancia at\u00e9 dia  18/02/2022. Elemento da despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de recursos:  FUNDEB 30% e RP \u2013 Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 Contratante  e JOSE VANIR RODRIGUES DA SILVA \u2013 Contratado.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 19 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 226/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 053/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica, para constru\u00e7\u00e3o de 07 (sete)  po\u00e7os tubulares para capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua subterr\u00e2nea para atender as  fam\u00edlias no rio M\u00f4a e Azul no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre.   CONTRATADO: LUIZ C. P. SEABRA inscrito no CPF N\u00ba. 167.269.792-15,  situada na Travessa S\u00e3o Joao, 44 \u2013 Bosque em Rio Branco \u2013 Ac. Nos termos da Lei Federal n\u00ba. 14.133/2021, com fulcro no art. 75, inciso II. No valor  global de R$ 21.000,00 (Vinte e um mil reais). Vig\u00eancia at\u00e9 dia 22/02/2022.  Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00. Fonte de Recursos: RP. Assinam:  ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 Contratante e LUIZ C. P. SEABRA \u2013 Contratado.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 053/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba.053/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa f\u00edsica, LUIZ C. P. SEABRA, para atender a Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento de M\u00e2ncio Lima - Acre, inscrito no CPF N\u00ba.  167.269.792-15, situada na Travessa S\u00e3o Joao, 44 \u2013 Bosque em Rio  Branco - Ac, no valor total de R$ 21.000,00 (Vinte e um mil reais), para  constru\u00e7\u00e3o de 07 (sete) po\u00e7os tubulares para capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua subterr\u00e2nea para atender as fam\u00edlias no rio M\u00f4a e Azul no munic\u00edpio de  M\u00e2ncio Lima -Acre, com fulcro no art. 75, inc. II, da Lei n\u00ba. 14.133/2021.  Publique-se. M\u00e2ncio Lima/AC, 22 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 052/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 052/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o da empresa J. V. RODRIGUES DA SILVA inscrita no CNPJ N\u00ba.  08.227.743/0001-00, situada na Avenida Copacabana n\u00ba 557, sala 01  Bairro Floresta, Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, no valor total de R$ 48.785,00  (Quarenta e oito mil, setecentos e oitenta e cinco reais), para aquisi\u00e7\u00e3o  de apostilas de m\u00f3dulos caderno de encontro, registro, atividades, planos de curso unificado e olimp\u00edadas de portugu\u00eas, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima/Acre, com fulcro no art. 75, inc. II, da Lei n\u00ba 14.133/2021.  Publique-se. M\u00e2ncio Lima/AC, 19 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "APOSTILAMENTO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 24/2021 \u2013 CONTRATO  N\u00ba 166/2021 Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras  J.J.L. RODRIGUES - EIRELI CNPJ: 20.311.610/0001-13 Objeto: O presente termo de apostilamento tem como objetivo a altera\u00e7\u00e3o do disposto na CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA  do contrato em ep\u00edgrafe, para INCLUS\u00c3O da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria seguinte: Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS. Elemento de Despesas:  33. 90. 30.00/44.90.52.00 \u2013 Material de Consumo e Material Permanente. Justifica-se CONSIDERANDO que permanecem os motivos ensejadores da celebra\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba. 166/2021, que ora \u00e9 apostilado; e  CONSIDERANDO que o apostilamento n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, o que representa a observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da economicidade;  e CONSIDERANDO que o Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, possui a  integralidade dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios para o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o Contratual, resolve apostilar o referido contrato nos termos que  se seguem. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito ",
            "APOSTILAMENTO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 24/2021 \u2013 CONTRATO  N\u00ba 167/2021 Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras  ANDISSON S. DE LIMA-ME CNPJ: 18.519.749/0001-05 Objeto: O presente termo de apostilamento tem como objetivo a altera\u00e7\u00e3o do disposto na CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA do contrato em ep\u00edgrafe, para INCLUS\u00c3O da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria  seguinte: Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS. Elemento de Despesas:  33. 90. 30.00/44.90.52.00 \u2013 Material de Consumo e Material Permanente.  Justifica-se CONSIDERANDO que permanecem os motivos ensejadores  da celebra\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba. 167/2021, que ora \u00e9 apostilado; e CONSIDERANDO que o apostilamento n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, o  que representa a observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da economicidade; e CONSIDERANDO que o Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, possui a integralidade  dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios para o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o Contratual,  resolve apostilar o referido contrato nos termos que se seguem. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito ",
            "APOSTILAMENTO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 24/2021 \u2013 CONTRATO  N\u00ba 168/2021 Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras  RENILSON DE QUEIROZ PINHEIRO EIRELI CNPJ: 10.175.198/0001-06 O presente termo de apostilamento tem como objetivo a altera\u00e7\u00e3o do disposto na CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA do contrato em ep\u00edgrafe, para INCLUS\u00c3O da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria seguinte:  Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS. Elemento de Despesas: 33. 90.  30.00/44.90.52.00 \u2013 Material de Consumo e Material Permanente. Justifica-se CONSIDERANDO que permanecem os motivos ensejadores da  celebra\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba. 168/2021, que ora \u00e9 apostilado; e CONSIDERANDO que o apostilamento n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, o que  representa a observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da economicidade; e CONSIDERANDO que o Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, possui a integralidade  dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios para o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o Contratual,  resolve apostilar o referido contrato nos termos que se seguem. M\u00e2ncio Lima, 12 de novembro de 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de altera\u00e7\u00e3o em data de licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba:  036/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pr\u00f3teses Dent\u00e1rias. O Pregoeiro do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, comunica aos interessados que, devido a impossibilidade da  ocorr\u00eancia da sess\u00e3o na data inicialmente marcada, decide pela altera\u00e7\u00e3o da data de abertura do certame em ep\u00edgrafe que acontecer\u00e1 no dia  30/11/2021 Hor\u00e1rio: 11h00min  Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio  Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21  - Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min,  sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive, e  ainda pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ M\u00e2ncio Lima - AC, 23 de novembro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c3NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Suspens\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 037/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima A CPML do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fulcro na Lei n\u00ba. 8.666/93, torna p\u00fablico aos interessados que a licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 037/2021, objetivando Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos da Rede  Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima, est\u00e1 SUSPENSA em virtude da necessidade de altera\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Ap\u00f3s serem  realizadas os referidos ajustes, o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o e Edital ser\u00e3o republicados com uma nova data para abertura do certame. Mais informa\u00e7\u00f5es  poder\u00e3o ser obtidas na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro \u2013 Fone: (68) 3343-1066, no  hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, ainda, pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 23 de novembro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de altera\u00e7\u00e3o em data de licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba: 038/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de serralheria. O Pregoeiro do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, comunica aos interessados que, devido a impossibilidade da ocorr\u00eancia da sess\u00e3o na data inicialmente marcada, decide pela altera\u00e7\u00e3o da data de abertura do certame em ep\u00edgrafe que acontecer\u00e1 no dia 30/11/2021  Hor\u00e1rio: 09h00min  Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21 -  Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive, e ainda  pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ M\u00e2ncio Lima - AC, 23 de novembro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 099/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 032/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento e manuten\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 internet atrav\u00e9s de link  dedicado com acesso via fibra \u00f3tica. CONTRATADO: UNONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ: 10.313.079/0001-64. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Ronei Alves Pequeno RG: 0327585 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 11 de novembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 100/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 032/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento e manuten\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 internet atrav\u00e9s de link  dedicado com acesso via fibra \u00f3tica. CONTRATADO: OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ: 09.367.511/0001-10. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Enoque de Ara\u00fajo Moreira RG: 0236361 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 11 de novembro de 2021.  "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 090/2021 EDITAL DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 Torna p\u00fablico que se encontra em aberto o PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 0902021 na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021, pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, menor pre\u00e7o global, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para Executar  os Servi\u00e7os de Recapeamento de Ruas com Sinaliza\u00e7\u00e3o, Meio-Fio, Sarjeta e Drenagem no Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Edital e seus anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONTRATO  DE REPASSES N\u00ba 899949/2020/MDR/ CAIXA e PROPOSTA 000624/2020. Base legal Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei  Complementar n\u00ba 123/06, Lei Complementar 139/11 e Lei Complementar 147/2014.  Local e data: \u00c0S 09 (NOVE HORAS) DO DIA 10 DE DEZEMBRO DE 2021, na Sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Pr\u00e9dio  da Prefeitura Municipal, na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, Centro \u2013 Manoel Urbano-AC. O Edital completo poder\u00e1 ser lido e obtido  na sala da CPL/PMMU-AC, no endere\u00e7o acima citado, no hor\u00e1rio das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h no per\u00edodo de 25/11/2021 a 10/12/2021 e no  http://www.tce.ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano-AC, 24 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ESP\u00c9CIE: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 013/2021. BASE LEGAL: Artigo 24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. PROCESSO: Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 088/2021, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 013/2021. CONTRATANTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Esporte e Cultura, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, Bairro  Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal Senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1,  brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 172.645 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e  domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e do outro lado empresa  EMERSON GON\u00c7ALVES DA SILVA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 12.279.579/0001-38, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 3102994, com sede na Rodovia BR 364 \u2013 KM 24, Gleba Gar\u00e7a, s/n\u00ba, Bairro Zona Rural Areal \u2013 Cep. 76.808-695 \u2013 Porto Velho Estado  de Rond\u00f4nia. neste ato representado por seu Representante Legal senhor Emerson Gon\u00e7alves da Silva, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de  Identidade RG. sob o n\u00ba 528271 \u2013 SSP/RO, Inscri\u00e7\u00e3o no CPF/MF. sob o n\u00ba 561.707.852-68, residente e domiciliado na Rua Rio Marmelo, n\u00ba 5838,  bairro Cuni\u00e3 \u2013 Cep. 786.824-404 \u2013 Cidade de Rio Branco Estado do Acre, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio para a realiza\u00e7\u00e3o de shows pirot\u00e9cnicos, destinados aos eventos realizados pelo Munic\u00edpio de Manoel Urbano tal como  Inaugura\u00e7\u00e3o das Ruas que receberam Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica e nas atividades realizadas no final do ano de 2021, conforme especifica\u00e7\u00e3o regras e exig\u00eancias  contidas no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 13.530,00 (Treze Mil Quinhentos e Trinta Reais), conforme Proposta de Pre\u00e7os formal da Empresa  vencedora da Coleta de Pre\u00e7os realizada pela Secretaria Municipal de Esporte e Cultura. PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato Administrativo ser\u00e1 de 12 (meses) meses, contados da data de sua assinatura, com validade e efic\u00e1cia  legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do extrato do contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes e  na forma da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano Estado do Acre, em 24 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Maria Ant\u00f4nia Ferreira Lima \u2013 Sec. Mun. de Esporte e Cultura. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 322 de 28 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 682.838,18 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.061-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                           682.838,18 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                          200.000,00 07.01.12.365.0004.2.058-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                            80.000,00 07.01.12.361.0004.2.054-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                           242.838,19 07.01.12.365.0004.2.058-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                     75.000,00 07.01.12.365.0004.2.058-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                  85.000,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 28 de setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "DECRETO N\u00ba 323 de 30 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 1.418,56 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.058-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                                            1.418,56 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.060-3.1.90.04.00.00.00.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado                                                                     1.418,56 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 30 de setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "DECRETO N\u00ba 324 de 30 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 668.473,65 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.451.0002.2.094-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                          668.473,65 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.1.033-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                           350.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE E TURISMO 10.01 Departamento de Meio Ambiente e Turismo 10.01.25.606.0002.1.037-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                          318.473,65 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 30 de setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "DECRETO N\u00ba 326 de 30 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 17.321,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                                         17.321,00 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.305.0002.2.202-3.3.90.33.00.00.00. 00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o  11.01.20.305.0002.2.202-4.4.90.52.00.00.00. 00 \u2013Equipamentos e Material Permanente  11.01.04.122.0001.2.013-4.4.90.52.00.00.00. 00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente  Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 30 de setembro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "DECRETO N\u00ba 0351 de 8 de outubro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 302.733,06 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo          09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo  09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica  09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica  12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0001.0.001-4.6.90.71.00.00.00.00 \u2013 Principal da D\u00edvida Contratual Resgatado   Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.084-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo  07.01.12.361.0004.2.067-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                            32.074,15 07.01.12.361.0004.2.084-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa F\u00edsica                                                        21.063,59 07.01.12.361.0004.2.084-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica  07.01.12.361.0004.2.084-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente  08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil                                                                                                             8.000,00 08.01-Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.04.122.0001.2.010-3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil                                                                                                           10.000,00 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.030-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente                                                                   10.000,00 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.451.0002.2.081-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                  22.124,06 09.01.15.451.0002.2.081-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                              30.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE E TURISMO 10.01 Departamento de Meio Ambiente e Turismo 10.01.04.122.0001.2.012-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                      11.700,00 10.01.04.122.0001.2.012-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                                                  10.000,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.305.0002.2.203-3.3.90.95.00.00.00. 00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00e3o pela Execu\u00e7\u00e3o de Trabalhos de Campo                                          10.000,00 11.01.20.605.0002.1.042-4.4.90.52.00.00.00. 00 \u2013Equipamentos e Material Permanente                                                                  17.900,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.305.0002.2.204-4.4.90.52.00.00.00. 00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                                                   6.680,49 12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0001.9.001-9.9.99.99.00.00.00.00 \u2013 Reserva de Contingencia                                                                                     50.000,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 8 de outubro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "DECRETO N\u00ba 0352 de 29 de outubro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 7.800,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.02 Departamento de Cultura e Esporte 07.02.27.812.0004.2.070-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                       2.200,00 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os e Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                         1.100,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.04.122.0001.2.013-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 \u2013 Outros Servi\u00e7os e Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                      4.500,00 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.04.122.0001.2.013-3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 \u2013 Di\u00e1rias-Civil                                                                                                             800,00 11.01.04.122.0001.2.013-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                            7.000,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 29 de outubro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "DECRETO N\u00ba 0353 de 24 de outubro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 285.572,74 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                107.500,00 06 - SECRETARIA MUNIC. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO 06.01 - Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento 06.01.04.122.0001.2.008-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                                           57.829,90 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                                            51.600,00 09.01.04.122.0001.2.011-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                                            20.640,00 09.01.15.451.0002.1.029-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                              48.002,84 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 01 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 01.01-Gabinete do Prefeito 01.01.04.122.0001.2.002-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                             12.500,00 01.01.04.122.0001.2.002-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                                                    9.616,00 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0003.2.090-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                              5.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.02 Departamento de Cultura e Esporte 07.02.27.812.0004.2.070-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                                             5.241,70 07.02.04.122.0001.2.008-3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias - Civil                                                                                                         13.010,00 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.067-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                            70.823,47 07.01.08.244.0004.2.206-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa F\u00edsica                                                          5.000,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.01 \u2013 Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.04.125.0003.2.028-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                              3.189,00 08.02-Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                            10.802,77 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                               4.805,00 08.02.08.244.0004.2.089-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                               5.000,00 08.01 \u2013 Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.08.244.0004.2.103-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa F\u00edsica                                                          4.000,00 08.01.04.125.0003.2.028-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa F\u00edsica                                                          3.400,00 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.089-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa F\u00edsica                                                         7.450,00 08.02.08.244.0004.2.031-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica                                                      9.370,94 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.01 \u2013 Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.04.125.0003.2.028-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica                                                       3.400,00 08.02-Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica                                                       5.000,00 08.01 \u2013 Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.04.122.0001.2.010-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica                                                       4.000,00 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.95.00.00.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00e3o pela Execu\u00e7\u00e3o de Trabalhos de Campo                                             8.000,00 08.02.08.244.0004.2.089-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                                                    5.000,00 08.01 \u2013 Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.04.125.0003.2.023-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                                                    4.500,00 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.25.752.0002.2.082-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                              5.941,16 09.01.15.451.0002.2.079-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                                              8.000,00 09.01.15.451.0002.2.079-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                    4.540,44 09.01.15.606.0002.1.057-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                    7.605,78 09.01.15.606.0002.1.058-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                                7.097,76 09.01.15.606.0002.1.058-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                                                    4.174,56 12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0001.9.001-9.9.99.99.00.00.00.00 \u2013 Reserva de Contingencia                                                                                     49.104,16 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 24 de outubro de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Primeiro TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba 275/2020 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 013/2020. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: CONSTRUTORA AMAZONAS ACRE INSCRITA NO CNPJ: 02.807.795/0001-70, RUA DJALMA DUTRA, N\u00ba 422, CENTRO, CRUZEIRO  DO SUL \u2013 ACRE, CEP: 69.980-000 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 275/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRASO: O prazo presente termo aditivo da Carta Contrato acima mencionado, ser\u00e1 de 12 (doze) meses conforme  contrato datado de 20 de agosto de 2020 e termino em 20 de agosto de 2021, prolongando-se at\u00e9 o prazo de 30 de dezembro de 2021, com as  mesmas condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias, a crit\u00e9rio da Prefeitura Municipal, de acordo com o art. 65 da lei 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO ADITIVO:  O pagamento ser\u00e1 acrescentado um reajuste de 17%, qual o valor global era de R$ 319.612,25, (trezentos e dezenove mil seiscentos e doze reais  e vinte e cinco centavos passar\u00e1 para o valor com aditivo R$ 54.331,68 (cinquenta e quatro mil trezentos e trinta e um reais e sessenta e oito  centavos), para R$ 373.943,93 (trezentos e setenta e tr\u00eas mil novecentos e quarenta e tr\u00eas reais e noventa e tr\u00eas centavos), tendo como justificativa  a Lei 10.192, de 2001 e, no que com ela n\u00e3o conflitarem, com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei 8.666.93.  Confira-se, a prop\u00f3sito, o inteiro teor do art. 3\u00ba,  caput, da Lei 10.192/2001: Art. 3\u00ba Os contratos em que seja parte \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e  dos Munic\u00edpios, ser\u00e3o reajustados ou corrigidos monetariamente de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es desta Lei, e, no que com ela n\u00e3o conflitarem, da  Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Os pre\u00e7os originalmente ofertados s\u00e3o reajustados, de acordo com o IGP-M (FGV) acumulado no per\u00edodo decorrido desde a data de apresenta\u00e7\u00e3o  das propostas at\u00e9 o presente momento, nos termos do artigo 40, XI, da Lei Federal 8.666/1993. Fica, assim, aplicado o percentual de 12,5% de  reajuste, passando a valer os seguintes pre\u00e7os: E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 20 de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO CONSTRUTORA AMAZONAS ACRE CNPJ: 02.807.795/0001-70 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Primeiro TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba 301/2020 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 011/2020. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: FLORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA INSCRITA NO CNPJ: 10.723.841/0001-80, RUA FRANCISCO BEZERRA, N\u00ba 170, CENTRO,  CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, CEP: 69.980-000 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 301/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRASO: O prazo presente termo aditivo da Carta Contrato acima mencionado, ser\u00e1 de 12 (doze) meses conforme  contrato datado de 09 de outubro de 2020 e termino em 09 de outubro de 2021, prolongando-se at\u00e9 o prazo de 30 de dezembro de 2021, com as  mesmas condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias, a crit\u00e9rio da Prefeitura Municipal, de acordo com o art. 65 da lei 8.666/93. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 09 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO FLORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA  CNPJ: 10.723.841/0001-80, ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO   Extrato de Contrato n\u00ba 259/2021 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 45/2021.  CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E A LICITANTE J GLEISSON BARBOSA VIEIRA,  portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba 19.776.637/0001-00, endere\u00e7o: Rua REGOS BARROS N\u00b0 1231 \u2013 BAIRRO ESCOLA TECNICA, CEP:69980-000; CRUZEIRO  DO SUL Tel.: 3322-7246, PARA OS FINS NELE INDICADOS. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 PARTES:  Por este instrumento de contrato que entre si fazem, de um lado, a PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ sob o n. \u00ba 84.306.463/0001-76, com sede administrativa sito \u00e0 Rua Cinco de Novembro, n. \u00ba 113\u2013 Centro \u2013 MARECHAL THAUMATURGO \u2013 Acre, neste ato representado por seu Exmo. Prefeito Municipal, Sr Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal,  portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 424.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominado CONTRATANTE e de outro lado a Empresa, J GLEISSON BARBOSA VIEIRA, portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba 19.776.637/0001-00, endere\u00e7o: Rua REGOS  BARROS N\u00b0 1231 \u2013 BAIRRO ESCOLA TECNICA, CEP:69980-000; CRUZEIRO DO SUL Tel.: 3322-7246, neste instrumento denominado CONTRATADO, tem entre si como justo e contratado, o que segue regido pelas cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA SEGUNDA: O procedimento do presente contrato obedece aos termos da dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 42/2021 e da Lei n. \u00ba 8.666 21.06.93. CL\u00c1USULA TERCEIRA: O presente contrato tem por objeto de aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para reposi\u00e7\u00e3o e reparos de equipamentos de som desta municipalidade, consoante  especifica o Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 45/2021e a Proposta que passam a integrar o presente Termo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FORMA E LOCAL DE FORNECIMENTO A entrega do objeto processar-se-\u00e1 de forma parcelada, conforme especifica\u00e7\u00e3o contida no Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 45/2021e na Proposta constante no processo, facultada sua prorroga\u00e7\u00e3o nas hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1\u00ba, art. 57 da Lei n. \u00ba 8.666/93, devidamente justificada por escrito e previamente autorizada  pela autoridade competente para celebrar o Contrato. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO VALOR: 5.1. O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADO pelo objeto deste CONTRATO o valor Global R$ 8.090,00 (oito mil e noventa reais), conforme  valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela CONTRATADO no Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 45/2021, reproduzidos na planilha abaixo: CL\u00c1USULA SEXTA CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: Os pagamentos ser\u00e3o realizados de acordo com os servi\u00e7os fornecidos efetivamente solicitados por esta Administra\u00e7\u00e3o, no prazo de 5 (cinco) dias,  ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do documento fiscal e mediante a comprova\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado, devidamente acostado. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de acordo com o exerc\u00edcio financeiro a contar da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESPONSABILIDADE DO MUNIC\u00cdPIO: O Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO responder\u00e1 pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, assegurado o  direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo e de culpa. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DO CONTRATADO: 9.1. O Contratado fica obrigado a apresentar, ao o Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO: I \u2013 at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente, comprovante de recolhimento dos encargos previdenci\u00e1rios, resultantes da execu\u00e7\u00e3o do Contrato; II \u2013 comprovante de recolhimento dos encargos trabalhistas, fiscais e comerciais. 9.2. Constitui obriga\u00e7\u00e3o do Contratado o pagamento dos sal\u00e1rios e demais verbas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. 9.3 - A Contratada se obriga a manter, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: 10.1. Toda e qualquer altera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser processada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, com amparo no art. 65 da Lei n.\u00ba 8.666/93, vedada  a modifica\u00e7\u00e3o do objeto. 10.2. A altera\u00e7\u00e3o de valor contratual, decorrente do reajuste de pre\u00e7o, compensa\u00e7\u00e3o ou penaliza\u00e7\u00e3o financeira, prevista no Contrato, bem como a  transfer\u00eancia de recursos suplementares, at\u00e9 o limite do respectivo valor, dispensa a celebra\u00e7\u00e3o de aditamento.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS PENALIDADES: O atraso injustificado na execu\u00e7\u00e3o, bem como a inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do Contrato sujeitar\u00e1 a Contratada \u00e0 multa prevista no Edital, descontada da garantia oferecida ou judicialmente, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es previstas no art. 87, da Lei n.\u00ba 8.666/93, facultada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, em todo  caso, a rescis\u00e3o unilateral. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA DISSOLU\u00c7\u00c3O: O Contrato poder\u00e1 ser dissolvido de comum acordo, bastando, para tanto, manifesta\u00e7\u00e3o escrita de uma das partes, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60  (sessenta) dias, sem interrup\u00e7\u00e3o do curso normal da execu\u00e7\u00e3o do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DA RESCIS\u00c3O: O Contrato poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da Administra\u00e7\u00e3o, reduzido a termo no respectivo processo, na forma prevista no Edital, observado o disposto no art. 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a Contratada \u00e0s consequ\u00eancias determinadas pelo art. 80 desse diploma lega, sem  preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DOS D\u00c9BITOS PARA COM A FAZENDA P\u00daBLICA: Os d\u00e9bitos da Contratada para com o Munic\u00edpio, decorrentes ou n\u00e3o do ajuste, ser\u00e3o inscritos em D\u00edvida Ativa e cobrados mediante execu\u00e7\u00e3o na  forma da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, podendo, quando for o caso, ensejar a rescis\u00e3o unilateral do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da Fonte de Recurso:  ENTIDADE:1- PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDINARIOS- RP DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES DE RECURSOS ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE UNIDADE:02 DEPARTAMENTO DE CULTURA E ESPORTE PROJ./ATIV. 2.070 INCENTIVO E APOIO A PRATICA ESPORTIVA  NOMUNICIPIL 202 33.90.30.00.00.00.0001 MATERIAL DE CONSUMO. ENTIDADE:1- PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDINARIOS- RP DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES  DE RECURSOS ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE UNIDADE:02 DEPARTAMENTO DE CULTURA E ESPORTE PROJ./ATIV. 2.070 INCENTIVO E APOIO A PRATICA ESPORTIVA  NOMUNICIPIL 204 33.90.39.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TECEIROS. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO EXECUTOR: O Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO Acre, por seu prefeito  municipal, designar\u00e1 um Executor para o Contrato, que desempenhar\u00e1  as atribui\u00e7\u00f5es previstas nas Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia do Contrato fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil  do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte  dias daquela data. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA OITAVA \u2013 DO FORO: Fica eleito o foro da cidade de MARECHAL THAUMATURGO (AC), para  dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento do presente Contrato. MARECHAL THAUMATURGO Acre, 22 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE J GLEISSON BARBOSA VIEIRA,  CNPJ de n\u00ba 19.776.637/0001-00 TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF  2.\u00aa_______________________________________ CPF "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 183/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar a Senhora JENIFFER LESSA DA SILVA, do cargo de  \u201cDIRETORA DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE\u201d, mat. N\u00b0 4385.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA 184/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar a Senhora JANARA DOS ANJOS LOPES, do cargo de  \u201cCOORDENADORA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA E AMBIENTAL\u201d, mat. N\u00b0 4398.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA 185/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar a Senhora POLINAR BANDEIRA RUFINO, do cargo de  \u201cDIRETORA DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA\u201d, pertencente ao quadro de servidor  p\u00fablico atrav\u00e9s de cargo comissionado, com a matr\u00edcula N\u00b0 4401.              Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 12 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 186 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021                           O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a Sra. JHENIFFER LESSA DA SILVA, para exercer o cargo de Coordenadora de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica e Ambiental, ligado a  Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 187 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021                          O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a Sra. JANARA DOS ANJOS LOPES, para exercer o  cargo de Diretora de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, ligado a Secret\u00e1ria Municipal  de Sa\u00fade e Saneamento, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba. 188/2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DA MULHER, CIDADANIA, ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E TRABALHO DESTE PODER E  DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da secret\u00e1ria Municipal  da Mulher, Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho, desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre, Rio Branco \u2013 ACRE, nos dias 24, 25  e 26 de novembro de 2021, para participar da Oficina Viv\u00eancia e Experi\u00eancias do Programa Crian\u00e7a Feliz no ano de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora Rosimara Ferreira Vicenzi, (Secret\u00e1ria Municipal) CPF 756.530.792-00, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 24, 25 e 26 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias. Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 321,85 (Trezentos e vinte e um reais e oitenta e cinco centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 965,55 (Novecentos e Sessenta e Cinco Reais e Cinquenta e Cinco Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 04.122.006.2031- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias  Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 23 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 189/2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS A COORDENADORA DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da Coordenadora do  Programa Crian\u00e7a Feliz, desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do  Acre, Rio Branco - Acre, nos dias 24, 25 e 26 de novembro de 2021,  para participar da Oficina Viv\u00eancias e Experi\u00eancias do Programa Crian\u00e7a Feliz no ano de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora FERNANDA RAQUEL ALMEIDA DE CARVALHO, (Coordenadora do Programa Crian\u00e7a Feliz) CPF  023.899.232-24, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 24, 25 e 26 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e  Sete Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 693,81 (Seiscentos e Noventa e Tr\u00eas Reais  e Oitenta e Um Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 04.122.006.2031- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias  Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 23 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 190 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO CONSELHEIRO TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Conselheiro Tutelar  desta Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo  de participar da 1\u00b0 Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria no Audit\u00f3rio da Prefeitura de Rio  Branco, no dia 25 de novembro de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor MARCOS PAULO DE SOUZA,  (Conselheiro Tutelar) CPF 694.992.092-04, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 25 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 1 (uma) di\u00e1ria; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e  Vinte e Sete centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e  Vinte e Sete centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 04.122.006.2031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Fonte: 001.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 191 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO CONSELHEIRO TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Conselheiro Tutelar  desta Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo  de participar da 1\u00b0 Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria no Audit\u00f3rio da Prefeitura de Rio  Branco, no dia 25 de novembro de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor EDILSON FILHO DE ASSUN\u00c7\u00c3O  BRAGA, (Conselheiro Tutelar) CPF 012.246.082-08, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 25 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 1 (uma) di\u00e1ria; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e  Vinte e Sete centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e  Vinte e Sete centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 04.122.006.2031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Fonte: 001.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 192 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A CONSELHEIRA TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Conselheiro Tutelar  desta Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo  de participar da 1\u00b0 Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria no Audit\u00f3rio da Prefeitura de Rio  Branco, no dia 25 de novembro de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora PATR\u00cdCIA ANDRADE VITORINO, (Conselheira Tutelar) CPF 905.082.972-49, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 25 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 1 (uma) di\u00e1ria; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e  Vinte e Sete centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e  Vinte e Sete centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 04.122.006.2031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Fonte: 001.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 193 DE  24 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A T\u00c9CNICA DO CREAS, DESTE PODER E DAS  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento T\u00e9cnica do CREAS  (Centro de Refer\u00eancia Especializado em Assist\u00eancia Social), desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre, Rio Branco - Acre, com objetivo de participar do \u201cI Semin\u00e1rio sobre o Sistema Socioeducativo do Acre  sob a perspectiva dos avan\u00e7os e desafios na aplicabilidade da pol\u00edtica  de atendimento socioeducativo, que ocorrer\u00e1 durante os dias 23 e 24  de novembro de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora JAMILA JURAYA VIEIRA DE  SOUZA, (T\u00e9cnica do CREAS) CPF 004.782.402-60, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 23 e 24 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 02 (Duas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e  Sete Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 462,54 (Quatrocentos e Sessenta e dois Reais e Cinquenta e Quatro Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 08.244.0075.2081 \u2013 Fortalecimento do Controle Social - IGDSUAS, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias  Civil, Fonte: 017.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 194 DE  24 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A T\u00c9CNICA DO CREAS, DESTE PODER E DAS  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento T\u00e9cnica do CREAS  (Centro de Refer\u00eancia Especializado em Assist\u00eancia Social), desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre, Rio Branco - Acre, com objetivo de participar do \u201cI Semin\u00e1rio sobre o Sistema Socioeducativo do Acre  sob a perspectiva dos avan\u00e7os e desafios na aplicabilidade da pol\u00edtica  de atendimento socioeducativo, que ocorrer\u00e1 durante os dias 23 e 24  de novembro de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora LUCYANNA FACINI, (T\u00e9cnica do  CREAS) CPF 706.444.382-15, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 23 e 24 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 02 (Duas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e Sete  Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 462,54 (Quatrocentos e Sessenta e dois Reais e Cinquenta e Quatro Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 08.244.0075.2081 \u2013 Fortalecimento do Controle Social - IGDSUAS, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias  Civil, Fonte: 017.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 195 DE  24 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A T\u00c9CNICA DO CREAS, DESTE PODER E DAS  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento T\u00e9cnica do CREAS  (Centro de Refer\u00eancia Especializado em Assist\u00eancia Social), desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre, Rio Branco - Acre, com objetivo de participar do \u201cI Semin\u00e1rio sobre o Sistema Socioeducativo do Acre  sob a perspectiva dos avan\u00e7os e desafios na aplicabilidade da pol\u00edtica  de atendimento socioeducativo, que ocorrer\u00e1 durante os dias 23 e 24  de novembro de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora MARIA ROZILANE GOMES FAUSTINO, (T\u00e9cnica do CREAS) CPF 695.046.522-04, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 23 e 24 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 02 (Duas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e Sete  Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 462,54 (Quatrocentos e Sessenta e dois Reais e Cinquenta e Quatro Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 08.244.0075.2081 \u2013 Fortalecimento do Controle Social - IGDSUAS, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias  Civil, Fonte: 017.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 196 DE  24 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A T\u00c9CNICA DO CREAS, DESTE PODER E DAS  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento T\u00e9cnica do CREAS  (Centro de Refer\u00eancia Especializado em Assist\u00eancia Social), desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre, Rio Branco - Acre, com objetivo de participar do \u201cI Semin\u00e1rio sobre o Sistema Socioeducativo do Acre  sob a perspectiva dos avan\u00e7os e desafios na aplicabilidade da pol\u00edtica  de atendimento socioeducativo, que ocorrer\u00e1 durante os dias 23 e 24  de novembro de 2021.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora ELIZA DIAS DE SOUZA, (T\u00e9cnica do CREAS) CPF 976.837.952-91, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 23 e 24 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 02 (Duas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e Sete  Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 462,54 (Quatrocentos e Sessenta e dois Reais e Cinquenta e Quatro Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 08.244.0075.2081 \u2013 Fortalecimento do Controle Social - IGDSUAS, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias  Civil, Fonte: 017.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 197 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS AO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Secret\u00e1rio Municipal  de Planejamento, desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre,  Rio Branco \u2013 ACRE, nos dias 06, 07 e 08 de dezembro de 2021, em  virtude da Capacita\u00e7\u00e3o voltada aos gestores, secret\u00e1rios e demais servidores que tratam de processos relacionados aos Conv\u00eanios, Contratos de Repasse, Licita\u00e7\u00f5es, Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanio, Controle interno,  Presta\u00e7\u00e3o de Contas e SICONV.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor ELIAS OLIVEIRA DE AMORIM  J\u00daNIOR, (Secret\u00e1rio Municipal), as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 06, 07 e 08 de dezembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias. Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 321,85 (Trezentos e vinte e um reais e oitenta e cinco centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 965,55 (Novecentos e Sessenta e Cinco Reais e Cinquenta e Cinco Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 198 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS AO PREGOEIRO, DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Pregoeiro, desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre, Rio Branco \u2013 ACRE, nos dias  06, 07 e 08 de dezembro de 2021, em virtude da Capacita\u00e7\u00e3o voltada  aos gestores, secret\u00e1rios e demais servidores que tratam de processos  relacionados aos Conv\u00eanios, Contratos de Repasse, Licita\u00e7\u00f5es, Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanio, Controle interno, Presta\u00e7\u00e3o de Contas e SICONV.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor S\u00c9RGIO KENNEDY FEIJ\u00d3 GOIS  (Pregoeiro), as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 06, 07 e 08 de dezembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias. Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 321,85 (Trezentos e vinte e um reais e oitenta e cinco centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 965,55 (Novecentos e Sessenta e Cinco Reais e Cinquenta e Cinco Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 199 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS AO DIRETOR DEPARTAMENTO DE CONV\u00caNIO, DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Pregoeiro, desta Municipalidade, \u00e0 capital do Estado do Acre, Rio Branco \u2013 ACRE, nos dias  06, 07 e 08 de dezembro de 2021, em virtude da Capacita\u00e7\u00e3o voltada  aos gestores, secret\u00e1rios e demais servidores que tratam de processos  relacionados aos Conv\u00eanios, Contratos de Repasse, Licita\u00e7\u00f5es, Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanio, Controle interno, Presta\u00e7\u00e3o de Contas e SICONV.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor RAINANDO MAIA DE ARA\u00daJO  (Diretor de Departamento de Conv\u00eanio), as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 06, 07 e 08 de dezembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias. Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e  Vinte e Sete Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 693,81 (Seiscentos e Noventa e Tr\u00eas Reais  e Oitenta e Um Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 24 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 200 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021                            O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a Sra. LARISSA DE LIMA MATOS, para exercer o cargo  de Diretora de aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade  e Saneamento, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 24 de novembro de  2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O DESERTA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 07/2021 Processo Licitat\u00f3rio N\u00b0106/2021. Modalidade Tomada de Pre\u00e7os  N\u00b0.007/2021. A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, com sede \u00e1 Rua Epit\u00e1cio  Pessoa, n\u00b0 146, Centro, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0. 04.076.733/0001-60,  atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pela Decreto n\u00b0  138/2021 de 09 de setembro de 2021, torna p\u00fablico para conhecimento dos  interessados, que a licita\u00e7\u00e3o modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba. 007/2021,  cujo o objeto: Constru\u00e7\u00e3o do Porto para os Pescadores, Visando atender  ao contrato de repasse n\u00ba 897199/2019 \u2013 MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL/MUNICIPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO, Projeto B\u00e1sico,  Memorial Descritivo, Or\u00e7amento Estimado em Planilha de Quantitativos e  Custos Unit\u00e1rios e Minuta de Contrato em anexo, prevista para a abertura  no dia 23 de novembro de 2021, as 09h:00, hor\u00e1rio do Estado de Acre,  Crit\u00e9rio de Julgamento: Menor Pre\u00e7o Global FOI DESERTA, POR N\u00c3O  COMPARECEREM INTERESSADOS AO CERTAME. Pl\u00e1cido de Castro/Ac, 23 de novembro de 2021. ELIELSON PEREIRA LIMA Presidente da CPL Decreto 138/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.026, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO CONSELHO  MUNICIPAL DO IDOSO E DE POL\u00cdTICA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL AO  IDOSO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es constitucionais que o cargo lhe confere, observando o  que preceitua a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e considerando as disposi- \u00e7\u00f5es da Conforme a Lei 291 de 12 de maio de 2006; D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Fica constitu\u00eddo no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre, o Conselho Municipal do Idoso e de Pol\u00edtica da Assist\u00eancia Social ao Idoso, com  a seguinte composi\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o: Representantes do Governo Municipal; Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social Leiliane dos Santos Lima Costa (Titular) Edusanjos Barboza de Oliveira da Rocha (Suplente) Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura L\u00e9rida Oliveira dos Santos (Titular) Eliandra Felix da Silva (Suplente) Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Marlucy Ara\u00fajo de Carvalho Magalh\u00e3es (Titular) Irivaldo dos Santos Almeida (Suplente) Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Joanne Mendes Deocleciano de Andrade (Titular) Gabriny Souza da Silva (Suplente) Secretaria Municipal de Agricultura Natanna Marques Bayma (Titular) Antonio Maximo da Silva Brilhante (Suplente) Representantes da Sociedade Civil e Organizada Maria sara Souza da Silva (Titular) Adiane Ribeiro da Silva Evangelista (Suplente) Jailda Tomaz Lopes- (Titular) Merivania de Souza Bezerra (Suplente) Joaquim Moreira Chaves (Titular) Maria das Gra\u00e7as Fernandes Martins (Suplente) Sebasti\u00e3o Pedro Dourados dos Santos (Titular) Priscila \u00c1quila Souza da Silva (Suplente) Jacquilene Braga da Silva \u2013 (Titular) Mariana de Sousa Pua \u2013 (Suplente) Art. 2\u00b0 - O mandato dos membros do Conselho Municipal do Idoso e de  Pol\u00edtica da Assist\u00eancia Social ao Idoso ser\u00e1 de 05 de novembro de 2021  a 05 de novembro de 2023. Art. 3\u00b0 - Os membros do Conselho Municipal do Idoso e de Pol\u00edtica da  Assist\u00eancia Social ao Idoso, n\u00e3o ser\u00e3o remunerados e suas fun\u00e7\u00f5es,  compet\u00eancias, funcionamento, impedimentos e demais disposi\u00e7\u00f5es est\u00e3o previstas na Lei n\u00ba 291, de 12 de maio de 2006. Art. 4\u00b0 - Este decreto entrara em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade, com efeitos retroativos a 05 de novembro de 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 18  de novembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.027, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO CONSELHO  MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS, E O FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es constitucionais que o cargo lhe confere, observando o  que preceitua a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00ba 488, de 25  de junho de 2013 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Fica constitu\u00eddo no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre, os membros do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social e o Fundo Municipal  de Assist\u00eancia Social, respeitada a intersetorialidade e a paridade entre  Poder P\u00fablico e Sociedade Civil, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o: Composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social Sociedade Civil Organizada Jailda Tomaz Lopes (Titular) Adiane Ribeiro da Silva Evangelista (Suplente) Jacquilene Braga da Silva (Titular) Mariana de Sousa Pua (Suplente) Representantes dos Trabalhadores Anne Karoliny Carvalho Mendon\u00e7a Ribeiro (Titular) Sheila Maria Bezerra Martins (Suplente) Usu\u00e1rios do Suase Representantes dos Usu\u00e1rios Priscila \u00c1quila Souza da Silva (Titular) Sebasti\u00e3o Pedro Dourado dos Santos (Suplente) Governamental Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social Dejanira Nunes Ferreira de Lima (Titular)  Debora Euzaneide de Brito (Suplente) Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Irivaldo dos Santos Almeida (Titular) Marlucy Araujo de Carvalho (Suplente) Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Eliandra Felix da Silva (Titular) L\u00e9rida Oliveira dos Santos (Suplente) Secretaria Municipal de Ind\u00fastria Comercia Meio Ambiente e Turismo Raimundo da Silva Pessoa (Titular) Creuza Franklin (Suplente) Secret\u00e1ria Executiva do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social Elivania Lima da Silva de Souza. Art. 2\u00b0 - O mandato dos membros do Conselho Municipal do Idoso e de  Pol\u00edtica da Assist\u00eancia Social ao Idoso ser\u00e1 de 05 de novembro de 2021  a 05 de novembro de 2023. Art. 3\u00b0 - Os membros do Conselho Municipal do Idoso e de Pol\u00edtica da  Assist\u00eancia Social ao Idoso, n\u00e3o ser\u00e3o remunerados e suas fun\u00e7\u00f5es,  compet\u00eancias, funcionamento, impedimentos e demais disposi\u00e7\u00f5es est\u00e3o previstas na Lei 291 de 12 de maio de 2006. Art. 4\u00b0 - Este decreto entrara em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade, com efeitos retroativos a 05 de novembro de 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 18  de novembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 300/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Mobili\u00e1rio), visando  atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 3.200,00 (tr\u00eas mil e duzentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento  de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 18 de novembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa  M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2021 - SRP  PROCESSO N\u00ba 066/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que lhe  couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle  Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2021 \u2013 SRP, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos Hospitalares e Odontol\u00f3gicos, visando atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, em conformidade com o Processo Administrativo  n\u00ba 066/2021, em favor das empresas: J. V. NOGUEIRA IMPORTACAO E  EXPORTACAO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 27.896.988/0001-75, vencedora do ITEM 01, com valor global de R$ 25.567,00 (vinte e cinto mil e  quinhentos e sessenta e sete reais); GG INDUSTRIA DE EQUIPAMENTOS  MEDICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 26.965.679/0001-47, vence- dora do ITEM 02, com valor global de R$ 12.588,00 (doze mil e quinhentos e oitenta e oito reais); LOTUS MEDICAL LTDA, inscrita no CNPJ sob  o n\u00b0 25.386.146/0001-48, vencedora dos ITENS 03, 04, 05, 06 e 07, com  valor global de R$ 10.550,00 (dez mil e quinhentos e cinquenta reais);  I.  S. COSTA CENTRAL TELEMEDICINA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0  18.031.325/0001-05, vencedora dos ITENS 08 e 09, com valor global de R$  9,800,00 (nove mil oitocentos reais); V. S. COSTA & CIA LTDA, inscrita no  CNPJ sob o n\u00b0 05.286.960/0001-83, vencedora do ITEM 10, com valor global  de R$ 17.000,00 (dezessete mil reais); SERTEC ODONTO COMERCIO E  REPRESENTACOES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 04.130.919/000150, vencedora do ITEM 11, com valor global de R$ 4.900,00 (quatro mil novecentos reais) e C. E. CARVALHO \u2013 COMERCIAL, inscrita no CNPJ sob  o n\u00b0 24.864.422/0001-73, vencedora do ITEM 12, com valor global de R$  12.900,00 (doze mil novecentos reais). Porto Acre - AC, 24 de novembro de 2021 BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no  que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO:  a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a  emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021, tendo  como objeto  O Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Madeiras, Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, conforme consta no PROCESSO N\u00ba  068/2021, em favor das empresas MASTER MANUTENC\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.436.059/0001-46, com valor global  de R$ 25.708,50 (vinte e cinco mil e setecentos e oito reais e cinquenta  centavos, G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.179.593/000170, com valor global de R$ 23.503,75 (vinte e tr\u00eas mil e quinhentos  e tr\u00eas reais e setenta e cinco centavos), JR DISTRIBUIDORA LTDA,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.412.571/0001-92, com valor global de R$  16.902,00 (dezesseis mil e novecentos e dois reais), D` PAULA MANGUEIRAS - EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.239.974/0001-44, com valor global de R$ 54.481,00 (cinquenta e quatro mil e quatrocentos e  oitenta e um reais) e  L. N. MOTA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  22.015.427/0001-04, com valor global de R$ 558.250,00 (quinhentos e  cinquenta e oito mil e duzentos e cinquenta reais). Porto Acre-AC, 24 de novembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 167, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.    O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor  (a) THAIS ESTEFANY FERREIRA BARBARY, inscrito no CPF n\u00ba  010.986.362-36, na fun\u00e7\u00e3o de Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 30 de Novembro e 01, 02, 03, 04 de Dezembro  de 2021. Para participar da Capacita\u00e7\u00e3o de Formul\u00e1rios do Cadastro  \u00danico, novo Aux\u00edlio Brasil\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 24 do m\u00eas  de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 168, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) Di\u00e1rias ao servidor (a)  FRANCISCA ANT\u00d4NIA LEIDAIANE RODRIGUES DE LIMA, inscrito no  RG: 1148800-0, na fun\u00e7\u00e3o de Setor de Programas de Transfer\u00eancia Direta de Renda do Munic\u00edpio de Porto Walter da Secretaria de Assist\u00eancia Social  do munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 29 e 30 de Novembro e 01, 02, 03 de  Dezembro de 2021. Para participar da Capacita\u00e7\u00e3o de Formul\u00e1rios do  Cadastro \u00danico, novo Aux\u00edlio Brasil\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 24 dias do  m\u00eas de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 169, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.    O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) Di\u00e1rias ao servidor (a)  MARIA ELANE MELO LOPES CPF: 020.586.682-43, na fun\u00e7\u00e3o de Entrevistadora do Cadastro \u00fanico da Secretaria de Assist\u00eancia Social do  munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 29 e 30 de Novembro e 01, 02, 03 de  Dezembro de 2021. Para participar da Capacita\u00e7\u00e3o de Formul\u00e1rios do  Cadastro \u00danico, novo Aux\u00edlio Brasil\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 24 dias do  m\u00eas de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 170, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) Di\u00e1rias ao servidor (a)  MARIA L\u00daCIA BEZERRA GONDIM CPF: 743.635.222-91, na fun\u00e7\u00e3o de  Entrevistadora do Cadastro \u00fanico da Secretaria de Assist\u00eancia Social do  munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 29 e 30 de Novembro e 01, 02, 03 de  Dezembro de 2021. Para participar da Capacita\u00e7\u00e3o de Formul\u00e1rios do  Cadastro \u00danico, novo Aux\u00edlio Brasil\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 24 dias do  m\u00eas de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2021 Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o de ruas com meio fio e sarjeta no munic\u00edpio de  Porto Walter \u2013 Acre. Fica retificado o valor total homologado/adjudicado do processo em ep\u00edgrafe da seguinte forma: Onde se l\u00ea: pre\u00e7o global de R$ 475.267,72 (quatrocentos e setenta e  cinco mil, duzentos e sessenta e sete reais e setenta e dois centavos). Leia-se: pre\u00e7o global de R$ 475.267,62 (quatrocentos e setenta e cinco  mil, duzentos e sessenta e sete reais e sessenta e dois centavos). As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas.   Porto Walter \u2013 Acre, 22 de novembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.563 DE 19 DE NOVEMBRO DE 202   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 609.067,26 (seiscentos e nove mil e sessenta e sete reais e vinte e seis centavos), ao  Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 609.067,26 (seiscentos e nove mil e sessenta e sete reais e  vinte e seis centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo  1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.564 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.567 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 280.000,00 (duzentos e oitenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 280.000,00 (duzentos e oitenta mil reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.580 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 26.000,00 (vinte e seis mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 26.000,00 (vinte e seis mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de  2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.571 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020 e Lei n\u00b0 2.155 de 22 de  dezembro de 2015. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 4.354.229,95 (quatro milh\u00f5es, trezentos e cinquenta e quatro mil, duzentos e vinte e nove  reais e noventa e cinco centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 4.354.229,95 (quatro milh\u00f5es, trezentos e cinquenta e quatro  mil, duzentos e vinte e nove reais e noventa e cinco centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do  disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.574 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando os artigos 88 e 89 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009; Considerando o expediente Of. n. 362/21/GP, de 25 de agosto de 2021, da C\u00e2mara dos Deputados/Presid\u00eancia, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00b0  910/2021, de 12 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar a cess\u00e3o da servidora Maria Helena Soares da Silva, matr\u00edcula n\u00ba. 3565, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados, at\u00e9 o dia  31 de dezembro de 2022, sem \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Art. 2\u00b0 O recolhimento da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria do servidor dever\u00e1 ser efetuado ao Instituto de Previd\u00eancia de Rio Branco \u2013 RBPREV, em conson\u00e2ncia com o art. 13 da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar a partir de 1\u00ba de janeiro de 2022. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio 0Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.575 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1342/2021, de 14 de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem como, OF/ GAB/SMCC/N\u00ba 806/2021, 18 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Gilmara Lopes da Silva e Silva, matr\u00edcula 704585-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada, refer\u00eancia - 4. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.576 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1342/2021, de 14 de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem como, OF/ GAB/SMCC/N\u00ba 806/2021, 18 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Amarilzo Mesquita dos Reis, matr\u00edcula 543411-2, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia - 4. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.577 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, do Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1342/2021, de 14 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem  como, OF/GAB/SMCC/N\u00ba 806/2021, 18 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Costa da Silva, matr\u00edcula  543356-2, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada, refer\u00eancia - 3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.578 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, do Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1342/2021, de 14 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem  como, OF/GAB/SMCC/N\u00ba 806/2021, 18 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Jesumira J\u00e9ssica Bezerra de Menezes,  matr\u00edcula 544722-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA,  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia - 3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.579 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, do Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1342/2021, de 14 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem  como, OF/GAB/SMCC/N\u00ba 806/2021, 18 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Sebasti\u00e3o Lopes Viana, matr\u00edcula  187879-1, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, a  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia - 4. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO                                                                                                                                        PORTARIA N\u00ba 180/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1.548, de 17 de novembro de 2021, o OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1.551, de 17 de novembro de 2021 e o  OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1.555, de 17 de novembro de 2021, todos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, bem como OF/GAB/SMCC/N\u00ba 805, 18  de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,  Considerando a Convocat\u00f3ria do Conselho Nacional de Secretarias municipais de Sa\u00fade \u2013 CONASEMS para participar da reuni\u00e3o presencial  do Conselho Nacional de Representantes Estaduais - CONARES,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade,  Sheila Andrade Vieira, no per\u00edodo de 22/11/2021 a 27/11/2021, para  participar de uma reuni\u00e3o presencial nos dias 23 e 24 de novembro de  2021, do Conselho Nacional de Representantes Estaduais - CONARES  como representante deste Munic\u00edpio, por meio do Conselho Nacional de  Secretarias municipais de Sa\u00fade \u2013 CONASEMS, na cidade de Bras\u00edlia-DF. As despesas no per\u00edodo de 23 e 24 de novembro de 2021 ser\u00e3o  custeadas pelo CONASEMS.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Autorizar, ainda, a perman\u00eancia da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio, Sra. Sheila Andrade Vieira, em Bras\u00edlia  at\u00e9 o dia 27 de novembro de 2021, para participar de reuni\u00e3o junto ao  Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ante a necessidade de alinhamento de demandas  referente aos repasses financeiros ao Munic\u00edpio de Rio Branco, concedendo-lhe passagem a\u00e9rea no trecho Bras\u00edlia/Rio Branco, e 2\u00bd (duas e  meia) di\u00e1rias, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015. Art. 2\u00ba Designar, Dougllas Jonathan Santiago de Souza, Secret\u00e1rio  Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, para  responder, cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, enquanto durar a aus\u00eancia da titular do cargo.     Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 184/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a manifesta\u00e7\u00e3o SAJ n\u00ba 2021.02.000492, da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio;   Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00b0 220/GABMIL/PMRB/2021, de 22  de novembro de 2021, bem como, OF/GAB/SMCC/N\u00b0. 828/2021, de 22  de novembro de 2021; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do servidor do Gabinete Militar Municipal, Gilson Freitas de Souza, no per\u00edodo de 24/11/2021 a 27/11/2021,  em atividade de seguran\u00e7a pessoal do Exmo. Sr. Prefeito, na cidade de  Aracaju-SE, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Aracaj\u00fa /Rio Branco, e 3 \u00bd (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, nos termos do Decreto  n\u00ba 1.275/2015 e suas altera\u00e7\u00f5es.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 23 DE NOVEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 190/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o artigo 77, inciso III da Lei n\u00ba 2.150, de 09 de dezembro  de 2015, bem com o Decreto n\u00ba 20, de 08 de janeiro de 2020; Considerando o expediente Of./N\u00ba 075/3\u00baCT/2021, de 29 de setembro  de 2021, que comunica as f\u00e9rias da Conselheira Tutelar Ana Paula  Costa da Silva e o MEMO/GABPRE/N\u00ba747/2021, de 6 de outubro de  2021, do Gabinete do Prefeito, bem como o Memorando GABPREF/ N\u00ba18/2021, de 17 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito;  Considerando, o objetivo de garantir a continuidade no atendimento \u00e0  popula\u00e7\u00e3o e a legalidade da atua\u00e7\u00e3o do Colegiado do Conselho Tutelar; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA n\u00ba 400/2021 publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.165, de 17 novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, com fundamento no artigo 77, inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 2.150/2015 - Pol\u00edtica Municipal de Atendimento dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, o Conselheiro Tutelar Suplente Gustavo  Henrique Medeiros, para responder pelo cargo de Conselheiro do 3\u00ba  Conselho Tutelar de Rio Branco, em substitui\u00e7\u00e3o da titular do cargo, Ana  Paula Costa da Silva, que se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias regulamentares no per\u00edodo de 15 (quinze) dias. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 175, de 09 de novembro de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.163, de 11 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 16 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 23 DE NOVEMBRO DE 2021 Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 191/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a Portaria n\u00ba 114, de 19 de agosto de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0: 13.11, de 20 de agosto de 2021;  Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba 1.305, de 09 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 900, 10  de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar a representante da Coordenadoria de Licita\u00e7\u00e3o da Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, a Sra. Maria Cristina Soares Rocha como presidente da Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o e Classifica\u00e7\u00e3o de Grupos Formais da Agricultura Familiar  e de Empreendedores Familiares Rurais.  Art. 2\u00ba Os demais membros, nomeados na Portaria n\u00ba 114, de 19 de  agosto de 2021, que n\u00e3o foram substitu\u00eddos por este Portaria, permanecem investidos nos seus respectivos mandatos. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 23 DE NOVEMBRO DE 2021. TI\u00c3O BOCALOM  Prefeito de Rio Branco  ",
            "PREFETURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB  PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 166, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE  ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba 078/2021, tendo como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as necessidades do conv\u00eanio  n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa E.C.O Moura atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 182, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021     0 DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  077/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL DE FUTSAL \u2013  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa H.J Rodrigues  Filho, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 182, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021     0 DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  077/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL DE FUTSAL \u2013  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa H.J Rodrigues  Filho, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1 Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 167, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  081/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as  necessidades do conv\u00eanio n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa J.R.P Representa\u00e7\u00f5es  com\u00e9rcio e servi\u00e7os eireli, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 179, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  073/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as  necessidades do conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL DE FUTSAL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa E.C.O Moura, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 197, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba 098/2021, tendo como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de cordas de capoeira para atender as necessidades do conv\u00eanio  n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa H.J Rodrigues Filho, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 218, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba 093/2021, tendo  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do conv\u00eanio  n\u00b0852992/2017 \u2013 CIRCUITO DE CAPOEIRA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  Acre, celebrado a empresa J.O Arruda - ME, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 222, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba074/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0008/2020/CEL Contrato n\u00ba  028/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus e micro-\u00f4nibus para  atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0852992/2017 \u2013 CIRCUITO DE  CAPOEIRA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa  Damasceno & Cia LTDA  , atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1 Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 223, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  047/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0852992/2017 \u2013 CIRCUITO DE CAPOEIRA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa Richard S. Miranda,  atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIOBRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 225 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 120/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Rog\u00e9rio Barcellos Ferraz J\u00fanior, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 Circo, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 076/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 243 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 124/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Lu\u00eds  Eduardo Ferreira da Silva, assinado dia 14/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 Circo, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 082/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO  \u2013 RBPREV  PORTARIA N\u00ba 163, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 203/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 28919/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para S\u00c9RGIO LUIZ LOPES, matr\u00edcula n\u00b0  713652-1 e S\u00c9RGIO DA SILVA LOPES, matr\u00edcula n\u00b0 713653-1, na condi\u00e7\u00e3o de companheiro e filho menor de LILLIAN FERREIRA DA SILVA,  matr\u00edcula 538547-1, servidora falecida em atividade, no cargo de Auxiliar de Sa\u00fade Bucal 40 horas, Grupo 2, N\u00edvel I, Letra H, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, com percentual  de 50% (cinquenta por cento) para cada, a partir de 28 de setembro de  2021, com fundamento nos artigos 15, I, 32, II, \u00a7 1\u00ba, 33, I e 34, da Lei  Municipal n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n\u00b0 91, de 03 de julho de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 164, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, in- ciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 203/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 28919/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para JONEY CLAY BARBOSA FERREIRA  MELO, matr\u00edcula 713668-1 e BERNARDO DE ALC\u00c2NTA-RA FERREIRA MELO , matr\u00edcula 713669-1, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge e filho  menor de CARLA DE ALC\u00c2NTARA FERNANDES MELO, matr\u00edcula  544881-1, servidora falecida em atividade, no cargo de Agente de  Endemias, Grupo 1-B, N\u00edvel III, Letra F, do Quadro Permanente de  Pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, com percentual de 50%  (cinquenta por cento) para cada, a partir de 21 de outubro de 2021,  com fundamento nos artigos 15, I, 32, II, \u00a7 1\u00ba, 33, I, e 34, da Lei  Municipal n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n\u00b0 91, 03 de julho de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 21 de outubro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 217/2021 A Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 11, inciso II da  Lei n.\u00ba 1731, de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO o Of\u00edcio/n\u00b0 214/2021/SEJUSP/CICC, cujo teor se  refere a solicita\u00e7\u00e3o da Servidora Maria Il\u00e9ia Tavares Soares, Matricula  707175-1, para continuar compondo o efetivo do despacho do tr\u00e2nsito  no CICC, com portaria a contar do per\u00edodo de 04 de dezembro de 2021  a 31 de mar\u00e7o de 2022; RESOLVE: Art. 1.\u00ba DESIGNAR a Agente de Tr\u00e2nsito, Maria Il\u00e9ia Tavares Soares,  Matricula Funcional 707175-1, para atuar no CIOSP pelo per\u00edodo de 04  de dezembro de 2021 a 31 de mar\u00e7o de 2022. Art.  2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 04 de dezembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 0218/2021 A Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 11, inciso II da Lei  n. \u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o da Lei n. \u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, atrav\u00e9s da Lei n. \u00ba 1.979, de 20 de maio de 2013,  que promoveu modifica\u00e7\u00f5es nos Anexos II e III, que trata da Estrutura  Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art.1.\u00ba EXONERAR, Simone Castro de Ara\u00fajo, matricula n\u00ba 713048-1 do  cargo de Assessora T\u00e9cnica, ref. CC2 da Superintend\u00eancia Municipal  de Transportes e Tr\u00e2nsito. Art.2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 25 de novembro de 2021 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 219/2021 A Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n. \u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO que a RBTRANS \u00e9 dotada de autonomia administrativa; CONSIDERANDO que s\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Superintendente, expedir Portarias Regulamentadoras e Instru\u00e7\u00f5es Normativas de car\u00e1ter administrativo e  t\u00e9cnico operacional sobre mat\u00e9rias da compet\u00eancia da Autarquia; CONSIDERANDO o Memorando DIAF n\u00b0 407/2021, da Diretoria Administrativa e Financeira desta Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS; CONSIDERANDO o encerramento do exerc\u00edcio de 2021, e a necessidade da apresenta\u00e7\u00e3o das presta\u00e7\u00f5es de contas pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta, inclusive dos Fundos Municipais,  conforme Resolu\u00e7\u00e3o TCE-AC n\u00b0087/2013; CONSIDERANDO a necessidade de providenciar levantamento e relat\u00f3rio patrimonial no ano de 2021, sendo como data de refer\u00eancia  31/12/2021 e ficando estipulado como data limite para as provid\u00eancias  especificadas, at\u00e9 dia 10 de janeiro de 2022. RESOLVE: Art. 1.\u00ba NOMEAR comiss\u00e3o para realizar levantamentos e relat\u00f3rios  patrimoniais da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  para o ano de 2021, composta pelos seguintes membros: I. Andr\u00e9 Alessandro Gadelha Fernandes - Chefe de Patrim\u00f4nio; II. Francisco Saldanha Dias - Assessor da Coordenadoria dos Terminais; III. Thalesney Pereira Vilela \u2013 Chefe da Divis\u00e3o de Almoxarifado; Art. 2.\u00ba A Comiss\u00e3o acima dever\u00e1 proceder da seguinte forma: I. Conferir os bens patrimoniais do \u00f3rg\u00e3o com base nos dados cadastrais;  II.  Promover o exame f\u00edsico dos bens, quanto \u00e0 especifica\u00e7\u00e3o, quantidade, estado de conserva\u00e7\u00e3o e valor; III. Completar, retificar, avaliar e regularizar o registro e as especifica\u00e7\u00f5es e proceder a qualquer outra anota\u00e7\u00e3o relacionada aos bens patrimoniais, sempre que preciso; IV. Apresentar relat\u00f3rio circunstanciado dos fatos apurados nos levantamentos realizados. Art. 3.\u00ba O prazo para realiza\u00e7\u00e3o do referido invent\u00e1rio, ser\u00e1 at\u00e9 10 de  janeiro de 2021. Art. 4\u00ba. Esta portaria entra em entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 220/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n.\u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO o Requerimento encaminhado no dia 03 de novembro de 2021, por Paulo Jos\u00e9 Barros da Silva, onde requer a Licen\u00e7a  Pr\u00eamio pelo per\u00edodo de 01 (um) m\u00eas; CONSIDERANDO o PARECER PROJU N\u00ba 121/2021, que subsidiou a  instru\u00e7\u00e3o da possibilidade de concess\u00e3o da licen\u00e7a pr\u00eamio do servidor, RESOLVE: Art. 1.\u00ba AUTORIZAR o afastamento do servidor Paulo Jos\u00e9 Barros  da Silva, Matr\u00edcula Funcional 707179-1, para gozo de licen\u00e7a pr\u00eamio no per\u00edodo de 01 (um) m\u00eas, a contar do dia 03 de janeiro de  2022 a 01 de fevereiro de 2022; Art. 2.\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e produzir\u00e1 seus efeitos a partir de 03 de janeiro de 2022. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 221/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 11, inciso II da  Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, atrav\u00e9s da Lei n.\u00ba 1.979, de 20 de maio de 2013, que  promoveu modifica\u00e7\u00f5es nos Anexos II e III, que trata da Estrutura Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art. 1. CONCEDER, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 4 ao servidor Helmut Bento de Ara\u00fajo, Matricula n\u00ba 703583-1, Motorista concursado da Prefeitura  Municipal de Rio Branco.  Art. 2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 23 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 250 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE  LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 1.555 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba. INSTITUIR os membros da Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia social de Rio Branco com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I \u2013 Jos\u00e9 Concei\u00e7\u00e3o dos Santos \u2013 Presidente II \u2013 Afonso da Costa Monteiro \u2013 Secret\u00e1rio III \u2013 Alessandra Neumann Lima \u2013 Membro IV \u2013 Jislaine Haerdrich Pereira de Oliveira \u2013 Membro V \u2013 Jos\u00e9 Nilsimar Monteiro de Freitas \u2013 Membro VI \u2013 Luciana Faria Alves Barbosa \u2013 Membro VII \u2013 Luena Nunes de Almeida \u2013 Membro VIII \u2013 Anna Beatriz de Assis de Souza \u2013 Membro IX \u2013 Rebeca de Abreu Paula \u2013 Membro X \u2013 Samara Feitosa Pisano \u2013 Membro XI \u2013 Suelen Cristina de Oliveira \u2013 Membro XII \u2013 Osvaldo \u00c2ngelo da Silva Filho \u2013 Membro XIII \u2013 Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva \u2013 Membro XIV - Poliana Tessinari de Oliveira \u2013 Membro XV- Keila Costa de Lima Carvalho- Membro XVI- Aparecida Jialdi Freze- Membro Art. 2\u00b0. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  E DIREITOS HUMANOS, EM 24 DE NOVEMBRO DE 2021 Ana Beatriz de Assis de Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio Decreto n.\u00ba 1.555/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 038, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados em observ\u00e2ncia  ao Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do contrato e seus termos aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa a  seguir anunciada: PROCESSO N\u00b0 7235/2021 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N.\u00b0 002/2021. CONTRATO N.\u00b0 1080005/2021.  CONTRATADA: PAYPAG SOLU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE COBRAN\u00c7A  LTDA \u2013 CNPJ N.\u00b0 35.936.171/0001-01 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa operadora de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, com  fornecimento de programa (software) e equipamentos de leitura e autentica\u00e7\u00e3o de documentos de arrecada\u00e7\u00e3o municipal com c\u00f3digo de barras. DATA DA ASSINATURA: 10 de maio de 2021. GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n.\u00b0 544477.  Telefone (68) 3212-7026 FISCAL: Paulo Roney Tobu de Matos - Matr\u00edcula n\u00ba 2518. Telefone (68) 3212-7113 Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura, com efeito  retroativo a assinatura do contrato. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 039, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados em observ\u00e2ncia  ao Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do contrato e seus termos aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa a  seguir anunciada: PROCESSO SEI N\u00ba 0761.01352.00018/2020-47 - Preg\u00e3o Presencial  SRP n.\u00b0 258/2020. CONTRATO N.\u00b0 1080016/2021.  CONTRATADA: AMAZONAS COPIADORA LTDA \u2013 CNPJ N.\u00b0  01.657.353/0001-21 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing  de impress\u00e3o sustent\u00e1vel atrav\u00e9s com equipamentos reprogr\u00e1ficos/impress\u00e3o/digitaliza\u00e7\u00e3o, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, software para gerenciamento, software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de obra e fornecimento de suprimentos originais necess\u00e1rios (incluindo papel A4 e A3). DATA DA ASSINATURA: 14 de outubro de 2021. GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matricula n.\u00b0 544.477.  Telefone (68) 3212-7026 FISCAL: Weverton D\u2019avila de Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 702.800. Telefone  (68) 3212-7026 Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura, com efeito  retroativo \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN PORTARIA N\u00ba 040, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados em observ\u00e2ncia  ao Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do contrato e seus termos aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa a  seguir anunciada: PROCESSO N\u00b0 145/2021 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00b0 037/2021. CONTRATO N.\u00b0 1080017/2021.  CONTRATADA: RIO MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI \u2013  CNPJ N.\u00b0 23.035.197/0001-08 OBJETO: Servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certificados digitais para pessoa f\u00edsica  do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico) e certificados digitais pessoa  jur\u00eddica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), dentro das especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade m\u00ednima de 3 (tr\u00eas) anos. Data de Assinatura: 22 de outubro de 2021 GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matricula n.\u00b0 544477.  Telefone (68) 3212-7026 FISCAL: Weverton D\u2019avila de Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 702.800. Telefone  (68) 3212-7026 Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura, com efeito  retroativo \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0459, DE 26 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo  em vista o processo n\u00ba 21710/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2005 a 31-12-2009 e 01-01-2010 a 31-12-2014 \u00e0  servidora Rosenilda Teixeira Bernardo matr\u00edcula n\u00ba 232548-01, lotada  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 01-102021 e t\u00e9rmino em 01-04- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021 Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                            GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 379/2021                                                                                                                                          O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM  EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM A  PORTARIA N\u00ba 180, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a servidora Angela Maria Costa de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 707262 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Titular do Termo de  Fomento n\u00ba 08/2021, celebrado entre Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA e a Funda\u00e7\u00e3o Pio XII Hospital de Amor \u2013 Instituto de Preven\u00e7\u00e3o  Rio Branco - AC. O Termo de Fomento tem como objeto a compra de  materiais e medicamentos que se fizerem necess\u00e1rios para o aux\u00edlio na  preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer de Mama entre as mulheres. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Dougllas Jonathan Santiago de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Portaria N\u00b0 180 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 467, DE 26 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 29800/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 22-09-2021 a 20-03-2022, \u00e0 servidora Ana Carolina Lopes da Silva, matr\u00edcula 711374-02, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 22 de setembro de 2021 Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 468, DE 26 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 30286/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 13-10-2021 a 10-04-2022, \u00e0 servidora Sirleuda Oliveira  de Melo, matr\u00edcula 710471-02, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 13 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 469, DE 26 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 28990/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 27-09-2021 a 25-03-2022, \u00e0 servidora Th\u00e1lia Peixe  Ara\u00fajo de Morais, matr\u00edcula 7123257-01, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei  Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 27 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 466, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 29186/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Alexandro Marques Ferreira da Silva, matr\u00edcula n\u00ba  701868-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com  base no art. 191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009,  alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com  in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 465, DE 265 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 30182/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias  consecutivos ao servidor Antonio Carlos Ferreira Crispim, matr\u00edcula  n\u00ba 537195-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME,  com base no art. 191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro  de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de  2020, com in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 08 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 464, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 29771/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Ivancley Braga da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 711559-01, lotado  na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191, da Lei  Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 12 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0443, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 18366/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 02-05-2016 a 01-05-2021, ao servidor Alvaro Miguel Rocha  Soler matr\u00edcula n\u00ba 704238-02, lotada na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 01-10-2021 e  t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0452, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 17951/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 01-01-2010, ao servidor Edilson Vieira dos Santos matr\u00edcula n\u00ba 5959-01, lotada na Secretaria Municipal da Zeladoria da  Cidade - SMZC, com in\u00edcio em 05-07-2021 e t\u00e9rmino em 05-10- 2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 05 de julho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0461, DE 26 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 542789/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, \u00e0 servidora Geraldo Magela de Souza  Freitas matr\u00edcula n\u00ba 542789-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 14-10-2021 e t\u00e9rmino em 14-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 14 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0444, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 14785/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 18-03-2016 a 17-03-2021, \u00e0 servidora Irani Bezerra do Carmo  matr\u00edcula n\u00ba 709484-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de dezembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0479, DE 05 DE NOVEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 1.487, de 27 de outubro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 27198/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-02-1991 a 26-11-1996, ao servidor Ivan Campos Moreira, matr\u00edcula  n\u00ba 18929-01, lotado na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 06-10-2021 e t\u00e9rmino em 06-01-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0460, DE 26 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 25679/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2010 a 31-12-2014 e 01-01-2015 a 31-12-2019, \u00e0  servidora Jerolina Neves Silva, matr\u00edcula n\u00ba 231258-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 06-10-2021 e  t\u00e9rmino em 06-04- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0439, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 3676/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de dois meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0 servidora Jucinete do Carmo  Silva Santos matr\u00edcula n\u00ba 9881-01, lotada na Secretaria Municipal de  Finan\u00e7as - SEFIN, com in\u00edcio em 05-10-2021 e t\u00e9rmino em 05-12- 2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 05 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0482, DE 05 DE NOVEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 1.487, de 27 de outubro de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 1391/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2005 a 01-,01-2010, 01-01-2010 a 01-01-2015  e 01-01-2015 a 31-12-2019 \u00e0 servidora Keissa Farias de Ara\u00fajo Damasceno, matr\u00edcula n\u00ba 543472-01, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 04-05-2021 e t\u00e9rmino em 04-02-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 04 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0442, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 21123/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, \u00e0 servidora L\u00edgia Maria do Nascimento, matr\u00edcula n\u00ba 542840-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0450, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 17228/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 08-01-2016 a 07-05-2021, \u00e0 servidora Marcio Fernandes  de Amorim, matr\u00edcula n\u00ba 546118-03, lotado na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0481, DE 05 DE NOVEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 1.487, de 27 de outubro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 18937/2018. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de doze meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-06-1988 a 31-05-1993, 01-06-1993 a 31-05-1998, 0101-2005 a 31-12-2009 e 01-01-2010 a 31-12-2014 \u00e0 servidora Maria Inez  Araujo da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 18929-01, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 18-10-2021 e t\u00e9rmino em 18-10-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 18 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0441, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 20708/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-06-1992 a 30-07-1997, 01-01-2005 a 31-12-2009 e  01-01-2010 a 31-12-2014 \u00e0 servidora Marilva Silva de Oliveira matr\u00edcula  n\u00ba 7730-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com  in\u00edcio em 01-08-2021 e t\u00e9rmino em 01-05- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0454, DE 19 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo  em vista o processo n\u00ba 7662/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, \u00e0 servidora Marilza Oliveira  da Silva Santos, matr\u00edcula n\u00ba 22560-01, lotada na Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 14-102021 e t\u00e9rmino em 14-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 14 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0480, DE 05 DE NOVEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 1.487, de 27 de outubro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 19660/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2005 a 31-12-2009 e 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0  servidora Mirian Jos\u00e9 de Sant\u2019Anna, matr\u00edcula n\u00ba 537279-01, lotada na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 03-11-2021 e  t\u00e9rmino em 03-05-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 03 de novembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0462, DE 26 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo  em vista o processo n\u00ba 24781/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0 servidora Raimunda Nonata da  Silva, matr\u00edcula n\u00ba 19305-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 05-10-2021 e t\u00e9rmino em 05-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0451, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo  em vista o processo n\u00ba 18308/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 13-08-2015 a 11-12-2020, \u00e0 servidora Raissa Pessoa da Silva  matr\u00edcula n\u00ba 709079-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de dezembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0476, DE 04 DE NOVEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 1.487, de 27 de outubro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 24642/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-12-2011 a 30-11-2016, ao servidor Raphael Vit\u00f3rio  N\u00f3brega Balbino, matr\u00edcula n\u00ba 704530, lotado na Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 17-012022 e t\u00e9rmino em 17-04-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0458, DE 25 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 23174/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2010 a 01-01-2014, \u00e0 servidora Suely Am\u00e9lia Bayum  Cordeiro matr\u00edcula n\u00ba 11517-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0434, DE 14 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 943/2018. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 14-07-1986 a 14-07-1991, ao servidor Hegio Roberto Ribeiro  Viana matr\u00edcula n\u00ba 15903-01, lotada na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 01-10-2021 e  t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0475, DE 04 DE NOVEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 1.487, de 27 de outubro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 30637/2019. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, \u00e0 servidora Maria Laice da Silva  Lima, matr\u00edcula n\u00ba 3700-01, lotada na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  - SEFIN, com in\u00edcio em 03-11-2021 e t\u00e9rmino em 03-02-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 03 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0474, DE 04 DE NOVEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 1.487, de 27 de outubro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 22697/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2015 a 31-12-2019 \u00e0 servidora Maria Mafalda de  Oliveira Lima, matr\u00edcula n\u00ba 538083, lotada na Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SSASDH, com in\u00edcio em 01-112021 e t\u00e9rmino em 01-02-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 1\u00ba de novembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 472, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 361, de 09 de agosto de 2018, do servidor  Jos\u00e9 Antonio Cordovil, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA,  matr\u00edcula n\u00ba 538561-02, publicada no DOE n\u00ba 12.365, de 15-08-2018. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 03-02-2010 a 02-02-2015...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 471, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 257, de 06 de julho de 2016, da servidora Luciana Lopes Rodrigues Gon\u00e7alves, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 702328-01, publicada no DOE n\u00ba  11.843, de 08-07-2016. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2008 a 01-01-2013...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 04-09-2008 a 03-10-2013...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 473, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 064, de 10 de mar\u00e7o de 2015, do servidor Mustafa Itani Cavalcante, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, matr\u00edcula n\u00ba 157023-01, publicada no DOE n\u00ba 11.514,  de 17-03-2015. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-04-1992 a 01-04-1997...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2005 a 01-01-2010...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 470, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 346, de 31 de agosto de 2016, da  servidora Surilene Silva dos Santos, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 702272-02, publicada no DOE n\u00ba 11.891,  de 15-09-2016. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 03-10-2010 a 03-10-2015...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 03-02-2010 a 02-02--2015...\u201d  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   DOUGLLAS JONATHAN SANTIAGO DE SOUZA Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n. 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 076/2021 \u2013 CPL02/PMRB A Pregoeira da CPL02 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  076/2021 \u2013 CPL02/PMRB, cujo o objeto \u00e9 eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo do tipo  g\u00eanero aliment\u00edcio (refei\u00e7\u00e3o pronta, tipo marmita: almo\u00e7o e janta e kit  caf\u00e9 da manh\u00e3), da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, N\u00ba 906295 no site www.licitacoes-e.com.br, Processo CPL02/ PMRB N\u00b0 221/2021, em virtude de pedidos de esclarecimento. Rio Branco-AC, 24 de novembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 080/2021 \u2013 CPL02 /PMRB  A Pregoeira do Processo administrativo n\u00b0: 223/2021. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 080/2021 \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02. Banco do Brasil n\u00b0 907176. Tipo: Maior percentual de desconto. Objeto:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada na Elabora\u00e7\u00e3o  de Diagnostico Energ\u00e9tico e Projeto de Luminot\u00e9cnico para expans\u00e3o, Eficientiza\u00e7\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o de todo Parque de Ilumina\u00e7\u00e3o  P\u00fablica no Mun\u00edcipio de Rio Branco- AC, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, tendo  o Aviso de Abertura publicado no D.O.E. n\u00b0 13.163, p\u00e1g. 117, Jornal  \u201cA Tribuna\u201d, n\u00b0 7.307, p\u00e1g. 6, site da Prefeitura de Rio Branco http:// cpl.riobranco.ac.gov.br/publicacao/375, Mural de Licita\u00e7\u00f5es e  site  LICON-TCE,   comunica a SUSPENS\u00c3O da abertura do certame, em  virtude de impugna\u00e7\u00f5es ao instrumento convocat\u00f3rio, sem resposta em tempo h\u00e1bil. A documenta\u00e7\u00e3o que motivou o posicionamento  encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua  Alvorada, 411 \u2013 2\u00ba Piso - Bosque \u2013 Rio Branco/AC - CEP: 69.900-631  e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021 Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL 02/PMRBco Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. Consta no processo, a via original assinada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 11\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 046/2019.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como  Contratada a Empresa DZ CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Objeto Do Contrato: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal da Pi\u00e7arreira,  no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do Contrato: R$ 762.772,00  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 011 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Execu\u00e7\u00e3o, referente ao contrato de Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal da Pi\u00e7arreira, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre,  parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o  por mais 30 (trinta) dias, a contar do dia 01/11/2021 ao dia 30/11/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba e art. 65, \u00a7 1\u00ba da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.   Vig\u00eancia do Aditamento:  vig\u00eancia do dia 09/11/2021 ao dia 07/01/2022. Programa de Trabalho: 15.451.0106.1349.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o de Vias  Urbanas e Ramais) - Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso: 106 - (CONV\u00caNIO) - CONTRATO DE REPASSE N\u00ba 846791/2017. Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Luciana Maria da Silva Lima Santiago - DZ  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160047/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 096/2021 \u2013 SEINFRA/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E  DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA IMP\u00c9RIO CONSTRUTORA, IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS \u2013 EIRELI. Objeto do Contrato: Constru\u00e7\u00e3o de Academia ao Ar Livre, localizada na  Rua das Rosas - Bairro Jardim Primavera - Lote 06, no munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os  N\u00famero da Modalidade: n\u00ba 009 Ano da Modalidade: 2021  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Lei Federal N. \u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 22/11/2021 e t\u00e9rmino em 12/12/2021. Valor:  R$ 87.951,24 (oitenta e sete mil, novecentos e cinquenta e um  reais e vinte e quatro centavos). Programas de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1339.0000 (Constru\u00e7\u00e3o de Academias Populares) -  Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 -  Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), Contrato  de Repasse n\u00ba 831541/2016/MC/CAIXA. Data da Assinatura: 22/11/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Raimundo da Silva Braga - IMP\u00c9RIO  CONSTRUTORA, IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS \u2013 EIRELI. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 01250006/2021 Objeto do Contrato; Fornecimento de P\u00f3 de Brita Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica J.M.O.F. QUEIROZ Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 038/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 051/2020 Clausula Primeira: Fica aditado em 25% (vinte e cinco por cento) o contrato, correspondendo a R$ 485.000,00 (quatrocentos e oitenta e cinco  mil reais), nos temos do Art. 81, da Lei n\u00ba 13.303/2016. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, J.M.O.F. QUEIROZ. Data da Assinatura: 25 de outubro de 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 126/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ JOS\u00c9 EVERALDO DA SILVA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Jos\u00e9 Everaldo da Silva, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 124/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ LU\u00cdS EDUARDO FERREIRA DA SILVA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o circense, para atender ao evento do  dia das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 16/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 800,00  (oitocentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital  n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 14/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Lu\u00eds Eduardo Ferreira da Silva, como contratado. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 130/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ VALDECI RICARDO DUARTE. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.801,32 (mil oitocentos e um reais e trinta e dois centavos), que respeita a  tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Valdeci Ricardo Duarte, como contratado. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 125/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ ADANES BRAGA DA SILVA DE SOUZA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 124/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ LU\u00cdS EDUARDO FERREIRA DA SILVA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o circense, para atender ao evento do  dia das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 16/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 800,00  (oitocentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital  n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 14/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Lu\u00eds Eduardo Ferreira da Silva, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 130/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ VALDECI RICARDO DUARTE. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.801,32 (mil oitocentos e um reais e trinta e dois centavos), que respeita a  tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Valdeci Ricardo Duarte, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 125/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ ADANES BRAGA DA SILVA DE SOUZA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Adanes Braga da Silva de Souza, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 128/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ GERSON JOS\u00c9 MARQUES DE SOUZA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Gerson Jos\u00e9 Marques de Souza, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 131/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ DIOGO DA SILVA SOARES. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.801,32 (mil oitocentos e um reais e trinta e dois centavos), que respeita a  tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Diogo da Silva Soares, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 133/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ RICHARD JOS\u00c9 BADER MASCARENHAS. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.801,32 (mil oitocentos e um reais e trinta e dois centavos), que respeita a  tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Richard Jos\u00e9 Bader Mascarenhas, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 133/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ RICHARD JOS\u00c9 BADER MASCARENHAS. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.801,32 (mil oitocentos e um reais e trinta e dois centavos), que respeita a  tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 11/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Richard Jos\u00e9 Bader Mascarenhas, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 152/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ GABRIELA OLIVEIRA ALMEIDA. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 05/2021 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 20 de outubro de 2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, visando atender ao  projeto Festival Online Encanta Rio Branco \u2013 Viva Aldir Blanc! ocorrer\u00e1  a partir do dia 20/11/2021 at\u00e9 dia 25/11/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 05/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 124  VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 17/11/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Gabriela Oliveira Almeida, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo e Adjudico todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e pela  Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) N\u00ba. 064/2021,  Processo Administrativo N\u00ba 112/2021, em favor das Empresas; Automec\u00e2nica Metal Diesel LTDA \u2013 EPP inscrita no CNPJ N\u00ba 19.064.790/000105, vencedora dos itens 06, 07, 10, 11 12 e 14; Dalcar Servi\u00e7os LTDA \u2013  ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 19.534.034/0001-94, vencedora dos itens  03,  04 e 05, sendo o valor global da licita\u00e7\u00e3o de R$ 699.995,78 (Seiscentos  e noventa e nove mil novecentos e noventa e cinco reais e setenta e oito  centavos), para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as para tratores agr\u00edcolas, pertencentes  \u00e0 frota operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  Acre. Cumpre ainda informar que n\u00e3o houve vencedor para o item 12,  sendo este considerado fracassado. Rio Branco- Acre, 24 de novembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de  01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH N\u00ba do Contrato N\u00ba 048/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190048/2021/Web P\u00fablico Processo Administrativo N\u00ba 088/2021/SASDH INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  e a Empresa NP TECNOLOGIA E GESTAO DE DADOS LTDA, inscrita  no CNPJ: 07.797.967/0001-95. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco de  Pre\u00e7os \u2013 ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados  pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia social e Direitos Humanos - SASDH, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta  da Contratada e demais documentos constantes no processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. Este Termo de Contrato vincula-se ao Termo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o e \u00e0 proposta vencedora, independente de transcri\u00e7\u00e3o, conforme  art. 55, XI, da Lei 8.666/93. O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data  de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s  a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o  na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba.  8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto; As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos: Programas de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000 Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 101. A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Anual (12 meses) de R$  9.875,00 (nove mil, oitocentos e setenta e cinco reais). Fundamento Legal: Art. 25, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014 e conforme Processo Administrativo n\u00ba 088/2021/ SASDH, e demais normas legais pertinentes. Local e Data: Rio Branco - Acre, 12 de novembro de 2021. Assinam: A Senhora Ana Beatriz de Assis Souza, Secret\u00e1ria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH em Exerc\u00edcio e a  Empresa NP TECNOLOGIA E GESTAO DE DADOS LTDA, neste ato  representado pelo Senhor Rudimar Barbosa dos Reis. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E AUTORIZA\u00c7\u00c3O A Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH,  Autoriza a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o com fundamento no Artigo 25, I, da  Lei n\u00ba 8.666/1993, e com base no Parecer Jur\u00eddico exaurido nos autos do  Processo Administrativo n\u00ba 088/SASDH/2021, que trata da contrata\u00e7\u00e3o por  Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o da empresa NP TECNOLOGIA E GESTAO DE  DADOS LTDA, CNPJ n\u00ba 07.797.967/0001-95, com sede na Rua Izabel A  Redentora, 2356, EDIF LOEWEN; Sala 117, Bairro: Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 dos  Pinhais - PR, CEP 83005-010, especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  Assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco de Pre\u00e7os  \u2013 ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia social e Direitos Humanos - SASDH, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta da Contratada e  demais documentos constantes no Processo Administrativo n\u00ba088/2021/ SASDH de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses,  no valor total de R$ 9.875,00 (nove mil, oitocentos e setenta e cinco reais). As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no:  Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00. Fonte: 101. Rio Branco - Acre 12 de novembro de 2021. Ana Beatriz de Assis Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.555/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando que a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Diretos  Humanos \u2013 SASDH, autorizou a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no Artigo 25, I, da Lei n\u00ba 8.666/1993, e com base no Parecer Jur\u00eddico exaurido nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 088/SASDH/2021,  que trata da contrata\u00e7\u00e3o por Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o da empresa NP  TECNOLOGIA E GESTAO DE DADOS LTDA, com sede na Rua Izabel A  Redentora, 2356, EDIF LOEWEN; Sala 117, Bairro: Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 dos  Pinhais - PR, CEP 83005-010, especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  Assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco de Pre\u00e7os  \u2013 ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia social e Direitos Humanos - SASDH, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta da Contratada e  demais documentos constantes no Processo Administrativo n\u00ba088/2021/ SASDH de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses,  no valor total de R$ 9.875,00 (nove mil, oitocentos e setenta e cinco reais) e  com base no Parecer Jur\u00eddico exaurido nos autos do processo administrativo n\u00ba 088/SASDH/2020, RATIFICO a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O. As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no:  Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.  Fonte: 101. Rio Branco - Acre 12 de novembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI AVISO DE CANCELAMENTO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O A Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados que: Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o do Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 006/2017, Processo  n\u00ba 27072/2017, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2017 \u2013 FUNDHACRE,  Preg\u00e3o SRP N\u00ba 565/2016, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  13.152, p\u00e1gina n\u00ba 66 em 22 de outubro de 2021. Data da assinatura: 22 de novembro de 2021. Dougllas Jonathan Santiago de Souza  Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI. Decreto n\u00ba 1.487/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Errata ao Termo Aditivo N\u00b0 do Contrato: 01160005/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 127/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA ADINN  CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Realizar Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Elevat\u00f3ria de Esgoto no Bairro da Paz,  no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Ordenador de Respons\u00e1vel: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Corre\u00e7\u00f5es:  Onde se l\u00ea: Vig\u00eancia do dia 01/12/2021 ao dia 30/02/2022 Leia-se: Vig\u00eancia do dia 01/12/2021 ao dia 30/03/2022 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de contrato N\u00b0 do contrato: 01160045/2021. N\u00b0 do processo n\u00ba 027/2021 \u2013 SEINFRA/PMRB Partes: o Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA e do outro lado como  contratada a empresa RM TERRAPLANAGEM E COM\u00c9RCIO LTDA Objeto do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o em Equipamentos P\u00fablicos Esportivos e de Lazer, localizados no Munic\u00edpio de  Rio Branco - Acre  Modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00famero da Modalidade: n\u00ba 004 Ano da Modalidade: 2021  Fundamenta\u00e7\u00e3o legal:  lei federal n. \u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es. Vig\u00eancia do contrato: in\u00edcio em 22/11/2021 e t\u00e9rmino em 21/11/2022. Valor: R$ 1.160.000,00 (um milh\u00e3o, cento e sessenta mil reais) Programa de Trabalho:  01.017.001.015.451.0106.2340.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o e Investimentos em Equipamentos P\u00fablicos Esportivos e de  Lazer), Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00, Fonte de Recursos: 101  (Recurso Pr\u00f3prio). Data da assinatura: 22/11/2021 Signat\u00e1rios - contratante: Ant\u00f4nio Cid rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Ant\u00f4nio Marazona de Souza - RM TERRAPLANAGEM E  COM\u00c9RCIO LTDA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160046/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 096/2021 \u2013 SEINFRA/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E  DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA  Objeto do Contrato: Constru\u00e7\u00e3o de Academia ao Ar Livre, localizada na  Rua Macei\u00f3, Bairro Waldemar Maciel \u2013 Lote 05, no munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os  N\u00famero da Modalidade: n\u00ba 009 Ano da Modalidade: 2021  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Lei Federal N. \u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 22/11/2021 e t\u00e9rmino em 12/12/2021. Valor:  R$ 104.267,11 (cento e quatro mil, duzentos e sessenta e sete  reais e onze centavos). Programas de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1339.0000 (Constru\u00e7\u00e3o de Academias Populares) -  Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 -  Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), Contrato  de Repasse n\u00ba 835754/2016/MC/CAIXA. Data da Assinatura: 22/11/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Edna Maria Nogueira da Costa - M & E  ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de contrato N\u00b0 do contrato: 01160048/2021. N\u00b0 do processo n\u00ba 096/2021 \u2013 SEINFRA/PMRB Partes: o Munic\u00edpio de Rio branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA e do outro lado como  contratada a empresa M & E Eletricidade, Com\u00e9rcio, Constru\u00e7\u00e3o e Terraplanagem Ltda. Objeto do Contrato: Constru\u00e7\u00e3o de Academia ao Ar Livre, localizada na  Rua Sete de Setembro c/ Avenida S\u00e3o Pedro e Av. Jucelino kubitcheck  \u2013 Bairro Raimundo Melo - Lote 07, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os  N\u00famero da Modalidade: n\u00ba 009 Ano da Modalidade: 2021  Fundamenta\u00e7\u00e3o legal:  lei federal n. \u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es. Vig\u00eancia do contrato: in\u00edcio em 22/11/2021 e t\u00e9rmino em 12/12/2021. Valor:  R$ 80.799,11 (oitenta mil reais, setecentos e noventa e nove  reais e onze centavos). Programas de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1339.0000 (Constru\u00e7\u00e3o de Academias Populares) -  Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 -  Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), Contrato  de Repasse n\u00ba 824255/2015/MC/CAIXA. Data da assinatura: 22/11/2021 Signat\u00e1rios - contratante: Ant\u00f4nio Cid rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Edna Maria Nogueira da Costa - M & E  ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 007/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es que instruem o presente processo administrativo e para que produza os efeitos legais em sua plenitude, AUTORIZO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 007/2021, Processo n\u00ba 29742/2021, que  tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel para Instala\u00e7\u00e3o da Diretoria T\u00e9cnica da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente \u2013 SEMEIA, em favor do credor:  P\u00c9RICLES BRASIL SANTOS NETO, inscrito sob o CPF n\u00b0 307.901.822-20, com o valor total de R$  63.600,00 (sessenta e tr\u00eas mil e seiscentos reais), devidamente aprovada  pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico  n\u00ba 2021.02.001325, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Rio Branco, Acre, 17 de novembro de 2021. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 036/2021 \u2013 CPL01/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO todos os procedimentos licitat\u00f3rios referentes ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  036/2021 \u2013 PROCESSO ADMINISTRATIVO 121/2021 \u2013 CPL01/PMRB,  cujo objetivo \u00e9 a Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos (motocicleta, carro tipo passeio,  caminhonete, carro para transporte de pessoas tipo van ou micro-\u00f4nibus, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o furg\u00e3o, caminh\u00e3o de eleva\u00e7\u00e3o com cesto  a\u00e9reo isolado e caminh\u00e3o basculante toco e trucado) com e sem condutor, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Meio Am- biente - SEMEIA, sendo a favor das empresas: OMEGACAR \u2013 EIRELI  - ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.859.610/0001-570, vencedora dos itens  01 e 05, no valor total de R$ 624.498,48 (seiscentos e vinte e quatro  mil, quatrocentos e noventa e oito reais e quarenta e oito centavos),  R & N LIMA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 11.060.224/0001-05, vencedora do item 02, no valor total de R$ 429.840,00 (quatrocentos e vinte e  nove mil, oitocentos e quarenta reais), R J ANDRADE TRANSPORTES  E TERRAPLANAGEM, inscrita no CNPJ n\u00b0 55.901.124/0001-80, vencedora dos itens 03 e 04, no valor total de R$ 375.999,84 (trezentos e setenta e cinco mil, novecentos e noventa e nove reais e oitenta e quatro  centavos), SUPLY SOLU\u00c7\u00d5ES EM TECNOLOGIA & TRANSPORTES  LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.423.060/0001-36, vencedora dos itens  06 e 08, no valor total de R$ 255.799,92 (duzentos e cinquenta e cinco  mil, setecentos e noventa e nove reais e noventa e dois centavos), W L  OLIVEIRA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 17.337.136/0001-94 vencedora  do item 09, no valor R$ 59.976,00 (cinquenta e nove mil, novecentos e  setenta e seis reais), e COUTINHO TERRA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba  21.043.390/0001-57, vencedora do item 10, no valor de R$ 64.999,92  (sessenta e quatro mil, novecentos e noventa e nove reais, e noventa  e dois centavos). Rio Branco/AC, 22 de novembro de 2021. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA FRANCISCA ARAG\u00c3O  CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA FRANCISCA ARAG\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UEx/FA/2021. Rio Branco \u2013 AC 24 de novembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx FRANCISCA ARAG\u00c3O NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba -:Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Maria S\u00e2mia Lima Barbosa \u2013 Presidente Maria Francisca da Silva Lima Maria Eliana de Oliveira Monte Art. 2\u00ba -Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Francisca Arag\u00e3o, nos  termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos  repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 14 de 15 de setembro de 2021, N\u00ba 15 de 16 de setembro 2021. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC 24 de novembro de 2021. Ana Paula Jeronimo Batista Presidente do Conselho Escolar/UEx Francisca Arag\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                        GABINETE DO SECRET\u00c1RIO O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM  EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM A  PORTARIA N\u00ba. 180, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021, Extrato de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0: 05/2021. Processo n\u00b0: 1993/2021 2021.02.000.907 Das Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA e a Hospital Santa Juliana, Obras Sociais  \u2013 Diocese De Rio Branco. Objeto: \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de insumos ou equipamentos destinados ao Hospital  Santa Juliana\u201d. Fundamento Legal: Lei Federal n\u00b0 13.019, de 31/07/2014, Lei Federal  de n\u00ba 13.204, de 14/12/2015 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria anual do Munic\u00edpio vigente, Lei Complementar Federal N\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatadas vigentes. Vig\u00eancia: Vigorar\u00e1 durante o per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses a contar da  data de sua assinatura, acrescidos de mais 60(sessenta) dias para  apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas finais. \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Sa\u00fade Valor: R$ 58.000,00 (cinquenta e oito reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 01.011.602.10.301.020 3.1014.0001 (Hospital Santa Juliana, Obras Sociais \u2013 Diocese De Rio  Branco) Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 Data da Assinatura: 22.09.2021 Signat\u00e1ria Concedente: Munic\u00edpio de Rio Branco, representado pela Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, a Senhora Sheila Andrade Vieira. Signat\u00e1ria Convenente: Hospital Santa Juliana, Obras Sociais \u2013 Diocese De Rio Branco, representado pelo seu Presidente, o Senhor Joaquin  Pertines Fern\u00e1ndez. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Dougllas Jonathan Santiago de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Portaria N\u00b0 180 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                        GABINETE DO SECRET\u00c1RIO O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM  EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM A  PORTARIA N\u00ba. 180, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021, JUSTIFICATIVA DE DISPENSA DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO Partes: Hospital Santa Casa da Amaz\u00f4nia. Objeto: Tornar p\u00fablica a dispensa de chamamento p\u00fablico do termo de  colabora\u00e7\u00e3o a ser firmado com Hospital Santa Casa da Amaz\u00f4nia. Modalidade: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o. Fundamento Legal: Com base no que exp\u00f5em o dispositivo do Art. 29,  da Lei n\u00ba 13.019 de 31 de julho de 2014, e suas respectivas altera\u00e7\u00f5es,  atrav\u00e9s da Lei 13.204 de 14 de dezembro de 2015. Justificativa: Por se tratar de Emenda Parlamentar, dessa forma, ser\u00e1  celebrado o referido termo sem chamamento p\u00fablico. Programa de Trabalho: 01.011.602.10.301.0203.2293.0002. Santa  Casa da Amaz\u00f4nia. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 RP Local e Data: Rio Branco \u2013 AC, 24 de novembro de 2021. Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: O Sr. Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues \u2013 Prefeitura  Municipal de Rio Branco, Sr. Dougllas Jonathan Santiago de Souza \u2013  Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio, e o Sr. Jos\u00e9 Aleksandro  da Silva \u2013 Presidente do Hospital Santa Casa da Amaz\u00f4nia. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Dougllas Jonathan Santiago de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Portaria N\u00b0 180 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB EDITAL DE ESTIMATIVA/PEQUISAS DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 \u2013 FGB Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa. a fornecer o or\u00e7amento discriminado abaixo, para  contrata\u00e7\u00e3o de empresa no fornecimento de material permanente (instrumentos musicais e ventiladores de paredes), visando a atender as  necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail: fgb.contratos@riobranco.ac.gov.br Com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es s\u00e3o de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E. Hor\u00e1rio de expediente: 08hs \u00e0s 17hs.  Local: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB \u2013 com sede na Rua Luiz Z. da Silva n\u00ba 499, Manoel Juli\u00e3o - Rio Branco  \u2013 AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: fgb.contratos@riobranco.ac.gov.br e pelo telefone 3223-5202. Rio Branco - AC, 22 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente Decreto n\u00ba 820/2021 Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o servi\u00e7o. Prazo de Entrega: Conforme Cronograma que ser\u00e1 entregue no momento da assinatura do Termo Contratual, podendo haver altera\u00e7\u00f5es durante  a execu\u00e7\u00e3o do Contrato.   Validade da Proposta: 60 DIAS Local da Entrega: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 120/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL/ ROG\u00c9RIO BARCELLOS FERRAZ J\u00daNIOR. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o circense, para atender ao evento do dia  das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 12/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 600,00 (seiscentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 08/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Rog\u00e9rio Barcellos Ferraz J\u00fanior, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O \u2013 ABERTURA DE PROCESSO LICITATORIO - PREG\u00c3O A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios que ser\u00e3o destinados a atender as necessidades da  unidades em nome da Diretoria de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade \u2013 DAS, no Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: 12/10/2021 12/10/2021 DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o  Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a)  da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 29 de Novembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas  e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 24 de Novembro, de 2021. Luciano dos Santos Villacosta Coordenador do Fundo Municipal de Sa\u00fade -SEMSA Decreto n\u00b0 1.507/2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 143, DE 05 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, DECRETA: CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 003, de 19 de Maio de 2006, que disp\u00f5e sobre a Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, com altera\u00e7\u00e3o  na Lei de N\u00ba 222 de 20 de Junho de 2019;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, membros do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, de que trata o Decreto N\u00ba 106, de 21 de maio de 2021, conforme  abaixo discriminado: Dois representante de Usu\u00e1rios ou Organiza\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios: Titular:Rosa Maria Gomes da Silva  Suplente:Erica Rocha do Vale  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de setembro de 2021. Rodrigues Alves\u2013Acre,05 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL ARTE E PATRIM\u00d5NIO N\u00ba 02 CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, Lei Aldir Blanc, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, que regulamenta a Lei Aldir Blanc e suas altera\u00e7\u00f5es e, ainda, o decreto municipal  n\u00ba 10, que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves; CONSIDERANDO o Decreto Governamental n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no  \u00e2mbito do Estado do Acre, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2, bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei federal n\u00ba 14.150/2021, que prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc, A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, por meio do DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE CULTURA (DMC), neste ato representado  por seu Coordenador, que no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 10, de 17 de agosto de 2020, publicado no D.O.E. AC n\u00ba  12.467, torna p\u00fablico o presente Edital de Chamada P\u00fablica para sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas que atendam aos requisitos previstos,  atendendo ainda aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e aos demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. O presente Edital possui como objetivo geral a continuidade da difus\u00e3o cultural fomentada pela PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES  ALVES, por meio do DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE CULTURA. 1. DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 10 (dez) propostas nas \u00e1reas de Arte e Patrim\u00f4nio destinadas a exposi\u00e7\u00f5es, festivais e eventos envolvendo arte e patrim\u00f4nio, com o objetivo de apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es culturais a estimular o apoio \u00e0 cultura e a constru\u00e7\u00e3o e compartilhamento de  conhecimentos, t\u00e9cnicas e modos de fazer, contribuindo, dessa forma, para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural do munic\u00edpio de Rodrigues Alves. 1.2. As propostas a serem apresentadas devem ser direta e privativamente relacionadas ao segmento da arte e do patrim\u00f4nio. 1.3. Todas as atividades decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o das propostas contempladas dever\u00e3o ser oferecidas gratuitamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel  sua execu\u00e7\u00e3o de forma presencial ou n\u00e3o presencial. 1.4. S\u00e3o diretrizes deste edital: a) Reconhecer a import\u00e2ncia das manifesta\u00e7\u00f5es culturais ligadas ao segmento da arte e do patrim\u00f4nio no munic\u00edpio de Rodrigues Alves. b) Auxiliar na manuten\u00e7\u00e3o de iniciativas culturais de artistas, grupos, produtores, fazedores de cultura, t\u00e9cnicos, arte-educadores, entre outros  trabalhadores da cultura, durante o per\u00edodo pand\u00eamico da Covid-19. c) Democratizar e ampliar o acesso gratuito da popula\u00e7\u00e3o rodriguesalvense a bens, servi\u00e7os e produtos art\u00edstico-culturais. 1.5. S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e Descri\u00e7\u00e3o da Proposta; b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Cultural; c) Anexo III \u2013 Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal; d) Anexo IV \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas e) Anexo V \u2013 Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o das Atividades. 2. DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES 2.1. Para efeitos deste edital, entende-se por: a) A\u00e7\u00f5es presenciais: aquelas que contam com a presen\u00e7a f\u00edsica do p\u00fablico, sendo sua realiza\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0s normas sanit\u00e1rias de acordo com as  recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades de sa\u00fade e decreto governamental n\u00ba 5.496, de 20 de mar\u00e7o de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. b) A\u00e7\u00f5es n\u00e3o presenciais: aquelas que contam com intera\u00e7\u00e3o em tempo real por meio de plataforma integrada de aprendizagem digital, aplicativos  e redes sociais, de acordo com o plano de trabalho/proposta. 2.2. Das defini\u00e7\u00f5es das modalidades: a) Produ\u00e7\u00e3o Cultural: a\u00e7\u00f5es realizadas de forma individual e/ou coletiva, voltadas para a difus\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o, reconhecimento e fortalecimento das express\u00f5es culturais tanto no campo das artes como do patrim\u00f4nio material e imaterial do munic\u00edpio de Rodrigues Alves, podendo  ser propostos encontros culturais, espet\u00e1culos, performances, circuitos liter\u00e1rios, processos criativos abertos, resid\u00eancias art\u00edsticas e saraus. As  a\u00e7\u00f5es devem se organizar de forma que incluam uma programa\u00e7\u00e3o com desdobramentos, associando pr\u00e1ticas reflexivas, formativas ou sociais,  ampliando o seu potencial de gerar resultados. b) Eventos: Apresenta\u00e7\u00f5es, festivais, exposi\u00e7\u00f5es, entre outros, que tenham obrigatoriamente finalidade p\u00fablica e cultural e que estejam ligadas  ao segmento da arte e patrim\u00f4nio. Os eventos devem promover interc\u00e2mbio art\u00edstico cultural, forma\u00e7\u00e3o de p\u00fablico, dinamiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es empreendedoras por meio da gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda \u00e0 cadeia produtiva de arte envolvendo artista, grupos, t\u00e9cnicos, coletivos, com\u00e9rcio local e  trabalhadores da informalidade. 3. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE 3.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural, enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es: 3.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica; 3.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o da arte e patrim\u00f4nio, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do munic\u00edpio, ou seja, dos  bens culturais portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos sociais formadores da sociedade rodriguesalvense. 4. DOS CRIT\u00c9RIOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar como proponentes deste edital: a) Pessoa F\u00edsica maior de 18 anos, capaz, brasileiro nato ou naturalizado, assim como estrangeiro residente em territ\u00f3rio nacional, acreano ou  radicado no Acre, com atua\u00e7\u00e3o na cadeia produtiva da cultura dentro ou fora do estado, sendo necess\u00e1rio anexar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, comprova\u00e7\u00e3o  de endere\u00e7o neste munic\u00edpio. b) Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e atua\u00e7\u00e3o direta ou indireta no setor cultural, legalmente constitu\u00edda e sediada no  Estado do Acre, em plena regularidade jur\u00eddico-fiscal; 4.2. Est\u00e3o impedidos de atuar como proponentes: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das propostas, bem como seus parentes em at\u00e9 2\u00ba grau; b) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados no Departamento Municipal de Cultura e/ou vinculados a este; c) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja suspensa ou que for declarada inid\u00f4nea para licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal, Estadual ou Municipal. 4.3. Fica estabelecido que cada proponente, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, poder\u00e1 ter uma \u00fanica proposta aprovada em qualquer dos editais. Em caso de inscri\u00e7\u00e3o  em mais de um edital, ser\u00e1 considerada a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o realizada. 4.4. Fica vedada a aprova\u00e7\u00e3o de proposta que j\u00e1 tenha sido contemplada com o mesmo objeto em outro edital da Lei Aldir Blanc. 4.5. Fica vedada a inclus\u00e3o de uma mesma Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica em mais de tr\u00eas planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, ainda que de proponentes diferentes e  para exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es distintas. Em caso de descumprimento, a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o notificar\u00e1 os proponentes, de acordo com a ordem de inscri\u00e7\u00e3o  (a prevalecer as tr\u00eas primeiras inscri\u00e7\u00f5es recebidas), que dever\u00e3o proceder com a substitui\u00e7\u00e3o do(s) prestador(es) de servi\u00e7o. Par\u00e1grafo \u00danico. Os casos excepcionais dever\u00e3o ser devidamente justificados e avaliados pelo Departamento Municipal de Cultura que, ap\u00f3s  an\u00e1lise, emitir\u00e1 parecer conclusivo. 5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas remotamente no per\u00edodo compreendido entre as 07hs do dia 25 de novembro de 2021e  as 23h59 do dia 01 de novembro de 2021, inclu\u00eddo o final, por meio do endere\u00e7o online www.rodriguesalves.ac.gov.br, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser  disponibilizado no portal www.rodriguesalves.ac.gov.br. 5.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e3o ser realizadas inscri\u00e7\u00f5es presenciais no Departamento Municipal de Cultura, considerando o per\u00edodo e os hor\u00e1rios j\u00e1 indicado no  item 5.1, ficando os formul\u00e1rios dispon\u00edveis tamb\u00e9m no endere\u00e7o f\u00edsico. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: N\u00e3o haver\u00e1 disponibilidade de pessoal para o recebimento de inscri\u00e7\u00f5es presenciais no decorrer do final de semana. 5.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es enviadas ou entregues fora do prazo designado, bem como por qualquer outra forma distinta das especificadas neste Edital; 5.3. Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o ou em momento oportuno definido no cronograma de atividades (Anexo V), dever\u00e3o anexar/ entregar toda documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia nos termos do art. 32 da Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que toda  documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 verdadeira. 5.4. As informa\u00e7\u00f5es prestadas, assim como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, s\u00e3o de inteira responsabilidade do proponente e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas,  ficando sob a guarda do DMC. 6. DOS RECURSOS FINANCEIROS E VALORES DAS PROPOSTAS 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros no valor total de R$15.000 (quinze mil reais) a serem destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o  de 10 (dez) produ\u00e7\u00f5es e/ou eventos na \u00e1rea de arte e patrim\u00f4nio. 6.2. O valor total dispon\u00edvel para a aprova\u00e7\u00e3o das propostas ser\u00e1 distribu\u00eddo nas seguintes modalidades, quantidades e valores: 6.3. No caso de n\u00e3o haver demanda suficiente para concorrer aos recursos disponibilizados para alguma das modalidades, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 remanejar o valor remanescente para a modalidade que tenha maior n\u00famero de propostas inscritas. Caso n\u00e3o tenham propostas  inscritas ou classificadas em n\u00famero suficiente neste Edital para o esgotamento do recurso, o saldo remanescente poder\u00e1 ser transferido para  a\u00e7\u00f5es aprovadas e n\u00e3o contempladas com recursos financeiros do Edital da Lei Aldir Blanc com maior n\u00famero de propostas inscritas, obedecendo  \u00e0 estrita ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 7.1. PESSOA F\u00cdSICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet, boletos  ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); d) Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal (Anexo III) \u2013 no caso de Grupo Informal. 7.2. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia do CNPJ; d) C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); e) C\u00f3pia do ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, com a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do certificado da condi\u00e7\u00e3o do MEI; f) C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; g) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do representante legal. 8. DOS PROCEDIMENTOS DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 8.1.A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada em conformidade ser\u00e1 analisada pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o \u2013 CAS. O preenchimento incorreto do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de qualquer dos documentos exigidos, ensejar\u00e1 o indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o apresentada; 8.3.O ato de inscri\u00e7\u00e3o da proposta n\u00e3o implica, obrigatoriamente, na sua sele\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o por parte do Departamento Municipal de Cultura; 8.4. O resultado provis\u00f3rio das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicado no DOE/AC, conforme cronograma constante no item 13; 8.5. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no  e-mail www.cultura@rodriguesalves.ac.gov.br ou entregue presencialmente no local constante do subitem 5.1.1. 8.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis para an\u00e1lise e posterior  publica\u00e7\u00e3o no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ACRE, conforme cronograma constante no item 13, do resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.8. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 9. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O 9.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por membros nomeados pelo Departamento Municipal de Cultura, por meio de portaria espec\u00edfica  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Acre, nos termos do art 22 do decreto n\u00ba 7.020 9.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o: 9.2.1. Analisar as propostas de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o de cada edital e sua pertin\u00eancia; 9.2.2. Emitir parecer de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas; 9.3. O resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito realizada pela comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue no Departamento Municipal de Cultura  no prazo constante em cronograma, que proceder\u00e1 com a publica\u00e7\u00e3o; 9.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito. O referido recurso  dever\u00e1 ser claro quanto \u00e0quilo que o proponente contesta, prendendo-se exclusivamente ao objeto deste edital, e poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, ao e-mail www.cultura@rodriguesalves.ac.gov.br ou, ainda, entregue presencialmente no local constante no subitem 5.1.1; 9.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 entregar ao Departamento Municipal de Cultura a  devolutiva com o resultado final de propostas aprovadas na an\u00e1lise de m\u00e9rito, para posterior publica\u00e7\u00e3o; 9.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final da an\u00e1lise de m\u00e9rito das propostas; 9.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 10. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O 10.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 o m\u00e9rito das propostas que cumprirem todos os requisitos solicitados neste edital. As propostas receber\u00e3o notas  de 0 (zero) a 100 (cem) pontos, conforme os seguintes crit\u00e9rios: 10.2. A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumulativa e as propostas que n\u00e3o atingirem a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (sessenta) pontos ser\u00e3o desclassificadas. 10.3. As propostas ser\u00e3o classificadas segundo a nota final em ordem decrescente. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o desempate seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d IV. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c4\u201d V. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c5\u201d 10.3.1. A persistir o empate, dar-se-\u00e1 o desempate por sorteio. 10.3.2. Ser\u00e1 automaticamente desclassificada a proposta que obtiver nota zero em qualquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 11. DA HABILITA\u00c7\u00c3O 11.1. O proponente aprovado na an\u00e1lise de m\u00e9rito dever\u00e1 entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12 imediatamente ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do  resultado final, no prazo constante no cronograma, para acesso ao recurso, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta. 11.2. A an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada na fase de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o em per\u00edodo previsto no cronograma. 11.3. Ser\u00e3o consideradas habilitadas as propostas que apresentarem todos os documentos exigidos no presente Edital, devidamente v\u00e1lidos. 11.4. Em caso de desist\u00eancia ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente na an\u00e1lise documental de habilita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o proponente sequencialmente classificado na an\u00e1lise de m\u00e9rito de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o, para  entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12. 11.5. Os proponentes desclassificados na fase de habilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o interpor recurso, que dever\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail www. cultura@rodriguesalves.ac.gov.br ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1. 11.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para apresentar resposta. 11.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 12. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA HABILITA\u00c7\u00c3O 12.1. PESSOA F\u00cdSICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF II \u2013 C\u00f3pia de documento de identifica\u00e7\u00e3o (RG, CNH, Carteira de Trabalho ou outros com foto e que seja v\u00e1lido como documento de identifica\u00e7\u00e3o) II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; VII \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; VIII \u2013 Comprovante de conta banc\u00e1ria que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC; 12.1.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.2. PESSOA JUR\u00cdDICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas. VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais VII \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC. 12.2.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.3. O proponente dever\u00e1 manter as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data de pagamento do recurso, podendo a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o  solicitar a atualiza\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es, se necess\u00e1rio. 13. DO CRONOGRAMA 13.1 O Cronograma de execu\u00e7\u00e3o das atividades inerentes \u00e0s propostas de que trata este edital consta da sua rela\u00e7\u00e3o de anexos (Anexo V). 14. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 14.1. Os resultados das an\u00e1lises documentais de inscri\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o, bem como os resultados provis\u00f3rios e finais das avalia\u00e7\u00f5es de m\u00e9rito,  ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (di\u00e1rio.ac.gov.br), no site oficial da prefeitura municipal de Rodrigues Alves (rodriguesalves. ac.gov.br) e na imprensa regional, conforme cronograma constante deste edital. 14.2. O proponente se responsabiliza pelo acompanhamento do cronograma e dos resultados referentes a este Edital. 15. DA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 15.1 Os recursos ser\u00e3o repassados em 1 (uma) \u00fanica parcela, diretamente na conta banc\u00e1ria indicada pelo proponente selecionado, de sua titularidade individual, no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 15.2 Da regularidade da conta banc\u00e1ria: Recomenda-se a todos os candidatos consulta \u00e0 regularidade da conta banc\u00e1ria indicada de modo a resolver com anteced\u00eancia eventuais pend\u00eancias. 15.3 Da aplica\u00e7\u00e3o financeira dos recursos: Caber\u00e1 ao proponente a responsabilidade exclusiva pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos  recursos recebidos. 15.4 O Departamento Municipal de Cultura n\u00e3o se responsabiliza pelo pagamento de impostos, tarifas ou taxas que incidam sobre o recurso rece- bido, ficando essa responsabilidade a cargo do proponente. 16. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O 16.1. As propostas selecionadas dever\u00e3o, obrigatoriamente, quando da sua divulga\u00e7\u00e3o, fazer constar a logomarca do Governo Federal, do Governo  Municipal e do Departamento Municipal de Cultura de Rodrigues Alves em todas as pe\u00e7as publicit\u00e1rias, de acordo com os padr\u00f5es de identidade  visual fornecidos pelo DMC, bem como informar o financiamento atrav\u00e9s de recursos da Lei Aldir Blanc. 16.2. O apoio tamb\u00e9m deve ser citado pelo proponente nas entrevistas e notas \u00e0 imprensa de r\u00e1dio, jornal, TV e internet, nas locu\u00e7\u00f5es durante o  evento, bem como mencionado nas apresenta\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento ou divulga\u00e7\u00e3o da proposta. 16.3. O flagrante descumprimento aos dispostos nos itens 16.1 e 16.2 deste edital poder\u00e1 ensejar a reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas da proposta aprovada. 16.4. Todas as apresenta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, bem como as pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o produzidas, devem ter a classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria nos termos da legisla\u00e7\u00e3o  vigente, respeitando as orienta\u00e7\u00f5es dos seus \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores. 17. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DA PROPOSTA 17.1. As altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho da proposta aprovada somente ser\u00e3o aceitas a t\u00edtulo excepcional, devidamente justificadas, devendo ser  aprovadas previamente pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Departamento Municipal de Cultura de Rodrigues Alves. 17.2. Caso seja necess\u00e1ria a altera\u00e7\u00e3o de data e/ou hor\u00e1rio do calend\u00e1rio apresentado na proposta selecionada, o proponente ou representante  legal dever\u00e1 comunicar previamente ao DMC a altera\u00e7\u00e3o realizada, por meio de documento, levando em considera\u00e7\u00e3o o cronograma do edital e os  prazos estabelecidos pela Lei Aldir Blanc. 18. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 18.1. Para efeito de presta\u00e7\u00e3o de contas, o proponente contemplado dever\u00e1 apresentar, encerrado o prazo de execu\u00e7\u00e3o, Relat\u00f3rio Final que demonstre a efetiva execu\u00e7\u00e3o da proposta, conforme ANEXO IV. 18.2. \u00c9 imprescind\u00edvel elencar as fases, a forma de execu\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00f5es de cronograma, alcance junto ao p\u00fablico-alvo, de forma a detalhar sua  execu\u00e7\u00e3o. O relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas \u00e0 proposta \u00e9 de suma import\u00e2ncia para avalia\u00e7\u00e3o do apoio concedido. 18.3. O Relat\u00f3rio Final deve ser acompanhado de documenta\u00e7\u00e3o que comprove como foram utilizados os recursos. A documenta\u00e7\u00e3o deve incluir: I. Cronograma com datas das atividades; II. Mat\u00e9rias jornal\u00edsticas e publicit\u00e1rias, quando for o caso; III. Registros fotogr\u00e1ficos ou audiovisuais, quando poss\u00edvel; IV. Outros registros dos resultados. V. Notas Fiscais de todos os gastos; 18.4. O Relat\u00f3rio Final dever\u00e1 ser preenchido ou respondido em documento digitado, exclusivamente. 18.5. Esgotado o per\u00edodo para a execu\u00e7\u00e3o da proposta, a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser realizada no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o  e seguir\u00e1 as exig\u00eancias legais. Sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o a sujeitar\u00e1 \u00e0s san\u00e7\u00f5es definidas pelas normas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 18.6. O Relat\u00f3rio Final ser\u00e1 submetido \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o do DMC, com a finalidade de verificar a realiza\u00e7\u00e3o do objeto em conformidade com a proposta  contemplada, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. 18.7. A documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o da proposta (Relat\u00f3rio Final e anexos) de que trata os itens 18.1 e 18.3 deste edital,  dever\u00e1 ser encaminhada ao Departamento Municipal de Cultura, situado \u00e0 Avenida Presidente Get\u00falio Vargas, n\u00ba 713 (altos da Caixa Econ\u00f4mica  Federal), neste munic\u00edpio. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O proponente fica respons\u00e1vel ainda por manter c\u00f3pias das notas fiscais de pagamento guardadas em sua posse pelo per\u00edodo de cinco anos, podendo a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica requerer c\u00f3pia a qualquer tempo. 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 19.1. A partir da data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 representar pela impugna\u00e7\u00e3o deste Edital junto ao Departamento Municipal de Cultura. A solicita\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser rigorosamente fundamentada na observa\u00e7\u00e3o de erros graves ou v\u00edcios que atentem contra  os princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser solicitada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail cultura@rodriguesalves.ac.gov.br. II) Caber\u00e1 ao Departamento Municipal de Cultura decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas ap\u00f3s o recebimento da representa\u00e7\u00e3o. III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital. IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados ao DMC, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no e-mail  cultura@rodriguesalves.ac.gov.br. V) As solicita\u00e7\u00f5es de impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 19.2. O DMC poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na forma da Lei, sem que caiba aos participantes qualquer direito  a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 19.3. O DMC n\u00e3o se responsabiliza pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por parte dos habilitados. Toda a  responsabilidade \u00e9 exclusivamente dos respectivos proponentes das propostas aprovadas neste Edital; 19.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em desrespeito ou de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos, etc. 19.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o de todos os atos administrativos dela decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais  san\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter judicial. 19.6 As propostas dever\u00e3o atender as diretrizes estabelecidas neste edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em editais de munic\u00edpios acreanos com  o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020. 19.7. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o em conjunto com a Coordena\u00e7\u00e3o do DMC. 19.8. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xenof\u00f3bico, sexista, homof\u00f3bico ou qualquer forma de preconceito ou que estimulem a viol\u00eancia. 19.9. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos. 19.10. Fica eleito o Foro da Comarca de Rodrigues Alves para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Edital. Rodrigues Alves \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO ASLAN BEZERRA DA SILVA Coordenador do Departamento Municipal de Cultura ANEXO I FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 ARTE E AO PATRIM\u00d4NIO N\u00b0002/2021 ANEXO II CURR\u00cdCULO CULTURAL EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 ARTE E AO PATRIM\u00d4NIO N\u00b0002/2021 Em caso de grupos, cada componente dever\u00e1 apresentar seu curr\u00edculo cultural individualmente. ANEXO III CARTA DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPO INFORMAL SEM CONSTITUI\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 ARTE E AO PATRIM\u00d4NIO N\u00b0002/2021 Os membros do Grupo (citar nome do grupo) abaixo-assinados declaram para fins de participa\u00e7\u00e3o no Edital n\u00ba _____________, Edital de  ___________________, da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour \u2013 FEM, que ser\u00e3o representados pelo senhor (a) _______________, CPF n\u00ba. _____________  e RG n\u00ba.  __________, na condi\u00e7\u00e3o de representante legal, a quem caber\u00e1 assinar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e receber o respectivo pagamento. O representante ficar\u00e1 respons\u00e1vel por repassar a parte correspondente do pagamento aos demais membros do grupo. Membros integrantes do grupo/coletivo maiores de 18 anos: (Aten\u00e7\u00e3o: preencher somente os espa\u00e7os referentes ao n\u00famero de componentes do grupo, devendo os demais espa\u00e7os serem eliminados) ANEXO IV ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 ARTE E AO PATRIM\u00d4NIO N\u00b0002/2021 Local / Data ______________, _____, _______________ de _______ Assinatura:___________________________________________. ANEXO V CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 ARTE E AO PATRIM\u00d4NIO N\u00b0002/2021 25/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do Edital e abertura das inscri\u00e7\u00f5es 01/12/2021 \u2013 Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es 03/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista provis\u00f3ria de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 06 a 07/12/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos \u00e0 lista provis\u00f3ria 08 a 09/12/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela CAS 10/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 13 a 14/12/2021 \u2013 An\u00e1lise das propostas e dos documentos habilitantes pela CAS 15/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de propostas aprovadas 16 a 17/12/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado provis\u00f3rio 20 a 21/12/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 22/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado dos recursos 28/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista final de propostas habilitadas 14/01/2022 \u2013 Prazo limite para pagamento das propostas habilitadas 15 a 31/01/2022 \u2013 Prazo limite para execu\u00e7\u00e3o da proposta pelos proponentes ",
            "LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL M\u00daSICA N\u00ba 01/202188 CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, Lei Aldir Blanc, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 10.464 de 17 de agosto de 2020, que regulamenta a Lei Aldir Blanc e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, o decreto municipal  n\u00ba 10, que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves; CONSIDERANDO o Decreto Governamental n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no  \u00e2mbito do Estado do Acre, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2, bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei federal n\u00ba 14.150/2021, que prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc, A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, por meio do DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE CULTURA (DMC), neste ato representado  por seu Coordenador que, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 10, de 17 de agosto de 2020, publicado no D.O.E. AC n\u00ba  12.467, torna p\u00fablico o presente Edital de Chamada P\u00fablica para sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas que atendam aos requisitos previstos,  a considerar ainda os princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e aos demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. O presente Edital possui como objetivo geral a continuidade da difus\u00e3o cultural fomentada pela PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES  ALVES, por meio do DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE CULTURA. 1. DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 12 (doze) propostas nas \u00e1reas de m\u00fasica destinadas a apresenta\u00e7\u00f5es musicais em grupo  (de 02 a 05 pessoas) e promo\u00e7\u00e3o de eventos musicais, com o objetivo de apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es culturais a estimular o apoio \u00e0 cultura e \u00e0  constru\u00e7\u00e3o e compartilhamento de conhecimentos, t\u00e9cnicas e modos de fazer, contribuindo, dessa forma, para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural  do munic\u00edpio de Rodrigues Alves. 1.2. As propostas a serem apresentadas devem ser direta e privativamente relacionadas ao segmento da m\u00fasica. 1.3. Todas as atividades decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o das propostas contempladas dever\u00e3o ser oferecidas gratuitamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel  sua execu\u00e7\u00e3o de forma presencial ou n\u00e3o presencial. 1.4. S\u00e3o diretrizes deste edital: a) Reconhecer a import\u00e2ncia das manifesta\u00e7\u00f5es culturais ligadas ao segmento de m\u00fasica no munic\u00edpio de Rodrigues Alves. b) Auxiliar na manuten\u00e7\u00e3o de iniciativas culturais de artistas, grupos, produtores, fazedores de cultura, t\u00e9cnicos, arte-educadores, entre outros  trabalhadores da cultura, durante o per\u00edodo pand\u00eamico da Covid-19. c) Democratizar e ampliar o acesso gratuito da popula\u00e7\u00e3o rodriguesalvense a bens, servi\u00e7os e produtos art\u00edstico-culturais. 1.5. S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e Descri\u00e7\u00e3o da Proposta; b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Cultural; c) Anexo III \u2013 Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal; d) Anexo IV \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas; e) Anexo V \u2013 Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o das atividades. 2. DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES 2.1. Para efeitos deste edital, entende-se por: a) A\u00e7\u00f5es presenciais: aquelas que contam com a presen\u00e7a f\u00edsica do p\u00fablico, sendo sua realiza\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0s normas sanit\u00e1rias de acordo  com as recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades de sa\u00fade e decreto governamental n\u00ba 5.496, de 20 de mar\u00e7o de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. b) A\u00e7\u00f5es n\u00e3o presenciais: aquelas que contam com intera\u00e7\u00e3o em tempo real por meio de plataforma integrada de aprendizagem digital, aplicativos  e redes sociais, de acordo com o plano de trabalho/proposta. 2.2. Das defini\u00e7\u00f5es das modalidades: a) Apresenta\u00e7\u00e3o musical em grupo: apresenta\u00e7\u00e3o musical realizada por grupo de 2 a 5 pessoas em espa\u00e7os p\u00fablicos alternativos (pra\u00e7as, escolas,  audit\u00f3rios, espa\u00e7os culturais e demais ambientes de espa\u00e7os p\u00fablicos e gratuitos), com dura\u00e7\u00e3o de 2 horas. b) Eventos: shows, saraus, festivais, exposi\u00e7\u00f5es, entre outros, que tenham obrigatoriamente finalidade p\u00fablica e cultural e que estejam ligadas ao segmento da m\u00fasica. Os eventos devem promover interc\u00e2mbio art\u00edstico cultural, forma\u00e7\u00e3o de p\u00fablico, dinamiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es empreendedoras por meio da gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda \u00e0 cadeia produtiva de m\u00fasica envolvendo artista, grupos, t\u00e9cnicos, coletivos, com\u00e9rcio local e trabalhadores da informalidade. 3. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE 3.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural, enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es: 3.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica; 3.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o da m\u00fasica, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do munic\u00edpio, ou seja, dos bens  culturais portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos sociais formadores da sociedade rodriguesalvense. 4. DOS CRIT\u00c9RIOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar como proponentes deste edital: a) Pessoa f\u00edsica maior de 18 anos, capaz, brasileiro nato ou naturalizado, assim como estrangeiro residente em territ\u00f3rio nacional, acreano ou radicado no Acre, com atua\u00e7\u00e3o na cadeia produtiva da cultura dentro ou fora do estado, sendo necess\u00e1rio anexar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, comprova\u00e7\u00e3o  de endere\u00e7o neste munic\u00edpio. b) Pessoa jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e atua\u00e7\u00e3o direta ou indireta no setor cultural, legalmente constitu\u00edda e sediada no  Estado do Acre, em plena regularidade jur\u00eddico-fiscal; 4.2. Est\u00e3o impedidos de atuar como proponentes: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das propostas, bem como seus parentes em at\u00e9 2\u00ba grau; b) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados no departamento municipal de cultura e/ou vinculados a este; c) Pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que esteja suspensa ou que for declarada inid\u00f4nea para licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal, estadual ou Municipal. 4.3. Fica estabelecido que cada proponente, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, poder\u00e1 ter uma \u00fanica proposta aprovada em quaisquer das modalidades e/ ou editais. Em caso de inscri\u00e7\u00e3o em mais de um edital, ser\u00e1 considerada a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o realizada, enquanto a(s) anterior(es) ser\u00e3o descartadas  e sequer avaliadas. 4.4. Fica vedada a aprova\u00e7\u00e3o de proposta que j\u00e1 tenha sido contemplada com o mesmo objeto em outro edital da Lei Aldir Blanc. 4.5. Fica vedada a inclus\u00e3o de uma mesma Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica em mais de tr\u00eas planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, ainda que de proponentes diferentes e para exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es distintas. Em caso de descumprimento, a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o notificar\u00e1 os proponentes, de acordo com a ordem  de inscri\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o proceder com a substitui\u00e7\u00e3o do(s) prestador(es) de servi\u00e7os. Par\u00e1grafo \u00danico. Os casos excepcionais dever\u00e3o ser devidamente justificados e avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o que, ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir\u00e1 parecer conclusivo. 5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas remotamente no per\u00edodo compreendido das 07hs do dia 25 de novembro de 2021 \u00e0s  23h59 do dia 01 de novembro de 2021, inclu\u00eddo o final, por meio do endere\u00e7o online www.rodriguesalves.ac.gov.br, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser  disponibilizado no portal www.rodriguesalves.ac.gov.br. 5.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e3o ser realizadas inscri\u00e7\u00f5es presenciais no Departamento Municipal de Cultura, considerando o per\u00edodo e os hor\u00e1rios j\u00e1 indicado no item 5.1, ficando os formul\u00e1rios dispon\u00edveis tamb\u00e9m no endere\u00e7o f\u00edsico. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: N\u00e3o haver\u00e1 disponibilidade de pessoal para o recebimento de inscri\u00e7\u00f5es presenciais no decorrer do final de semana. 5.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es enviadas ou entregues fora do prazo designado, bem como por qualquer outra forma distinta das especificadas neste Edital; 5.3. Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o anexar/entregar toda documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia nos termos do art. 32 da  Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que toda documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 verdadeira. 5.4. As informa\u00e7\u00f5es prestadas, assim como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, s\u00e3o de inteira responsabilidade do proponente e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas,  ficando sob a guarda do DMC. 6. DOS RECURSOS FINANCEIROS E VALORES DAS PROPOSTAS 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros no valor total de 25.000 destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de 12 propostas de m\u00fasica. 6.2. O valor total dispon\u00edvel para a aprova\u00e7\u00e3o das propostas ser\u00e1 distribu\u00eddo nas seguintes modalidades, quantidades e valores: 6.3. No caso de n\u00e3o haver demanda suficiente para concorrer aos recursos disponibilizados para alguma das modalidades, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 remanejar o valor remanescente para a modalidade que tenha maior n\u00famero de propostas inscritas. Caso n\u00e3o tenham propostas  inscritas ou classificadas em n\u00famero suficiente neste Edital para o esgotamento do recurso, o saldo remanescente poder\u00e1 ser transferido para  a\u00e7\u00f5es aprovadas e n\u00e3o contempladas com recursos financeiros do Edital da Lei Aldir Blanc com maior n\u00famero de propostas inscritas, obedecendo  \u00e0 estrita ordem de classifica\u00e7\u00e3o, e assim sucessivamente. 7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 7.1. PESSOA F\u00cdSICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet, boletos  ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); d) Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal (Anexo III) \u2013 no caso de Grupo Informal. 7.2. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia do CNPJ; d) C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); e) C\u00f3pia do ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, com a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do certificado da condi\u00e7\u00e3o do MEI; f) C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; g) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do representante legal. 8. DOS PROCEDIMENTOS DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 8.1.A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada em conformidade ser\u00e1 analisada pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o \u2013 CAS. O preenchimento incorreto do  formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de qualquer dos documentos exigidos, ensejar\u00e1 o indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o apresentada; 8.3.O ato de inscri\u00e7\u00e3o da proposta n\u00e3o implica, obrigatoriamente, na sua sele\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o por parte do Departamento Municipal de Cultura; 8.4. O resultado provis\u00f3rio das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicado no DOE/AC e no site oficial do munic\u00edpio (www.rodriguesalves. ac.gov.br), conforme cronograma constante no anexo V; 8.5. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no  e-mail cultura@rodriguesalves.ac.gov.br ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1. 8.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 02 (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise e posterior publica\u00e7\u00e3o no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ACRE, conforme cronograma constante do anexo V, do resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.8. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 9. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O 9.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por membros nomeados pelo Departamento Municipal de Cultura, por meio de portaria espec\u00edfica  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, nos termos do art. 22 do decreto municipal n\u00ba 053/2020. 9.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o: 9.2.1. Analisar as propostas de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o de cada edital e sua pertin\u00eancia; 9.2.2. Emitir parecer de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas; 9.3. O resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito realizada pela comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue ao Departamento Municipal de Cultura  no prazo constante em cronograma, que proceder\u00e1 com a publica\u00e7\u00e3o; 9.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito. O referido recurso  dever\u00e1 ser claro quanto \u00e0quilo que o proponente contesta, prendendo-se exclusivamente ao objeto deste edital, e poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, ao e-mail www.cultura@rodriguesalves.ac.gov.br ou, ainda, entregue presencialmente no local constante no subitem 5.1.1; 9.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 entregar ao Departamento Municipal de Cultura, a devolutiva  com o resultado final de propostas aprovadas na an\u00e1lise de m\u00e9rito, para posterior publica\u00e7\u00e3o; 9.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final da an\u00e1lise de m\u00e9rito das propostas; 9.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 10. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O 10.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 o m\u00e9rito das propostas que cumprirem todos os requisitos solicitados neste edital. As propostas receber\u00e3o  notas de 0 (zero) a 100 (cem) pontos, conforme os seguintes crit\u00e9rios: 10.2. A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumulativa e as propostas que n\u00e3o atingirem a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (sessenta) pontos ser\u00e3o desclassificadas. 10.3. As propostas ser\u00e3o classificadas segundo a nota final em ordem decrescente. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o desempate seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d IV. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c4\u201d V. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c5\u201d 10.3.1. A persistir o empate, dar-se-\u00e1 o desempate por sorteio. 10.3.2. Ser\u00e1 automaticamente desclassificada a proposta que obtiver nota zero em qualquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 11. DA HABILITA\u00c7\u00c3O 11.1. O proponente aprovado na an\u00e1lise de m\u00e9rito dever\u00e1 entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12 imediatamente ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do  resultado final, no prazo constante no cronograma, para acesso ao recurso, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta. 11.2. A an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada na fase de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o em per\u00edodo previsto no cronograma. 11.3. Ser\u00e3o consideradas habilitadas as propostas que apresentarem todos os documentos exigidos no presente Edital, devidamente v\u00e1lidos. 11.4. Em caso de desist\u00eancia ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente na an\u00e1lise documental de habilita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o proponente sequencialmente classificado na an\u00e1lise de m\u00e9rito de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o, para  entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12. 11.5. Os proponentes desclassificados na fase de habilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o interpor recurso, que dever\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail www. cultura@rodriguesalves.ac.gov.br ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1. 11.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para apresentar resposta. 11.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 12. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA HABILITA\u00c7\u00c3O 12.1. PESSOA F\u00cdSICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF II \u2013 C\u00f3pia de documento de identifica\u00e7\u00e3o (RG, CNH, Carteira de Trabalho ou outros com foto e que sejam v\u00e1lidos como documento de identifica\u00e7\u00e3o) II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; VII \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; VIII \u2013 Comprovante de conta banc\u00e1ria ativa. 12.1.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.2. PESSOA JUR\u00cdDICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas. VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais VII \u2013 Comprovante de conta banc\u00e1ria ativa. 12.2.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.3. O proponente dever\u00e1 manter as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data de pagamento do recurso, podendo a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o  solicitar a atualiza\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es, se necess\u00e1rio. 13. DO CRONOGRAMA 13.1 O Cronograma de execu\u00e7\u00e3o das atividades inerentes \u00e0s propostas de que trata este edital consta da sua rela\u00e7\u00e3o de anexos (Anexo V). 14. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 14.1. Os resultados das an\u00e1lises documentais de inscri\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o, bem como os resultados provis\u00f3rios e finais das avalia\u00e7\u00f5es de m\u00e9rito,  ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (di\u00e1rio.ac.gov.br), no site oficial da prefeitura municipal de Rodrigues Alves (rodriguesalves. ac.gov.br) e na imprensa regional, conforme cronograma constante deste edital. 14.2. O proponente se responsabiliza pelo acompanhamento do cronograma e dos resultados referentes a este Edital. 15. DA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 15.1 Os recursos ser\u00e3o repassados em 1 (uma) \u00fanica parcela, diretamente na conta banc\u00e1ria indicada pelo proponente selecionado, de sua titularidade individual, no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 15.2 Da regularidade da conta banc\u00e1ria. Recomenda-se a todos os candidatos a consulta \u00e0 regularidade da conta banc\u00e1ria indicada de modo a  resolver com anteced\u00eancia eventuais pend\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00danico: O proponente que na data do pagamento n\u00e3o estiver com a conta apresentada ativa n\u00e3o receber\u00e1 o pagamento do recurso, ficando o  Departamento Municipal de Cultura isento de qualquer responsabilidade. 15.3 Da aplica\u00e7\u00e3o financeira dos recursos. Caber\u00e1 ao proponente a responsabilidade exclusiva pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos  recursos recebidos. 15.4 O Departamento Municipal de Cultura n\u00e3o se responsabiliza pelo pagamento de impostos, tarifas ou taxas que incidam sobre o recurso recebido, ficando essa responsabilidade a cargo do proponente. 16. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O 16.1. As propostas selecionadas dever\u00e3o, obrigatoriamente, quando da sua divulga\u00e7\u00e3o, fazer constar a logomarca do Governo Federal, do Governo  Municipal e do Departamento Municipal de Cultura de Rodrigues Alves em todas as pe\u00e7as publicit\u00e1rias, de acordo com os padr\u00f5es de identidade  visual fornecidos pelo DMC, bem como informar o financiamento atrav\u00e9s de recursos da Lei Aldir Blanc. 16.2. O apoio tamb\u00e9m deve ser citado pelo proponente nas entrevistas e notas \u00e0 imprensa de r\u00e1dio, jornal, TV e internet, nas locu\u00e7\u00f5es durante o  evento, bem como mencionado nas apresenta\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento ou divulga\u00e7\u00e3o da proposta. 16.3. O flagrante descumprimento aos dispostos nos itens 16.1 e 16.2 deste edital poder\u00e1 ensejar a reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas da proposta  aprovada. 16.4. Todas as apresenta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, bem como as pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o produzidas, devem ter a classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, respeitando as orienta\u00e7\u00f5es dos seus \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores. 17. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DA PROPOSTA 17.1. As altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho da proposta aprovada somente ser\u00e3o aceitas a t\u00edtulo excepcional, devidamente justificadas, devendo ser  aprovadas previamente pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Departamento Municipal de Cultura de Rodrigues Alves. 17.2. Caso seja necess\u00e1ria a altera\u00e7\u00e3o de data e/ou hor\u00e1rio do calend\u00e1rio apresentado na proposta selecionada, o proponente ou representante  legal dever\u00e1 comunicar previamente ao DMC a altera\u00e7\u00e3o realizada, por meio de documento, levando em considera\u00e7\u00e3o o cronograma do edital e os  prazos estabelecidos pela Lei Aldir Blanc. 18. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 18.1. Para efeito de presta\u00e7\u00e3o de contas, o proponente contemplado dever\u00e1 apresentar, encerrado o prazo de execu\u00e7\u00e3o, Relat\u00f3rio Final que demonstre a efetiva execu\u00e7\u00e3o da proposta, conforme ANEXO IV. 18.2. \u00c9 imprescind\u00edvel elencar as fases, a forma de execu\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00f5es de cronograma, alcance junto ao p\u00fablico-alvo, de forma a  detalhar sua execu\u00e7\u00e3o. O relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas \u00e0 proposta \u00e9 de suma import\u00e2ncia para avalia\u00e7\u00e3o do apoio  concedido. 18.3. O Relat\u00f3rio Final deve ser acompanhado de documenta\u00e7\u00e3o que comprove como foram utilizados os recursos. A documenta\u00e7\u00e3o deve incluir: I. Cronograma com datas das atividades; II. Mat\u00e9rias jornal\u00edsticas e publicit\u00e1rias, quando for o caso; III. Registros fotogr\u00e1ficos ou audiovisuais, quando poss\u00edvel; IV. Outros registros dos resultados. V. Notas Fiscais de todos os gastos; 18.4. O Relat\u00f3rio Final dever\u00e1 ser preenchido ou respondido em documento digitado, exclusivamente. 18.5. Esgotado o per\u00edodo para a execu\u00e7\u00e3o da proposta, a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser realizada no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o  e seguir\u00e1 as exig\u00eancias legais. Sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o sujeitar\u00e1 o proponente \u00e0s san\u00e7\u00f5es definidas pelas normas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 18.6. O Relat\u00f3rio Final ser\u00e1 submetido \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o do DMC da prefeitura municipal de Rodrigues Alves, com a finalidade de verificar a realiza\u00e7\u00e3o  do objeto em conformidade com a proposta contemplada, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. 18.7. A documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o da proposta (Relat\u00f3rio Final e anexos) de que trata os itens 18.1 e 18.3 deste edital,  dever\u00e1 ser encaminhada ao Departamento Municipal de Cultura, situado \u00e0 Avenida Presidente Get\u00falio Vargas, n\u00ba 713, (altos da Caixa Econ\u00f4mica  Federal), neste munic\u00edpio. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O proponente fica respons\u00e1vel ainda por manter c\u00f3pias das notas fiscais dos pagamentos guardadas em sua posse pelo  per\u00edodo de cinco anos, podendo a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica requerer c\u00f3pia a qualquer tempo. 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 19.1. A partir da data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 representar pela impugna\u00e7\u00e3o deste Edital junto ao Departamento Municipal de Cultura. A solicita\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser rigorosamente fundamentada na observa\u00e7\u00e3o de erros graves ou v\u00edcios que atentem contra  os princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser solicitada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail cultura@rodriguesalves.ac.gov.br. II) Caber\u00e1 ao Departamento Municipal de Cultura decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas ap\u00f3s o recebimento da representa\u00e7\u00e3o. III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital. IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados ao DMC, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no e-mail  cultura@rodriguesalves.ac.gov.br. V) As solicita\u00e7\u00f5es de impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 19.2. O DMC poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na forma da Lei, sem que caiba aos participantes qualquer direito  a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 19.3. O DMC n\u00e3o se responsabiliza pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por parte dos habilitados. Toda a  responsabilidade \u00e9 exclusivamente dos respectivos proponentes das propostas aprovadas neste Edital; 19.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em desrespeito ou  de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos, etc. 19.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a  elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o de todos os atos dela  decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter judicial. 19.6 As propostas dever\u00e3o atender as diretrizes estabelecidas neste edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em editais de munic\u00edpios acreanos com  o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020. 19.7. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o em conjunto com a Coordena\u00e7\u00e3o do DMC. 19.8. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenham cunho racista, xenof\u00f3bico, sexista, homof\u00f3bico ou qualquer forma de preconceito ou que estimulem a viol\u00eancia. 19.9. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos. 19.11. Fica eleito o Foro da Comarca de Rodrigues Alves para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Edital. Rodrigues Alves \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO ASLAN BEZERRA DA SILVA Coordenador do Departamento Municipal de Cultura ANEXO I FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA EDITAL  ANEXO II CURR\u00cdCULO CULTURAL EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 M\u00daSICA 001/2021 ANEXO III CARTA DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPO INFORMAL SEM CONSTITUI\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 M\u00daSICA N\u00b0001/2021 Os membros do Grupo (citar nome do grupo) abaixo-assinados declaram para fins de participa\u00e7\u00e3o no Edital n\u00ba _____________, Edital de  ___________________, da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour \u2013 FEM, que ser\u00e3o representados pelo senhor (a) _______________, CPF n\u00ba. _____________  e RG n\u00ba.     __________, na condi\u00e7\u00e3o de representante legal, a quem caber\u00e1 assinar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e receber o respectivo pagamento. O representante ficar\u00e1 respons\u00e1vel por repassar a parte correspondente do pagamento aos demais membros do grupo. Membros integrantes do grupo/coletivo maiores de 18 anos: (Aten\u00e7\u00e3o: preencher somente os espa\u00e7os referentes ao n\u00famero de componentes do grupo, devendo os demais espa\u00e7os serem eliminados) ANEXO IV ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS EDITAL DE APOIO E INCENTIVO A M\u00daSICA N\u00b0001/2021 Local / Data ______________, _____, _______________ de _______ Assinatura:___________________________________________. ANEXO V CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O EDITAL DE APOIO E INCENTIVO A M\u00daSICA N\u00b0001/2021 25/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do Edital e abertura das inscri\u00e7\u00f5es 01/12/2021 \u2013 Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es 03/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista provis\u00f3ria de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 06 a 07/12/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos \u00e0 lista provis\u00f3ria 08 a 09/12/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela CAS 10/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 13 a 14/12/2021 \u2013 An\u00e1lise das propostas e dos documentos habilitantes pela CAS 15/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de propostas aprovadas 16 a 17/12/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado provis\u00f3rio 20 a 21/12/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 22/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado dos recursos 28/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista final de propostas habilitadas 14/01/2022 \u2013 Prazo limite para pagamento das propostas habilitadas 15 a 31/01/2022 \u2013 Prazo limite para execu\u00e7\u00e3o da proposta pelos proponentes Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 642, EM 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear JAKELINE DOS SANTOS SOUZA DUARTE, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (4) pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 23 de Novembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 643, EM 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear EDSON LUIZ MOURA LUSTANARDES, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (4) pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, desta  municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 23 de Novembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 644, EM 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear CLAUBIA CABRAL GOMES DE SOUZA COSTA, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (4) pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 23 de Novembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 091/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: AC EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS LTDA  CNPJ N\u00b0 22.173.882/0001-20 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 131.080,00 (Cento e trinta e um mil e oitenta reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 092/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: CONSTRU-MED COMERCIO E SERVI\u00c7OS - EIRELI CNPJ N\u00b0 10.940.181/0001-90 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 103.738,00 (Cento e tr\u00eas mil setecentos e trinta  e oito reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 093/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: S. V. NOGUEIRA - EIRELI CNPJ N\u00b0 02.799.522/0001-20 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 250.440,00 (duzentos e cinquenta mil quatrocentos e quarenta reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 094/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS - EIRELI CNPJ N\u00b0 28.472.036/0001-97 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 184.850,00 (cento e oitenta e quatro mil oitocentos e cinquenta reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 095/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: SS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI CNPJ N\u00b0 07.338.922/0001-52 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 69.820,00 (sessenta e nove mil e oitocentos e  vinte reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 096/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: T. C. BUSTAMANTE EIRELI CNPJ N\u00b0 33.297.274/0001-43 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 118.333,50 (cento e dezoito mil trezentos e trinta  e tr\u00eas reais e cinquenta centavos) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 097/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: D.L. RAMOS-ME. CNPJ N\u00b0 05.146.814/0001-52 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 96.950,00 (noventa e seis mil novecentos e cinquenta reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 098/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: CENTERDATA AN\u00c1LISE DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS  LTDA \u2013 EPP. CNPJ N\u00b0 02.596.872/0001-90 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL  PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 112.110,00 (cento e doze mil e cento e dez reais). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 099/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 016/2021 EMPRESA: J.B.V. ALBUQUERQUE \u2013 EIRELI CNPJ N\u00b0 00.432.870/0001-30 OBJETO:  MATERIAL DE INFORMATICA E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INFORM\u00c1TICA, MATERIAL PERMANENTE E EQUIPAMENTOS. VALOR GLOBAL:  R$ 109.284,00 (Cento e nove mil, duzentos e oitenta e quatro reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 30 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 103/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2021 CONTRATADO:  DOM\u00cdNIO COM\u00c9RCIO IMP. E EXP. EIRELI CNPJ N\u00b0 17.049.042/0001-10 OBJETO:  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSUMO E PERMANENTE DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE COPOS DE POLIETILENOPARA ATENDER A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O NA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERENDA ESCOLAR VALOR GLOBAL:  3.900,00, (tr\u00eas mil e novecentos reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N\u00ba 210 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional especial suplementar, origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. A Prefeita Municipal de Senador Guiomard no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que   lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e  autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 197 de 07 de janeiro de 2021 e da Lei 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964 e Aprova\u00e7\u00e3o Legislativa atrav\u00e9s do  Aut\u00f3grafo n.\u00ba 016/2021: Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Especial Suplementar, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021, Cr\u00e9dito no Valor de  R$ 1.800.000,00 (Um Milh\u00e3o e Oitocentos Mil Reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 10.02 \u2013 DEPARTAMENTO DO ENSINO MUNICIPAL 12.365.0018.2.090 \u2013 Apoio ao Desenvolvimento do Ensino Infantil-VAAT \u2013 30% 3.1.90.11.00.00.0005 \u2013 Venc. e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                  R$ 100.000,00 3.1.90.13.00.00.0005 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                  R$ 25.000,00 3.3.90.30.00.00.0005 \u2013 Material de Consumo                                                               R$ 200.000,00 3.3.90.39.00.00.0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                    R$ 400.000,00 4.4.90.52.00.00.0005 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                 R$ 200.000,00 12.361.0018.2.091 \u2013 Apoio ao Desenvolvimento do Ens. Fundamental-VAAT \u2013 30% 3.1.90.11.00.00.0005 \u2013 Venc. e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                     R$ 75.000,00 3.1.90.13.00.00.0005 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  R$ 25.000,00 3.3.90.30.00.00.0005 \u2013 Material de Consumo                                                               R$ 100.000,00 3.3.90.39.00.00.0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                    R$ 200.000,00 4.4.90.52.00.00.0005 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                 R$ 200.000,00 12.361.0018.2.091 \u2013 Apoio ao Desenvolvimento do Ens. Fundamental-VAAT \u2013 70% 3.1.90.11.00.00.0004 \u2013 Venc. e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                  R$ 100.000,00 3.1.90.13.00.00.0004 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                                  R$ 25.000,00 12.365.0018.2.090 \u2013 Apoio ao Desenvolvimento do Ensino Infantil-VAAT \u2013 70% 3.1.90.04.00.00.0004 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado                                    R$ 50.000,00 3.1.90.11.00.00.0004 \u2013 Venc. e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                     R$ 75.000,00 3.1.90.13.00.00.0004 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  R$ 25.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes Cr\u00e9dito Adicional Especial por  excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, referente a complementa\u00e7\u00e3o do FUNDEB - VAAT (Valor Aluno Ano Total) conforme Emenda Constitucional 108/2020 e  regulamentada pela Lei 14.113/2020, fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os Projetos atividade acima descrito ser\u00e1 inclu\u00eddo no PPA 2018-2021 e LDO 2021, podendo ser reabertos no Or\u00e7amento seguinte, de  acordo com a Lei 4.320/64. Art. 4\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporado na Lei do PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Senador  Guiomard- Acre e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 5\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA PREFEITA MUNICIPAL, 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Rosana Pereira da Silva PREFEITA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N\u00ba 211 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional suplementar, por excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. A Prefeita Municipal de Senador Guiomard no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 197 de 07 de janeiro de 2021 e da Lei 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964 e Aprova\u00e7\u00e3o Legislativa atrav\u00e9s do  Aut\u00f3grafo n.\u00ba 014/2021: Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Suplementar, por excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021,  Cr\u00e9dito no Valor de R$ 399.000,00 (trezentos e noventa e nove mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 09 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 09.02 \u2013 DEPARTAMENTO DE RECURSOS HUMANOS 04.122.0006.2.010 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3.3.90.39.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica              R$ 180.000,00 04.122.0002.2.011 \u2013 GEST\u00c3O DE PESSOAL ADMINISTRATIVOS E ENCARGOS 3.3.90.47.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Tributarias e Contributivas                           R$   74.000,00 11 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 11.02 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO 15.452.0025.2.027 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O E RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VIAS PUBLICAS 3.3.90.39.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica              R$ 50.000,00 12 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 12.03 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.244.0013.1.029 \u2013 ENFRENTAMENTO AO COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) 3.3.90.30.00.00.0027 \u2013 Material de Consumo                                                        R$ 10.500,00 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                           R$ 5.000,00 4.4.90.52.00.00.0027 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                           R$ 59.500,00 14 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E PECUARIA 14.01 \u2013 GABINETE SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E PECUARIA 04.122.0006.2.045 \u2013 APOIO ATIVIDADES DA SEC. DE AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA 3.3.90.30.00.00.0001 \u2013 Material de Consumo                                                         10.000,00 3.3.90.36.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                    2.000,00 3.3.90.39.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                8.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes Cr\u00e9dito Adicional, por excesso de  arrecada\u00e7\u00e3o, conforme fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os saldos financeiros, provenientes da n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o devolvidos atrav\u00e9s do Elemento: 3.3.90.93.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 adicionado no or\u00e7amento financeiro do per\u00edodo de sua devolu\u00e7\u00e3o, em seus respectivos programas de trabalhos; Art. 4\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporada na Lei do PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Senador  Guiomard- Acre e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 5\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA PREFEITA MUNICIPAL, 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Rosana Pereira da Silva PREFEITA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N\u00ba 212 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional suplementar, por excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. A Prefeita Municipal de Senador Guiomard no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 197 de 7 de janeiro de 2021 e da Lei 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964 e Aprova\u00e7\u00e3o Legislativa atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo  n.\u00ba 015/2021: Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Suplementar, por excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021,  Cr\u00e9dito no Valor de R$ 235.355,94 (duzentos e trinta e cinco mil e trezentos e cinquenta e cinco reais e noventa e quatro centavos), na seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 19 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE 19.02 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE SENADOR GUIOMARD 10.301.0027.1.028 \u2013 ENFRENTAMENTO AO COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) 3.3.90.36.00.00.0014 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                 R$ 30.523,40 10.301.0027.2.062 \u2013 ATEN\u00c7\u00c3O AO PROGRAMA DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA-PAB 3.3.90.39.00.00.0014 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                R$ 3.040,00 10.301.0027.2.069 \u2013 A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE PUBLICA-ASSP 3.3.90.36.00.00.0013 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                    R$ 3.900,00 3.3.90.39.00.00.0013 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                R$ 197.892,54 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes Cr\u00e9dito Adicional, por excesso de  arrecada\u00e7\u00e3o, conforme fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os saldos financeiros, provenientes da n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o devolvidos atrav\u00e9s do Elemento: 3.3.90.93.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 adicionado no or\u00e7amento financeiro do per\u00edodo de sua devolu\u00e7\u00e3o, em seus respectivos programas de trabalhos; Art. 4\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporada na Lei do PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Senador Guiomard- Acre  e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 5\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA PREFEITA MUNICIPAL, 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Rosana Pereira da Silva PREFEITA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA LEI N.\u00ba 213 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional especial suplementar, origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. A Prefeita Municipal de Senador Guiomard no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que   lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 197 de 7 de janeiro de 2021 e da Lei 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964 Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Especial Suplementar, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021, Cr\u00e9dito no Valor de  R$ 545.800,00 (quinhentos e quarenta e cinco mil e oitocentos Reais).  14 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 14.02 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO  04.122.0008.1.033 \u2013 AQUIS. DE VEIC UTILI. TIPO VAN E MOTOCICLETA 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                              245.000,00 4.4.90.51.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                                     300,00 14 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 14.02 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO  04.122.0008.1.034 \u2013 AQUIS. DE MICRO \u00d4NIBUS 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                              300.000,00 4.4.90.51.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes                                     500,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes Cr\u00e9dito Adicional Especial, conforme fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os saldos financeiros, provenientes da n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o devolvidos atrav\u00e9s do Elemento: 3.3.90.93.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 adicionado no or\u00e7amento financeiro do per\u00edodo de sua devolu\u00e7\u00e3o, em seus respectivos programas de trabalhos; Art. 4\u00ba - Os Projetos atividade acima descrito ser\u00e1 inclu\u00eddo no PPA 2018-2021 e LDO 2021, podendo ser reabertos no Or\u00e7amento seguinte, de  acordo com a Lei 4.320/64. Art. 5\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporado na Lei do PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Senador  Guiomard- Acre e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 6\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA PREFEITA MUNICIPAL, 27 DE SETEMBRO DE 2021.   Rosana Pereira da Silva PREFEITA MUNICIPAL DE SENADOR GUIORMAD ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 278, 23 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - CAE, para o Quadri\u00eanio 2021/2025\u201d. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Ficam nomeados para o Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - CAE, para o Quadri\u00eanio 2021/2025 do munic\u00edpio de Senador Guiomard, formado pelos seguintes membros:  1. Arleudo Alves da Silva - Presidente do CAE -Titular dos Representantes de pais de alunos dos conselhos escolares; 2. Najara Cardoso da Costa- Suplente de pais de alunos dos conselhos escolares; 3. Maria das Gra\u00e7as de Carvalho Feitosa -Titular dos Representantes de pais de alunos dos conselhos escolares; 4. Ana Maria de Oliveira Sousa da Silva -Suplente de pais de alunos dos conselhos escolares; 5. Luizete Silva e Silva- vice-presidente do CAE- Titular dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Segmento de professores; 6. Odineia Maciel de Oliveira Silva -Suplente dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o - Segmento de professores; 7. Ant\u00f4nio Marcos de Sousa Nascimento-Titular dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Segmento de Funcion\u00e1rios de Escolas; 8. Lidiane de Jesus de Abreu-Suplente dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Segmento Funcion\u00e1rios de Escola; 9. Izabel Cristina de Queiroz Oleg\u00e1rio \u2013Representante do Poder Executivo; 10. Tatiane Andr\u00e9a dos Santos Lima- Suplente do Poder Executivo; 11. Cristina Florentina dos Santos \u2013 Titular das Entidades Civis Organizadas- Segmento Sindicato de Produtores Rurais; 12. Maria Jos\u00e9 da Costa Lima-Suplente das Entidades Civis Organizadas; 13. Claudio Bezerrada Silva \u2013Titular das Entidades Civis Organizadas \u2013 Segmento Sindicato de produtores Rurais; 14. Tais Batista da Silva- Suplente das Entidades Civis Organizadas. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 23 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 279, 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora RIANES FERREIRA CAJAZEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 4198, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira do quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, gozo de 1(um) per\u00edodo de  3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 22 de novembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 22 de fevereiro de 2022. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 22 de novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 24 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "TOTAL (III) = (I + II) ",
            "BENEF\u00cdCIOS PREVIDENCI\u00c1RIOS MANTIDOS PELO TESOURO PREVIDENCI\u00c1RIO "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 58/2021 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora MARIA CLELMA ROCHA DA COSTA, Professora, matricula n\u00ba222, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 15.08.2004 a 15.08.2014. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 22.11.2021 a 22.02.2022. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 59/2021 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora MARIA GUIOMAR FERREIRA PEREIRA, Professora, matricula n\u00ba452, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor  Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.03.2007 a 13.03.2012.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 18.11.2021 a 18.02.2022. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 60/2021 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora GLEICIMAR DOS SANTOS MEDINA, Auxiliar de Enfermagem, matricula n\u00ba978, com base na Lei de n\u00b0 847/2015,  Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  01.12.2008 a 01.12.2013.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 18.11.2021 a 15.02.2022. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 446, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, ANA CAROLINE PORCEL RIBEIRO MAIA, CPF  N\u00b0013.192.082-07, para exercer cumulativamente a fun\u00e7\u00e3o de Engenheira Civil, da Secretaria Municipal de Planejamento. Art. 2\u00ba Pela acumula\u00e7\u00e3o do cargo descrito no artigo anterior, n\u00e3o decorrer\u00e1 a designada direito a acr\u00e9scimo aos seus vencimentos. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 03 de janeiro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 447, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, CLARA DOS ANJOS REGO DE MENEZES, CPF N\u00ba  031.355.452-88, para exercer cumulativamente a fun\u00e7\u00e3o de Engenheira  Civil, da Secretaria Municipal de Planejamento. Art. 2\u00ba Pela acumula\u00e7\u00e3o do cargo descrito no artigo anterior, n\u00e3o decorrer\u00e1 a designada direito a acr\u00e9scimo aos seus vencimentos. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 04 de outubro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 448, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021.                   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES,  CPF: n\u00b0 671.425.242-00, 10 (dez) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o  e hospedagem na cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 08/11/2021 a  18/11/2021, para tratar de assuntos de interesse da municipalidade na  busca da libera\u00e7\u00e3o de emendas parlamentares nos minist\u00e9rios e reuni\u00f5es com a bancada Federal do Acre. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.    MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 449, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, FRANCISCO AMARILDO ANDRADE DE SOUSA,  CPF N\u00ba 598.740.582-34, para o cargo de Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Compras  e Pagamentos, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia FC-10. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 TIPO: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE 01 (UM) N\u00daCLEO DE FUTEBOL DE BASE PARA O DESENVOLVIMENTO DO PROGRAMA SELE\u00c7\u00c3O DO FUTURO PARA  ATENDIMENTO DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DE 06 A 17 ANOS  NO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1/AC \u2013 EM ATENDIMENTO AO CONV\u00caNIO 897505/2020 \u2013 SICONV, CELEBRADO ENTRE O MUNIC\u00cdPIO DE  TARAUAC\u00c1 E O MINISTERIO DA CIDADANIA, DO TIPO AQUISI\u00c7\u00c3O  SOB DEMANDA DE MATERIAIS ESPORTIVOS. RETIRADA: O edital  poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com,  ou no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/  (site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) ou no site da  Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes e ainda estar\u00e1 dispon\u00edvel no portal www.bbmnetlicitacoes.com. br. DATA DA ABERTURA: Dia 14 de dezembro de 2021 \u00e0s 15h00min  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Tarauac\u00e1, 23/11/2021.  Assina: JANAINA SANTOS DA SILVA - Pregoeira da CPL/PMTTK. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2021 TIPO MENOR PRE\u00c7O POR ITEM OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A AQUISI\u00c7\u00c3O DE  EQUIPAMENTO E MATERIAL PERMANENTE PARA REDE DE FRIOS,  PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE DE TARAUAC\u00c1 \u2013 AC \u2013 EM ATENDIMENTO A PROPOSTA N\u00b0  11507.430000/1190-04, CELEBRADO ENTRE O MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 E O MINISTERIO DA SAUDE. RETIRADA: O edital poder\u00e1 ser obtido  atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, ou no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ (site do Tribunal de Contas do  Estado \u2013 TCE/AC - LICON) ou no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/ Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes e ainda estar\u00e1 dispon\u00edvel no portal www.bbmnetlicitacoes.com.br. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS:  15/12/2021 \u00e0s 15h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) - A sess\u00e3o ocorrer\u00e1 online no  portal www.bbmnetlicitacoes.com.br. Tarauac\u00e1, 23/11/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos da Silva \u2013 Pregoeira. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de DESCLASSIFICADOS do processo seletivo n\u00ba 003/2021, convocados por for\u00e7a da Lei Municipal n\u00ba 1.111/2021, para preenchimento  das vagas na Educa\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o apresentaram documenta\u00e7\u00e3o no prazo estabelecido na referida convoca\u00e7\u00e3o. Ord    01  N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 02  N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 03  Escolariza\u00e7\u00e3o 04  Escolariza\u00e7\u00e3o 05  N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 06  N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 07  Escolariza\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL  DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 1111  de 23 de setembro de 2021, que autoriza o Poder Executivo Municipal fazer  contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto  no dispositivo 8.37 do edital do processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021  e d\u00e1 outras provid\u00eancias, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c2NCIA/ZONA RURAL 01 RENAN DE OLIVEIRA CRUZ COMUNIDADE RIBEIRACRE 02 GEISE DE SOUZA N. LUCENA COMUNIDADE CACHOEIRA 03 JAKELINE VIDAL DOS SANTOS POLO DO ENTRONCAMENTO 04 MARCIANE AMARO DA SILVA COMUNIDADE ESPALHA 05 SANDRIANE CONCEI\u00c7\u00c3O PADILHA COMUNIDADE SIMITUMBA 06 MARIA DE F\u00c1TIMA DE ALENCAR OLIVEIRA COMUNIDADE S\u00c3O PEDRO 07 RITHELE NASCIMENTO LIMA DOS SANTOS COMUNIDADE S\u00c3O  FRANCISCO Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto nos dias 25, 26 e 29 de  novembro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao  cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria  Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral  \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio  das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da  administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 24 de novembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO  PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com o Edital 03/2021/FUNDAPE do Processo Seletivo Simplificado, autorizado pela Lei Municipal n\u00ba  1097 de 25 de maio de 2021, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE CARGO: CIRURGI\u00c3O DENTISTA / ZONA URBANA E RURAL 01 \u2013 IVAN RODRIGUES ZOCCAL Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto nos dias 24, 25 e 26 de  novembro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao  cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria  Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral  \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio  das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 23 de novembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba : 139.635  Unidade Gestora : Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S.A \u2013 ANAC Respons\u00e1vel : Tony John de Oliveira Relator : Cons. Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto : Presta\u00e7\u00e3o de Contas da Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do estado do  Acre S.A. - ANAC, exerc\u00edcio de 2012. PROCESSO F\u00cdSICO N\u00ba 17.436.2013-10 NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar o Sans\u00e3o Nogueira de Sena da decis\u00e3o proferida  no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 12.782/2021/Plen\u00e1rio \u2013 TCE/AC. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 141.467 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os  visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento, sob demanda, de MATERIAL DE CONSUMO (\u00c1GUA MINERAL), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e obriga\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, visando atender as demandas do Tribunal de Contas  do Estado do Acre \u2013 TCE/AC, tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es  do Edital e seus Anexos. DATA, HOR\u00c1RIO DE ABERTURA E RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: 09/12/2021, \u00e0s 08h30min (hor\u00e1rio local). LOCAL: Sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre\u2013 TCE/AC, Av.  Cear\u00e1, n\u00ba 2.994 \u2013 Bairro 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco \u2013 AC, CEP: 69.918-111  e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, telefone (68) 3025-2071/2069. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir do  26/11/2021, atrav\u00e9s do site: sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/   ou poder\u00e1 ser solicitado pelo e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, ou ainda excepcionalmente na sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre, na  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta, no hor\u00e1rio das  07h00min \u00e0s 13h00min. Considerando a Portaria TCE/AC n\u00ba 60, de 23 de mar\u00e7o de 2020, que  estabeleceu no \u00e2mbito deste Tribunal, as medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes interessados  que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia  estabelecida.  Rio Branco-AC, 24 de novembro de 2021.    Djailson Firmino de Moura Pregoeiro-Portaria n\u00ba 016/2021 - CPL/TCE-AC ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba: 15.195.2011-20 Classe/Tipo de Processo: Aposentadoria Unidade Gestora: Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre -  ACREPREVID\u00caNCIA Interessada: Maria de Melo e Silva Dourado Relatora: Cons.\u00aa Naluh Maria Lima Gouveia  Assunto/Objeto: Aposentadoria da servidora Maria de Melo e Silva Dourado NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Maria de Melo e Silva Dourado para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0  1.191/2017/2\u00aaC\u00e2mara-TCE/AC, Processo 15.195.2011-20, na qual se  decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal:  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 25 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0006244-09.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  68/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os continuados de jardinagem,  com fornecimento dos materiais necess\u00e1rios para sua execu\u00e7\u00e3o, nas  unidades do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre na Capital e na Comarca de Acrel\u00e2ndia, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, conforme  as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus  anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 10 de  dezembro de 2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 24 de novembro de 2021  Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0005618-87.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  70/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto:  Forma\u00e7\u00e3o de registro  de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de alinhamento, balanceamento e outros, com fornecimento de material, e trocas de \u00f3leos e filtros, nos ve\u00edculos pertencentes \u00e0  frota do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, conforme as condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local  e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente  virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 10 de dezembro de 2021,  \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1  ser esclarecida por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail:  cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 24 de novembro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0006387-95.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  69/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo Objeto: Forma\u00e7\u00e3o de registro de  pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral sem g\u00e1s, envasada em  garraf\u00f5es de pl\u00e1stico de 20 litros e vasilhame, para as Comarcas n\u00e3o  instaladas de Porto Walter e Marechal Thaumaturgo, visando atender  \u00e0s necessidades deste Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e  seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1  realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia  09 de dezembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 24 de novembro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "COOPERATIVA DE MATERIAS RECICLAVEIS DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE - CNPJ: 23.718.606/0001-62 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O-LO, para atividade de COLETA DE  RES\u00cdDUOS N\u00c3O-PERIGOSOS, localizado na Avenida Lauro Muller, N\u00ba  2025 \u2013 Formoso, munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - AC.   ",
        "A T. DE ALEXANDRE LTDA Torna p\u00fablico que requereu do instituto de meio ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o, LO, para atividade de Fabrica\u00e7\u00e3o carne  dessecada charque, localizado a Rod. Br 364 km 08 ramal belo jardim,  km 05 nr 1412 belo jardim I \u2013 Rio Branco - Ac ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo Administrativo  n\u00ba 01/2021 do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre e  parecer favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso II, do art. 24 da Lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa  DENTAL BELIA LTDA, para a aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de m\u00e1scaras, visando a preven\u00e7\u00e3o contra o COVID-19. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta da Elemento  de Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.30.004 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO (EXPEDIENTE) / Fonte: Recursos Pr\u00f3prios, cujo valor \u00e9 de R$ 960,00 (novecentos e sessenta reais). Rio Branco-AC, 25 de janeiro de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre  ",
        "JOSE ALVES PEDROZA \u2013 15.277.381/0001-28 Torna-se p\u00fablico que requereu do Instituto do Meio Ambiente e  Analise Clim\u00e1ticas do Acre \u2013 IMAC, a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A  DE OPERA\u00c7\u00c3O n.\u00ba 108/2017, com validade de 04 (quatro) anos,  para atividade de FABRICA\u00c7\u00c3O DE DESPOLPADEIRA DE FRUTAS,  localizada a Rua Floriano Peixoto, n.\u00ba 1361, casa \u2013 bairro Cobal -  Cruzeiro do Sul \u2013 AC. ",
        "MARTINS E RABELO EXPORT E IMPORT LTDA CNPJ n.\u00ba 20.201.146/0001-02 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n.\u00ba 43/2019, com validade de 4 (quatro)  anos, para a atividade de IND\u00daSTRIA DE DESDOBRO E BENEFICIAMENTO DE PRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS, localizado \u00e0  Rodovia AC 90, S/N, Km 07, Zona Rural, Rio Branco - AC TRANSPORTES PIMP\u00c3O LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 04.060.950/0001-62 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a A RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00ba 339/2019,  com validade de 4 (quatro) anos, para atividade de TRANSPORTE  RODOVI\u00c1RIO DE CARGAS PERIGOSAS NO ESTADO DO ACRE  PARA OS VE\u00cdCULOS DE PLACA: MZO-1802, MZO-1512, MZT-6177,  NAA-4737, MZT-6187, MZW-6008, NAC-0983, NAG-7501, NXR-0804,  NXT-9230, NXT-9160, NAC-8006, AVV-4449, NDZ-0005, NDZ-0095,  NXS-5629, OHP-1191, OHP-1191, OHP-1291, OHR-4044, OVG-9882,  OVG-9902, OVG-9922, QBG-1D39, QLV-9B86, QLV-9B96, QLV-9C06,  QLW-2B86, QLW-6G76, QLZ-0H08, QLZ-OH18, QWO-9F31, QWP-8G83, QWP-8G93, QLV-9B76 localizado na Rua Alfredo Teles, 50 -  Centro, Cruzeiro do Sul \u2013 AC. Cruzeiro do Sul/AC, 23/11/2021 ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 002/2021 CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, com objetivo de fornecer merenda escolar aos alunos da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, no exerc\u00edcio de 2021, conforme  Carta Convite n\u00b0 001/2021, proposta contratada e demais documentos  constantes no processo. CONTRATADA: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI. VALOR GLOBAL: R$ 9.291,06 (nove mil, duzentos e noventa e um reais  e seis centavos)  DATA DA ASSINATURA: 17/11/2021  VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM: Eraldi Vaz de Aguiar, pela Assoc. Beneficente Cora\u00e7\u00e3o de  Jesus e o senhor Jos\u00e9 Gilber ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 003/2021 CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, com objetivo de fornecer merenda escolar aos alunos da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, no exerc\u00edcio de 2021, conforme  Carta Convite n\u00b0 001/2021, proposta contratada e demais documentos  constantes no processo. CONTRATADA: NOVA VIDA EIRELI VALOR GLOBAL: R$ 35.479,65 (trinta e cinco mil, quatrocentos e setenta e nove reais e sessenta e cinco centavos)  DATA DA ASSINATURA: 17/11/2021  VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM: Eraldi Vaz de Aguiar , pela Assoc. Beneficente Cora\u00e7\u00e3o de  Jesus e o senhor Francisco Antonio In\u00e1cio Morais pela Nova Vida Eireli. ",
        "JOELCIR NOVAIS DA ROCHA EXTRATO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, Art. 59, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba  12.651/2012, do im\u00f3vel rural denominado COL\u00d4NIA IDEAL, Munic\u00edpio  de Senador Guiomard, com \u00e1rea de 111,0739 ha.  OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Do compromiss\u00e1rio: a) Promover a manuten\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa remanescente de  24,9289 ha \u00e1rea destinada a reserva legal do im\u00f3vel rural.   b) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 7,1125 ha em \u00e1rea consolidada de \u00c1rea  de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 APP, irregularmente suprimida, a partir  da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento  das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico  durante os anos de 2021 a 2030. Do Compromitente: a) Promover o acompanhamento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso. b) Em caso de descumprimento do pactuado no Termo, d\u00e1 conhecimento ao \u00d3rg\u00e3o Ambiental Federal IBAMA, autor da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades administrativas, para as medidas cab\u00edveis. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental atuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente - Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor Presidente do Instituto de  Meio Ambiente do Acre - S\u00e9rgio Antonio Pereira Bayum - Superintendente Regional do INCRA Compromiss\u00e1rio: Joelcir Novais da Rocha "
    ]
}