{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.593, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar FRANCISNEY LIMA DA COSTA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.971 de 19 de maio de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.594, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o IN\u00caS DO NASCIMENTO MOUR\u00c3O  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria  Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.595, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA ASSIS do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.982 de 20  de maio de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.596, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JOSILENE SANTIAGO DA SILVA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 641, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: REVOGAR, a pedido, a Portaria n \u00ba 237, de 22 de Abril de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.028 de 23/04/2021, fls. 4, que designou  o Delegado de Pol\u00edcia Civil GET\u00daLIO MONTEIRO DE CASTRO TEIXEIRA para  responder como Coordenador da Comunica\u00e7\u00e3o Social da Pol\u00edcia Civil. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                                 Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  194, de 26 de NOVEMBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 13/2020, datada de 28/04/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/11/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 147 de 30 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 13/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 642, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-geral da Pol\u00edcia Civil  Josemar Moreira Portes  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc.                                                                                                             RESOLVE: I \u2013 Designar  a EPC CAMILA BEATRIZ GONDIM DA SILVA, atualmente lotada  na Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 3\u00aa Regional, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Flagrantes - DEFLA, no per\u00edodo de 01/12/2021 a 15/12/2021.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 644, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-geral da Pol\u00edcia Civil  Josemar Moreira Portes  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc.                                                                                                         RESOLVE: I \u2013 Designar  o  EPC JOSEVALDO BISARRIA DE MELO, atualmente lotado  na Delegacia de Repress\u00e3o ao Narcotr\u00e1fico - DENARC, para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es na DEFLA, no per\u00edodo de 16/12/2021 a 31/12/2021.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 637, de 24 de novembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00b0 087/2021 decorrente do Processo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 42/2021 - Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 20/2021, Processo n\u00ba  43/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Porto Acre, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA - EPP, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.413.439/0001-50, com vig\u00eancia de  23.11.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais  Esportivos visando atender a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia Anexo  I do Edital Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 20/2021 e  conforme planilha constante no anexo \u00fanico deste contrato. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III. Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula: 9139362-1; IV.  Fiscal Suplente: Arlison Xavier Dantas, matr\u00edcula n\u00ba: 9376550-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 646, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor BENEDITO DOS SANTOS MOUR\u00c3O, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 02/01/2008 a 31/12/2012, a serem gozados a partir de 01/12/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 647, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao  servidor ISA\u00cdAS GOMES DO NASCIMENTO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 07/01/2008 a 30/04/2014, a ser gozado a partir de 01/03/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 648, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio \u00e0  servidora SARA DE LIMA MOURA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  08/08/2014 a 07/08/2019, a ser gozado a partir de 01/10/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 03, referente a TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 014/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEPLAG/PCAC, objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de Reforma da Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC em favor da Empresa Martins e Ferraz Ltda., CNPJ:  84.318.187/0001-66, foi classificada em primeiro lugar com o valor global de 261.247,22 (duzentos e sessenta e um mil, duzentos e quarenta e sete  reais e vinte e dois centavos). Rio Branco, 29 de novembro de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 03, referente  a TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 015/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEPLAG/PCAC, objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de Reforma da Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil do munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC em favor da Empresa R. M. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ:  08.731.640/0001-83 foi classificada em primeiro lugar com o valor global de R$ 246.524,32 (duzentos e quarenta e seis mil, quinhentos e vinte e  quatro reais e trinta e dois centavos). Rio Branco, 29 de novembro de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO n\u00b0 0014/2021 CBMAC, processo SEI n\u00ba 0609.012088.00206/2021-81, firmado entre o CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC e a Empresa MGJ CONSULTORIA EM SEGURAN\u00c7A E COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA. OBJETO: O objeto do presente Termo de Contrato \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos T\u00e1ticos para Trabalho e Resgate em Altura e Execu\u00e7\u00e3o de  T\u00e9cnicas Verticais, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 17/2021  e ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 46/2021.. VALOR TOTAL: R$ 27.800,00 (vinte e sete mil e oitocentos reais). VIG\u00caNCIA: A contar de sua assinatura, 24/11/2021, at\u00e9 a entrega dos materiais. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.00 FONTES DE RECURSO: 200 \u2013 Conv\u00eanios CBMAC e 700 \u2013 Fundo Esp. do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 FUNESBOM ASSINAM: Carlos Batista da Costa CEL QOBM, Comandante-Geral do CBMAC - Dec. n\u00ba 079/2019, e Marcelo Gon\u00e7alves de Jesus, CPF n\u00ba  007.443.377-63, representante legal da contratada.   Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO n\u00b0 0015/2021 CBMAC, processo SEI n\u00ba 0609.012088.00206/2021-81, firmado entre o CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO  ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC e a Empresa GRIMP EQUIPAMENTOS DE SEGURANCA EIRELI. OBJETO: O objeto do presente Termo de Contrato \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos T\u00e1ticos para Trabalho e Resgate em Altura e Execu\u00e7\u00e3o de  T\u00e9cnicas Verticais, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 17/2021  e ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 46/2021.. VALOR TOTAL: R$ 10.960,00 (dez mil, novecentos e sessenta reais). VIG\u00caNCIA: A contar de sua assinatura, 24/11/2021, at\u00e9 a entrega dos materiais. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.00 FONTES DE RECURSO: 200 \u2013 Conv\u00eanios CBMAC e 700 \u2013 Fundo Esp. do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 FUNESBOM ASSINAM: Carlos Batista da Costa CEL QOBM, Comandante-Geral do CBMAC - Dec. n\u00ba 079/2019, e NAGILA VIEIRA SUBLON, CPF n\u00ba  222.152.201-04, representante legal da contratada.   Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO PORTARIA PMAC N\u00ba 2124, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDesligamento de aluno do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado \u2013 CFSD II PMAC 2021.\u201d O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os Gerais \u2013 RISG; Considerando a Portaria PMAC N\u00ba 2040 (Evento SEI n. \u00ba 2612457), de 28 de outubro de 2021, que disp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o  de Soldado - CFSD II PMAC 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESLIGAR do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldados - CFSD II PMAC 2021, o AL SD PM Everton Freitas De Souza, a contar de 16 de novembro de 2021, por abdicar de sua vaga no curso, \u00e0 pedido, conforme requerimento (Evento SEI n\u00ba  2716161) encaminhado a esta Diretoria de Ensino. Art. 2. \u00b0 - A Ajud\u00e2ncia Geral, DRHM e demais interessados tomem conhecimento e provid\u00eancias. Art. 3. \u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o em Boletim Geral da Corpora\u00e7\u00e3o. Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Em\u00edlio Virg\u00edlio Lima de Oliveira - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021. ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 93 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 PROCESSO SEI PMAC N\u00b0 0044.011995.00005/2021-93 A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 69/CG/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais dos CONTRATOS N\u00ba. 93 e  94/2021, celebrados entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e, respectivamente, as Empresas \u00c1GUIA REALIZA\u00c7\u00d5ES e E. C. OLIVEIRA, assinados no dia  22/11/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de uniforme para atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Acre: I - Gestor Titular: Katianne Antoniete Barbosa \u2013 1\u00b0 TEN PM e Matr\u00edcula: 9295453-2; II - Gestor Substituto: Neurilan Marcos de Lima \u2013 1\u00b0 SGT PM e Matr\u00edcula: 9269754-2; III - Fiscal Titular: Eneas Jacob de Brito \u2013  1\u00ba SGT PM e Matr\u00edcula: 9120335-2;  IV - Fiscal Substituto: Francisco das Chagas Ara\u00fajo de Moura \u2013 SD PM e Matr\u00edcula: 9540326-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC QOMEC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 69/CG/2021 "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 196/2021, DE , 26 de Novembro DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo sei  n\u00ba  0860.012976.00148/2021-08 em que empresa vencedora \u00e9 GRUPO E- IMP EXP LTDA, decorrentes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 046/2021, cujo objeto \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE EXPEDIENTE, PRODU\u00c7\u00c3O E REPRODU\u00c7\u00c3O DE MATERIAL GR\u00c1FICO. MATERIAL DE SINALIZA\u00c7\u00c3O VISUAL E SERVI\u00c7OS DE C\u00d3PIAS para atender as demandas do conv\u00eanio 850229/2017.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de Novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00ba 5.889/2020 ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0001/2021 - RESULTADO FINAL DO PROCESSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DAS  ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL - OSC\u2019s  PARA CELEBRA\u00c7AO DE PARCERIA A secret\u00e1ria da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para Mulheres - SEASDHM, por meio da Comiss\u00e3o  Interna de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o de Termos de Colabora\u00e7\u00e3o oriundos de emendas parlamentares individuais do exerc\u00edcio 2020, torna p\u00fablico o  resultado final do Edital de convoca\u00e7\u00e3o n\u00ba001/2021, de acordo com a rela\u00e7\u00e3o abaixo das OSC aprovadas. 1. ORGANIZA\u00c7\u00d5ES HABILITADAS 2. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 2. 1 A comiss\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o foi institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 134/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n \u00ba13.117 em 30 de agosto de 2021 2.2  As Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013 OSC\u2019s ser\u00e3o comunicadas para assinarem os termos de colabora\u00e7\u00e3o, os quais ser\u00e3o publicados, por  extrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado Rio Branco \u2013 Acre, 26 de novembro de 2021.   Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado ",
            "PORTARIA N\u00ba 189/2021-GAB-SEASDHM, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357, de 26 de  novembro de 2020. Considerando a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia outorgada pelo Decreto n\u00ba 5.681, de 06 de abril de 2020, inscrita no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica - CNPJ sob o n\u00ba 33.863.850/0001-72, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2731 - Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, 69912-600, doravante  denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, Considerando o EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021, visando celebrar TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil inscrita em um dos Conselhos Municipais dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Estado do Acre, de iniciativa da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica, regendo-se pelo disposto na Lei Nacional Complementar n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, na Lei n\u00b0 8.742, de 07 de dezembro de 1993,  alterada pela Lei n\u00b0 12.435, de 06 de julho de 2011, na Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, Resolu\u00e7\u00e3o do CNAS n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009 (Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais) e demais normas inerentes \u00e0 Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social; Norma  Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos para o SUAS (NOB-RH/SUAS); Lei 3.634, de 04.06.2020 \u2013 Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, Lei  Federal 8.069/90 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA) e nos demais normativos aplic\u00e1veis, conforme condi\u00e7\u00f5es e procedimentos contrate  no Edital e seus anexos. Objeto: Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de Alta Complexidade \u2013 Modalidade Abrigo Institucional: Sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil para firmar parceria com vistas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico em ofertas de servi\u00e7os e programas socioassistenciais  da Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, por 12 (doze) meses. Objetivo: O investimento ser\u00e1 obrigatoriamente destinado ao Acolhimento Institucional de Crian\u00e7as e Adolescentes, no Guia de Orienta\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas para Servi\u00e7os de Acolhimento para Crian\u00e7as e Adolescentes e na Tipifica\u00e7\u00e3o  Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais. Considerando o EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2021, visando celebrar TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil inscrita em um dos Conselhos Municipais dos Direitos do Idoso do Estado do Acre, de iniciativa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, regendo-se pelo  disposto na Lei Nacional Complementar n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, Lei n\u00ba 10.741, de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso); Resolu\u00e7\u00e3o RDC n\u00ba 502,  de 27.05.2021 \u2013 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Regulamenta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para o funcionamento das instala\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia  para Idoso; Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e suas altera\u00e7\u00f5es Marco Regulat\u00f3rio do Terceiro Setor Lei n\u00ba 8.742, de 07 de dezembro de 1993  (Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS); Norma Operacional B\u00e1sica do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social (NOB/SUAS); Resolu\u00e7\u00e3o do  CNAS n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009 (Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais) e demais normas inerentes \u00e0 Pol\u00edtica Nacional de  Assist\u00eancia Social; Norma Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos para o SUAS (NOB-RH/SUAS); Lei 3.634, de 04.06.2020 \u2013 Pol\u00edtica Estadual  de Assist\u00eancia Social e nos demais normativos aplic\u00e1veis, conforme condi\u00e7\u00f5es e procedimentos contrate no Edital e seus anexos. Objeto: Servi\u00e7o  de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de Alta Complexidade \u2013 Modalidade Abrigo Institucional - Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idosos \u2013 ILPI: Sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil do Terceiro Setor para firmar parceria com vistas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico em ofertas de servi\u00e7os  e programas socioassistenciais da Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, por 12 (doze) meses. Objetivo: O investimento ser\u00e1 obrigatoriamente  destinado ao Acolhimento Institucional para Idosos conforme previsto no Estatuto do Idoso e na Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais.  Recebimento de propostas: 17 \u00e0 26/11/2021 Retirada do Edital no site: http://seasdhm.acre.gov.br Considerando a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre a execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios firmados pela SEASDHM, tendo em vista os  princ\u00edpios da legalidade, moralidade e efici\u00eancia. Considerando o comando insculpido no art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, que imp\u00f5e \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o o dever de acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de seus conv\u00eanios. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Acompanhamento dos Editais de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 001/2021 e 002/2021, a saber: Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 197/2021-GAB-SEASDHM, 26 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a servidora Maria Goretti Chaim Cruz da Silva, matr\u00edcula 60119-1, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas da SEASDHM, FADES e FUNBESA, no per\u00edodo compreendido entre 06 de dezembro \u00e0 10 de janeiro de 2021, na da aus\u00eancia da titular.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 06 de Dezembro de 2021.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 199/2021, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato N\u00ba  095/2021, decorrente do Processo de ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021, decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP 258/2020 - CPL  04, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing de impress\u00e3o sustent\u00e1vel atrav\u00e9s com equipamentos reprogr\u00e1ficos/ impress\u00e3o/digitaliza\u00e7\u00e3o, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, software para gerenciamento,  software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de obra e fornecimento de suprimentos originais necess\u00e1rios (incluindo papel A4, A3, rolos de ploter  A0 e A1, visando atender as necessidades desta Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  - SEASDHM, a saber:  Gestor Titular: Lusiane Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 9130454 \u2013 (68) 9921-55975 \u2013 lusianes.oliveira@ac.gov.br Gestor Substituto: Karoline Oliveira de Almeida Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 9346341 \u2013 (68) 98422-5537 - karoline.figueiredo@ac.gov.br Fiscal Titular: C\u00e9sar Augusto dos Santos Mafra \u2013 Matr\u00edcula: 9508627-1 \u2013 (68) 99221-4296 \u2013 cesar.mafra@gmail.com Fiscal Substituto: Michel do Carmo da Silva Batista \u2013 Matr\u00edcula:  9218424-2 \u2013 (68) 99235-1684 \u2013 michel.carmo@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.-. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de Novembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5 889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  ECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 095/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa AMAZONAS COPIADORA LTDA. DO OBJETO:  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing de impress\u00e3o sustent\u00e1vel atrav\u00e9s com equipamentos reprogr\u00e1ficos/impress\u00e3o/digitaliza\u00e7\u00e3o, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e  corretiva, assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, software para  gerenciamento, software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de obra e  fornecimento de suprimentos originais necess\u00e1rios (incluindo papel A4,  A3, rolos de ploter A0 e A1, visando atender as necessidades desta  Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM. VALOR: R$ 88.368,00 (oitenta e oito mil trezentos e sessenta e oito reais) PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados da data da publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, a  partir de quando as obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes ser\u00e3o exig\u00edveis. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000 Elemento de Despesa:  33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 Rio Branco-AC, 26 de novembro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa Amazonas  Copiadora Ltda, representada pelo(a) Sr.(a) Diego Dantas Cestaro. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 2.267, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021.  A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo N\u00ba 0014.005654.00290/2021-59 \u2013 Processo  para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar as servidoras Liones Maria Brito da Silva, Professor P2  e C\u00e9lia Maria de Carvalho Almeida, Professor P2, ambas do Quadro de  Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para  constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, ante os fatos que motivaram o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de  Irregularidade N\u00ba 0014.005654.00290/2021-59.  Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 2.266, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo N\u00ba 0014.005654.00291/2021-01 \u2013 Processo  para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Liones Maria Brito da Silva, Professor P2,  e Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Carvalho Fiesca, Professor P2, ambas do  Quadro de Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes para constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, ante os fatos que motivaram o Processo para  Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade N\u00ba 0014.005654.00291/2021-01.  Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2335, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 182/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresa S. M GUIMAR\u00c3ES  EIRELI, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene  e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido), para enfrentamento,  preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRPn\u00ba  170/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: PEDRINHO NASCIMENTO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9227865-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO EGBERTO GOMES DAMASCENO \u2013  Matr\u00edcula: 9153918-3/4 III \u2013 Fiscal Titular: EDIVAN FREITAS DE SOUSA \u2013 Matr\u00edcula: 9162925-5/6 IV \u2013 Fiscal Substituto: SAMUEL BARBOSA DOS SANTOS \u2013 Matr\u00edcula: 9202153-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2336, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no Of\u00edcio /EEERFM25J/N\u00ba60, do Gestor da Escola 25 de Julho, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR, a pedido, a servidora MARIA DE JESUS RODRIGUES VIDAL, matr\u00edcula n\u00b0 242560-2, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da  Escola 25 de Julho, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de novembro de 2021.                 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2254, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o Decreto Governamental n\u00ba 8.843, de 05 de maio de 2021, que institui o Observat\u00f3rio de Seguran\u00e7a Escolar e Articula\u00e7\u00e3o  Interinstitucional e Comunit\u00e1ria, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem a Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Observat\u00f3rio de Seguran\u00e7a Escolar e Articula\u00e7\u00e3o  Interinstitucional, como segue: Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2337, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 842 DE 13 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 501/2018 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio Administrativo, T\u00e9cnico e Operacional  (Art\u00edfice de Servi\u00e7os Gerais e Auxiliar de Limpeza, Servente), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 429/2017 \u2013 CPL 02 (ADES\u00c3O \u2013 ISE), proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0018712-1/2019 (SEI N\u00ba  0014.011108.00097/2021-25), a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as  reuni\u00f5es realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2338, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 841 DE 13 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 592/2018 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPPque  tem por objetoa Contrata\u00e7\u00e3ode pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio Administrativo, T\u00e9cnico e Operacional (Atendentes, Agente de Portaria (diurno), Agente de Portaria (noturno), Motorista Diurno, Motorista Plantonista, Recepcionista, Auxiliar Administrativo,  N\u00edvel T\u00e9cnico Superior), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco,  conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 429/2017 \u2013 CPL 02(ADES\u00c3O \u2013 ISE), proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0018712-1/2019 (SEI N\u00ba 0014.011108.00097/2021-25), a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o  ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0  8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que  n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada  ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as  reuni\u00f5es realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6/2021/SEE Ratifico, por este termo, a Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o para  Contrata\u00e7\u00e3o Direta da empresa ESTACAO VIP SEGURAN\u00c7A PRIVADA EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os terceirizados de Vigil\u00e2ncia Patrimonial Ostensiva Armada, a fim  de atender as necessidades das Unidades da Rede Estadual de Ensino,  pr\u00e9dios e anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, com previs\u00e3o de 180 (cento e  oitenta) dias, pelo valor total de R$ 2.528.628,00 (dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e oito mil, seiscentos e vinte e oito reais), com suped\u00e2neo no  art. 24, inciso IV da Lei n\u00ba 8.666/93, conforme PARECER 431/2021/SEE  - DILIC/SEE - DEAJ  e PARECER PGE/PA N\u00ba335/2021 e sua respectiva  aprova\u00e7\u00e3o, bem como os elementos que instruem o Processo PGE.NET  N\u00ba 2021.02.001565 e Processo SEI N\u00ba 0014.015403.00078/2021-33. Rio Branco/AC, 29 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE  N\u00ba 020/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00ba 0022179-3/2019) SEI N\u00ba 0761.013631.00010/2020-00 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento o acr\u00e9scimo de  aproximadamente 25% (vinte e cinco por cento) do valor do CONTRATO/SEE N\u00ba 020/2021 que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica,  necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no Estado do Acre, nos  termos do art. 65, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade  com o Parecer N\u00ba 441/2021/SEE \u2013 DILIC/SEE \u2013 DEAJ, referente ao  Processo n\u00ba 0761.013631.00010/2020-00 e demais documentos constantes nos autos do processo em ap\u00edgrafe. DO VALOR: O valor acrescido mensalmente referente aos itens 05 e  13 \u00e9 de R$ 82.855,36 (Oitenta e dois mil oitocentos e cinquenta e cinco  reais e trinta e seis centavos), perfazendo o Valor mensal total de R$  431.390,93 (quatrocentos e trinta e um mil, trezentos e noventa reais e  noventa e tr\u00eas centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos  de despesa: 33.90.37.00 \u2013  Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra; Fonte: 100 (RP),  717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra;  Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB) e 717.001.3427.0000 \u2013 Incentivo ao  Esporte; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra  e 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP).\u201d DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 29 de Novembro de 2021.   ASSINAM: Maria Do Socorro Neri Medeiros De Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Victor Augusto Oliveira Nicolini - Master Servi\u00e7os Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba  310/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00ba 0022179-3/2019) SEI N\u00ba 0761.013631.00010/2020-00 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia e o acr\u00e9scimo de apr\u00f3ximadamente 25% (vinte e  cinco por cento) do CONTRATO/SEE N\u00ba 310/2020, que tem por objeto  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da  estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de  programas e projetos da Secretaria de Estado de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no Estado do Acre, nos termos do art. 57, II, \u00a7 2\u00ba  combinado com o art. 65, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 442/2021, referente ao Processo de n\u00ba 0761.013631.00010/2020-00 e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe DO VALOR: O valor do acr\u00e9scimo foi aproximadamente 25% (vinte cinco por cento) no posto do item 13 \u00e9 de R$ 136.913,04 (cento e trinta e  seis mil, novecentos e treze reais e quatro centavos) que somado ao  valor inicialmente do contrato que \u00e9 de R$ 616.108,68 (seiscentos e  dezesseis mil, cento e oito reais e sessenta e oito centavos) perfazendo  o Valor Global de R$ 753.021,72 (setecentos cinquenta e tr\u00eas mil, vinte  um reais e setenta e dois centavos). DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a contar da data  de sua assinatura em 01 de dezembro de 2021, com t\u00e9rmino em 30 de  novembro de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de  Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 100  (RP) e 717.001.3427.0000 \u2013 Incentivo ao Esporte; Elemento de Despesa:  33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 100 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 29 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria Do Socorro Neri Medeiros De Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Victor Augusto Oliveira Nicolini - Master Servi\u00e7os Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "COMIT\u00ca EXECUTIVO \u00cdRIS C\u00c9LIA CABANELLAS ZANNINI TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 OBJETO:Adquirir material de material de expediente, did\u00e1tico-pedag\u00f3gico e material permanente (equipamentos) Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013TOMADA DE PRE\u00c7O  N\u00ba 003/2021 e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da  Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento  ora escolhido, em favor da empresa: M. G. S. PEREIRA LUCENA, inscrita sob o CNPJ  de n\u00ba 05.698.140/0001-07 que venceu todos os 15  itens licitados, com o valor total de R$12.252,00(Doze mil duzentos e  cinquenta e dois reais) classificada como Menor Pre\u00e7o por Item e melhor t\u00e9cnica, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art.  3\u00ba, \u00a7 2\u00ba.Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Assis Brasil-AC,12 denovembrode 2021. Charlles Bezerra Martins Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO SANDOVAL BATISTA DE ARA\u00daJO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/COExSBA/2021   O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO SANDOVAL BATISTA DE ARA\u00daJO, NO USO   DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Lucineide Maria de Ara\u00fajo; Elenildo Rodrigues da Silva; Adalto Pereira Braga. Art.2\u00ba - Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, para  aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual de  Ensino Fundamental e M\u00e9dio Prof.\u00aa Iris C\u00e9lia Cabanellas Zannini, nos  termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004 - Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Assis Brasil \u2013 Ac, 01 de novembro de 2021 Jurandir Pereira da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 182/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de  tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 170/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0014.000130.00202/2020-88. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS:  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 194.000,00 (cento e noventa  e quatro mil reais), conforme nota de empenho n\u00ba 7176010448/2021. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Silvan Machado Guimar\u00e3es - S. M Guimar\u00e3es Eireli - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 14/2021/SEE O Presidente da Comiss\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, com fundamento no artigo 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, a REVOGA\u00c7\u00c3O, por INTERESSE ADMINISTRATIVO, da Chamada P\u00fablica N\u00ba  003/2021, cujo objeto \u00e9 a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de  Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares  Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais  de Agricultores Familiares para atender a demanda da Merenda Escolar,  fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na Regional do Purus,  nos moldes da Lei n\u00ba 11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de  maio de 2020, Lei 8.666/93 e Decreto Estadual 2.634/2011\u201d. O Presidente da Comiss\u00e3o, atendendo o que disp\u00f5e o artigo 109, inciso  I, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei 8.666/93, concede o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis,  contados da publica\u00e7\u00e3o deste, para os interessados inconformados com  esta decis\u00e3o, querendo, apresentarem recurso. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1.514/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 15/2021/SEE O Presidente da Comiss\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico, com fundamento no artigo 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, a REVOGA\u00c7\u00c3O, por INTERESSE ADMINISTRATIVO, da Chamada P\u00fablica  N\u00ba 002/2021, cujo objeto \u00e9 a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores  Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares para atender a demanda da  Merenda Escolar, fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino,  na Regional Tarauac\u00e1/Envira, nos moldes da Lei n\u00ba 11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, Lei 8.666/93 e Decreto  Estadual 2.634/2011\u201d. O Presidente da Comiss\u00e3o, atendendo o que disp\u00f5e o artigo 109, inciso  I, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei 8.666/93, concede o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis,  contados da publica\u00e7\u00e3o deste, para os interessados inconformados com  esta decis\u00e3o, querendo, apresentarem recurso. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1.514/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 309/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 0022179-3/2019 SEI N\u00ba 0761.013631.00010/2020-00 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia e o acr\u00e9scimo de apr\u00f3ximadamente 25% (vinte e  cinco por cento) do CONTRATO/SEE N\u00ba 309/2020, que tem por objeto  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da  estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de  programas e projetos da Secretaria de Estado de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no Estado do Acre,nos termos do art. 57, II, \u00a7 2\u00ba  combinado com o art. 65, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 443/2021, referente ao Processo de n\u00ba 0761.013631.00010/2020-00 e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO VALOR: O valor do acr\u00e9scimofoi aproximadamente 25% (vinte cinco  por cento) nos postos dos itens 01 e 06 \u00e9 de R$ 163.556,88 (cento e  sessenta e tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta e seis reais e oitenta e oito  centavos) que somado ao valor inicialmente do contrato que \u00e9 de R$  774.322,56 (setecentos e setenta e quatro mil, trezentos e vinte e dois  reais e cinq\u00fcenta e seis centavos), perfazendo o Valor Global de R$  937.879,44 (novecentos e trinta e sete mil, oitocentos e setenta e nove  reais e quarenta e quarto centavos). DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a contar da data  de sua assinatura em 01 de dezembro de 2021, com t\u00e9rmino em 30 de  novembro de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho:717.001.4288.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos  de despesa: 33.90.37.00 \u2013  Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra; Fonte: 100 (RP)  e 717.001.3427.0000 \u2013 Incentivo ao Esporte; Elemento de Despesa:  33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 100 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 29 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria Do Socorro Neri Medeiros De Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Rodrigo Augusto de Castro Santana - Norte \u2013 Centro de Dist. de Mer.  em Geral LTDA \u2013 EPP - Pelo Contratado "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 373, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 562/2021/SEFAZ -  DIAF, (2804113), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias, a servidora Mariana Santos G\u00f4uveia Damasceno, matr\u00edcula  n\u00ba 9542361-1, haja vista que  a referida servidora se deslocar\u00e1 ao munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia para ministrar um treinamento sobre IPVA aos servidores do N\u00facleo da Fazenda Regional daquele munic\u00edpio, no per\u00edodo de 01 a 03 de dezembro de  2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 01/12/2021 e o retorno no dia 03/12/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de  Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 374, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 563/2021/SEFAZ - DIAF, (2804358), exarada pela Diretoria  de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, ao servidor Roberto  Alves do Nascimento, matr\u00edcula  n\u00ba 9218432-2, haja vista que o referido servidor se deslocar\u00e1 ao munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia para dar continuidade ao treinamento do servidor chefe da unidade de Acrel\u00e2ndia,  servi\u00e7os tais como parcelamento de debito, sefaz on-line,  cadastro  de credor, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual de produtor rural e demais servi\u00e7os, no  per\u00edodo de 29 de novembro a 03 de dezembro de 2021. A sa\u00edda  de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 29/11/2021 e o retorno no dia  03/12/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 375, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 129/2021/SEFAZ -  GDIAF, (2777661), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Allan Souza Rodrigues, matr\u00edcula  n\u00ba 9542027-1, haja vista que o referido servidor ir\u00e1 conduzir o auditor Mauro Ferreira da Silva, que ir\u00e1 realizar servi\u00e7os de fiscali- za\u00e7\u00e3o no Posto Fiscal de Brasil\u00e9ia/Acre, no per\u00edodo de 30 de novembro a  03 de dezembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia  30/11/2021 e o retorno no dia 03/12/2021, correndo as despesa \u00e0 conta do  Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 29 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 376, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12  de novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de  novembro de 2021; e RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Assessor Jur\u00eddico, Marcos Borges Cardoso, para responder pela Assessoria Jur\u00eddica nas hip\u00f3teses de afastamento, suspei\u00e7\u00e3o  e/ou impedimentos do titular, podendo praticar todos os atos necess\u00e1rios  ao fiel cumprimento da fun\u00e7\u00e3o, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 29 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 209, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba. 014, de 02  de janeiro de 2019,  CONSIDERANDO o Art. 2\u00ba, inciso XI da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n.\u00b0 104 de 20 de maio de 2019, que instituiu  a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o das parcerias firmadas atrav\u00e9s de Termos de Fomento com as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil. Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo nominados, para comporem  a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o das parcerias firmadas atrav\u00e9s de Termos de Fomento com as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil: Presidente: Rosembergue Almeida Aguiar - Matr\u00edcula n\u00ba 9511512-1 Membro: Anne Caroline dos Santos Sena - Matr\u00edcula n\u00ba 9321365-3 Membro: David Melo da Costa Bussons - Matr\u00edcula n\u00ba 91766320-2 Art. 3\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o  monitorar e avaliar as parcerias celebradas com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, conforme Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, Plano de Trabalho e  Termo de Colabora\u00e7\u00e3o/ Fomento ou Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.   Rio Branco - AC, 25 de novembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT CNPJ: 16.958.425/0001-48 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO N\u00ba 326/2021, para a atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE INDUSTRIAL DE XAPURI, localizada na rua  Luiz Ramos de Albuquerque, 331, munic\u00edpio de Xapuri \u2013 Acre. "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Processo n\u00ba 4016.011949.00088/2021-19 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O ",
            "PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 107/2021 CPL 03. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo Licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 107/2021 CPL 03, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da seguinte empresa vencedora dos ITENS 01 a 34, Empresa VACC INDUSTRIA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI-ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 26.63.635/0001-75, com o valor  global de R$ 3.474.426,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatrocentos e setenta e quatro mil e quatrocentos e vinte e seis reais),  cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Material para Decora\u00e7\u00e3o P\u00fablica Natalina, compreendendo: transporte, instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o,  montagem/desmontagem, eventual substitui\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/corretiva, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas  no Termo de Refer\u00eancia e Anexo I. Rio Branco AC, 29 de novembro de 2021. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 059/2021 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0040.012751.00013/2020-14 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a conclus\u00e3o dos servi\u00e7os remanescente e necess\u00e1rios para dar funcionalidade ao objeto descrito no Termo de Compromisso n\u00ba 350.961-29/2011, para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de saneamento integrado nos bairros: Placas e Ouricuri, no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 de 09 (nove) meses, contados a partir da assinatura do contrato, e o prazo de execu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 de 06 (seis) meses, contados a partir do recebimento, pela Contratada, da Ordem de Servi\u00e7o, e eventuais solicita\u00e7\u00f5es de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo  somente ser\u00e3o admitidas se presente alguma das hip\u00f3teses previstas no art. 57, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 7.168.509,44 (sete milh\u00f5es cento e sessenta e oito mil quinhentos e  nove reais e quarenta e quatro centavos).  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010712/2021; 7540010711/2021 DATA DE ASSINATURA: 11/11/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Te\u00f3filo Monteiro Lessa Netto,  pela T L ENGENHARIA EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 058/2021 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 005/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.011951.00059/2019-20 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a conclus\u00e3o dos servi\u00e7os remanescentes, do Contrato  N\u00ba. 017/2012, que tem como objeto o Saneamento Integrado nos Bairros: Gl\u00f3ria, Jo\u00e3o Eduardo e Pista, no Munic\u00edpio de Rio Branco-Ac, conforme  ruas indicadas na planilha or\u00e7ament\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia durante 09 (nove) meses, contados a partir da data da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 2.270.971,52 (dois milh\u00f5es, duzentos e setenta mil, novecentos e  setenta e um reais e cinquenta e dois centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do Estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010683/2021 DATA DE ASSINATURA:09/11/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Elissandra Silva Almeida, pela  S M GADELHA LTDA (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 348 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio do  Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do TERMO DE CESS\u00c3O DE  USO DE \u00c1REA n\u00b0 06.2021.029.0001 ,  Processo SEI  n\u00ba 0819.012806.00018/2021-70, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica e a empresa EMPRESA BRASILEIRA DE INFRAESTRUTURA AEROPORTU\u00c1RIA \u2013 INFRAERO,  que tem como objeto a Cess\u00e3o de uso de  \u00e1rea aeroportu\u00e1ria de propriedade da Uni\u00e3o e que se encontram sob a jurisdi\u00e7\u00e3o e posse da CEDENTE, situada no Aeroporto de Rio Branco, com \u00e1rea  total de 1.751,43 m\u00b2, destinada \u00e0s opera\u00e7\u00f5es e hangaragem de aeronaves do CIOPAER/Acre. Termo de Cess\u00e3o de Uso de \u00c1rea n\u00b0 06.2021.029.0001. I \u2013 Gestor Titular: MAJ PM Samir Rog\u00e9rio Cardoso de Freitas - matr\u00edcula; 9137904-2 II \u2013 Fiscal Titular: Jaqueline Nayara Barros da Neves - matr\u00edcula;  9251219-2 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do 1\u00ba Termo Aditivo. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO/SEJUSP/N\u00ba 138/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  MELO E MELO LTDA Processo de Dispensa n\u00ba 0819.012803.00070/2021-29 PARECER ASSJUR N\u00b0 218/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente  (eletrodom\u00e9sticos e mobili\u00e1rio), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, destinado ao Quartel da  Companhia de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 6\u00ba BPM - Cruzeiro do Sul/AC. DO VALOR: O valor do contrato \u00e9 de R$ 12.160,00 (doze mil, cento e  sessenta reais) DO PRAZO: 24/11/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 719.001 06.122142142850000 Elemento de despesa: 44.90.52.00  Fonte de Recursos: 100 Rio Branco-AC, 24 de novembro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a Sr\u00aa.  Nucia de Sales de Melo , pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO PORTARIA SEMA N\u00ba 330 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Termo de  Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba. 006/2021 celebrado entre a Secretaria de Estado de  Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Associa\u00e7\u00e3o dos  Produtores Rurais S\u00e3o Jo\u00e3o, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente,  pelos servidores abaixo indicados: Gestor Titular: Cl\u00e1udio Roberto da Silva Cavalcante - Matr\u00edcula: 9233903-5 Fiscal Titular: Andr\u00e9 Schatz Pellicciotti - Matr\u00edcula: 9328432-1 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 14 de Julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA,  Secret\u00e1rio de Estado.  ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 07/2021/ SEMAPI.  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI, o senhor Geraldo Israel Milani de Nogueira, nomeado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 10/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo  SEI n\u00b0 0820.004911.00100/2021-85, PARECER N\u00ba 117/2021/SEMAPI - DJ, de 12 de novembro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos  do artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em revis\u00e3o e reparo de central  telef\u00f4nica da SEDE da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e o Escrit\u00f3rio T\u00e9cnico de Gest\u00e3o do  Cadastro Ambiental Rural - CAR, no valor de R$ 2.260,00 (dois mil,  duzentos e sessenta reais), em favor da empresa: SISTEL SISTEMA  TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.221.116/000113. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 da forma a seguir:  Programa de trabalho: 720/001.181.222.277.4261.0000, Elemento  de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo; Fonte: 100.Rio  Branco, Acre, 12 de novembro de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira  Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DO OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 01/2016 \u2013  CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba. 02/2015 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E  A ASSOCIA\u00c7\u00c3O SERINGUEIRA PORTO DIAS \u2013 ASPD - ACREL\u00c2NDIA. DO OBJETO: O Termo Aditivo tem por objeto ainda alterar a CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PLANO DE GEST\u00c3O, visando alterar o remanejamento das metas/atividades e etapas de execu\u00e7\u00e3o, sendo a  a\u00e7\u00e3o 1.1, a\u00e7\u00e3o 3.2, a\u00e7\u00e3o 4.1, a\u00e7\u00e3o 5.1, a\u00e7\u00e3o 5.2 e a\u00e7\u00e3o 6.1, bem  como alterar a CL\u00c1USULA QUARTA - DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, a fim de acrescer o valor de R$ 264.041,50 (duzentos e  sessenta e quatro mil, quarenta e um reais e cinquenta centavos), readequando o valor total do conv\u00eanio para R$ 664.505,48 (seiscentos  e sessenta e quatro mil, quinhentos e cinco reais e quarenta e oito  centavos), sendo R$ 553.590,50 (quinhentos e cinquenta e tr\u00eas mil,  quinhentos e noventa reais e cinquenta centavos) pelo PDSA Fase II,  e R$ 110.915,00 (cento e dez mil, novecentos e quinze reais) da con- trapartida, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  do Estado do Acre - PDSA II - Contrato de Empr\u00e9stimo BR-L 2928/ OC, conforme of\u00edcio justificativo, anexo aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto)  dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo  de 20 (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s  expensas do CONCEDENTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da  SEMA e FRANCISCO DAS CHAGAS LOPES DE MORAIS DE MORAIS  \u2013 ASPD PORTO DIAS. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 368, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE:                              Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor ANT\u00d4NIO CLEBSON CAMELI SANTIAGO, matr\u00edcula funcional 9102221-8, para responder como Chefe  do Escrit\u00f3rio Local de Cruzeiro do Sul desta Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o ao titular MARCOS  PEREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula funcional 189391-2, no per\u00edodo de  01/12/2021 \u00e0 08/12/2021. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos a contar de 01 de  dezembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 047/2021 Partes: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA e a empresa GRUPO E IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente DE PRAZO tem por objeto alterar a CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA -  DA VIG\u00caNCIA, que trata da vig\u00eancia do contrato N\u00b0 047/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO A vig\u00eancia do Contrato antes com fim previsto para 31/12/2021, fica  alterada para 31/12/2022, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as  decorrentes da garantia. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 VIG\u00caNCIA  O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data de sua assinatura. Data da assinatura:  22 de novembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, JESUS ALEJANDRO DEZA  CASAS (GRUPO E IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA). ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22/2021 Processo n\u00ba 0853.012649.00040/2021-90  O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, o senhor JOS\u00c9  ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o, Processo n\u00ba 0853.012649.00040/2021-90, analisado pelo PARECER JUR\u00cdDICO/ASJUR/SEPA/N\u00ba 181/2021, datado de 13/10/2021,  com fundamento na Lei Federal N\u00ba 8.666/93, resolve RATIFICAR A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, a contrata\u00e7\u00e3o de  equipamento de inform\u00e1tica e servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o de fibra \u00f3tica, localizado no pr\u00e9dio do INCRA, para atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, por motivo de reforma do pr\u00e9dio  sede, no valor total de R$ 16.987,50 (dezesseis mil, novecentos e oitenta e sete reais e cinquenta centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa: CONTROLES ELETROT\u00c9CNICA- EIRELI, Empresa Individual de  Responsabilidade Limitada, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.291.629/0001-42,  com sede na Rua Minas Gerais n\u00ba 677 - Bairro: Prevent\u00f3rio, Rio Branco  - AC, CEP: 69.900-132. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 753.001.4270.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00,  Fonte de Recurso: 100. Rio Branco - AC, 26 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 048/2021 Partes: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente DE PRAZO tem por objeto alterar a CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA -  DA VIG\u00caNCIA, que trata da vig\u00eancia do contrato N\u00ba 048/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO A vig\u00eancia do Contrato antes com fim previsto para 31/12/2021, fica  alterada para 31/12/2022, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as  decorrentes da garantia. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data de sua assinatura. Data da assinatura:  22 de novembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, DIRCEU CIPRIANI (CIPRIANI  & CIPRIANI LTDA). ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 049/2021 Partes: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA e a empresa GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente DE PRAZO tem por objeto alterar a CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA -  DA VIG\u00caNCIA, que trata da vig\u00eancia do contrato N\u00ba 049/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO A vig\u00eancia do Contrato antes com fim previsto para 31/12/2021, fica  alterada para 31/12/2022, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as  decorrentes da garantia. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data de sua assinatura. Data da assinatura:  22 de novembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, GILBERLINHO DA SILVA  SILVEIRA (G S SILVEIRA EIRELI). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  ERRATA                                                                    Assunto: Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico  a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 274, de 06 de outubro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.144 de 08 de outubro de 2021, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11 ao servidor WALTERLUCIO BESSA  CAMPELO, matr\u00edcula 184977-3, para responder como chefe de Departamento de Planejamento desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Onde se l\u00ea: WALTERLUCIO BESSA CAMPELO Leia-se:  VALTERLUCIO BESSA CAMPELO Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro  de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE  PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1077, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020,e Considerando o  teor do processo SEI N\u00ba4010.013507.00172/202117, MEMORANDO N\u00ba 1139/2021/SEPLAG - DEPAC, de 23 de  novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora C\u00edntia Christina Ara\u00fajo M\u00e9dici Aguiar  , Matr\u00edcula: 300721-2, para  assumir a Departamento de Aquisi\u00e7\u00f5es e  Contratos, desta Secretaria, no per\u00edodo de 25/11/2021 a 04/12/2021,  durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar, a partir de 25 de novembro de 2021 a Portaria N\u00ba  570/2019/SGA/GABIN, de 28 de maio de 2019, que lotou o servidor  na  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Art. 2\u00ba - Lotar, a contar de 26 de novembro de 2021, o servidor H\u00e9lio  Souza da Silva, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula 9210997-1, para  desempenhar suas atividades laborais na Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica.                  Art. 3\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o (a) servidor (a)  ser\u00e1 lotado (a), o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste (a). Art. 4\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEPLAG N\u00ba 12, DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 DECRETO N\u00ba 8.581, DE 7 DE ABRIL DE 2021 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.018, de 8 de abril de 2021,  p\u00e1gina 1) INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEPLAG N\u00ba 3, DE 13 DE ABRIL DE 2021  Normatiza os procedimentos para entrega de Presta\u00e7\u00e3o de Contas de  Bens M\u00f3veis, Mensal e Anual, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, Direta e Indireta. No Art. 1\u00ba: - ONDE SE L\u00ca: \u201cArt. 1\u00ba \u2013 Estabelecer orienta\u00e7\u00f5es para a  presta\u00e7\u00e3o de contas Mensal e Anual de Bens M\u00f3veis ao Departamento  de Bens P\u00fablicos e Documenta\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Gest\u00e3o Administrativa.\u201d - LEIA-SE: \u201cArt. 1\u00ba \u2013 Estabelecer orienta\u00e7\u00f5es para  a presta\u00e7\u00e3o de contas Mensal e Anual de Bens M\u00f3veis a Diretoria de  Gest\u00e3o Patrimonial, Documental e Arquiv\u00edstica - DIRPAP da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o.\u201d No Art. 2\u00ba: - ONDE SE L\u00ca: \u201cArt. 2\u00ba \u201cDeterminar que o processo de liquida- \u00e7\u00e3o, seja realizado pelos Setoriais de Patrim\u00f4nio e que os respons\u00e1veis  dos setoriais, tenham acesso ao SAFIRA, para confer\u00eancia dos relat\u00f3rios.\u201d\u201d  - LEIA-SE: \u201cDeterminar que o processo de valida\u00e7\u00e3o, seja realizado pelas  Setoriais de Patrim\u00f4nio e que os respons\u00e1veis, tenham acesso ao Sistema  SAFIRA para valida\u00e7\u00e3o destes relat\u00f3rios patrimoniais.\u201d Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Administrativa Decreto n\u00ba 7.233/2020 Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Decreto Estadual n\u00ba 6.511/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL  M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE - ISE/AC EDITAL N\u00ba 008 SEPLAG/ISE, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tornam p\u00fablicas a divulga\u00e7\u00e3o das  respostas aos recursos  e rela\u00e7\u00e3o final dos pedidos deferidos dos candidatos que solicitaram  atendimento especial, dos candidatos que se declararam na condi\u00e7\u00e3o  de pessoa com defici\u00eancia \u2013 PCD e a homologa\u00e7\u00e3o final dos candidatos  inscritos, referentes ao Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ISE, de 04 de outubro de  2021, conforme segue: 1 DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS 1.1 As respostas aos recursos est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta no site:  www.ibade.org.br.  2 DA RELA\u00c7\u00c3O FINAL DOS CANDIDATOS QUE SOLICITARAM ATENDIMENTO ESPECIAL QUE TIVERAM O PEDIDO DEFERIDO 2.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  inscri\u00e7\u00e3o, candidato e especifica\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o especial. 2.1.1 AGENTE SOCIOEDUCATIVO \u2013 MASCULINO 7597819; ADRIANO PIRES DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7607555; ADSON JUNIOR RODRIGUES BATISTA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7535253; AIKO DE FREITAS PERS; PROVA AMPLIADA  / 7543115; ALDENILSON PESSOA MATHIAS; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7726864; ALISSON DIMAS DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 8907978; ALLAN YTHALO FERNANDES DA SILVA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7593821; ALVERINO GON\u00c7ALVES TORRES;  AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7731752; ANTONIO BRITO MAIA;  PROVA AMPLIADA / 7575157; ANTONIO LUCIANO SANTOS ARAUJO; PROVA AMPLIADA / 7569246; ARLICE LIMA DE ALMEIDA; PROVA  AMPLIADA / 7008081; CAIO LOPES AUGUSTO KAXINAW\u00c1; PROVA  AMPLIADA / 7711662; CAIO VINICIUS DAVILA MOREIRA; PROVA AMPLIADA / 7592019; CALIAN MENDONCA DE OLIVEIRA; LACTANTE  - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7557272; CARLOS AUGUSTO DA SILVA FRAN\u00c7A; PROVA AMPLIADA / 7815212; CHAIRO  VALLE DOS SANTOS; PROVA AMPLIADA / 7561776; CLEVERTON  RAULINO NUNES; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7668031; CRISTIANO DA SILVA SOUZA; PROVA AMPLIADA / 7677618; DAMI\u00c3O DA  SILVA BRITO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7007514; DAMI\u00c3O  DA SILVA NASCIMENTO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8897573;  DANIEL DIAS JORGE; PROVA AMPLIADA / 7566654; DANIEL MARTINS BRAGA GOMES; INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS / 7567316; DANIEL  RODRIGUES DE SOUSA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7760337;  DAVI MONTEIRO DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7777582; DAVI SILVA  MODESTO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7505752; DENYS DA  CUNHA ROGERIO; PROVA AMPLIADA / 7780835; DOUGLAS MENDON\u00c7A MELO; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7506872; EDEILTON  CARVALHO SILVA GRA\u00c7A JUNIOR; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO  / 7820623; EDMILSON TEXEIRA FARIAS JUNIOR; PROVA AMPLIADA / 7741190; EDNILSON DA SILVA ROCHA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7578637; ELENILSON FRANCO DE OLIVEIRA; PROVA  AMPLIADA / 7023714; ELIAS SILVA DE SOUZA; PROVA AMPLIADA /  7781814; ELISEU DA SILVA MENDES; PROVA AMPLIADA / 7754787;  ENDRIGO SILVA ARAUJO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7674287;  ERIVANILDO BEZERRA CALIXTO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7533128; F\u00c1BIO MENDES DE SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7723857; FABIO RODRIGUES DA COSTA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8926913; FL\u00c1VIO BATISTA DE ANDRADE; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8911002; FRANCISCO AELIO COSTA RAMOS;  PROVA AMPLIADA / 7812523; FRANCISCO FABIANO DOS SANTOS;  ",
            "SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7808763; FRANCISCO FERREIRA  ROGERIO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8873763; FRANCISCO  GABRIEL DELMIRO DA COSTA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7876041; FRANCISCO JOSE DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7529651;  FRANCISCO RENATO SOUZA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7774419;  FRANCISCO ROCICLEUDO DOS SANTOS; PROVA AMPLIADA /  7870558; FRANK THIENY BRITO DE LIMA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7504357; FRANQUILANE CORDEIRO DE SOUZA; PROVA  AMPLIADA / 7006240; FRANSERGIO NASCIMENTO DA SILVA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7749180; GEAN DA SILVA VIEIRA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7626576; HADSON ASSUNCAO MORAIS  DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7837291; HAYALA KRIS SCOLFARO  CUNHA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7711530; IGOR CAVALCANTE DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7760779;  ISAAC DE SOUZA RABANAQUE; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7722800; ISRAEL ROCHA DE MEDEIROS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7682395; ITALO LIMA LEAO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7530316; \u00cdTALO RICARDO SANTANA DE ANDRADE; PROVA  AMPLIADA / 7692021; IVAN KEVIN ARA\u00daJO DE LIMA; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7744161; JACQUES DA SILVA PEREIRA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7850751; JAIR DE LIMA ALVES; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7889909; JALFSON MESQUITA DE LIMA;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7637683; JAMES ARA\u00daJO DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7701829; JAMES SERRA BRAGA; LEDOR /  7761139; JARDEL COSTA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7547316;  JEAN RABELO CONDE SHOCKNESS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7624050; JOAO FERREIRA DE SOUSA; PROVA AMPLIADA /  7026608; JO\u00c3O PAULO DA COSTA ALEM\u00c3O; LACTANTE - LOCAL  PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7048733; JOAO TARRYGA SOUZA CAMPOS; PROVA AMPLIADA / 7582897; JOAO TARRYGA SOUZA  CAMPOS; PROVA AMPLIADA / 7888511; JO\u00c3O VITOR GOMES FERREIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7828616; JOAO VITOR SILVA  DE SOUZA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7793944; JOEL CAVALCANTE ALVES; PROVA AMPLIADA / 7893192;  JONATAS JOZAFAN CUNHA DO NASCIMENTO; PROVA AMPLIADA  / 7711883; JOS\u00c9 ALBERTO NASCIMENTO ABREU; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7698615; JOS\u00c9 ALISSON NASCIMENTO; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7543883; JOS\u00c9 CARLOS DE MOURA LOPES;  AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7580681; JOSE CARLOSPINHO DE  SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8918104; JOSE DE LIMA  RODRIGUES; PROVA AMPLIADA / 8914621; JOS\u00c9 FRANCISCO  DOS SANTOS SILVA; PROVA AMPLIADA / 8929327; JOS\u00c9 FRANCISCO SILVA FIGUEIREDO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7533608;  JOS\u00c9 MARIA REIS CARVALHO; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O /  7007387; JOS\u00c9 MARIA REIS CARVALHO J\u00daNIOR; PROVA AMPLIADA  / 7789955; JOS\u00c9 ROBERTO OLIVEIRA DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7585985; JOSE ROBSON CABRAL DE SOUZA; AUX\u00cdLIO PARA  TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7546653; JOSIEL MOTO DE LIMA SANTOS; PROVA AMPLIADA / 7605978; JULIO CESAR FEITOSA DA COSTA; PROVA AMPLIADA / 7663951; JUVECRYSNEY RAMOS BRAZ; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7645546; KADU DINIZ MENDON\u00c7A; PROVA  AMPLIADA / 7718691; KAUAN NEVES DOS SANTOS; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7623542; LEANDRO RODRIGUES SILVA; PROVA  AMPLIADA / 7678053; LUCAS BONFIM SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7752865; LUCAS MATHEUS DA SILVA ABREU; PROVA  AMPLIADA / 7684525; LUCAS SILVA DO NASCIMENTO; PROVA AMPLIADA / 7678480; LUIS HENRIQUE DO NASCIMENTO LIMA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8911568; LUIS JOS\u00c9 CHAVES DE SOUZA;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7549017; LUIZ CARLOS ARAG\u00c3O  FERREIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7737262; LUIZ SILVA  DE OLIVEIRA; PROVA AMPLIADA / 7858108; MANOEL DE OLIVEIRA DA SILVA J\u00daNIOR; PROVA AMPLIADA / 7547676; MANOEL MESSIAS SILVA DE ARA\u00daJO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7712170;  MARCELO FONTINELE FERREIRA; PROVA AMPLIADA / 7625840;  MARCELO MOREIRA DINIZ; PROVA AMPLIADA / 7610521; MARCIO  DA SILVA OLIVEIRA; PROVA AMPLIADA / 7670117; M\u00c1RCIO NASCIMENTO DA SILVA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7553064; MARCOS KENNEDY DAMASCENO DE MOURA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7537883; MARCOS PAULO MOURA DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7889356; MARCOS ROBERTO BATISTA DE SOUZA; PROVA  AMPLIADA / 7543344; MARCOS VENICIOS; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7736762; MARILZO VIEIRA DA SILVA; PROVA AMPLIADA /  7641958; MATEUS VERAS DA SILVA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O  / 7749767; MATHIAS BARROSO DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7594992; MAXWEL JULIO MOURA DA  SILVA; PROVA AMPLIADA / 7832176; MELQUEZEDEK DOS SANTOS GO\u00c9S; PROVA AMPLIADA / 7683057; MICAEL MOURA OLIVEIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7543492; MICHAEL JACKSON  DE SOUZA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7754949; PEDRO PEREIRA  LEITAO; PROVA AMPLIADA / 7782462; RAILSON FERREIRA ELIAS;  PROVA AMPLIADA / 7752890; RAIMUNDO NONATO MARQUES PE- REIRA; PROVA AMPLIADA / 7597312; RAMIRO DA SILVA DUARTE;  PROVA AMPLIADA / 7606516; RICHARD DE OLIVEIRA VIANA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7557345; ROBSON NANDER ALVES DE  ALBUQUERQUE; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7717230; RODRIGO MENDES BARBOSA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7733349;  ROGERIO MILTON ALVES DE ARRUDA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7866160; SAVIO BRUNO LEITAO MIRANDA; AUX\u00cdLIO PARA  TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7551169; TAFFAREL CARVALHO DA SILVA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7539355; TALISSON PINHO DA SILVA;  PROVA AMPLIADA / 7849281; TARCISIO GOMES DO NASCIMENTO;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7589468; THOMAS RODRIGUES  SILVA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7510934; UARLEN DA SILVA  PEREIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8928096; UELITON DA  SILVA BEZERRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8901970; UEUDESON AGUIAR DE SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7642288;  UILIAN DE SOUZA LIMA; PROVA AMPLIADA / 7002660; VALDECI DE  MACEDO BARRETO; PROVA AMPLIADA / 8897077; WELLINGTON  LEMOS DE ABREU; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7802706; WHEDEM FRANKLIN BARROSO DE MELO; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 2.1.2 AGENTE SOCIOEDUCATIVO \u2013 FEMININO 7018409; ADRIANA D\u00c1VILA SOARES; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7728646; ADRIELEM PEREIRA MACIEL;  AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 8909660; ALDIANE DA SILVA LIMA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7771542; ALINE GOMES DE OLIVEIRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8925755; ANA KELLEM GOMES DA SILVA; PROVA  AMPLIADA / 7799241; ANDREA DA SILVA CARLOS; LEDOR / 8645287;  ANDR\u00c9IA SANTOS LIMA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7622392;  ANDREILSA SILVA DA ROCHA; PROVA AMPLIADA / 7517920; ANDRESSA SOUZA DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7508492; ANGELA PATRICIA DA SILVA FERNANDES; PROVA AMPLIADA / 7587503; ANGELICA BRITO DOS SANTOS;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7634610; ANG\u00c9LICA MIRANDA DE  AZEVEDO; PROVA AMPLIADA / 8917841; ANT\u00d4NIA ELIANE PESO  PEREIRA MENEZES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7536429; ANTONIA FABIANA BARBOSA DE OLIVEIRA; PROVA AMPLIADA / 7605722; ARACELIS MERCEDES MARCANO GUAREGUA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7038525; ARIANA DE OLIVEIRA PONTES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7586710; BRENDA RAFAELA BATISTA DOS SANTOS; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7703422; BRUNA TEIXEIRA RODRIGUES;  AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7547684; CALINE SOUZA COSTA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7003233; CAMILA DE MORAES VALENZUELA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7734239; CAMILA EDUARDA FERREIRA DA  SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7798113; CARLA ARIELA LUZ  QUIRINO GUIMAR\u00c3ES; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7767170;  CAROLINE SANTOS PEQUENO DA SILVA; PROVA AMPLIADA /  7794827; CINTIA CAROLINE CIACCI DE OLIVEIRA; PROVA AMPLIADA / 7747714; CLARA REGINA DUTRA DA SILVA; LACTANTE - LOCAL  PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7673191; CLICYA CORREIA FREIRE; PROVA AMPLIADA / 7770251; D\u00c2MARIS VIT\u00d3RIA RODRIGUES  DE MOURA BALICA; PROVA AMPLIADA / 7017021; DAMIANA BRITO  DOS SANTOS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7862253; DAYANE  GALV\u00c3O DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7754370; D\u00c9BORA MUNZ DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7538677; DENISE DIAS DA SILVA GOMES; PROVA AMPLIADA  / 7690894; DYENIFER CALINE AMORIM DE OLIVEIRA; LACTANTE -  LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7677928; EDIANE DA SILVA  BRITO BONFIM; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7569041; ELAINE  FRANCISCA SILVA LUBIANA; PROVA AMPLIADA / 7609809; ELIETE  CAVALCANTE DE SOUZA; PROVA AMPLIADA / 7703678; ELIZELDA  FEITOSA DOS SANTOS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7725574;  EMILY QUEIROZ DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7737670; ENDYA ANDRE DE SOUZA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7743920; \u00c9VELLYN EUNICE AMORIM MOREIRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7633866;  FATIANA LIMA FAGUNDES; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7038630;  FRANCIMEYRE SILVA FERREIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7612605; FRANCIRLENE MENDON\u00c7A DE OLIVEIRA; LACTANTE -  LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7670028; FRANCISCA DAS  CHAGAS SOUZA RICARDO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7004752; FRANCISCA ELIGLIANE GADELHA DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7566930; GIRLENE MARIA SILVA DE MAGALH\u00c3ES; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7756291; GLAUCY KELLY SILVA DE SOUZA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8866119;  GRAZIELA DE PINHO SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  8912327; HORRANA LIMA ALMEIDA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7703309; INGRADE LIMA LEITE; PROVA  AMPLIADA / 7542488; ION\u00c1 MAGALH\u00c3ES MAIA; PROVA AMPLIADA /  7003389; IONEIDE DE SOUZA COELHO; PROVA AMPLIADA /  7885156; \u00cdSIS MAIARA DE SOUZA SOARES; PROVA AMPLIADA /  7765223; JADE ISABELLE DOS SANTOS DIAS MESQUITA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7805519; JAKELINE  DE OLIVEIRA PERES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE  E BEB\u00ca / 7704020; JANAINA GOMES DE FREITAS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7020685; JENY ADRIANA RODRIGUEZ DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7573198; JOSIANE APARECIDA DAMASCENO BATISTA;  INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS / 7653310; JOSICL\u00c9IA F\u00c9LIX DE OLIVEIRA;  PROVA AMPLIADA / 7579217; JOSIELEM SOBRALINO TORRES;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7032543; JUCIANE DE MELO LIMA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7000089; JUCICLEIA SMYK DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 8895511; JURGLEIDE  DIAS DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 7509200; JUSARA GONZALES BASTOS; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7864450; KAILANNY CARVALHO DE  MELO; PROVA AMPLIADA / 7759738; KALINE ALMEIDA FREITAS;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7608713; KAMILA MARQUES DE  SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8905614; KARINA LISITA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7640358;  KASSIA DA SILVA DE SOUZA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7017978; K\u00c1TIA DA SILVA DE ARAUJO ROCHA;  AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7537581; KELLY MOTA DA SILVA  BEZERRA; PROVA AMPLIADA / 7734123; KELRY ALMEIDA DA SILVA  FREITAS; PROVA AMPLIADA / 8897875; KETLEN BEZERRA DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7563044;  LEIDIANE SOUZA DA FONSECA COSTA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7706901; LEONETE DA SILVA SOUSA;  PROVA AMPLIADA / 7514654; LILIANE CHAGAS DE SOUSA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7653891; LING LEONG NASCIMENTO  BRAGA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7589417; L\u00cdVIA SILVA ALBUQUERQUE; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7861257; LUCIANA DE OLIVEIRA CHAVES; LACTANTE - LOCAL  PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7721161; LUCICLEIA DE LIMA  NASCIMENTO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 7849110; MADALENA LOYS SILVA NASCIMENTO; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 8906939; MAIANE INAJARA DOS SANTOS SILVA;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7706332; MANOELA ONOFRE BARROSO MELO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7782705; MANUELLA TRINDADE BEZERRA; INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS / 7771460; M\u00c1RCIA CRISTINA CAMILO AMARANTE; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7010272; MARIA ANTONIA DE OLIVEIRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7761015; MARIA GLEICIANE SILVA DE LIMA; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7529155; MARIA IVANETE DE OLIVEIRA SANTOS;  PROVA AMPLIADA / 7013619; MARIA JANA\u00cdNA SILVA; AUX\u00cdLIO PARA  TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 8919550; MARIA JOS\u00c9 FERREIRA DA COSTA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7801092; MARIA  JOS\u00c9 RODRIGUES DO NASCIMENTO; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7017544; MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE  SOUZA; PROVA AMPLIADA / 7721498; MIRACELIA QUEIROZ DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7713097;  MIRLA RAQUEL DOS SANTOS SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7012949; MIRNA LIMA DE OLIVEIRA DA  COSTA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7746059; MISAELY CORREIA PINHEIRO; PROVA AMPLIADA / 7866348; MISCILENE FERREIRA DA COSTA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 7602197; M\u00d4NICA MESQUITA DE FRAN\u00c7A; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 8898480; NAT\u00c1LIA DA SILVA OLIVEIRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8915083; NATHACHA FARRAPO DE AMORIM; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7665849; PATR\u00cdCIA  BATISTA SCHILLING OLIVEIRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7017560; QUELITAS FRANCA DE SOUZA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7506139; RAFAELLA MAGALH\u00c3ES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7758650; RAIANA SIQUEIRA DE JESUS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7542090; RAILANE MIRANDA DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7030591; RAIURI  ARA\u00daJO MENDES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7509502; RAYANE RODRIGUES DE SOUSA; AUX\u00cdLIO PARA  TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7722370; REGINA FONSECA DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7838581; RITA DE  CASSIA MARTINS DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7660065; RITA MARIA SILVA DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7039971; ROSIANE ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA; PROVA AMPLIADA / 8903646;  ROSYMARY COSTA DO NASCIMENTO; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7599528; SABRINA DE CESARES SANTANA BINO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7879521; SABRINA SILVA E SILVA; INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS /  7671113; SAMAIA SOUZA DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7589131;  SHEYLA FARIAS DA COSTA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7022173; SIMONE DE LIMA MOURA; LACTANTE  - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7594429; SIMONE PEREIRA COSTA DO NASCIMENTO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7042557; SIRLEUDA OLIVEIRA DE MELO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7833601; SONAIA  SOUSA LIMA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7007921; STHEFANY  SOUZA DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7850930; SUSANA DA SILVA  DE LIMA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7740689; SUZANA QUEIROZ DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7004272; SUZIANE MENEZES TEIXEIRA; PROVA AMPLIADA / 7768850; TALINE ANDRADE CAVALCANTE;  PROVA AMPLIADA / 7531761; TAMIRES CASTRO DE LIMA; AUX\u00cdLIO  PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7004647; TARCISIA CUNHA DOS SANTOS;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7568053; TAYNARA SOUSA DE FRAN\u00c7A; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7740999; THAIS SOUZA DOS SANTOS; PROVA  AMPLIADA / 7037774; THAYLANI ACACIO GALDINO; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7006771; VALDIZIA DE SOUZA COSTA; PROVA AMPLIADA / 7769830; VANESSA CRUZ DOS SANTOS; PROVA AMPLIADA / 7775210; YLHYANAYA TEIXEIRA DE ALBUQUERQUE; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7721331; YRIS LUANE MENEZES DO NASCIMENTO; INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS. 2.1.3 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 7846178; ADEGUIMAR ALMEIDA CARVALHO; PROVA AMPLIADA  / 7840411; ALANA ARA\u00daJO GOMES; PROVA AMPLIADA / 7736789;  ALINE DE LIMA M\u00d4NICO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7673493; ALINE VICT\u00d3RIA SANTOS DO NASCIMENTO  DE SOUZA; PROVA AMPLIADA / 7520620; ANA MARIA DA SILVA BRITO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7645210;  ANA PAULA FEITOZA DE LIMA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7646020; ANDREIA DA SILVA SIQUEIRA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7508700; ANGELA PATRICIA DA SILVA  FERNANDES; PROVA AMPLIADA / 7778295; ANTONIA DE SA ALBINO; PROVA AMPLIADA / 7547137; ANTONIA GLEICIANE BEZERRA  MACIANO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7733888; BELIZE CAROLINE CRUZ SINDEAUX; PROVA AMPLIADA  / 7859244; BRUNO SANTOS DE BRITO LIRA; LEDOR / 7798199;  CARLA ARIELA LUZ QUIRINO GUIMAR\u00c3ES; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7608233; CATIELE COSTA FREIRE; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7552602; CHARLENE REIS SILVA; PROVA AMPLIADA  / 7794924; CINTIA CAROLINE CIACCI DE OLIVEIRA; PROVA AMPLIADA / 7759010; CLAUBIA CABRAL GOMES DE SOUZA COSTA;  PROVA AMPLIADA / 7865058; DAYANE GALV\u00c3O DA SILVA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7765029; DEUZIENE FERREIRA DA SILVA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7595388;  DIEGO SILVA DA CRUZ; PROVA AMPLIADA / 7716257; DIESLAYNE  CASTRO PONTES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE  E BEB\u00ca / 8915148; ELIMAR DO NASCIMENTO SILVA; PROVA AMPLIADA / 7616112; ENDYA ANDRE DE SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7816244; EVELAINE ROCHA MACEDO DA SILVA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7534086; F\u00c1BIO MENDES DE SOUZA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7533306; FRANCICLEIA RODRIGUES DE  OLIVEIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7670249; FRANCISCA  DAS CHAGAS SOUZA RICARDO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7591357; FRANCISCA YUNA DA FROTA FONTINELES; LACTANTE  - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7505299; FRANCISCO  AMISTERDAN DE SOUZA DA SILVA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O  / 7002792; FRANCISCO AMISTERDAN DE SOUZA DA SILVA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7036115; FRANCISNEI CARDOSO DE  BARROS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8907609; FREDERICO DE  SOUSA SOARES JUNIOR; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7800410;  GEOVANA GABRIELA SILVA DE ARAUJO; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8900540; GESS\u00c9 ABREU MOURA; PROVA AMPLIADA / 7658699; GIGLIANE LOPES DE OLIVEIRA; PROVA  AMPLIADA / 8899851; GIORGIA LEMOS JAEGER; PROVA AMPLIADA  / 8753802; GLEICIANE ALMEDA PESSOA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8908680; HENISA ALVES DE BRITO;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7511361; IGOR DE OLIVEIRA MAGALH\u00c3ES; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7646607; IRINEU SANCHEZ  BATISTA J\u00daNIOR; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7731787; IZAMARA DE CARVALHO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7810431; JADERSON COSTA DE OLIVEIRA; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7724586; JARDYELLEN ARAUJO BEZERRA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7558988; JERCIENE SILVA DA ROCHA;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7721625; JHENIFER BATISTA DE  MELO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7865082; JO\u00c3O PAULO SILVA DOS SANTOS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7569238; JOS\u00c9  AURISMAR BRAGA DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO /  7543948; JOS\u00c9 CARLOS DE MOURA LOPES; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7871821; JOS\u00c9 LUCAS GON\u00c7ALVES MOREIRA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7848693; JUNIO AZEVEDO DE LIMA; PROVA AMPLIADA / 8682980; KARINA LISITA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7023649; KELYANE MACIEL DA SILVA  MOURA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7749678; KRISLA RIPARDO DOMINGOS; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7570059; LAIZA RIVERA DE SOUSA;  PROVA AMPLIADA / 7562889; LEIDIANE SOUZA DA FONSECA COSTA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7772041;  LEILANE CRISTINA SOUZA DE LIMA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO  / 7734344; LUCAS MATHEUS DA SILVA ABREU; PROVA AMPLIADA  / 7848790; LUCIANO ALVES DOS SANTOS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 8897646; LUCIETE DA SILVA FERNANDES; LACTANTE  - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8911592; LUIS JOS\u00c9  CHAVES DE SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7852754;  MACIONE DA SILVA MENDES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8895457; MARCILENE NUNES BARBOSA; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7008936; MARESSA DA SILVA MOREIRA  CAVALCANTE; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 7768702; MARIA BET\u00c2NIA DO NASCIMENTO LIMA; PROVA AMPLIADA / 7830173; MARIA DESI OLIVEIRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7011007; MARIA HELENA SOUSA DA SILVA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7530137; MARIA IVANETE DE OLIVEIRA SANTOS; PROVA AMPLIADA / 7017649;  MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA; PROVA AMPLIADA / 7651503;  M\u00c1RIO TAVARES DA SILVA NETO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO  / 7832150; MELQUEZEDEK DOS SANTOS GO\u00c9S; PROVA AMPLIADA / 8928347; MICHELE SILVA NOGUEIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7878622; MIRIAN DE ABREU BARROSO; LACTANTE -  LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7713151; MIRLA RAQUEL  DOS SANTOS SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7024621; MIRLEIDE SILVA DE SOUZA; LACTANTE - LOCAL  PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8900108; NATIELE FERREIRA DA  SILVA; PROVA AMPLIADA / 7719825; NIELE OLIVEIRA DE ALENCAR;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7839219;  NIULA BARBOSA DE LIMA OLIVEIRA; PROVA AMPLIADA / 7692498;  PAMELA OLIVEIRA DE ARA\u00daJO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO  / 7740441; PAULO DE ARA\u00daJO FREITAS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 8930791; PRISCILA SILVA SILVERIO; PROVA AMPLIADA  / 7819790; RANA CARLENE GUEDES LEITE; LACTANTE - LOCAL  PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7874973; RAYLSON MACEDO DE  OLIVEIRA; INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS / 7767234; RENATA FEITOSA  DE ARA\u00daJO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 7788100; ROSIMAR GOMES DE MOURA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7008707; SABRINA MARIM; PROVA AMPLIADA / 8929068;  SANDY BARBASA DOS SANTOS; PROVA AMPLIADA / 7777780; SARAH D\u00c2MARIS DE SOUZA SENA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O  / 7813872; SEBASTIANA GEOVANA FARIAS DE SOUZA; AUX\u00cdLIO  PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7817754; SEBASTI\u00c3O MOREIRA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7644493; SOLANGE VASCONCELOS DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7689306; SUZANA FELIX DE ARAUJO; SALA  DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7531850; TAMIRES CASTRO DE LIMA;  AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7039394; TANIA MARIA OLIVEIRA  DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 7698259; VANEIDE NUNES DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 8751168;  VANESSA DE LIMA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7802943; VERA L\u00daCIA SOUZA SARAIVA; PROVA  AMPLIADA / 7525125; VER\u00d4NICA SILVA DE SOUZA; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 8892881; VITORIA DANIELE; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7767501; WANDERLEIA DE SOUZA RIPARDO; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7725485; YSLANY ARA\u00daJO BEZERRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 2.1.4 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 MOTORISTA 7806825; ADELMO PEREIRA DE FREITAS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7034317; ADRIANA D\u00c1VILA SOARES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8919950; ANDERSON DOS  SANTOS MOURA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7731892; ANTONIO BRITO MAIA; PROVA AMPLIADA / 7766611; BENJAMIN AMARO  PEREIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8897620; DANIEL DIAS  JORGE; PROVA AMPLIADA / 7543698; DAVI FRANCA DE MESQUITA  JUNIOR; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7835728; ELAINE FRANCISCA SILVA LUBIANA; PROVA AMPLIADA / 7872241; FABIANA LIMA  DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 7752149; FERNANDO ARRUDA DE MATOS; PROVA AMPLIADA  / 7633440; FRANCISCO ERONILDO ARAUJO DA SILVA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8892890; FRANCISCO GUTEMBERGUE JANU\u00c1RIO DE OLIVEIRA; PROVA AMPLIADA / 7711590; IGOR CAVALCANTE DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7828225; ILDIVANY DE BRITO BASTO; PROVA AMPLIADA / 7698780; JANIELSON  PIRES DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7759290; JOAO  RODRIGUES SOBRINHO; PROVA AMPLIADA / 7870914; JONATHAN  DE SOUZA BRITO; PROVA AMPLIADA / 7719957; JOS\u00c9 BELARMINO  DO NASCIMENTO; PROVA AMPLIADA / 8912173; JOS\u00c9 ROBERTO  OLIVEIRA DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 7657226; JOSIANO DO  NASCIMENTO MAR\u00c7AL; PROVA AMPLIADA / 7603762; KEYSSANIA MUNIZ; PROVA AMPLIADA / 7623585; LEANDRO RODRIGUES  SILVA; PROVA AMPLIADA / 7585543; LUCIANO MARINHO DE FREITAS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7783558; LUCILENO SILVA DA  COSTA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7649410; LUZENIR DE OLIVEIRA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  8872325; MAIK LOPES RODRIGUES; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO  / 7858159; MANOEL DE OLIVEIRA DA SILVA J\u00daNIOR; PROVA AMPLIADA / 8892903; MARCOS ROBERTO BATISTA DE SOUZA; PROVA  AMPLIADA / 7845332; MATHEUS COSTA SILVA; INT\u00c9RPRETE DE  LIBRAS / 7539614; TALISSON PINHO DA SILVA; PROVA AMPLIADA  / 7004167; VALDECI DE MACEDO BARRETO; PROVA AMPLIADA /  7802579; WHEDEM FRANKLIN BARROSO DE MELO; LACTANTE -  LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 2.1.5 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 T\u00c9CNICO DE  INFORM\u00c1TICA 8895678; ANDRESSA DE ABREU ROCHA; INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS /  7591411; MARCIO AGUIAR MONTEIRO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8703007; MARCIO SOARES DOS SANTOS MOREIRA; AUX\u00cdLIO  PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7558252; MIQUEIAS DA SILVA CARVALHO;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8895910; NAIELE MARIA SOUZA  DA COSTA; INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS / 7849559; SAULA DA SILVA  FERREIRA; PROVA AMPLIADA. 2.1.6 ASSISTENTE SOCIAL 8931470; ANA MARIA DA SILVA E SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 7016165; ANDRESSA ARA\u00daJO DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7557086; BENARDINA PRAXEDES PEREIRA; PROVA AMPLIADA / 8872716; CAMILA  DE MORAES ROCHA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7651392; CLEMILDA GOMES DE OLIVEIRA BRAMBILA; PROVA AMPLIADA / 7811331; DANIELLA DA SILVA COIMBRA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7544510;  FRANCISCO DENILSON PEREIRA FERNANDES; PROVA AMPLIADA / 8923728; GLAUCIANE DE LEMOS FONTINELE; LACTANTE  - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7890532; GRACINETE ALVES DE PINHO; TEMPO ADICIONAL / 7613407; JACKSON  NONATO SILVA BRAGA; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7704070;  JAMILLE RAYANE DA SILVA VITAL; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7524447; JEAN CARLOS BARBOSA MARTINS; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7544953; LEIDE MAYANA OLIVEIRA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7775423; LISNARA MAGALH\u00c3ES DA SILVA;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8897611; LUCIETE DA SILVA FERNANDES; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca /  7756062; MARIA GORETE ALVES DE OLIVEIRA; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 7784334; NANNY CAROLYNE SANTANA GRACA  MOREIRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca  / 8920222; NAUANY PEREIRA DIOGO; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7502354; NOEMI DO NASCIMENTO  LOPES; PROVA AMPLIADA / 7024494; RAYNA NATASHA BARBOSA  DOS SANTOS; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7737785; VANDA  DE OLIVEIRA SILVA; PROVA AMPLIADA / 8918848; VANDERLEYA  ALVES ARANTES; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7542976; VANESSA BEZERRA DE LIMA DA SILVA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 8926557; Z\u00c9LIA MAIA ARGOLO FREIRE; PROVA AMPLIADA. 2.1.7 PSIC\u00d3LOGO 7870753; ADRIANO DA SILVA PINHEIRO; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O / 7504683; EUDMAR NUNES BASTOS MICHALCZUK; PROVA  AMPLIADA / 7863195; FERNANDA SOUZA DA ROCHA; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7549750; GEENVAN VIANA ALVES; PROVA  AMPLIADA / 7619677; GIGLIANE DA SILVA E SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7554606; GILNARA ALVES  DE OLIVEIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7811403; JARDELLY  FERREIRA DA SILVA BRAGA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7890354; JOQUEBEDE FERNANDES DA CRUZ;  TEMPO ADICIONAL / 7837410; KARINA DA SILVA MAIA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8930090; LAYONNE  MELO DE SOUSA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7650000; LETICIA DAMASCO SILVEIRA NERI; LACTANTE -  LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7674792; MANUELA TEIXEIRA DE SOUZA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7510543; MARIA  BEATRIZ GALDINO DO NASCIMENTO; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7536364; MARIA JOS\u00c9 DANTAS BARROSO; PROVA AMPLIADA / 7577710; PASCALE ASSUN\u00c7\u00c3O SANTOS;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7702825;  PATR\u00cdCIA LOPES DA SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7527527; RENATO FERREIRA MELO; LACTANTE  - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 7656408; SIMARA SA- LES DE OLIVEIRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E  BEB\u00ca / 7688016; TAIN\u00c3 SERNALDO FRITZ MELO; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 8905401; TAIS OLIVEIRA DE  PAULA; PROVA AMPLIADA / 7532938; TA\u00cdSSA LUNARA LESSA MAIA;  SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 7545908; VAL\u00c9RIA DE SOUZA LIMA;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 3 DA RELA\u00c7\u00c3O FINAL DOS CANDIDATOS QUE SE DECLARARAM  NA CONDI\u00c7\u00c3O DE PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA \u2013 PCD 3.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  inscri\u00e7\u00e3o e candidato. 3.1.1 AGENTE SOCIOEDUCATIVO \u2013 MASCULINO 7784082; ADAIL JOS\u00c9 CHAVES DE SOUZA / 7656858; AGERDAN  FIGUEREDO TELES / 7750404; AGEU SIM\u00c3O ANDRADE / 7662963;  ALEXSANDRO ESCOCIO DA SIVA / 7832753; ALTEMIR DE PINHO  NERI JUNIOR / 7784198; ANDRE DOS SANTOS DA SILVA / 7781350;  ANGELO MARCIO DAS CHAGAS DE SOUZA / 8898090; ANTONIO  ERISVALDO PAIVA DE OLIVEIRA / 7578970; ANTONIO FAUSTINO DE ALMEIDA NETO / 8893322; ARISSON DA SILVA AZEVEDO  / 7689993; AUCIELIO LINS DE OLIVEIRA / 7784245; CLAUDEMIR  DE SOUZA FRAN\u00c7A / 7867735; CLEOMAR DE SOUZA SOMBRA /  7754760; CLEOMIR SOUZA DE OLIVEIRA / 7832761; CRISTIANO DE  AMORIM BARBOSA / 7566654; DANIEL MARTINS BRAGA GOMES /  7590369; D\u00caNIO DANTAS E SILVA / 7794436; DIRCEU PEREIRA GOMES / 7761171; DOUGLAS FERNANDO CARVALHO SOL / 7826355;  EDER COSTA LOPES DA SILVA / 8896453; EDILSON SILVA SANTANA  / 7781814; ELISEU DA SILVA MENDES / 7690681; EMANUEL PASQUAL CRUZ DA SILVA / 7674287; ERIVANILDO BEZERRA CALIXTO  / 7533128; F\u00c1BIO MENDES DE SOUZA / 7515715; FERNANDO DO  NASCIMENTO RODRIGUES / 8900531; FRANCIMAR BANDEIRA DA  ROCHA / 8872260; FRANCISCO DE ASSIS SILVA DO NASCIMENTO  / 7577982; FRANCISCO JEDSON DE MENDON\u00c7A CAVALCANTE  / 7827121; FRANCISCO VALQUIMAR DA COSTA SILVA / 7638329;  FRANCIVAN PEREIRA DE SOUZA / 7870558; FRANK THIENY BRITO DE LIMA / 7712197; GABRIEL DA SILVA NASCIMENTO / 7524188;  GIOVANE LIMA DE ALMEIDA / 7779640; JANELDO DAMASCENO  DE LIMA / 7549997; JARDSON SILVA SOUZA / 7750927; JENAILDES  MACIEL DE SOUZA / 7608373; JO\u00c3O ALDO DE OLIVEIRA ALVES /  7807660; JO\u00c3O PAULO SANTANA DA SILVA / 7826214; JOAO QUELVIN DO VALE PINHO / 7802714; JO\u00c3O VITOR DA COSTA MENDES  / 7767722; JOCINEDIO FARIAS DANTAS / 7733410; JORGE DA SILVA GON\u00c7ALVES / 7543883; JOS\u00c9 CARLOS DE MOURA LOPES /  7639821; JOSE ENARDES DE OLIVEIRA DA SILVA / 7752989; JOSE  FRANCISCO OLIVEIRA DA SILVA / 7782829; JOSE LEOMIR NASCIMENTO DA SILVA / 7789955; JOS\u00c9 ROBERTO OLIVEIRA DA SILVA  / 7585985; JOSE ROBSON CABRAL DE SOUZA / 7858353; JURIVAN BEZERRA RIOS / 7546076; LEONARDO DE ALMEIDA GOMES  / 7518773; LUCAS DA COSTA MATOS / 7009859; LUCAS DA COSTA  MATOS / 7574029; LUCAS DE MELO DANTAS / 7752865; LUCAS MATHEUS DA SILVA ABREU / 7588097; LUCAS SOARES DA COSTA /  7790945; LUIZ FERNANDO ARAUJO DA SILVA / 7613466; LUIZ OLIVEIRA DA SILVA / 8915431; LUZIVAN MONTEIRO MATOS / 7553064;  MARCOS KENNEDY DAMASCENO DE MOURA / 7556160; MARISIO  DE SOUZA AMARAL / 7718101; MARLISSON LIMA SILVA / 7678070;  MESSIAS VERISSIMO DA COSTA / 7858906; MILTON DOS SANTOS  RIBEIRO / 7630654; MISAEL SOUZA DA SILVA / 7524617; NEDERNILSON SOUSA DOS SANTOS / 7568177; NELSIMILDO DE SOUZA  CACAU / 8742770; OCELIO LIMA BARBOZA / 8919453; OSMIR DOS  SANTOS SILVA / 8896488; PAULO HENRIQUE CADAXO DA SILVA /  7666225; PAULO ROBERTO DE LIMA BANDEIRA / 7882981; PAULO  SANTANA DA SILVA DE AMORIM / 7730713; RAIMUNDO NONATO DE  FREITAS / 7623283; RAULAN VERAS DIOGENES / 7879474; RENATO GONZAGA DO NASCIMENTO / 7675526; RENSMIKEL DE SOUZA  NASCIMENTO / 7606516; RICHARD DE OLIVEIRA VIANA / 7704810;  ROBERTO BARROS DE SOUZA / 7872860; RODRIGO COSTA DE  OLIVEIRA / 7830831; RODRIGO DA SILVA SOUZA / 7642288; UILIAN  DE SOUZA LIMA / 7740212; VALENTIM FERREIRA VIEIRA DO PRADO / 7763875; WILLEGONES ARA\u00daJO DE LIMA / 7804679; WILLY  FRAN FREITAS DE QUEIROZ. 3.1.2 AGENTE SOCIOEDUCATIVO \u2013 FEMININO 7675470; ADRIELLY NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A / 8645287; ANDR\u00c9IA SANTOS LIMA / 7805624; ANGELICA REBOU\u00c7AS MIRANDA  / 7536429; ANTONIA FABIANA BARBOSA DE OLIVEIRA / 7891555;  BRENA KEROLAYNE DA SILVA REIS / 7798113; CARLA ARIELA LUZ QUIRINO GUIMAR\u00c3ES / 7767170; CAROLINE SANTOS  PEQUENO DA SILVA / 8899525; CLEIDE OLIMPIO DE MORAIS /  7773773; DALMA DA SILVA LACERDA / 7017021; DAMIANA BRITO  DOS SANTOS / 7726449; ELICIANA JUCA DE ARAUJO / 7703678;  ELIZELDA FEITOSA DOS SANTOS / 7767668; ESTHER AM\u00c1LIA BIGNATI / 7531397; EVELINE PEREIRA SOUSA GENEROSO  / 8904294; FERLANDIA DE SOUZA LIMA / 7564414; FRANCISCA  DION\u00cdSIA MAGALH\u00c3ES DO NASCIMENTO / 7744706; FRANCISCA  ",
            "ELIANE DA SILVA FERREIRA / 7542488; ION\u00c1 MAGALH\u00c3ES MAIA /  7791054; JAQUELINE OLIVEIRA DA SILVA CASTRO / 7579217; JOSIELEM SOBRALINO TORRES / 7871686; LIGIANE VAZ DE SOUZA  / 7678925; LORENA NOGUEIRA DA COSTA / 7046595; MARIA ANT\u00d4NIA MOURA SOARES / 7797362; MARIA ANT\u00d4NIA MOURA SOARES / 7008898; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO / 8872449; MARIA  ELANIZIA RODRIGUES REBOU\u00c7AS / 7674244; NATIELLE GOMES  DE SOUSA / 7036301; RUTI SILVA DE LIMA / 7626800; SILVANESSA OLIVEIRA DE ALMEIDA / 7025547; STELLA DOS SANTOS MARQUES / 7700326; SUELANE ENES RIBEIRO. 3.1.3 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 AUXILIAR  ADMINISTRATIVO 7862393; ADRIANA TORRES / 7771762; AGLEINE ANTONIA ROCHA  RODRIGUES / 7840411; ALANA ARA\u00daJO GOMES / 7888015; ALINE  CANDIDA DE OLIVEIRA / 7642776; AMANDA PAULA GUALBERTO SOUSA / 7798199; CARLA ARIELA LUZ QUIRINO GUIMAR\u00c3ES / 7759010;  CLAUBIA CABRAL GOMES DE SOUZA COSTA / 7773790; DALMA DA  SILVA LACERDA / 7639708; D\u00caNIO DANTAS E SILVA / 7695772; EDILENE BARBOSA DE SOUZA / 8915148; ELIMAR DO NASCIMENTO SILVA  / 7506430; EMANUEL PASQUAL CRUZ DA SILVA / 7531907; EVELINE  PEREIRA SOUSA GENEROSO / 7534086; F\u00c1BIO MENDES DE SOUZA / 7578830; FRANCISCO DAS CHAGAS TELES DO NASCIMENTO /  7768389; GABRIELLE DA SILVA ROSA / 7511361; IGOR DE OLIVEIRA  MAGALH\u00c3ES / 7543948; JOS\u00c9 CARLOS DE MOURA LOPES / 8705441;  KELLY DA SILVA CAMPOS / 7772041; LEILANE CRISTINA SOUZA DE  LIMA / 7734344; LUCAS MATHEUS DA SILVA ABREU / 7623755; LUCAS SOARES DA COSTA / 7008739; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO /  7675400; NATIELLE GOMES DE SOUSA / 7703660; ORLANDO MENEZES DA SILVA / 7864191; PAULO HENRIQUE CADAXO DA SILVA /  7776853; RAQUEL REZENDE DANTAS / 7765096; RODRIGO COSTA DE  OLIVEIRA / 7650523; TIAGO MATOS ROCHA. 3.1.4 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 MOTORISTA 7832893; ALTEMIR DE PINHO NERI JUNIOR / 7014618; ANGELO  MARCIO DAS CHAGAS DE SOUZA / 8779593; ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DE  ANDRADE NETO / 8837933; ARLEUDO ALVES DA SILVA / 7695713;  AUERICON PESSOA / 7813415; CLAUDEMIR DE SOUZA FRAN\u00c7A /  8919585; CLEIDE OLIMPIO DE MORAIS / 7832842; CRISTIANO DE  AMORIM BARBOSA / 7826532; EDER COSTA LOPES DA SILVA /  7551797; ELIZABETH FERREIRA DE MEDEIROS / 7638094; FRANCISCO AUTECILHO COSTA RODRIGUES / 7617607; GIOVANE LIMA  DE ALMEIDA / 7837070; HILARIO TAUMATURGO DOS SANTOS /  7719914; HUMBERTO BARBOZA MAGALH\u00c3ES / 7648995; ITELVO  BARBOSA DE PAULA / 7779780; JANELDO DAMASCENO DE LIMA  / 7807791; JO\u00c3O PAULO SANTANA DA SILVA / 8912173; JOS\u00c9 ROBERTO OLIVEIRA DA SILVA / 7546424; LEONARDO DE ALMEIDA GOMES / 7895450; MILTON VIDAL PIMENTEL / 7820852; NELSIMILDO  DE SOUZA CACAU / 8874280; ORLANDO SILVA REGADOS NETO. 3.1.5 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 T\u00c9CNICO DE  INFORM\u00c1TICA 8895678; ANDRESSA DE ABREU ROCHA / 7865490; MARLON DE  OLIVEIRA CARVALHO. 3.1.6 ASSISTENTE SOCIAL 7613016; ALINE CANDIDA DE OLIVEIRA / 7713169; CHARRID ESTER  D\u2019AVILA GANUM ALBUQUERQUE / 7584261; IZABELA BARRETO  DE SOUZA / 7704070; JAMILLE RAYANE DA SILVA VITAL / 7863756;  JO\u00c3O PAULO FREIRE NOBRE / 7512326; MARIA FRANCISCA SOUZA DA SILVA / 7542976; VANESSA BEZERRA DE LIMA DA SILVA. 3.1.7 PSIC\u00d3LOGO 7501188; BRENA LIMA OLIVEIRA / 7590687; IUNA BARROS CHAVES  / 7777000; RAQUEL REZENDE DANTAS / 7810009; ROZANGELA  MOURA LEITE / 7532938; TA\u00cdSSA LUNARA LESSA MAIA. 4. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O FINAL DOS CANDIDATOS INSCRITOS 4.1. A rela\u00e7\u00e3o final dos inscritos est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta no site:  www.ibade.org.br.  5. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL  M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE - ISE/AC EDITAL N\u00ba 009 SEPLAG/ISE, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Ins- tituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do subitem 7.6 do Edital de  Abertura e a convoca\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva e entrega  dos T\u00edtulos, referentes ao Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ISE, de 04 de outubro  de 2021, conforme segue: (...) 7.6 N\u00e3o ser\u00e1 permitido o ingresso de candidato no local de realiza\u00e7\u00e3o  das fases, ap\u00f3s o hor\u00e1rio fixado para o fechamento dos port\u00f5es, sendo que a Prova Objetiva ser\u00e1 iniciada 20 (vinte) minutos ap\u00f3s esse  hor\u00e1rio. Ap\u00f3s o fechamento dos port\u00f5es, n\u00e3o ser\u00e1 permitido o acesso  de candidatos, em hip\u00f3tese alguma, mesmo que as provas ainda n\u00e3o  tenham sido iniciadas. (...) 1 DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS LOCAIS DE REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA  1.1 Os hor\u00e1rios e locais de aplica\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta no site www.ibade.org.br, devendo o candidato observar os procedimentos a seguir: 1.1.1 A Prova Objetiva ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 4h e ser\u00e1 aplicada no dia  05/12/2021, com abertura dos port\u00f5es \u00e0s 06h40 e fechamento dos port\u00f5es \u00e0s 07h40, no turno da manh\u00e3, e abertura dos port\u00f5es \u00e0s 12h40 e  fechamento dos port\u00f5es \u00e0s 13h40, no turno da tarde, considerando-se o  hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 1.1.1.1 O tempo de dura\u00e7\u00e3o da prova inclui o preenchimento do Cart\u00e3o  de Respostas. 1.2 Os candidatos dever\u00e3o acessar e imprimir o Comunicado Oficial de  Convoca\u00e7\u00e3o para Prova (COCP), constando data, hor\u00e1rio e local de  realiza\u00e7\u00e3o das Provas, dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br.  1.3 O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o de provas, portando  documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 1  (uma) hora do hor\u00e1rio estabelecido para o fechamento dos port\u00f5es. 1.4 O candidato dever\u00e1, ainda, obrigatoriamente, levar caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta, fabricada em material transparente, n\u00e3o  podendo utilizar outro tipo de caneta ou material. 1.5 Ap\u00f3s entrar em sala, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, nem a utiliza\u00e7\u00e3o de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos, pap\u00e9is, manuais, impressos ou anota\u00e7\u00f5es, agendas  eletr\u00f4nicas ou similares, telefone celular, smartphones, tablets, iPod\u00ae,  ipad, pendrive, BIP, walkman, gravador ou similares, m\u00e1quina de calcular, MP3, MP4 ou similares, notebook, palmtop, receptor, m\u00e1quina  fotogr\u00e1fica ou similares, controle de alarme de carro ou qualquer outro  receptor de mensagens, nem o uso de rel\u00f3gio de qualquer forma, material ou especifica\u00e7\u00e3o, \u00f3culos escuros ou quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como: chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro, etc. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 admitida a  utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer objeto/material, de qualquer natureza, que cubra  a orelha ou obstrua o ouvido. 1.6. O IBADE recomenda que, no dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato n\u00e3o leve nenhum dos objetos citados no subitem 1.5 deste Edital.  1.7. O IBADE e a Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico n\u00e3o se responsabilizar\u00e3o  por perdas ou extravios de objetos ou de equipamentos eletr\u00f4nicos ocorridos durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, nem por danos neles causados. 1.8. No dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato deve observar todas  as instru\u00e7\u00f5es contidas nos itens 7 e 8 do Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ISE, de  04 de outubro de 2021. 2 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A PROVA DE T\u00cdTULOS 2.1. Todos os candidatos convocados para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva dever\u00e3o entregar seus T\u00edtulos no mesmo dia, hor\u00e1rio e local de  realiza\u00e7\u00e3o da prova, conforme orienta\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o do IBADE. 2.1.1. Somente ser\u00e3o corrigidos os T\u00edtulos dos candidatos aprovados  na Prova Objetiva. 2.2. Os t\u00edtulos dever\u00e3o ser entregues por meio de c\u00f3pias autenticadas  em cart\u00f3rio, EM ENVELOPE LACRADO, devendo o candidato colar na  parte externa do mesmo a CAPA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O, dispon\u00edvel no  site www.ibade.org.br, exceto a parte do protocolo.   2.3. N\u00e3o haver\u00e1 confer\u00eancia de t\u00edtulos no momento da entrega.  2.4. N\u00e3o ser\u00e1 permitido entrar no local de realiza\u00e7\u00e3o das Provas ap\u00f3s o  fechamento dos port\u00f5es ou reingressar ao local para a entrega de t\u00edtulos  ap\u00f3s se retirar do mesmo. 2.5. Os candidatos dever\u00e3o observar todas as normas e procedimentos constantes no Item 9 do Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ISE, de 04 de outubro de 2021. 3 OBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTATES ACERCA DA PANDEMIA PELO CORONAV\u00cdRUS (COVID 19) 3.1. Diante do impacto da pandemia do Covid-19, ser\u00e3o adotadas as medidas preventivas estabelecidas a seguir para a aplica\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva: 3.1.1. Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de prova, usando  m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o. 3.1.2. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada e a perman\u00eancia do candidato que n\u00e3o  estiver usando corretamente a m\u00e1scara, ou seja, cobrindo a boca e o nariz. 3.1.3. Sugere-se que o candidato leve uma m\u00e1scara reserva, caso seja  necess\u00e1ria a troca da m\u00e1scara durante o per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o da prova  bem como o seu pr\u00f3prio \u00e1lcool em gel 70% ou \u00e1lcool 70% em recipiente  pequeno, transparente e sem r\u00f3tulos. 3.1.4. O candidato que n\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es determinadas pela  Coordena\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova poder\u00e1  ser eliminado do Certame. 3.1.5. Para os casos previstos na Lei n\u00ba 14.019, de 2 de julho de 2020,  ser\u00e1 dispensado o uso da m\u00e1scara, para pessoas com autismo, defici\u00eancia intelectual, defici\u00eancias sensoriais ou com quaisquer outras defici\u00eancias que as impe\u00e7am de fazer o uso adequado de m\u00e1scara, conforme  declara\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. 3.1.6. O IBADE recomenda que os candidatos: a) evitem cumprimentos por meio de contatos f\u00edsicos; b) evitem o compartilhamento de objetos; c) estejam com a m\u00e1scara durante todo o tempo; d) quando precisar espirrar ou tossir, cobrir o nariz e a boca com o bra\u00e7o; e) priorizem o uso de objetos individuais para o consumo de \u00e1gua, de  prefer\u00eancia, levem sua garrafa com \u00e1gua.  4. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 4.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao concurso p\u00fablico por meio dos Telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, pelo e-mail  atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo ",
            "EXTRATO DO 19\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba  09/2007 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL, QUE CELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E os locadores L\u00cdVIO VERAS E OLGA  DE OLIVEIRA VERAS. PROCESSO SEI 4010.012287.00093/2021-11 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do  Contrato n\u00b0 09/2007, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e o(a) Senhor(a) L\u00edvio Veras, e a Senhora  Olga de Oliveira Veras, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano onde funciona o arquivo setorial deste \u00f3rg\u00e3o. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 09/2007 fica prorrogado por mais 12  (doze) meses, a contar de 1\u00b0 de dezembro de 2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: artigo 51 da Lei 8.245/1991;  justificativa; aceite dos Locadores; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia;  Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 232/2021/SEPLAG - DIJUA e; Autoriza\u00e7\u00e3o Superior. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, ocorrer\u00e1 \u00e0 conta de  cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, Programa de  Trabalho n\u00ba [714001 04122227742650000]; Natureza de Despesa n\u00ba [33  90 36 00 00]; Fonte de Recurso [100 - Recurso Pr\u00f3prio]. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas  por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO FORO Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas  deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro,  por mais privilegiado que seja ou se torne. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco \u2013 Acre 26 de novembro de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos - CONTRATANTE, L\u00edvio Veras e  Olga de Oliveira Veras \u2013 CONTRATADA. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 031/2021 - DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Pavimenta\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas em Senador Guiomard, por lotes correspondentes a 04 regi\u00f5es: Lote  I \u2013 Regi\u00e3o 1, Lote II \u2013 Regi\u00e3o 2, Lote III \u2013 Regi\u00e3o 3 e Lote IV \u2013 Regi\u00e3o 4. Fonte De Recursos: 100/200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 04/01/2022 \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 374/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico-hospitalar Curativos Especiais,  para atender as demandas da SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de  Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  10/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Mario Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 119/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Hospedagem e  caf\u00e9 da manh\u00e3 nos munic\u00edpios de Xapuri, Assis Brasil, Epitaciol\u00e2ndia e/ ou Brasil\u00e9ia, para atender as demandas do DERACRE. Fonte de Recursos: 100 - (RP) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  01/12/2021 nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 13/12/2021 \u00e0s 08h30, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 120/2021 \u2013 PCAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O  PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX acondicionada em embalagem de  EPS (isopor),  destinada aos presos custodiados nas Delegacias de Pol\u00edcia  Civil de Rio Branco - AC e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil \u2013 PCAC. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 10/12/2021 \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Ermeson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CHAMAMENTO P\u00daBLICO N 001/2021 \u2013 SEPLAG/SELIC Objeto: Apresenta\u00e7\u00e3o de propostas por Entidades Fechadas de Previd\u00eancia Complementar interessadas em administrar plano de benef\u00edcios  previdenci\u00e1rios dos servidores p\u00fablicos civis titulares de cargo efetivo  do Estado, suas autarquias e funda\u00e7\u00f5es, inclusive para os membros  do Poder Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do Tribunal de Contas e da  Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 15/12/2021 \u00e0s 08h15, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no  termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 266/2021 \u2013 SEICT Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de  sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas  com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o  eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de  combust\u00edveis para frota, para atender as atividades pesquisas, treinamentos e oficinas, no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico  do Bambu \u2013 CVT Bambu. Fonte de Recursos: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 10/12/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo  de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 029/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e insumos de inform\u00e1tica com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes do Estado do Acre \u2013 SEE. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 300 (FUNDEB) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estr\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 10/12/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo  de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 334/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, SESACRE. Fonte de Recurso: 400. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 10/12/2021 \u00e0s 10:15 (Hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.brem fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 267/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  30/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 387/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u201cconjunto integrado\u201d de insumos e servi\u00e7os que objetivam a satisfa\u00e7\u00e3o do interesse  p\u00fablico em que a contratada assumir\u00e1 o fornecimento, em conformidade  com os padr\u00f5es preconizados nas normas t\u00e9cnicas vigentes, incluindo,  loca\u00e7\u00e3o de equipamentos/automa\u00e7\u00e3o, fornecimento de reagentes e insumos, manuten\u00e7\u00f5es preventivas, corretivas, calibra\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a emiss\u00e3o  final dos resultados rastre\u00e1veis e seguros dos testes de triagem sorol\u00f3gica em amostras de sangue de doadores de sangue, pela metodologia  de Quimioluminesc\u00eancia in vitro, a fim de atender o Centro de Hematologia e Hemoterapia\u201d- SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  30/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 033/2021 - CPL 03 - DERACRE Licitante Classificada: 1\u00aa colocada, ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI.  Licitantes Desclassificadas: 1) EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES, 2) OLIVEIRA  ENGENHARIA EIRELI, 3) MSM INDUSTRIAL LTDA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 29 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.100 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 815/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E  COM\u00c9RCIO LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO  02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-4 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Ant\u00f4nio de Lima Braga- Matricula/CPF: 32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.101 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 816/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, BAXTER HOSPITALAR  LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-4 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Ant\u00f4nio de Lima Braga- Matricula/CPF: 32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.102 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 817/2021, e/ou seus substitutos,  oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES  LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do  componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-4 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Ant\u00f4nio de Lima Braga- Matricula/CPF: 32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.103 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 818/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS  PR\u00d3 SA\u00daDE LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO  02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-4 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Ant\u00f4nio de Lima Braga- Matricula/CPF: 32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.104 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 819/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, 3MED DISTRIBUIDORA  DE MEDICAMENTOS LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos  do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-4 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Ant\u00f4nio de Lima Braga- Matricula/CPF: 32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.105 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 820/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da  assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-4 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Ant\u00f4nio de Lima Braga- Matricula/CPF: 32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 1.106 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 821/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CHRISPIM NEDI CARRILHO  EIRELI, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-4 Substituta: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 Substituto: Wisgley Ant\u00f4nio de Lima Braga- Matricula/CPF: 32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.099 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 814/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Sa\u00fade e a empresa, FERM\u00c1QUINAS COM\u00c9RCIO E MATERIAL DE  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  Fornecimento de Material de Constru\u00e7\u00e3o destinados a atender as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre/Coordenadoria Regional do Juru\u00e1 do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul/Acre. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 Substituta: Carlos Alberto de Souza Maia -- Matricula/CPF:301019 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Catiana Rodrigues da Silva - Matricula/CPF:9208550-5 Substituto: Gladson Naber Paiva de Melo - Matricula/CPF:9545387 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 363 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 307 de 19 de outubro de 2021, que designou a servidora, JANAHINA MONTEIRO DA CRUZ, matr\u00edcula n\u00ba 9461833-1  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Departamento de Gerenciamento de Unidades, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 364 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MARIA JOS\u00c9 CAVALCANTE CAMPOS, matr\u00edcula n\u00ba 9350861-2 para responder pelo Controle Interno e Compliance,  no per\u00edodo de 23/11/2021 a 23/12/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 362 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.084 de 14 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o disposto no \u00a78\u00ba do art. 15 da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, o qual disciplina que o recebimento de material de  valor superior ao limite estabelecido para a modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico dever\u00e1 ser confiado a uma comiss\u00e3o de, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros;  CONSIDERANDO os diversos tipos de materiais a serem recebidos e distribu\u00eddos nas unidades de sa\u00fade a eles correspondentes, RESOLVE Art. 1\u00b0 Ficam designados, para integrarem a Comiss\u00e3o de Recebimento de Material da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE, os  seguintes servidores: Comiss\u00e3o de recebimento de equipamentos e outros materiais permanentes:  Nome: Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF: 276510-1 Nome: Wagner Paniago de Souza -Matricula/CPF:952296-4 Nome: Luiz Ant\u00f3nio Pacheco Vai Manso -Matricula/CPF: 9551123-1 Art. 2\u00ba ESTABELECER que a Comiss\u00e3o de que trata o art. 1\u00ba ter\u00e1 como compet\u00eancias: receber e examinar, no que diz respeito \u00e0 quantidade e a  qualidade, o equipamento entregue pelo contratado, em cumprimento ao contrato ou instrumento equivalente; solicitar \u00e0 Unidade requisitante a  indica\u00e7\u00e3o de servidor habilitado com conhecimento t\u00e9cnico em \u00e1rea espec\u00edfica, para respectiva an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico do material adquirido,  quando necess\u00e1rio; rejeitar o equipamento sempre que estiver fora das especifica\u00e7\u00f5es do contrato ou instrumento equivalente, ou em desacordo  com a amostra apresentada na fase de licita\u00e7\u00e3o, podendo submet\u00ea-lo, se necess\u00e1rio, ao Controle de Qualidade; expedir Termo de Recebimento e  Aceita\u00e7\u00e3o ou Notifica\u00e7\u00e3o, no  caso de rejei\u00e7\u00e3o de material; receber os recursos dirigidos \u00e0 autoridade superior, interpostos contra seus atos e tomar as provid\u00eancias pertinentes;  rever seus atos, de of\u00edcio ou mediante provoca\u00e7\u00e3o; remeter \u00e0 autoridade superior o recurso, devidamente instru\u00eddo e informado.  Art. 3\u00ba DETERMINAR que nenhum material ou bem dever\u00e1 ser liberado aos usu\u00e1rios antes de cumpridas as formalidades de recebimento, aceita\u00e7\u00e3o e registro no competente instrumento de controle.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00ba 359, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0 9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de 28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba  3.704, de 18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores foram considerados aptos; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 715/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 072/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 274/2020 ADA N\u00ba 19-19-0003694 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BUSSONS & FILHO LTDA ME DO OBJETIVO/OBJETO  Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo caminhonetes com motorista, visando prestar o apoio log\u00edstico necess\u00e1rio \u00e0s unidades administrativas e hospitalares da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul.  DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 03/11/2021 a 03/11/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao valor que \u00e9 de R$ 166.800,00 (cento e sessenta e seis mil e oitocentos reais). DATA DE ASSINATURA: 03 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RIDISSON VILANOVA DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CANCELAMENTO DE ITEM RELATIVO AO CONTRATO N\u00ba 648/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 SEI N\u00ba 0019.009717.00266/2021-58 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE.  FORNECEDOR: ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA. DO OBJETO O presente TERMO tem por objeto o cancelamento do item 43, 200053135 - ESPIRONOLACTONA 25MG, do contrato n\u00ba 648/2021, oriundo  da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2021, do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos,  destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE.  DO CANCELAMENTO Este cancelamento possui fundamento na Solicita\u00e7\u00e3o da Contratada e PARECER 2/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE  DADM/SESACRE-SAADM,  A legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel refere-se ao art. 16, inciso I, do Decreto Estadual 5.967/10 e Lei n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. Por for\u00e7a do presente cancelamento, a Contratante d\u00e1 por cancelado o item 43 do contrato em ep\u00edgrafe, nada mais tendo a reclamar uma da outra,  a qualquer t\u00edtulo e em qualquer \u00e9poca, relativamente \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es assumidas no ajuste, ora cancelado. O presente instrumento tem seu efeito a partir da sua assinatura e \u00e9 firmado em car\u00e1ter de expressa irrevogabilidade e irretratabilidade n\u00e3o cabendo  as partes o direito de arrependimento ou desist\u00eancia RIO BRANCO ACRE, 26 de novembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 814/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 143/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL. PROCESSO SEI N\u00ba 0019.014999.00031/2021-50 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: FERM\u00c1QUINAS COM\u00c9RCIO E MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material de Constru\u00e7\u00e3o destinados a atender as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre/Coordenadoria Regional do Juru\u00e1 do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/Acre. DO VALOR A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$ 1.755.984,00 (um milh\u00e3o, setecentos e  cinquenta e cinco mil, novecentos e oitenta e quatro reais), conforme proposta apresentada pela CONTRATADA DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43100000,  10.302.1424.42890000, 10.305.1424.42970000; Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00 e 3.3.90.39.00 \u2013 Fontes de Recursos: 100 e 400. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E AERSANDRO DE MELO CAMELI, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 213/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 037/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 192/2020 ADA N\u00ba 19-19-0098845 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: F. P. MENEGASSI COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O EXPORTA\u00c7\u00c3O - ME DO OBJETIVO/OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s Liquefeito  de Petr\u00f3leo e \u00c1gua Mineral em garraf\u00e3o de 20 litros, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 1.722,00 (um mil, setecentos e vinte e dois reais), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.42890000, 10.304.1424.42980000 e 10.305.1424.42970000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 83.836,80 (oitenta e tr\u00eas mil, oitocentos e trinta e seis reais e oitenta centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 10 de novembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FERNANDO PEREIRA MENEGASSI, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 815/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 280/2021 SEI N\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 47.450,00 (quarenta e sete mil, quatrocentos e cinquenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 - Elemento de Despesas: 33.90.32.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ADALCIMAR MARQUES AMERICO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 817/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 282/2021 SEI N\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 22.905,00 (vinte e dois mil novecentos e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 - Elemento de Despesas: 33.90.32.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JARLEYS FERREIRA DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 816/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 281/2021 SEI N\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: BAXTER HOSPITALAR LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 8.208,00 (oito mil, duzentos e oito reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 - Elemento de Despesas: 33.90.32.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RENATA CAVALCANTI DE ARA\u00daJO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 818/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 283/2021 SEI N\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS PR\u00d3 SA\u00daDE LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 11.880,00 (onze mil oitocentos e oitenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 - Elemento de Despesas: 33.90.32.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E EDUARDO CHINI CALHAU, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 819/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 284/2021 SEI N\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: 3MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 7.560,00 (sete mil quinhentos e sessenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 - Elemento de Despesas: 33.90.32.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IURI RENAN BERGAMIN, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 820/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 286/2021 SEI N\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 18.000,00 (dezoito mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 - Elemento de Despesas: 33.90.32.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FELIPPE DAVID MELLO FONTANA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 821/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 287/2021 SEI N\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE  CONTRATADA: CHRISPIM NEDI CARRILHO EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos do GRUPO 02, do componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 6.150,00 (seis mil, cento e cinquenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 - Elemento de Despesas: 33.90.32.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E CHRISPIM NEDI CARRILHO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 295/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 152.836,20 (cento e cinquenta e dois mil oitocentos e trinta e seis reais e vinte centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000.  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 24 de novembro de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JOS\u00c9 GILBERTO INACIO MORAIS, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, estabelecida \u00e0 Rua  Rio Grande do Sul, n\u201d458, D. Giocondo, cep:69.900-324, Rio Branco/AC, Telefones: (68) 99905-1451/ 98412-5504/3228-3925 e-mail: disbrasceireli@bol.com, disbras.materiais@gmail.com. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 297/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: E. C. O MOURA - ME  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 5.724,00 (cinco mil setecentos e vinte e quatro reais. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000.  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 24 de novembro de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: E. C. O MOURA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11, estabelecida \u00e0 Rua Almirante  Jaceguais, 119 \u2013 Bairro Isaura Parente \u2013 Rio Branco - AC CEP: 69.918-305, E-mail:eco.mouraacre@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 298/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: PAPELARIA MUNDO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 1.092,00 (um mil noventa e dois reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 24 de novembro de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E URSUS LUJAN FERNANDEZ, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: PAPELARIA MUNDO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 19.869.791/000103, estabelecida \u00e0 Rua Cel. Jose Galdino, 183 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco - AC CEP: 69.900-640 "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "AGEAC": [
            "CONSELHO SUPERIOR CONVOCA\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA N.\u00ba 04/2021 Aos Senhores Conselheiros Natos, Representativos Titulares e Suplentes da AGEAC Pelo Departamento de Qualidade dos Servi\u00e7os e Tarifas da AGEAC:  Felipe Moreno Damasceno Aquino - Titular Pela Diretoria Estadual de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON:  Andr\u00e9 Gil Afonso Pereira \u2013 Titular/ Alexandre Silva Meireles - Suplente Pela Procuradoria Geral do Estado do Acre -  PGE :   Andrey Cezar Windscheid Cruzeiro de Hollanda \u2013 Titular/ Alberto Tapeocy Nogueira - Suplente Pelo Conselho de Consumidores: Jurilande Arag\u00e3o Silva /Titular Wallas Novais Aguiar \u2013 Suplente Pelo Conselho Regional de Engenharia , Arquitetura e Agronomia do Acre \u2013 CREA-AC    Aluizo Ant\u00f4nio Veras \u2013 Titular/ Palmira Antonia Alves Cruz - Suplente Pela Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias  do Estado  do Acre - FIEAC :   Vera L\u00facia Marques de Lima \u2013 Titular/George Dobr\u00e9 - Suplente Pela Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do Acre - FECOMERCIO: Wellington Medina de Magalh\u00e3es \u2013 Titular/ Sylvana Martins de Oliveira - Suplente Pelo Conselho Regional de Contabilidade do Estado do Acre- CRC/AC: Rodiney Barbosa da Silva \u2013 Titular/ Dieymison Teixeira de Souza - Suplente Senhores Conselheiros, A Presidente do Conselho Superior da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  conforme o \u00a7 2\u00ba do Art. 6\u00ba da Lei 278, de 14 de janeiro de 2014 c/c artigo 24, inciso IV do Regimento Interno, CONVOCA os Membros Natos, Representativos Titulares do Conselho Superior, para a QUARTA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA, a realizar-se na sede desta Ag\u00eancia, localizada \u00e0 Rua Val\u00e9rio  Magalh\u00e3es, 172, Bosque no dia 06 de dezembro de 2021 (segunda -feira), \u00e0s 09h00min.  Rio Branco/AC, 29 de novembro de 2021.  Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00b0 2.790/2019 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DE ADES\u00c3O N\u00ba 019/2021/ENERGISA Partes: Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre e a Empresa ENERGISA ACRE \u2013 Distribuidora de Energia S.A. Do Objeto: Constituiu objeto deste contrato o fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0s instala\u00e7\u00f5es pertencentes \u00e0 unidade consumidora pertencente ao  grupo B n.\u00ba 3288479. Do Valor: Conforme autos do processo administrativo n.\u00ba 037/2021/DEAF/AGEAC e Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima do Contrato n.\u00ba 019/2021/ENERGISA. Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  a) Programas de Trabalho: 26782140833010000; b)  Natureza de Despesa: 33.90.39.00.00  c)  Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP; Da Vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses; Do Foro: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, exclu\u00edda qualquer outro. Rio Branco / AC, 03 de novembro de 2021. Assinam: Sra. Mayara Cristine Bandeira de Lima, Presidente da AGEAC \u2013  CONTRATANTE e Sr. Ricardo Alexandre Xavier Gomes \u2013 Diretor T\u00e9cnico  Comercial  e Sr. Gabriel Lira Barroso Louren\u00e7o \u2013 Assistente Administrativo,  pela Empresa ENERGISA ACRE \u2013 Distribuidora de Energia S.A. "
        ],
        "DEPASA": [
            "Extrato de Termo Aditivo n\u00ba 1/2021 CONTRATO N\u00ba. 092.2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E A EMPRESA PARANORTE COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS E  MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Termo de Aditamento tem por objeto, a altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Primeira e Cl\u00e1usula Sexta do Contrato n\u00ba 092/2021, conforme Justificativa T\u00e9cnica, parte integrante deste Termo. CLAUSULA SEGUNDA: DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Fica alterada \u00e0 Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Do Objeto, para a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Onde se l\u00ea:  Constitui objeto do presente contrato \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  Aquisi\u00e7\u00e3o de duas bombas centr\u00edfugas monobloco, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento  do Acre \u2013 DEPASA. Leia-se:  Constitui objeto do presente contrato \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Bombas e Materiais hidr\u00e1ulicos, destinados a atender as necessidades  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento do Acre \u2013 DEPASA. - Fica alterada \u00e0 Cl\u00e1usula Sexta \u2013 Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, para a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: Onde se l\u00ea:  A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA; Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente; Fonte de Recurso:  100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). Leia-se: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA; Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente e 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo de Aditamento tem fundamento legal no art. 65, inciso I, al\u00ednea  \u201ca\u201d caput, da Lei 8.666/93, bem como na Cl\u00e1usula D\u00e9cima do Contrato. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 25.11.2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra, pelo CONTRATANTE. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba 056.2019-A PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013  DEPASA E A EMPRESA E. DE PAULA FREITAS - EIRELI. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o  da vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, bem como o montante  de R$ 748.827,72 (Setecentos e Quarenta e Oito Mil Oitocentos e Vinte e  Sete Reais e Setenta e Dois Centavos), correspondente ao valor do contrato, conforme Justificativa T\u00e9cnica, parte integrante deste Termo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento legal  nos artigos 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como na cl\u00e1usula Quarta do instrumento contratual. ASSINATURA: 04.11.2021 PARTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e Marcos Roberto da Silva Miranda, pelo CONTRATADO. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 475 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/ DERACRE n\u00ba 044/2021, celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a empresa SAMPAIO E CAMILI COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE  PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA, assinado no dia 22 de fevereiro de  2021, que tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de  produtos de higiene, limpeza e material de manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o  predial, com a finalidade de atender as demandas do Departamento  de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do  Acre \u2013 DERACRE, na regional do Juru\u00e1. I. Gestor Titular: Antonio Luciano de Oliveira \u2013 Mat: 9507531  II. Gestor Substituto: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 61441-1 Fiscal Titular: Zakeyllyny Lima Pereira Candido da Silva \u2013 Mat: 9510052-1 Fiscal Substituto: Bruno Dantas Brito \u2013 Mat: 9509208-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que  causarem. Art. 4\u00ba - Fica revogada a Portaria n\u00ba 180, de 17 de mar\u00e7o de 2021. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 31 de maio de 2021.  Rio Branco, 22 de novembro de 2021 Petronio Antunes Presidente do DERACRE Decreto n\u00b06319/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 481, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319,  de 8 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.835, de 9 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  122/2021, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa A. FERREIRA VASCONCELOS, assinado no dia 5 de novembro  de 2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar servi\u00e7os  de remo\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, com fornecimento de pe\u00e7as, em  balan\u00e7a de pesagem rodovi\u00e1ria pertencente ao DERACRE.  I. Gestor Titular: Gess\u00e9 Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 II. Gestor Substituto: Alana Costa de Miranda Mendon\u00e7a \u2013 Mat: 958872-1 Fiscal Titular: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Thiago Augusto M. Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabeleci- dos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco, 29 de novembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 112/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.013341.00040/2021-57 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa S. M. GADELHA LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo de instala\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do sistema de sinaliza\u00e7\u00e3o luminosa noturna (Balizamento Noturno) com lumin\u00e1ria aut\u00f4noma de energia solar em aer\u00f3dromos do Estado do Acre, com manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  com inclus\u00e3o de material e m\u00e3o de obra, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia.    VALOR GLOBAL REGISTRADO: R$ 5.697.100,00 (Cinco milh\u00f5es, seiscentos e noventa e sete mil e cem reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744 201154511408 424 00000 \u2013 Estudos, Avalia\u00e7\u00f5es e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos,  744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos \u2013 Elemento de Despesas:  3.3.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00, 4.4.90.30.00.00, 4.4.90.39.00.00. Fonte de Recursos: 100 - Recurso Pr\u00f3prio, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o  de Cr\u00e9dito e CIDE. VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Rio Branco, 26 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE e SHIRLEY MEDEIROS GADELHA pela empresa. ANEXO "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 29, DE 18 DE novembro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 036 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.126, de 27 de Setembro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de Setembro de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba  9.503/97, art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do  primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II \u2013 EDMO ORLANDO FONSECA COELHO \u2013 CRM 087/AC III - GUSTAVO PONTES MARQUES DA SILVA - CRM 971/AC  Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN, com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Sala B, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas), no dia 01/12/2021 (quarta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de Novembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 10.126, de 27/09/2021 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 01/12/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min 01 Manoel Ferreira da Concei\u00e7\u00e3o ",
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 29, DE 18 DE novembro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 036 DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.126, de 27 de Setembro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de Setembro de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba  9.503/97, art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do  primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II \u2013 EDMO ORLANDO FONSECA COELHO \u2013 CRM 087/AC III - GUSTAVO PONTES MARQUES DA SILVA - CRM 971/AC  Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN, com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Sala B, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas), no dia 01/12/2021 (quarta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de Novembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 10.126, de 27/09/2021 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 01/12/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min 01   ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 905, DE 29 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 \u00e0 17 da Lei n\u00ba 2.448 de 10 de outubro de 2011; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 3.308 de 31 de agosto de 2015; CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 0068.001072.00213/2021-63; CONSIDERANDO Despacho Promo\u00e7\u00e3o n\u00ba 1097 (2774151), RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a promo\u00e7\u00e3o da servidora deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, ocupante do cargo de Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC, a seguir: Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 30 de julho de 2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 29 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Portaria DETRAN N\u00ba 906, DE 29 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 \u00e0 17 da Lei n\u00ba 2.448 de 10 de outubro de 2011; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 3.308 de 31 de agosto de 2015; CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 0068.013479.00167/2021-36; CONSIDERANDO Despacho Promo\u00e7\u00e3o n\u00ba 1098 (2777913), RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a promo\u00e7\u00e3o do servidor deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, ocupante do cargo de Examinador de  Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a seguir: Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 17 de maio de 2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 29 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 908, DE 29 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba TORNAR SEM EFEITO a PORTARIA DETRAN N\u00ba 903, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC  n\u00ba 13.173, de 29 de novembro de 2021, p\u00e1gina 99. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 29 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 883, DE 25 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no art. 11, \u00a7 1\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido de avalia\u00e7\u00e3o por Junta Psicol\u00f3gica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta psicol\u00f3gica, com objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 \u00cdSABELLE LAVOCAT NUNES - CRP 02008975/AC II - JONATAS RODRIGUES DANTAS - CRP 08544/AC III - LAURA LUCIA GARCIA LOPES LESUEUR - CRP: 2400125/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA PSICOCLIN com endere\u00e7o na Rua das Rosas, n\u00ba. 321, Bairro Jardim Primavera, Rio Branco/AC,  \u00e0s 15h00min (quinze horas) no dia 01/12/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC,  29  de Novembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC DECRETO N\u00ba 8.348 DE 17/03/21 DOE N\u00ba 13.004 Anexo I PORTARIA DETRAN N\u00ba 883, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 Francisco de Assis  Valdilene F\u00e9lix Mour\u00e3o Carlos Afonso Queiroz de Souza Ant\u00f4nio Jos\u00e9 dos Santos Queiroz Anezio Gomes da Silva ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O. CONSIDERANDO o conte\u00fado do processo N\u00b0 0068.001054.00314/2021-52- DETRAN/AC no qual solicita emiss\u00e3o de parecer sobre contrata\u00e7\u00e3o  direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o.  CONSIDERANDO o MEMORANDO N\u00ba 340/2021/DETRAN \u2013 DIROP e MEMORANDO N\u00ba 168/2021/DETRAN \u2013 DAP solicitando a contrata\u00e7\u00e3o por  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada no fornecimento de coletes institucionais para atender as unidades do Departamento Estadual de Transito nos munic\u00edpios de Rio Branco, Cruzeiro do Sul, Feij\u00f3, Brasil\u00e9ia e Sena Madureira. CONSIDERANDO o Parecer da Procuradoria do DETRAN/AC, PARECER N\u00ba 1332 /2021 opinando pelo cabimento de dispensa de licita\u00e7\u00e3o.  CONSIDERANDO finalmente que a realiza\u00e7\u00e3o desta contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de suma import\u00e2ncia vislumbrando-se o Interesse P\u00fablico, em nosso  Estado, resolvo, com base na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel RATIFICAR a dispensa de licita\u00e7\u00e3o. No caso, a contrata\u00e7\u00e3o sem a utiliza\u00e7\u00e3o de instrumento  de licita\u00e7\u00e3o decorrente de o valor econ\u00f4mico ser de pequena relev\u00e2ncia  atendendo aos requisitos com base no artigo 24, II da Lei de Licita\u00e7\u00f5es  e Contratos Administrativos Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa M ELISA DE ALMEIDA- ME, CNPJ:  03.743.475/0001-66, no valor de R$ 16.280,00 (dezesseis mil duzentos  e oitenta reais). A despesa estimada ocorrer\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades  administrativas e operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Programa de Trabalho: 42.45.00.00- Engenharia  de Tr\u00e2nsito; Elemento de Despesa :33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo;  Programa de Trabalho: 42.44.00.00-  Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito- Elemento  de Despesa: 33.90.30.00- Material de Consumo; Fonte de Recursos:  700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. Rio Branco - Acre, 29 de Novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa PRESIDENTE DO DETRAN DECRETO N\u00ba 8.348/2021 DOE N\u00ba 13.004 CONTRATANTE ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO  0068.006437.00095/2021-11 no qual solicita emiss\u00e3o de parecer sobre  contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO o disposto no MEMORANDO N\u00ba 176/2021/DETRAN  - DAP, DESPACHO N\u00ba 72/2021/DETRAN \u2013 DAP e JUSTIFICATIVA N\u00ba  20/2021/DETRAN - DAP, solicitando a aquisi\u00e7\u00e3o de pacotes de caf\u00e9 em  p\u00f3, para atender as unidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do  Acre - DETRAN/AC, por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para distribui\u00e7\u00e3o de caf\u00e9  no Departamento de Transito do Acre, na capital e interior do Estado. CONSIDERANDO o Parecer da Assessoria Jur\u00eddica do DETRAN/AC,  PARECER N\u00ba 1331/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN \u2013 PRES opinando pelo cabimento de dispensa de licita\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO finalmente que a realiza\u00e7\u00e3o desta contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de  suma import\u00e2ncia vislumbrando-se o Interesse P\u00fablico, em nosso Estado, resolvo, RATIFICAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o com base legal no  artigo 24, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa ECO MOURA - CNPJ:  28.572.074/0001-11, no valor de R$ 15.985,00 (quinze mil novecentos  e oitenta e cinco reais).  A despesa estimada correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de  Trabalho: 42.53.00.00 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - Material de Consumo e Fonte de Recursos: 700 (RPI). Rio Branco - Acre, 29 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa PRESIDENTE DO DETRAN DECRETO N\u00ba 8.348/2021 DOE N\u00ba 13.004 "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 676, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do  Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, Resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do CONTRATO N\u00ba  010/2021 celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, e a  EMPRESA FUNER\u00c1RIA S\u00c3O  JO\u00c3O BATISTA EIRELI, com sede no endere\u00e7o: Rua Hugo Carneiro  n\u00ba  502, Bairro Bosque, Tel.: 68 3224 6932 e 3224 8608, Rio Branco/AC,  CNPJ: 05.396.858/0001-30, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar  da data da assinatura, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os funer\u00e1rios e translado, para atender as  necessidades das demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, no que tange ao falecimento das pessoas privadas de liberdade,  conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato., a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Alexandre Dimas da Rocha - Matricula 92637301, e-mail: andrexela12@gmail.com II - Fiscal Titular: Cl\u00e1udia Regina Oliveira Costa - Matricula 9264108-1,  e-mail: claudiaregina.oliveira@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o proces- sual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativo a 26/04/2021. Rio Branco \u2013 Acre, na data da assinatura. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 702, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear o Senhor SERGIO CARDOSO DE LIMA, para exercer cargo  em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria.   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01/12/2021.  Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.                                                   Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN             ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 700, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear o servidor ARMANDO FERNANDES BARBOSA FILHO,  para exercer cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na fun\u00e7\u00e3o de Assessor Jur\u00eddico do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01/12/2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 699, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o Senhor ARMANDO FERNANDES BARBOSA  FILHO, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, do Instituto de  Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 30/11/2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.                                                     Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 689, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Senhora FRANCISCA ADRIANE FERREIRA VALE,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de  Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01/12/2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.                                                      Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 705, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ESTADO DO ACRE - IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  CONSIDERANDO a decis\u00e3o exarada nos do Processo Administrativo  Disciplinar n\u00ba 002/2021, instaurado inicialmente atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba  1019 de 03 de dezembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  sob o n\u00ba 12.935, de 04 de dezembro de 2020;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Determinar o ARQUIVAMENTO do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 002/2021, instaurado para apurar a conduta do policial penal A.V.P., matr\u00edcula funcional n\u00ba 9316183-01, por n\u00e3o restar nos autos  provas suficientes da pr\u00e1xis das condutas elencadas, que pudessem  atribuir dolo ou culpa do arguido. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se;  Publique-se; e Cumpra-se.  Rio Branco-Acre, 29 de dezembro de 2021. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC                                 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 297/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba  1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Senhora Cristiane Albuquerque da Silva Fran\u00e7a, para  exercer o cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Contabilidade e Presta\u00e7\u00e3o de  Contas no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/ DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11/11/2021. Rio Branco Acre, 29 de novembro de 2021. Registre-se;  Publique-se; Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/REDE  e-Tec BRASIL O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI  N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O, RESOLVE: TORNAR SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL N\u00ba  014/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/REDE e-Tec BRASIL "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 119, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE  \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  4022.005093.00093/2021-21, RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER a servidora FRANCISLANE PAULINO CABRAL DA  SILVA, matr\u00edcula n\u00ba926210-2, Bi\u00f3loga, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 19/02/2009 a 18/02/2014  a serem usufru\u00eddos a partir de 01/11/2021, respaldado no Art. 132 da  Lei Complementar n\u00ba 039/93, retornando suas atividades no dia 31 de  janeiro de 2021; Art. 2 \u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data acima citada. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 23 de novembro de 2021. Andr\u00e9 Lu\u00edz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 121, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, Andr\u00e9 Luiz  Pereira Hassem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  decreto n\u00ba 033, de 03 de Janeiro de 2019 e DOE n\u00ba 12.464. R E S O LV E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, o Servidor Cargo em Comiss\u00e3o Thiago Monteiro da Luz, para responder pelo Departamento de Licenciamento  Ambiental de Infraestrutura, Ind\u00fastria e Servi\u00e7os, do Instituto de  Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto N\u00b0 033 de 03/01/2019 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 120, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE, DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE -  IMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  033 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.464, de 04 de janeiro de 2019, e CONSIDERANDO o disposto no Art. 12 da Lei 2.266 de 31 de mar\u00e7o de 2010, que estabelece nova estrutura de carreira para servidores  ocupantes do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas da Administra\u00e7\u00e3o  Direta e Indireta do Poder Executivo do Estado do Acre, Art. 10 da Lei n\u00ba  2.263 de 31 de mar\u00e7o de 2010, que estabelece nova estrutura de carreira para servidores ocupantes dos cargos de n\u00edvel superior do Instituto  de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, o Art. 4\u00b0 do Decreto n\u00ba 8.638 de 16  de mar\u00e7o de 2018, que regulamenta a Promo\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos  efetivos, ocupantes do cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o P\u00fablica, da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo e considerando o Art. 4\u00ba  e 9\u00ba do Decreto n\u00ba 5.971, que regulamenta a promo\u00e7\u00e3o de servidores  p\u00fablicos efetivos de n\u00edvel superior, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Estadual, Aut\u00e1rquica e Fundacional de 30 de dezembro de 2010. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Instituir, no \u00e2mbito do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  os membros e seus respectivos suplentes da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o  com a finalidade de orientar, coordenar, supervisionar, acompanhar e  avaliar o processo de promo\u00e7\u00e3o dos servidores ocupantes do cargo de  n\u00edvel superior, constitu\u00edda pelos servidores abaixo descritos: Presidente: Lyvia Milenna de Souza Rocha - Matr\u00edcula n\u00ba 9265082-3; Suplente: Elizabeth Rog\u00e9rio da Cunha de Castro - Matr\u00edcula n\u00ba 34681-1;   Membro: Glenna Kelly Maia Rodrigues - Matr\u00edcula n\u00ba 9218114-2; Suplente: Francislane Paulino Cabral da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9262610-2; Membro: Paula Joseanny Borges da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9180877-3; Suplente: Gra\u00e7a Maria Assis Thaumaturgo - Matricula n\u00ba 124818-2; Art. 2\u00ba Esta Portaria revoga a Portaria n\u00ba 051 de 14 de outubro de 2019,  publicada no di\u00e1rio oficial do estado do acre n\u00ba 12.658, 16 de outubro de  2019 e quaisquer dispositivos contr\u00e1rios. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se Rio Branco - AC, 25 de novembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem          Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 64, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, FABIANO ALMEIDA DA SILVA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC \u2013 2, no Instituto de  Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 65, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 9.707, de 29 de julho de 2021, que disp\u00f5e  que o hor\u00e1rio de funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os e entidades dever\u00e1 ser fixado  por ato dos dirigentes m\u00e1ximos das autarquias e funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, CONSIDERANDO  0820.013376.00017/2021-57, RESOLVE: Art. 1\u00ba Estabelecer o hor\u00e1rio de expediente administrativo na sede  do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais, a partir de 1\u00ba de dezembro de 2021, conforme descrito abaixo: Art. 2\u00ba O hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico externo no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais permanece  conforme o Decreto n\u00ba 9.707, de 30 de julho de 2021, que disp\u00f5e sobre  os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico no \u00e2mbito da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional: Art. 3\u00ba Revogar a Portaria IMC n\u00ba 21, de 03 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021   "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA ISE N\u00ba16, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  031/2021 celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa  JAMA TECNOLOGIA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n.\u00ba 01.335.437/0001-49, endere\u00e7o na Rua Jos\u00e9 Eufr\u00e1sio de  Souza, n\u00ba 278, Bairro Muritiba, cidade de Jaguaquara/BA, CEP: 45.345000 neste ato representada por JAKSON ABREU MASCARENHAS,  assinado no dia 29/11/2021, o referido contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de  sua assinatura at\u00e9 o encerramento do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio,  cujo Processo administrativo para instrumentalizar a Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho de telefone m\u00f3vel (smartphone), para atender \u00e0s necessidades do  Instituto Socioeducativo do Acre ISE/AC, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO,  no SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM, para atender as necessidades do  Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, conforme as necessidades estimadas e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  o Edital e seus anexos, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba244/2021  CPL 05 E ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 40/2021, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes do PROCESSO SEJUSP SEI N.\u00ba: 0819.012803.00055/2021-81, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I. Gestor Titular: Shirley Mar\u00e7al do Nascimento; matr\u00edcula n\u00b0: 9308407-1; II. Gestor Substituto: Adalciclei Mota da Silva Oliveira; matricula n\u00b0. 92416390-3; III. Fiscal titular: Francisco Antonio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1 IV. Fiscal Substituto: Francisca Cintia Costa de Souza; matricula: 9312080-1. Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como,  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados  PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 031/2021 e processo n\u00b04025.013665.00034/2021-29.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 30/11/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 283 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de  2020, CONSIDERANDO o disposto no inciso II, do artigo 16 da Lei 2.179, 10  de dezembro de 2009, bem como o disposto no artigo 13 do Decreto  5.971 de 30 de dezembro de 2010; CONSIDERANDO os relat\u00f3rios finais da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, que consideraram apto \u00e0 promo\u00e7\u00e3o a servidora listada no  anexo \u00fanico desta portaria. CONSIDERANDO ainda a an\u00e1lise da Secretaria de Planejamento e  Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG atrav\u00e9s DEGCD que corroborou o relat\u00f3rio final da  Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art.1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o na carreira da servidora ocupante do cargo de n\u00edvel superior, listado abaixo:  Registre-se Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "TERMO ADITIVO N\u00ba 007/2021 AO CONTRATO 033/2017 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE e a Empresa R.M. CUNHA DA SILVA \u2013 ME. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente instrumento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia da Cl\u00e1usula terceira do Contrato n\u00ba 033/2017, referente a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os cont\u00ednuos de alimenta\u00e7\u00e3o pronta, acondicionada em carrinho pr\u00f3prio para transporte, destinado a atender as necessidades deste Instituto  no Centro Socioeducativo Purus.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA Pelo presente instrumento fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato para o per\u00edodo 01 de dezembro de 2021 a 01 de julho de 2022, portanto,  07 (sete) meses, portanto, 07 (sete) meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PAGAMENTO Em raz\u00e3o deste Termo Aditivo, o CONTRATANTE dever\u00e1 pagar \u00e0 CONTRATADA o valor total de R$ 200.726,40 (duzentos mil e setecentos e vinte  e seis reais e quarenta centavos). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Os recursos destinados a esta aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o oriundas do Programa de Trabalho n\u00ba 14.122.1421.4286.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Natureza da Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 100 (RP). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 RATIFICA\u00c7\u00c3O As partes contratantes ratificam as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo instrumento contratual, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo Aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Ap\u00f3s a assinatura do contrato dever\u00e1 seu extrato ser publicado na forma prevista no art. 60, Par\u00e1grafo \u00danico da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 29/11/2021 Rio Branco/AC. ASSINAM: M\u00c1RIO CESAR SOUZA DE FREITAS, Presidente/ISE e o Sr. ISMAEL DANY CUNHA DA SILVA /CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 031/2021, PROCESSO ISE SEI N\u00ba: 4025.013665.00034/2021-29 E PROCESSO ISE N\u00ba 019/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba244/2021 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 40/2021 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE E DE OUTRO LADO EMPRESA JAMA TECNOLOGIA EIRELI. DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho de telefone m\u00f3vel (smartphone), para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Acre ISE/ AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia e tabela a seguir: DO VALOR O valor estimado da despesa \u00e9 de R$ 14.207,05 (quatorze mil, duzentos e sete reais e cinco centavos).  DA A\u00c7\u00c3O, PROJETO/ATIVIDADE, FONTE, ELEMENTO DE DESPESA, SUB-ELEMENTO    PRAZO DE VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: Contado da data de assinatura do Contrato, com t\u00e9rmino adstrito aos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, podendo ser prorrogado conforme art. 57 da Lei  8.666/93, se cab\u00edvel.   ANEXO I    DATA DA ASSINATURA: 29/11/2021.   ASSINAM: M\u00c1RIO CESAR SOUZA DE FREITAS, Presidente do ISE/AC, pelo Contratante e o senhor JAKSON ABREU MASCARENHAS, pela Contratada. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "JUNTA COMERCIAl DO ESTADO DO ACRE PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 42, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737 de 2 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.692 de 03 de dezembro de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, SHIRLEY ALTAMIRA GONDIM DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 913303-8, para responder pela C\u00e9lula  Administrativa e Financeira da Estrutura Org\u00e2nica da Junta Comercial do Estado do Acre, no per\u00edodo de 29/11 a 13/12/2021, enquanto durar a  aus\u00eancia do titular GOLBERY PAIVA DE LIMA, matr\u00edcula 9210792, que estar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-Ac, 26 de novembro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva - Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC ",
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 044, DE  29 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737 de 2 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.692 de 03 de dezembro de 2019, e CONSIDERANDO que a Vice-Presidente da JUCEAC, estar\u00e1 no gozo de suas f\u00e9rias, a partir de 01/12/2021: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a Senhora ROCHELLE LIMA CAT\u00c3O \u2013 matr\u00edcula: 9507906, Secret\u00e1ria Geral da Junta Comercial do Estado do Acre, para exercer  interinamente a Presid\u00eancia desta Autarquia, no per\u00edodo de 01 a 03/12/2021, enquanto durar a aus\u00eancia do titular, que estar\u00e1 representando a JUCEAC, no III CONAJ E I CIREM, eventos promovidos pela Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Juntas Comerciais \u2013 FENAJU, na cidade de Porto Alegre- RS. Art. 1\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se Rio Branco-Ac, 29 de novembro de 2021. JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA  Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 122 Rio Branco Acre, 25 de Novembro 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear o servidor Wagner Oliveira da Silva, como respons\u00e1vel pelo setor de Licita\u00e7\u00e3o, Compras e Contratos, vinculado ao Departamento de  Gest\u00e3o e Finan\u00e7as, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 127/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.007060.00009/2021-23 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 153/2021 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Farmacol\u00f3gico (Medicamentos), para atender \u00e0s demandas da FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 45.000,00 (QUARENTA E CINCO MIL REAIS); DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ________________. Fonte de Recursos: _______________________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 19/11/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela DISACRE COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, o senhor JO\u00c3O JOS\u00c9 DE LEMOS FILHO. "
        ],
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR  RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03 EDITAL DE ARTE E PATRIMONIO N\u00ba 002/2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablica a RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03 do item 12.2 do Edital de Arte e Patrim\u00f4nio n\u00ba 002/2021,  conforme a seguir especificado:  - Onde l\u00ea-se:  \u201c12.2. PESSOA JUR\u00cdDICA  I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica  \u2013 CNPJ  II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional;  III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual;  IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual;  V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas.  VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais  VII \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de  Credores da SEFAZ-AC\u201d.  - Leia-se:  \u201c\u201c12.2. PESSOA JUR\u00cdDICA  I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica  \u2013 CNPJ  II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional;  III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual (Empresa e  Representante legal);  IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual;  V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas.  VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais  VII \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de  Credores da SEFAZ-AC. VIII \u2013 Certificado de Regularidade do Empregador FGTS \u2013 CRF (Caixa  Econ\u00f4mica Federal)  IX \u2013 Termo de Compromisso e Cumprimento do Objeto assinado (anexo  no portal da FEM)\u201d.  Rio Branco, 30 de novembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES  Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 04 DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour \u2013  FEM, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019, RESOLVE: I) RETIFICAR os cronogramas dos seguintes editais: a) Edital de Arte e Patrim\u00f4nio n\u00ba 002; b) Edital de Audiovisual n\u00ba 003; e c) Edital de Apoio \u00e0 M\u00fasica n\u00ba 004. II) O novo cronograma dos editais supracitados passa a constar  conforme abaixo: [...] 26/11 a 02/12/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 03/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado final de propostas aprovadas 03/12 a 07/12/2021 \u2013 Prazo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o 10/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista de propostas habilitadas 31/12/2021 \u2013 Prazo limite para pagamento das propostas habilitadas 30/04/2022 \u2013 Prazo limite para execu\u00e7\u00e3o da proposta pelos proponentes. III) RETIFICAR o cronograma do EDITAL N\u00ba 001 \u2013 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS, passando  a constar conforme abaixo: [...] 26/11 a 02/12/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 03/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado final de propostas aprovadas 07/12/2021 \u2013 Prazo limite para entrega da documenta\u00e7\u00e3o 31/12/2021 \u2013 Prazo limite para pagamento dos pr\u00eamios IV) As demais disposi\u00e7\u00f5es dos editais seguem inalteradas. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 - CPL A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA/AC torna p\u00fablico aos interessados, que far\u00e1 licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Carta Convite, por crit\u00e9rio Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Constitui objeto da presente CARTA CONVITE A Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada em aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente do tipo  mobili\u00e1rio e equipamento de inform\u00e1tica, destinados a atender a C\u00e2mara Municipal de Capixaba/AC. conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no  anexo l - termo de refer\u00eancia do edital. Fonte de Recursos:  \u00d3rg\u00e3o: 01 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Capixaba  Unidade: 001 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Capixaba  Projeto/Atividade: 1.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Legislativas. Elemento de despesa: 44.90.52.00 Equipamento e Materiais Permanente.  Fonte de Recursos \u2013 Recursos Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios.  Retirada do Edital: 30/11/2021 a 04/12/2021 Endere\u00e7o: Excepcionalmente na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 Avenida Gov. Edmundo Pinto, 1220 - Centro \u2013 Capixaba-AC CEP:  69931-000 Fone (68) 3234-1223 E-mail: Ermilson.lima@gmail.com Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 12h. Data da Abertura: 06/12/2021 \u00e0s 10h00min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Capixaba - AC, 29 de novembro de 2021 Ermilson de Lima Silva Presidente da CPL "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 390/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Designar o servidor Marcondes de Souza Moraes para responder interinamente pela Diretoria Executiva deste Poder, no per\u00edodo de 29 de  novembro a 03 de dezembro do ano em curso, em substitui\u00e7\u00e3o ao titular  que se encontrar\u00e1 participando de curso de capacita\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 391/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE,  NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS  POR LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba  33.684/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Parlamentar AP-XI, a  contar de 1\u00ba de dezembro do ano em curso, o senhor Jo\u00e3o Renato J\u00e1come de Andrade, o qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador  Emerson Jarude. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 29 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - ACRE Extrato do II Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 29/2019 Processo Administrativo n\u00ba 30323/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e Status Tecnologia em Sistemas EIRELI. Objeto: prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 29/2019, por 12 meses contado a  partir de 11 de novembro de 2021. Valor Total do Aditivo: R$ 108.593,64 Vig\u00eancia: 12.11.2021 a 11.11.2022. Data Assinatura: 11.11.2020 Assinam: Manoel Jos\u00e9 Nogueira de Lima \u2013 Presidente e Ant\u00f4nio Lira  de Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio, pela Contratante e Mirlene Mota dos Anjos ,  pela Contratada.  ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  038 /2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 344/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 038/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba33256/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o das  Servidoras, Silv\u00e2nia Diogo R\u00eago, S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho,  no  evento Gest\u00e3o P\u00fablica Municipal, que acontecer\u00e1 na cidade de Fortaleza-CE, no per\u00edodo de 30/11 a 04 de Dezembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b033256/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba038/2021 Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021. Michelle Melo Presidente em exerc\u00edcio- CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 016/2021 Magildo de Souza Lima, Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 26 da Lei Federal N\u00ba  8.666/93, e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica desta casa legislativa, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa  de licita\u00e7\u00e3o, para o fornecimento de cestas natalinas para serem distribu\u00eddas aos funcion\u00e1rios desta Casa Legislativa, para atender as demandas  da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC, a Empresa: AC NORTE E SERVI\u00c7OS & TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA;  CNPJ N\u00ba 41.742.355/000133, estabelecida na Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, n\u00ba 31 \u2013 Bairro: Centro, Cidade: Senador Guiomard-AC, totalizando um valor de R$ 1.999,80 (um mil,  novecentos e noventa e nove reais e oitenta centavos), com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 24, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 8.666/93, e suas  altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim a imediata entrega dos produtos mencionados.    Senador Guiomard/AC, 26 de novembro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente da C\u00e2mara de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "LEI DE N\u00ba 782 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.   S\u00daMULA: \u201cAnexos da LDO do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia para o Exerc\u00edcio financeiro de 2022. \u201d \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E EU  SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art.1\u00ba - Altera-se o Anexo I, (Metas F\u00edsicas e Metas Anuais) aprovado na Lei n\u00b0 772/2021 em 05 de julho de 2021. Art. 2\u00ba - Altera-se o Anexo II, Metas Fiscais e Atuais comparadas com as fixadas nos tr\u00eas exerc\u00edcios anteriores. Art. 3\u00b0 - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 25 de novembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA  ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA GABINETE DO PRESIDENTE ANEXO I LEI DE DIRETRIZES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS ANEXO DE METAS FISCAIS METAS ANUAIS 2022 EMF - Demonstrativo (LRF, art. 4\u00b0, \u00a7 1\u00b0) R$ 1,00 Fonte: BACEN e IBGE ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA GABINETE DO PRESIDENTE ANEXO II LEI DE DIRETRIZES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS ANEXO DE METAS FISCAIS METAS FISCAIS ATUAIS COMPARADAS COM AS FIXADAS NOS TR\u00caS EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES  2022                                                                             AMF - Demonstrativo III (LRF, art. 4\u00b0, \u00a7 2\u00b0, Inciso II) ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA GABINETE DO PRESIDENTE Fonte: Balan\u00e7o Geral de 2019, 2020 e Or\u00e7amento 2021 ",
            "AVISO DE EDITAL - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 047/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de tr\u00eas Veiculo Zero Quil\u00f4metro Ano/modelo Atual, Hatck, 1.0, 04 portas, tipo passeio bicombust\u00edvel, ar condicionado, com  vidros e travas el\u00e9tricas, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, carpete, som, limpador traseiro, com porta-malas m\u00ednimo 300 litros. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 13 de Dezembro de 2021, \u00e0s 09hs00 min Local: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00b0. 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. O edital poder\u00e1  ser adquirido junto \u00e0 comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado, site da Prefeitura: https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes, ou no site do  TCE/AC \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es.  Maiores esclarecimentos no hor\u00e1rio de expediente nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 29 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O RESULTADO DE JULGAMENTO TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 001/2021 CPL/PMBJ A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o julgou CLASSIFICADAS as  propostas de pre\u00e7os, conforme segue: 1\u00aa colocada \u2013 JURUA CONSTRUTORA EIRELI CNPJ 08.910.286/0001-54; 2\u00aa colocada \u2013 SOARES  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI CNPJ 29.089.035/0001-80; 3\u00aa  colocada \u2013 J. G. DE MEDEIROS EIRELI CNPJ 13.479.997/0001-56; 4\u00aa  colocada \u2013 NARDINO PINEIRO ENGENHARIA CNPJ 23.864.271/000190; 5\u00aa colocada \u2013 GT EMPREITEIRA, CONSTRU\u00c7\u00c3SO E COMERCIO  LTDA \u2013 ME CNPJ 05.208.084/0001-77; 6\u00aa colocada - VERS\u00c1TIL ENGENHARIA E ARQUITETURA CNPJ 14.148.842/0001-08; 7\u00aa colocada  - ZIG ELETRECIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O IMP. E EXP. EIRELI CNPJ  08.788.130/0001-42 e 8\u00aa colocada NORTE ENGENHARIA \u2013 EIRELI  CNPJ 14.267.231/0001-70. a Comiss\u00e3o informa que atendendo o que  disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concede o prazo de 05  (cinco) dias \u00fateis para que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, n\u00e3o havendo  recurso, o referido processo ser\u00e1 encaminhado ao Prefeito para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o conforme previsto no art. 43, inciso VI, da Lei  n\u00ba 8.666/1993 em nome da empresa JURUA CONSTRUTORA EIRELI,  com o valor total de R$ 604.905,50 (Seiscentos e quatro mil, novecentos  e cinco reais e cinquenta centavos). Bujari-AC, 29 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 053/2021 O Prefeito Municipal de Capixaba - AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e com base no Parecer Jur\u00eddico, justificativa e anexos, e fundamentada  no Art. 75, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 14.133/21, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Especializada na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Internet Banda  Larga para atender as demandas da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as com a Empresa: G.L.B BASTOS \u2013 ME, devidamente  inscrita no CNPJ n\u00ba 11.371.829/0001-17, Rua: Salinas, N\u00b0 267, Bairro:  Ayrton Sena, CEP: 69.941-844, Rio Branco \u2013 AC.      Capixaba - AC, 29 de outubro de 2021.  Manoel Maia Beserra   Prefeito de Capixaba/AC "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O   EXTRATO DO PRIMEIR TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 245/2021  \u2013 CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA  MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/000102, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  e a empresa TASMIN \u2013 ENGENHARIA COM. E SERVICOS  LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba 33.427.580/0001-57, na forma abaixo: DO OBJETO: o presente aditivo ter por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato  n\u00ba 245/2021 para \u201cReforma e Amplia\u00e7\u00e3o Predial da Nova Sede da Procuradoria Jur\u00eddica Municipal, DO FUNDAMENTO LEGAL: o presente TERMO ADITIVO DE PRAZO,  referente ao CONTRATO N\u00ba 245/2021 - CARTA CONVITE n.\u00ba 001/2021,  do qual faz parte integrante, observado o disposto na Lei n.\u00ba 8.666/93 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DATA DA VIRG\u00caCIA: O Prazo de prorroga\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 04  (quatro) meses passando sua vig\u00eancia para o dia 31/12/2021 DATA DA ASSINATURA: 31 de agosto 2021 ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, CARLENE DE ANDRADE DA COSTA pela empresa, TASMIN \u2013 ENGENHARIA COM. E SERVICOS LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 019/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Reforma e amplia\u00e7\u00e3o das escolas de ensino infantil: Creche  Santa Rosa e Creche Maria Evan\u00fazia dos Santos. Data de Abertura: 15/12/2021 Hor\u00e1rio: 9h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 29 de novembro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 066/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 160/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 250 a 253, em que recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 066/2021,  do tipo de menor pre\u00e7o por item, para AQUISI\u00c7\u00c3O DE BENS M\u00d3VEIS  E DE CONSUMO (ARM\u00c1RIOS, MESAS, BANCOS, T\u00c1BUAS, VIGAS  DE MADEIRAS E OUTROS), destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Obras E Infraestrutura, do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013  AC, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002,  Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba  7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488  de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros  de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de  7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a  Lei n. 8.666/93. Em favor da empresa vencedora: A. L CONSTRUTORA  EIRELI inscrito pelo CNPJ N\u00ba 03.664.584/0001-98, para os itens: 1- R$  375,00; 2- R$ 4,90; 3- R$ 1.199,00; 4- R$ 269,00; 5- R$ 299,00; 6- R$  969,00; 7- R$ 269,00; 8- R$ 279,00; 9- R$ 299,00; 10- R$ 4,89; 11-  R$ 38,00; 12- R$ 27,00; 13- R$ 30,00; 14- R$ 278,00; 15- R$ 250,00;  16- R$ 110,00; 17- R$ 545,00; 18- R$ 1.160,00; 19- R$ 465,00; 20- R$  520,00; 22- R$ 1.120,00; 23- R$ 360,00, 24- R$ 620,00; 25- R$ 320,00;  26- R$ 45,00; 27- R$ 110,00; 28- R$ 145,00; 29- R$ 179,00; 30- R$  230,00; 31- R$ 110,00; 32- R$ 125,00; 33- R$ 299,00; e 34- R$ 650,00. Cruzeiro do Sul - AC, 11 de novembro de 2021. JOSINALDO BATISTA FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Obras e Infraestrutura Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL  SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, neste ato  representado pela Sra. DELCIMAR DA SILVA LEITE, Secret\u00e1ria Municipal  de Desenvolvimento Social, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2021, proveniente do Processo Administrativo  n\u00ba 2.174/2021, com fundamenta\u00e7\u00e3o no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93, e  suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta na Justificativa de dispensa  no Termo de Refer\u00eancia, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa A A M CAMILI  EIRELI, CNPJ n\u00ba 31.836.413/0001-34, no valor de R$ 36.505,00 (trinta e seis  mil e quinhentos e cinco reais), para \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de EPI\u2019S para atender as  demandas das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Prote\u00e7\u00e3o Especial e Gest\u00e3o  da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.\u201d Cruzeiro do Sul/Acre, 26 de novembro de 2021. DELCIMAR DA SILVA LEITE  Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social   Decreto n\u00ba 011/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1172, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre demiss\u00e3o de servidor\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia-AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es Legais, R E S O L V E:  Art.1\u00b0 - Proceder \u00e0 demiss\u00e3o a pedido do servidor do quadro Senhor JEOVANI NASCIMENTO OLIVEIRA, brasileiro, casado, Vigia do CAPS, do Contrato  de Trabalho n\u00ba 047/2019, oriundo do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o de pessoal, por tempo determinado, para provimento de cargos do  quadro funcional da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Art.2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 25 de novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 26 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 007/2021. N\u00b0 do Contrato: 101/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e F\u00f3rum Empresarial de Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Acre (Contratada). OBJETO: Consultoria t\u00e9cnica para implanta\u00e7\u00e3o do Programa de Desenvolvimento Econ\u00f4mico Local do Turismo \u2013 DEL TURISMO. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. VALOR: R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 11.10.23.695.0092.2.047 \u2013 Programa de Incentivo ao Turismo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 22/11/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal e pela Contratada, Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva, Presidente. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo de Pre\u00e7o. N\u00daMERO DO CONTRATO: 047/2021. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. CONTRATADA: ASAP COMERCIO DE MAQUINAS E VEICULOS LTDA. OBJETO: Aditivos de pre\u00e7os constantes do contrato n\u00b0 047/2021 em sua  clausula segunda, passar\u00e3o a viger conforme planilha a seguir: RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 23/11/2021. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza - Prefeito Municipal, e pela Contratada, Luciano Miranda Chagas, s\u00f3cio. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 115 de 08 de abril de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para assinatura do contrato de servi\u00e7o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL 001/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para assinatura do contrato de servi\u00e7o dos candidatos aprovados no  Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 001/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. Art. 2\u00ba- Fica convocados (a) os(a) candidatos(a) abaixo relacionados(a), a comparecerem, na sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, sito \u00e0 Trav. Jo\u00e3o  Ambr\u00f3sio Taveira , SN, Cidade Nova, nesta cidade, dia 01 de Dezembro, \u00e0s 09:00h, para a Assinatura do Contrato tempor\u00e1rio de servi\u00e7o. Art. 3\u00ba- O candidato que n\u00e3o comparecer no prazo especificado, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia autom\u00e1tica da vaga, reservando-se a Administra\u00e7\u00e3o o  direito de convocar outro (a) candidato(a). Art. 4\u00ba- O (a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias para admiss\u00e3o constante no Edital n\u00ba. 001/2021, item 13 e 15.7 e demais  normais aplic\u00e1veis. Art. 5\u00ba - os demais candidatos aprovados e que entregaram a documenta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o convocados para assinatura de contrato, t\u00e3o logo, a regulariza\u00e7\u00e3o de navegabilidade da UBSF. Art. 6\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 26 de novembro de 2021. Th\u00e2milla L. de Albuquerque Barbosa  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 115 de 08 de abril de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o cronograma do Edital do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2021, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O da candidata abaixo  relacionados para entrega de documentos.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O da candidata abaixo relacionado para entrega de documentos e posterior nomea\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo  Simplificado N\u00ba 002/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. Art. 2\u00ba- Fica convocada a candidata abaixo relacionada, a entregar os documentos na Sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, sito \u00e0 TV. Jo\u00e3o  Ambr\u00f3sio Taveira, S/N, Cidade Nova, nesta cidade, de Segunda \u00e0 Sexta-feira, no hor\u00e1rio das 07:30h \u00e0s 12:00h, no prazo de 08 (oito) dias a contar  da data da publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba- Ap\u00f3s a entrega dos documentos, a secretaria municipal de sa\u00fade entrar\u00e1 em contato via telefone com a candidata convocada para agendar  data para a assinatura do termo de pose.  Art. 4\u00ba- O candidato que n\u00e3o entregar os documentos no prazo especificado, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia autom\u00e1tica da vaga, reservando-se a Administra\u00e7\u00e3o o direito de convocar outro(a) candidato(a). Art. 5\u00ba- O(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias para admiss\u00e3o constante no Edital n\u00ba. 001/2021, item 13 e 15.7 e demais  normais aplic\u00e1veis. Art. 6\u00ba- Os documentos para o processo de admiss\u00e3o s\u00e3o os seguintes (c\u00f3pias): Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;  T\u00edtulo de Eleitor;  Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral que se encontra em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;  Certificado de Reservista ou Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o;  C\u00e9dula de Identidade \u2013 RG;  02 (duas) fotos 3x4 recentes;  Inscri\u00e7\u00e3o no PIS/Pasep; Carteira de trabalho;  CPF;  Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso conforme requisito do cargo pretendido, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado atrav\u00e9s de apresenta\u00e7\u00e3o de original e c\u00f3pia do respectivo documento;  Certid\u00e3o de nascimento dos filhos;  Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar cumprindo san\u00e7\u00e3o por inidoneidade, aplicada por qualquer \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico ou entidade da Esfera Federal, estadual ou Municipal; n\u00e3o ter registro de antecedentes criminais, que se mostre, a crit\u00e9rio da institui\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com a natureza do cargo (modelo em anexo).  Carteira de registro junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente \u00e0 sua forma\u00e7\u00e3o profissional;  Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal;  Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de cargos p\u00fablicos (modelo em anexo).  Declara\u00e7\u00e3o de compatibilidade de hor\u00e1rio;  Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais da Justi\u00e7a Federal e Estadual. Art. 7\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3-Acre, 26 de novembro de 2021. Th\u00e2milla L. de Albuquerque Barbosa  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo CONVOCADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE RECLASSIFICA\u00c7\u00c3O  A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 246 de 09 de setembro de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e de acordo com o item 12.8 do Edital do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021, tendo em vista que restou devidamente homologado o  resultado final do processo seletivo publicado no Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio de n\u00ba 13.169 de 23 de novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Informar o deferimento do pedido de reclassifica\u00e7\u00e3o formulado pela candidata Rosana da Silva Rodrigues, aprovada como primeira classificada, passando a ocupar a \u00faltima classifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba- Republicar, em raz\u00e3o do deferimento do pedido supramencionado, a ordem de classifica\u00e7\u00e3o do resultado final do edital 002/2021 para o  cargo de Psic\u00f3loga. Art. 3\u00ba- Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital do Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 002/2021 para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade. Art. 4\u00ba - A presente reclassifica\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3-Acre, 29 de novembro de 2021. GLEMYS DA SILVA FREITAS  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021 26 anos, 1 meses e 22 dia(s) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo  com o Edital do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 003/2020,  TORNAR P\u00daBLICO Art. 1\u00ba - O candidato relacionado abaixo compareceu nesta secretaria para entregar seu requerimento de desist\u00eancia do cargo de VISITADOR DO  PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, protocolado sob o n\u00ba 2.910, em 23 de novembro de 2021. Portanto, assim sendo a candidato abdicou dos direitos  advindos do referido processo seletivo simplificado. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 003/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 246 de 09 de setembro de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e de acordo com o cronograma do Edital do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O do candidato abaixo relacionado para entrega de documentos e posterior nomea\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo  Simplificado N\u00ba 002/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. Art. 2\u00ba- Fica convocado(a) os(a) candidatos(a) abaixo relacionados(a), a entregar os documentos na Sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, sito  \u00e0 TV. Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Taveira, S/N, Cidade Nova, nesta cidade, de Segunda \u00e0 Sexta-feira, no hor\u00e1rio das 07:30h \u00e0s 12:00h, no prazo de 08 (oito)  dias a contar da data da publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba- Ap\u00f3s a entrega dos documentos, a secretaria municipal de sa\u00fade entrar\u00e1 em contato via telefone com candidato(a) convocado(a) para  agendar data para a assinatura do termo de pose. Art. 4\u00ba- O candidato que n\u00e3o entregar os documentos no prazo especificado, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia autom\u00e1tica da vaga, reservando-se a Administra\u00e7\u00e3o o direito de convocar outro(a) candidato(a). Art. 5\u00ba- O(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias para admiss\u00e3o constante no Edital n\u00ba. 001/2021, item 13 e 15.7  e demais normais aplic\u00e1veis. Art. 6\u00ba- Os documentos para o processo de admiss\u00e3o s\u00e3o os seguintes (c\u00f3pias): Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;  T\u00edtulo de Eleitor;  Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral que se encontra em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;  Certificado de Reservista ou Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o;  C\u00e9dula de Identidade \u2013 RG;  02 (duas) fotos 3x4 recentes;  Inscri\u00e7\u00e3o no PIS/Pasep; Carteira de trabalho;  CPF;  Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso conforme requisito do cargo pretendido, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado atrav\u00e9s de apresenta\u00e7\u00e3o de original e c\u00f3pia do respectivo documento;  Certid\u00e3o de nascimento dos filhos;  Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar cumprindo san\u00e7\u00e3o por inidoneidade, aplicada por qualquer \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico ou entidade da Esfera Federal, estadual ou Municipal;  n\u00e3o ter registro de antecedentes criminais, que se mostre, a crit\u00e9rio da institui\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com a natureza do cargo (modelo em anexo).  Carteira de registro junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente \u00e0 sua forma\u00e7\u00e3o profissional;  Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal;  Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de cargos p\u00fablicos (modelo em anexo).  Declara\u00e7\u00e3o de compatibilidade de hor\u00e1rio;  Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais da Justi\u00e7a Federal e Estadual. Art. 7\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3-Acre, 29 de novembro de 2021. GLEMYS DA SILVA FREITAS  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021 39,0  "
        ],
        "JORD\u00c3O": [],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 185/2021, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. CONSIDERANDO a necessidade de avaliar e discutir o Fortalecimento  da Pol\u00edtica Municipal de Sa\u00fade Mental;  CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, N\u00ba  652, de 14 de dezembro de 2020 que convoca a V Confer\u00eancia Nacional  de Sa\u00fade Mental \u2013 5\u00aa CNSM. CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, n\u00ba  660, de 05 de agosto de 2021 que aprova o Regimento da V Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Mental; DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica convocada a 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, a  se realizar no dia 02 de fevereiro de 2022, em M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, com  o tema: \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o  psicossocial no SUS\u201d. Art. 2\u00ba - A 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1 coordenada  por representante eleito pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade e presidida  pela Secret\u00e1ria (o) Municipal de Sa\u00fade e, em sua aus\u00eancia ou impedimento, pela Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba - A Secretaria Municipal de Sa\u00fade editar\u00e1 portaria dispondo sobre a  organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art. 4\u00ba - O Regimento e a Comiss\u00e3o Organizadora da 1\u00aa Confer\u00eancia  Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o aprovados pelo Conselho Municipal  de Sa\u00fade e homologado mediante Resolu\u00e7\u00e3o/CMS e Portaria da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba - As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade Mental correr\u00e3o por conta de recursos or\u00e7ament\u00e1rios consignados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 25 DE NOVEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito de M\u00e2ncio Lima ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 122/2021, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS,  Considerando os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, impessoalidade,  moralidade, publicidade e efici\u00eancia que orientam a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica;  Considerando o que estabelecem as normas de finan\u00e7as p\u00fablicas voltadas para a responsabilidade na gest\u00e3o fiscal definidas na Lei Complementar n\u00ba 101/2004; Considerando as legisla\u00e7\u00f5es que tratam de forma espec\u00edfica sobre pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o das categorias profissionais que comp\u00f5em o quadro de servidores p\u00fablicos do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima; Considerando o que estabelece o Plano Plurianual do munic\u00edpio de  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre. RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a comiss\u00e3o respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o de estudos para a  adequa\u00e7\u00e3o dos planos de cargos e carreiras dos servidores municipais. Art. 2\u00ba A comiss\u00e3o institu\u00edda no art.1\u00ba ser\u00e1 composta pelos seguintes  membros sob a presid\u00eancia do primeiro: I \u2013 Taidison Lima da Silva - Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e  Planejamento:  II \u2013 Danilo da Costa Silva - Procurador Jur\u00eddico do Munic\u00edpio: III \u2013 Renan da Costa Silva \u2013 Representante da C\u00e2mara Legislativa Municipal de M\u00e2ncio Lima: IV \u2013 Jeneanes da Costa Souza - Representante da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto: V - Daniel da Silva Campos - Representante da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as: VI \u2013 Marineis Ara\u00fajo Rodrigues - Representante da Secretaria Municipal de Sa\u00fade: VII \u2013 Alice Rocha de Souza - Representante do Sindicato dos Servidores Municipais de M\u00e2ncio Lima: VIII \u2013 Jairo Benitz de Souza - Representante do Sindicato dos Trabalha- dores da Sa\u00fade Regional do Juru\u00e1: Art. 3\u00ba A presente comiss\u00e3o tem como objetivo: a) Realizar o diagn\u00f3stico das condi\u00e7\u00f5es de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores  municipais. Dever\u00e1 ser produzido um diagn\u00f3stico contendo o hist\u00f3rico  do processo de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores e quadro comparando os  sal\u00e1rios atuais e os \u00edndices inflacion\u00e1rios. b) Apresentar um estudo das condi\u00e7\u00f5es institucionais de valoriza\u00e7\u00e3o. Espera-se um estudo que demonstre o impacto dos gastos com valoriza\u00e7\u00e3o dos  servidores municipais nos indicadores da Lei de Responsabilidade Fiscal. c)  Apresentar parecer jur\u00eddico sobre as condi\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional a partir do ano de 2022. Dever\u00e1 ser apresentado estudo sobre a viabilidade jur\u00eddica de implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional, que acarretem aumento nas  despesas com pessoal no cen\u00e1rio da legisla\u00e7\u00e3o vigente. d) Realizar estudo sobre as possibilidades de ado\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional para os servidores municipais contendo o impacto  financeiro sobre as contas p\u00fablicas. e)  Realizar o diagn\u00f3stico das condi\u00e7\u00f5es de valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais municipais. Dever\u00e1 ser produzido um diagn\u00f3stico contendo o hist\u00f3rico do processo de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores e quadro comparando  os sal\u00e1rios atuais e os \u00edndices inflacion\u00e1rios. f)  Apresentar um estudo das condi\u00e7\u00f5es institucionais de valoriza\u00e7\u00e3o  dos profissionais do magist\u00e9rio municipal. Espera-se um estudo que demonstre o impacto dos gastos com a valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais do  magist\u00e9rio municipal nos indicadores da Lei de Responsabilidade Fiscal  e de acordo com o novo FUNDEB. g)  Realizar estudo sobre as possibilidades de ado\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o para os profissionais do magist\u00e9rio municipal contendo o impacto  financeiro sobre as contas p\u00fablicas e de acordo com o novo FUNDEB. Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o ora criada ter\u00e1 um prazo de 30 dias para apresentar  os relat\u00f3rios, estudos e propostas de melhoria no processo de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos do munic\u00edpio. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 25 DE NOVEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito de M\u00e2ncio Lima ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 015/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do  Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO (A) CANDIDATO (A) APROVADO (A) para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o,  bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo  ao dia 30 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 24 de novembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO CONVOCADO ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 000108/21 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 769.965,51 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  02 - GABINETE DO PREFEITO  02.10 - GABINETE DO PREFEITO  02.10.08.182.0009.1.120-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo        953,63 02.10.08.182.0009.1.120-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                 204,00 04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo         2.290,00 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                  330,60 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  05.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE FINAN\u00c7AS  05.10.28.843.0012.0.004.6.90.71.00.00.00.00 - Principal da D\u00edvida Contratual Resgatada                                                                                                       15.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.365.0003.2.016-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    44.867,31 07.10.12.361.0003.2.013-3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     323.525,02 07.10.12.365.0003.1.031-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    10.220,00 07.10.12.361.0003.1.030-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     19.805,00 07.10.12.365.0003.2.017-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     11.089,00 07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                1.960,00 07.10.12.365.0003.2.016-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                             32.405,86 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                           68.500,00 07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                              1.820,00 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                              143.470,26 07.10.12.365.0003.2.016-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                         2.105,83 07.10.12.361.0003.2.013-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                  40.000,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.0002.2.006-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                 170,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIT\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                 360,00 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                                     7.400,00 10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                            23.489,00 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  1.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                          13.000,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA  11.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ESPORTE E CULTURA  11.1.27.812.0004.1.037-3.3.90.31.00.00.00.00 - Premia\u00e7\u00f5es Culturais. Art\u00edsticas, Cient\u00edficas, Desporte e outros.                                                                     7.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.1.118-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   28.000,00 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  10.20.08.244.0009.1.074-3.3.90.33.00.00.00.00. Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                                                                      1.159,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 17 DE NOVEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "DECRETO N\u00ba 000109/21 de 17 de novembro de 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 97.661,79 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20.10.301.0006.2.032-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                   6.900,00 09.20.10.301.0006.2.032-3.3.9.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                             70.000,00 09.20.10.301.0006.2.010-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                              20.761,79 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:   09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20.10.304.0006.1.103-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo        5.463,63 09.20.10.304.0006.1.103-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                               5.463,63 09.20.10.304.0006.1.103-3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                 5.463,63   09.20.10.304.0006.1.103-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                     4.370,90   Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPA, 17 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 083/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado  do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORAS pelo Regime de Pre\u00e7os Unit\u00e1rio pelo Crit\u00e9rio menor pre\u00e7o por ITEM  no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 083/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME/EPP, em favor das EMPRESAS: S. CIPRIANO DE OLIVEIRA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba  03.993.740/0001-64 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.011.179/001-54, com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 127, bairro Centro \u2013 Cep.  69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado por seu Representante Legal senhor Sandro Cipriano de Oliveira, brasileiro,  casado, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0 359.523.342-53, residente e domiciliado na Rua Francisco Freitas s/n\u00ba, bairro An\u00edbal Saraiva \u2013 Cep. 69.950000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, como vencedora no LOTE I \u2013 MATERIAL DE EXPEDIENTE os Itens: 01, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11,  12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19 e 20, com o valor global de R$- 8.988,50 (Oito Mil Novecentos e Oitenta e Oito Reais e Cinquenta Centavos), no  LOTE II \u2013 MATERIAL DE PROCESSAMENTOS DE DADOS os Itens: 01 e 03, com o valor global de R$- 7.420,00 (Sete Mil Quatrocentos e Vinte  Reais) e no LOTE III \u2013 EQUIPAMENTO E MATERIAL PERMANENTE o Item: 03, com o valor global de R$- 3.160,00 (Tr\u00eas Mil Cento e Sessenta  Reais), totalizando o valor global de todos os Lotes e de todos os Itens ganhos pela empresa em R$- 19.568,50 (Dezenove Mil Quinhentos e  Sessenta e Oito Reais e Cinquenta Centavos), FORTUNATO E SOUZA LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob  o n\u00ba 08.923.665/0001-89, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.019.471/001-42, com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes \u2013 Quadra 05, n\u00ba 618,  bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante Legal senhor Wagner Sinfronio  Fortunato, brasileiro, casado, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0 517.437.952-20, residente e domiciliado na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes \u2013 Quadra 05, n\u00ba 618, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, como vencedora no LOTE III \u2013 EQUIPAMENTO E MATERIAL  PERMANENTE o Item: 01, com o valor global de R$- 48.750,00 (Quarenta e Oito Mil Setecentos e Cinquenta Reais), CENTERDATA AN\u00c1LISES  DE SISTEMA E SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI \u2013 EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 02.596.872/000190, com sede na Avenida \u00c1guas Claras, QS 06, Lote C27, bairro Areal (\u00c1guas Claras) \u2013 Bras\u00edlia Distrito Federal, neste ato representada por seu  Representante Legal Senhor Ant\u00f4nio Marcos Caetano da Silva, brasileiro, Pessoa F\u00edsica, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 188.001  \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.165.212-04, residente e domiciliado na Estrada Dias Martins, n\u00ba 589, bairro Experimental \u2013 Cep.  69.912-470 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, como vencedora no LOTE VI \u2013 EQUIPAMENTO E MATERIAL PERMANENTE \u2013 SERVIDOR o Item 01,  com o valor global de R$- 32.900,00 (Trinta e Dois Mil e Novecentos Reais), MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 28.472.036/0001-97, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.054.193/001-79, com sede na Rua Coronel  Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 335, bairro Bosque \u2013 Cep. 69.900-640 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representada por sua Representante Legal Senhora  Aurenir de Carvalho Castro Pacheco, brasileira, casada, Pessoa F\u00edsica, inscrita no CPF/MF. sob o n\u00ba 091.329.372-53, residente e domiciliada na  Cidade de Rio Branco Estado do Acre, como vencedora no LOTE II \u2013 MATERIAL DE PROCESSAMENTOS DE DADOS os Item: 02, com o valor  global de R$- 15.040,00 (Quinze Mil e Quarenta Reais) e no LOTE III \u2013 EQUIPAMENTO E MATERIAL PERMANENTE os Itens: 02 e 04, com o  valor global de R$- 14.790,00 (Quatorze Mil Setecentos e Noventa Reais), totalizando o valor global de todos os Lotes e de todos os Itens ganhos  pela empresa em R$- 29.830,00 (Vinte e Nove Mil Oitocentos e Tinta Reais) e CALURINO FERRAZ MIRANDA \u2013 EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 14.413.439/0001-50, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.000.070/001-85, com sede na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 2657,  bairro Dom Giocondo \u2013 Cep. 69.900-300 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representado por seu Representante Legal senhor Calurino Ferraz  Miranda, brasileiro, portado da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 110.249 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0 216.157.722-00, residente e  domiciliado na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 2657, bairro Dom Giocondo \u2013 Cep. 69.900-300 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, como vencedora no LOTE I \u2013 MATERIAL DE EXPEDIENTE o Item: 02, com o valor global de R$- 3.718,50 (Tr\u00eas Mil Setecentos e Dezoito Reais e Cinquenta Centavos), no LOTE  II \u2013 MATERIAL DE PROCESSAMENTOS DE DADOS os Itens: 04, 05, 06 e 07, com o valor global de R$- 2.903,60 (Dois Mil Novecentos e Tr\u00eas  e Sessenta Centavos) e no LOTE III \u2013 EQUIPAMENTO E MATERIAL PERMANENTE os Itens: 05 e 06, com o valor global de R$- 10.748,00 (Dez  Mil Setecentos e Quarenta e Oito Reais), totalizando o valor global de todos os Lotes e de todos os Itens ganhos pela empresa em R$- 17.370,10  (Dezessete Mil Trezentos e Setenta Reais e Dez Centavos). VALOR GLOBAL: R$- 148.418,60 (Cento e Quarenta e Oito Mil Quatrocentos e Dezoito Reais e Sessenta Centavos), conforme descrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Marcas e Pre\u00e7os contidos nas Propostas de Pre\u00e7os final e aprovadas das  empresas vencedoras. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a Futura/Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, Material de Processamento de  Dados e Equipamentos e Material Permanente, destinados \u00e0 para a Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades e Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal  de Finan\u00e7as, conformes especifica\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias contidas no Edital e seus anexos Manoel Urbano Estado do Acre, em 29 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 452 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ELIENE BARBOSA DA  SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Eliene  Barbosa da Silva, portadora do CPF de n\u00ba 694.020.352-49, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2424, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para  viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica para  o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 4\u00b0 bimestre do bloco  \u00fanico do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio Juru\u00e1 II, s\u00e3o elas  Cleonice Soares de Oliveira, Ant\u00f4nio Pedro Rodrigues, Tancredo de Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uch\u00f4a, Jo\u00e3o  Batista Lopes e Pedro Dem\u00e9trio de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b01210/2021 de 23 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de  R$ 65,00 (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta do banco Bradesco  1060    0506054-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e seis dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 453 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO EXCELENT\u00cdSSIMO  SENHOR VICE PREFEITO VALD\u00c9LIO JOS\u00c9 DO NASCIMENTO FURTADO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao Senhor Vald\u00e9lio  Jos\u00e9 do Nascimento Furtado portador do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 703.049.55272, matr\u00edcula de n\u00b0 6080 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Vice \u2013 Prefeito Municipal,  residente e domiciliado a Rua Raimundo Bezerra, n\u00b0 426- Centro, Zona  Urbana, \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de  atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo a Cidade de Cruzeiro do Sul/ Rio Branco com o objetivo de participar de um  WORKSHOP em capacita\u00e7\u00e3o de servidores juntamente como o Minist\u00e9rio  da Defesa Calha Norte na sede da AMAC \u2013 Associa\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios do  Acre atrav\u00e9s do oficio de circula\u00e7\u00e3o de n\u00ba 057/2021AMAC  e tamb\u00e9m um  agenda na sede do INCRA para discutir sobre a solicita\u00e7\u00e3o atual de \u00e1rea  do PA am\u00f4nia para o novo cemit\u00e9rio desta municipalidade e os revis\u00e3o dos  conv\u00eanios e contratos de repasse para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  2.790,00 (dois mil setecentos e noventa reais) a ser depositado na conta  da Caixa Econ\u00f4mica de n\u00ba 0803 26159-2. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afi- xa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e seis dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 454 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR FRANCISCO ALCIMAR  COSTA CASTELO BRANCO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor FRANCISCO  ALCIMAR COSTA CASTELO BRANCO, portador do CPF de n\u00ba 868.853.16253, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2336, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente  e domiciliado na Rua Raimundo Bezerra \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo  as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial para entrega de material do Conselho Escolar na Escola Ulisses Guimar\u00e3es \u2013 Rio Tejo para  esta municipalidade conforme o MEM/SEMEC/AC/N\u00b01216/2021 de 23  de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de  R$ 65,00 (sessenta e cinco reais) a ser depositado na conta da Caixa  Econ\u00f4mica de n\u00ba 0803  77329 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e nove dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Suspens\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 15/2021 O Pregoeiro Felix de Melo Sarah Neto da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto n\u00ba 012/2021, de 06 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.954, p\u00e1gina n.\u00ba 117, comunica aos interessados que a licita\u00e7\u00e3o referente ao TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba  15/2021, cujo objeto \u00e9 REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE ESCOLA - ESCOLA  S\u00c3O RAIMUNDO, COMUNIDADE CAIPORA, est\u00e1 suspensa em virtude  de interesse da Administra\u00e7\u00e3o. O Edital ser\u00e1 republicado com uma nova  data para abertura do certame. Informa\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo/AC, sito a Rua RAIMUNDO MARGGARIDA \u2013BAIRRO  S\u00c3O FRANCISCO S/N Centro, sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, 29 de novembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Suspens\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 16/2021 O Pregoeiro Felix de Melo Sarah Neto da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto n\u00ba 012/2021, de 06 de janeiro de 2021, publi- cado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.954, p\u00e1gina n.\u00ba 117, comunica aos  interessados que a licita\u00e7\u00e3o referente ao TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 16/2021,  cujo objeto \u00e9 REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE ESCOLA - ESCOLA ZILDA  VASCONSELO, COMUNIDADE RESTAURA\u00c7\u00c3O, est\u00e1 suspensa em virtude de interesse da Administra\u00e7\u00e3o. O Edital ser\u00e1 republicado com uma  nova data para abertura do certame. Informa\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal  de Marechal Thaumaturgo/AC, sito a Rua RAIMUNDO MARGGARIDA \u2013 BAIRRO S\u00c3O FRANCISCO S/N Centro, sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, 29 de novembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Suspens\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 17/2021 O Pregoeiro Felix de Melo Sarah Neto da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto n\u00ba 012/2021, de 06 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.954, p\u00e1gina n.\u00ba 117, comunica aos interessados que a licita\u00e7\u00e3o referente ao TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 17/2021, cujo objeto \u00e9 REFORMA DE ESCOLA JUSTINIANO DE  SERPA, est\u00e1 suspensa em virtude de interesse da Administra\u00e7\u00e3o. O  Edital ser\u00e1 republicado com uma nova data para abertura do certame.  Informa\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo/AC, sito  a Rua RAIMUNDO MARGGARIDA \u2013BAIRRO S\u00c3O FRANCISCO S/N  Centro, sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, 29 de novembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Suspens\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 55/2021 O Pregoeiro Felix de Melo Sarah Neto da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto n\u00ba 012/2021, de 06 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.954, p\u00e1gina n.\u00ba 117, comunica aos interessados que a licita\u00e7\u00e3o referente ao Preg\u00e3o n\u00ba 55/2021,  cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva e servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o,  desinstala\u00e7\u00e3o e limpeza em aparelhos de ar condicionado com fornecimento de pe\u00e7as, est\u00e1 suspensa em virtude de interesse da Administra\u00e7\u00e3o. O Edital ser\u00e1 republicado com uma nova data para abertura do  certame. Informa\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo/AC, sito a Rua RAIMUNDO MARGGARIDA \u2013BAIRRO S\u00c3O FRANCISCO S/N Centro, sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, 29 de novembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO  N\u00ba 153/2021, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cNomeia a Comiss\u00e3o Municipal do SELO \u2013 UNICEF, 2021/2024 e d\u00e1  outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a Comiss\u00e3o do SELO \u2013 UNICEF, 2021/2024, do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Articuladora Municipal do SELO \u2013 UNICEF Rosimara Ferreira Vicenzi   Representante da Secretaria Municipal da Sa\u00fade Ana Clara da Silva Santiago Representante da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social Juciane da Luz Rodrigues Arruda Representante do CMDCA  Antonia Ara\u00fajo de Aquino  Representante do Conselho Tutelar Edilson Filho de Assun\u00e7\u00e3o Braga     Presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Carlos Cleu Cardoso de Mesquita Representante da Secretaria Municipal de Meio Ambiente Jhonleno Reis dos Santos    Representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Yara de Melo Ferreira     Representante de Jovens Infanto Juvenil  Jaine Samira Rodrigues Amaral  Kleber Miguel Nunes Melo Art. 2\u00ba - Os representantes da Comiss\u00e3o SELO - UNICEF n\u00e3o perceber\u00e3o vencimentos ou outros afins. Art.  3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro/AC, 09 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "DECRETO N\u00ba 164/2021, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, Estado do  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma prevista na  Lei Org\u00e2nica Municipal. Considerando a Lei Municipal n\u00ba 505 de 25 de outubro de 2013 e em  conformidade com a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 002/2021 de 27 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aclamar a mesa de diretora do Conselho Municipal dos Diretos da  Mulher com 50% dos membros da Sociedade e 50% governamental, para  conduzir o CMDM no bi\u00eanio 2021/2023, conforme Edital de Elei\u00e7\u00e3o. Mesa Diretora: Presidente \u2013Antonia Ara\u00fajo de Aquino. Vice- presidente - Maria Ang\u00e9lica Felix da Silva de Oliveira MEMBROS GOVERNAMENTAL: Secretaria Municipal de Agricultura  Titular: Ruana Gomes Pessoa; Suplente: Maria de Fatima R. Alves e Silva; Secretaria Municipal de Gabinete; Titular: Neyviane Andrade de Melo Suplente: Jovelina Melo de Barros Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Titular: Roneria Gondim da Silva Suplente: Nat\u00e1lia Abreu Nogueira Secretaria Municipal de Sa\u00fade Titular: Helen Regina Oliveira da Silva Suplente: Michela Mesquita Nery Secretaria Municipal da Mulher Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho Titular: Juciane da Luz Rodrigues Arruda Suplente: Taiane Gomes de Oliveira   REPRESENTANTES DAS ENTIDADES CIVIL: Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos Excepcionais Titular: Maria Marcia de Oliveira Monteiro Suplente: Tatila Laiane Alves Coelho Uni\u00e3o Municipal das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores de Pl\u00e1cido de Castro Titular: Antonia Ara\u00fajo de Aquino Suplente: Aretusa de Ferreira de Lima Associa\u00e7\u00e3o de Pescadores  Titular: Maria Raimunda Castro da Silva Suplente: Eva Paula da silva Igreja Avivamento B\u00edblico   Titular: Erika da Silva Alencar Suplente: Patr\u00edcia Andrade Vitorino Sindicato dos Trabalhadores Rurais Titular: Sandra Mesquita de Souza Suplente: Alzenira Ferreira da Silva CONSELHEIRAS DE HONRA Primeira Dama do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro senhora  Maria Silvana A. Gomes da Silva Secretaria Municipal da Mulher Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho Rosimara Ferreira Vicenzi Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 04 de novembro de 2021. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Acre, em 29 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2021 Camilo da Silva, Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro aprovou e  ele PROMULGA o seguinte: Art. 1\u00b0 - Ficam promulgadas as seguintes Leis Municipais: LEI N\u00b0 758 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento  do exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Art. 2\u00b0 - Esta promulga\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, em 05 de novembro de 2021.                                                                                 Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  ",
            "PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 024/2021 Camilo da Silva, Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro aprovou e  ele PROMULGA o seguinte: Art. 1\u00b0 - Ficam promulgadas as seguintes Leis Municipais: LEI N\u00b0 759 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar por excesso  de arrecada\u00e7\u00e3o ao or\u00e7amento vigente e da outras provid\u00eancias. Art. 2\u00b0 - Esta promulga\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, em 12 de novembro de 2021.                                                                                 Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 03/CMDI/18/11/2021    A presid\u00eancia do Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa de  Pl\u00e1cido de Castro- Acre, em Assembleia geral realizada dia 18 de novembro de 2021, em suas atribui\u00e7\u00f5es legais conforme a Lei Municipal  200/2002, revogada pela Lei 659/2019, e  Considerando, o Edital CMDPI, 01/2021, de Convoca\u00e7\u00e3o da Elei\u00e7\u00e3o para  nova composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa,  empossado   em Assembleia Geral realizada dia 18 de novembro de 2021.   RESOLVE;    Art. 1\u00ba - Publicar a nova composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos  da Pessoa Idosa e sua diretoria, composto por 06 membros titulares e 06  membros suplentes, com 50% governamental e 50% n\u00e3o Governamental.  CONSELHEIROS GOVERNAMENTAL \u2022 N\u00e1gila Maria de L. Muniz Ara\u00fajo \u2013 Titular; Representando a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2022 Valdecir Rocha Barros \u2013 Suplente; Representando a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2022 Jorge Cavalcante de Santa Rosa- Titular; Representando a secretaria  Municipal da Mulher Cidadania e Assist\u00eancia Social \u2022 Margarida do Nascimento Marinho \u2013 Suplente; Representando a secretaria Municipal da Mulher Cidadania e Assist\u00eancia Social \u2022 Ana Cl\u00e9a da Silva Santiago \u2013 Titular; Representando a Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2022 Jamayra dos Santos da Silva \u2013 Suplente; Representando a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade CONSELHEIROS N\u00c3O GOVERNAMENTAL \u2022 Eli dos Santos Campos \u2013 titular; Representando a Igreja Assembleia de Deus \u2022 Daniel Pinheiro de Lima \u2013 suplente; Representando a Igreja Assembleia de Deus \u2022 Francisco Xavier Oliveira \u2013 Titular; Representando a Par\u00f3quia Bom  Jesus do Abun\u00e3 \u2022 Maria Ducarmo F.F. Oliveira \u2013 Suplente; Representando a Par\u00f3quia  Bom Jesus do Abun\u00e3 \u2022 Carlos Gomes da Silva \u2013 Titular; Representando o Sindicato dos trabalhadores Rural  \u2022 Alcebides Francisco de Paula \u2013 Suplente; Representando o Sindicato  dos trabalhadores Rural MESA DIRETORA Art. 2\u00ba -  Membros eleitos para mesa diretora para o Bi\u00eanio 2021/2023   Pl\u00e1cido de Castro Acre, 18 de Novembro de 2021 1. Presidente: Francisco Xavier Oliveira 2. Vice- Presidente: Jorge Cavalcante de Santas Rosa 3.  Secret\u00e1ria geral: Ana Cl\u00e9a da Silva Santiago Antonia Ara\u00fajo de Aquino Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 60, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) ANDR\u00c9IA APARECIDA DE PAULA, matr\u00edcula: 381 conforme requerimento datado em  10 de Setembro de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) ANDR\u00c9IA APARECIDA DE PAULA, funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura, vinculada  a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de professora, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de  2013/2018, com efeitos retroativos a contar do dia 13 de Setembro ao  dia 12 de Dezembro de 2021, com retorno ao trabalho: Segunda \u2013 Feira,  dia 13 de Dezembro de 2021. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 13 de Setembro de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 61, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) F\u00c1BIA DE SOUZA FEITOSA, matr\u00edcula: 659 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba.      RESOLVE:  Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) F\u00c1BIA DE SOUZA FEITOSA funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura, vinculada a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Merendeira, 03 (tr\u00eas)  meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2008/2013,  com efeitos retroativos a contar do dia 09 de Novembro de 2021 ao dia  07 de Fevereiro de 2022, com retorno ao trabalho: Ter\u00e7a \u2013 Feira, dia 08  de Fevereiro de 2022. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 09 de Novembro de 2021, revogada  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 62, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) MARIA CUNHA  DO NASCIMENTO, matr\u00edcula: 419 Conforme requerimento datado em  11 de Novembro de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) MARIA CUNHA DO NASCIMENTO, funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura vinculado  a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Servente, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de  2014/2019, com efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de Dezembro de  2021 ao dia 1\u00ba (Primeiro) de Mar\u00e7o de 2022, com retorno ao trabalho:  Quarta - Feira dia 02 de Mar\u00e7o de 2022. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de Dezembro de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 63 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) ROS\u00c2NGELA SOCORRO RIBEIRO BARBOSA, matr\u00edcula: 127 Conforme requerimento datado em 17 de Novembro de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) ROS\u00c2NGELA SOCORRO RIBEIRO BARBOSA, funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura  vinculado a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de  Merendeira, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2009/2014, Com efeitos a contar do dia 22 de Novembro de  2021 ao dia 20 de Fevereiro de 2022. Com retorno ao trabalho: Segunda - Feira dia 21 de Fevereiro de 2022. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 22 de Novembro de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 64, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) MARIA DE NAZAR\u00c9 FERREIRA DANTAS, matr\u00edcula: 42 conforme requerimento datado em 19 de Abril de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) MARIA DE NAZAR\u00c9 FERREIRA DANTAS, funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura vinculado a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Professora, 03 (tr\u00eas)  meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2011/2016, com  efeitos a contar do dia 06 de Outubro de 2021 ao dia 04 de Janeiro de 2022.  Com retorno ao trabalho: Quarta - Feira dia 05 de Janeiro de 2022. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 06 de Outubro de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 65, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) FRANCISCO  PAIVA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula: 24 conforme requerimento datado  em 21 de Outubro de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) FRANCISCO PAIVA DO NASCIMENTO, funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura vinculado a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de VIGIA, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de  2016/2021, com efeitos a contar do dia 03 de Novembro de 2021 ao dia  1\u00ba (Primeiro) de Fevereiro de 2022. Com retorno ao trabalho: Quarta -  Feira dia 02 de Fevereiro de 2022.               Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 03 de Novembro de 2021, revogada  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 19 DE NOVEMBRO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA EDITAL N\u00ba 003/2021. O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e embasados no inciso IX, Art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o  inciso X, Art. 12, da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI,  do Art. 2\u00ba, da Lei Municipal de n\u00ba 600, de 09 de maio de 2017, e demais  normas que regem a mat\u00e9ria, Resolve: CONVOCAR: Os candidatos abaixo relacionados, CLASSIFICADOS no PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais de N\u00edvel Superior, M\u00e9dio e Fundamental para atender as necessidades tempor\u00e1rias  da Rede Municipal de Sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es  legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Para, apresentar todos os documentos conforme o Edital nos dias 01 e 02/12/2021 das 8h00 \u00e0s 16h00, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, localizada \u00e0 Rua  Josefino Leal - S/N\u00ba, Bairro Livramento, para contrata\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento neste per\u00edodo acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do candidato. Porto Acre-AC, 29 de novembro de 2021. Edna da Silva Cuiabano Chaves Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  PortariaGAB.003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno  Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 001/2021 EDITAL FESTIVAL DRIVE-THRU   CULTURAL A Prefeitura Municipal de Porto Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando as normas e princ\u00edpios  alicer\u00e7ados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, bem como no DECRETO  MUNICIPAL N\u00ba 1.955, DE 04 DE MAR\u00c7O DE 2021, que prorrogou o DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 1.945, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2021,  disp\u00f5e  sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio  de Porto Acre - Acre, para enfrentamento do estado de calamidade p\u00fablica na sa\u00fade, em decorr\u00eancia da doen\u00e7a Covid-19, causada pelo Coronav\u00edrus Sars-cov-2, e d\u00e1 outras provid\u00eancias assim como incorpora,  no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre - Acre, as medidas tomadas pelo  Governo Federal atrav\u00e9s da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020,  o Decreto do Governador do Estado do Acre n\u00ba 5.465, de 17 de mar\u00e7o  de 2020 e demais normas j\u00e1 expedidas ou que vierem a ser editadas  por essas duas esferas de Governo, no que refere ao enfrentamento  da prolifera\u00e7\u00e3o do novo Coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2, com eventuais  altera\u00e7\u00f5es reguladas por este Decreto; a Lei de Emerg\u00eancia Cultural  Aldir Blanc  N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020, regulamentada pelo  Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es  emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o  estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba  6, de 20 de mar\u00e7o de 2020, bem como a Lei Municipal N\u00ba 647/2021, de  28 de outubro de 2021, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, torna  p\u00fablico o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica que regulamenta o  Edital Festival Drive \u2013Thru Cultural. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1. O presente Edital cont\u00e9m 01 (um) anexo como partes integrantes  da sele\u00e7\u00e3o aqui regida, sendo este: Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I). 2. DOS OBJETIVOS 2.1. O Edital Festival Drive \u2013Thru Cultural \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o e  democratiza\u00e7\u00e3o do acesso aos recursos do Fundo Municipal de Cultura  \u2013 FMC por meio da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de  29 de junho de 2020, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de  Agosto de 2020 e pela Lei Municipal N\u00ba 647/2021, de 28 de Outubro de  2021, para o fomento de bens e servi\u00e7os culturais no campo das artes  em conson\u00e2ncia com os seguintes objetivos:  a) Realizar sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de artistas e fazedores da cultura que desenvolvam e comprovem sua atividade art\u00edstica e tenham seu domic\u00edlio  no Munic\u00edpio de Porto Acre h\u00e1 pelo menos (1) um ano e proponham a  produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado art\u00edstico e cultural em formato online ou digital,  para compor programa\u00e7\u00e3o especial de difus\u00e3o em plataformas digitais; b) Assegurar a prote\u00e7\u00e3o dos direitos culturais da popula\u00e7\u00e3o durante a  situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade decorrente do Covid-19 (novo coronav\u00edrus), tendo em vista que estes s\u00e3o direitos fundamentais e essenciais \u00e0 qualidade da vida humana, contribuindo para a inclus\u00e3o social e  o senso de pertencimento, identidade, sensibilidade e empatia; c) Promover o acesso \u00e0 cultura, de forma inovadora, criativa e inclusiva,  para amenizar o impacto advindo das medidas necess\u00e1rias adotadas  para enfrentamento do novo coronav\u00edrus, notadamente a necessidade  de isolamento e distanciamento social; d) Valorizar a produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica de Porto Acre, como forma de garantir o  acesso continuado \u00e0 vida cultural portoacrense, incentivando a sustentabilidade de artistas, t\u00e9cnicos e fazedores de cultura em geral, grupos,  coletivos e companhias culturais de Porto Acre. 3. DA JUSTIFICATIVA 3.1. O Edital Festival Drive \u2013Thru Cultural \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o que visa amenizar o impacto das restri\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo Decreto Municipal N\u00ba  1.955, de 04 de mar\u00e7o de 2021, que prorrogou o Decreto Municipal N\u00ba  1.945, de 09 de fevereiro de 2021, para enfrentamento do estado de calamidade p\u00fablica na sa\u00fade, em decorr\u00eancia da doen\u00e7a Covid-19, causada pelo Coronav\u00edrus Sars-cov-2, e d\u00e1 outras provid\u00eancias assim como  incorpora, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre, I Edital Festival Drive \u2013 Thru Cultural - Acre, as medidas tomadas pelo Governo Federal atrav\u00e9s  da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, o Decreto do Governador  do Estado do Acre n\u00ba 5.465, de 17 de mar\u00e7o de 2020 e demais normas  j\u00e1 expedidas ou que vierem a ser editadas por essas duas esferas de  Governo, no que seja pertinente ao enfrentamento da prolifera\u00e7\u00e3o do  novo coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2, com eventuais altera\u00e7\u00f5es reguladas  por este Decreto; bem como Decreto Municipal n\u00ba 1.955, de 04 de Mar\u00e7o de 2021, que prorrogou o Decreto Municipal n\u00ba 1.945, de 09 de Fevereiro de 2021, que declara estado de calamidade p\u00fablica no Munic\u00edpio  de Porto Acre para enfrentamento da pandemia decorrente do Covid 19,  estabelecendo entre outras a\u00e7\u00f5es o fechamento de equipamentos culturais p\u00fablicos e privados e, assim, interferindo diretamente na garantia  do direito \u00e0 cultura para toda a popula\u00e7\u00e3o portoacrense. Considerando  que os direitos culturais s\u00e3o direitos fundamentais protegidos pelo art.  215 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 e direitos humanos internacionalmente reconhecidos pela Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos,  que estabelece, em seu art. 27, que todo ser humano tem o direito de  participar da vida cultural da comunidade e de fruir das artes, este Edital  visa garantir o acesso continuado da popula\u00e7\u00e3o portoacrense \u00e0 arte e  \u00e0 cultura, como dimens\u00e3o primordial para a qualidade da vida humana  por fomentar reflex\u00e3o, sensibilidade, identidade, autoestima e senso de  uni\u00e3o e pertencimento \u00e0 vida coletiva, essenciais durante o per\u00edodo de  isolamento e distanciamento social,  acarretado pela situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade. Al\u00e9m disso, o Edital pretende contribuir para a manuten\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica da produ\u00e7\u00e3o e sustentabilidade econ\u00f4mica e social  de artistas e demais profissionais da cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre  - Acre, a fim de garantir a continuidade da forma\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o cultural e  art\u00edstica local, a preserva\u00e7\u00e3o dos direitos culturais da popula\u00e7\u00e3o na sua  forma de expressar e de se reconhecer em bens culturais e art\u00edsticos.  Sendo assim, o Edital tem uma fun\u00e7\u00e3o social e econ\u00f4mica no fomento  \u00e0 economia art\u00edstica, criativa e cultural, considerando o grau elevado de  informalidade do setor e dos trabalhadores da cultura, assumindo um  papel na perman\u00eancia de atividades culturais promovidas pelos atores  e fazedores art\u00edsticos no Estado do Acre. Dessa maneira, o fomento \u00e0s  propostas selecionadas e a realiza\u00e7\u00e3o do Edital Festival Drive -Thru  Cultural contribui para o incremento da economia art\u00edstica, criativa e  cultural no Munic\u00edpio de Porto Acre \u2013 Acre e para a garantia do acesso continuado \u00e0 cultura no contexto de enfrentamento do Coronav\u00edrus,  reconhecendo a cultura como um direito fundamental que deve ser assegurado a todos. 4. DO OBJETO 4.1 Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de at\u00e9 10 (dez) produtos  de conte\u00fados art\u00edstico-culturais em formato online ou digital, que compor\u00e3o  a programa\u00e7\u00e3o especial de difus\u00e3o da cultura no contexto do enfrentamento a COVID - 19, atrav\u00e9s do Edital Festival Drive \u2013Thru Cultural. 4.2. Os proponentes dever\u00e3o apresentar conte\u00fados art\u00edsticos e culturais  em formato digital ou com apresenta\u00e7\u00f5es \u201conline\u201d com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima  de 2 (duas) horas. O Edital \u00e9 aberto \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o de propostas de conte\u00fados art\u00edsticos-culturais em formatos diversos, desde que sejam poss\u00edveis sua veicula\u00e7\u00e3o em plataformas digitais, como apresenta\u00e7\u00f5es, performances, interven\u00e7\u00f5es visuais e / ou audiovisuais, dentre outros. Os  conte\u00fados selecionados ir\u00e3o ocupar programa\u00e7\u00f5es culturais realizadas  em ambiente virtual, por meio das plataformas digitais e m\u00eddias, al\u00e9m de  compor um acervo p\u00fablico de obras de artistas, grupos e profissionais  da cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre \u2013 Acre. 4.3. Os conte\u00fados culturais produzidos podem relacionar uma ou mais  linguagens art\u00edsticas e/ou segmentos culturais (m\u00fasica, teatro, dan\u00e7a,  literatura, audiovisual, artes visuais, humor, cultura popular e tradicional,  artesanato, dentre outras). 4.4. Ser\u00e3o selecionados conte\u00fados destinados a todos os p\u00fablicos, seguindo as regras de veicula\u00e7\u00e3o das plataformas e redes sociais onde  ser\u00e3o difundidos os projetos. 4.5. Os conte\u00fados dever\u00e3o ser produzidos no per\u00edodo de \u201crestri\u00e7\u00e3o de  conv\u00edvio social\u201d por ocasi\u00e3o da Pandemia do Novo Coronav\u00edrus (COVID-19) e obedecer\u00e3o \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e sa\u00fade impostas  pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, bem como pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). 4.6. Os proponentes podem fazer uso de tecnologias que permitam a  produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado de forma individual ou coletiva, desde que resguardados as condi\u00e7\u00f5es previstas no item 4.4 deste edital. 4.7. Os proponentes selecionados dever\u00e3o inserir nas suas plataformas  suas programa\u00e7\u00f5es e postar nas suas pr\u00f3prias p\u00e1ginas e m\u00eddias digitais, compondo as programa\u00e7\u00f5es propostas pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura durante a realiza\u00e7\u00e3o do Edital Festival Drive-Thru Cultural com in\u00edcio previsto ap\u00f3s sele\u00e7\u00e3o, conforme cronograma a  ser definido pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. 4.8. Outras orienta\u00e7\u00f5es para utiliza\u00e7\u00e3o do conte\u00fado, visando o fortalecimento da identidade do \u201cEdital Festival Drive-Thru Cultural\u201d, assim  como para organiza\u00e7\u00e3o log\u00edstica e composi\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio ser\u00e3o  acordadas posteriormente junto \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  Cultura e proponentes selecionados. 5. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO EDITAL 5.1. Poder\u00e3o se inscrever no presente Edital somente PESSOAS F\u00cdSICAS, com idade igual ou superior a 18 (dezoito) anos, residentes e  domiciliadas no Munic\u00edpio de Porto Acre - Acre h\u00e1 pelo menos 01 (um)  ano e com atua\u00e7\u00e3o no campo art\u00edstico cultural h\u00e1 pelo menos 02 (dois)  anos, na condi\u00e7\u00e3o de autor e/ou respons\u00e1vel pela proposta inscrita. 5.1.1. Pessoas f\u00edsicas podem inscrever propostas de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado  como representante de grupos e coletivos culturais dos quais s\u00e3o integrantes. 5.2. As comprova\u00e7\u00f5es das condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o se dar\u00e3o pela documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria a ser apresentada no \u00e2mbito da inscri\u00e7\u00e3o.  5.3. As inscri\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o de forma presencial na Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, localizada na Escola Municipal de Ensino Infantil Major  Wenceslau Salinas, situada \u00e0 Rua do Est\u00e1dio n\u00ba 180, Bairro Centro \u2013 Porto Acre/AC, atendendo todas as condi\u00e7\u00f5es de dist\u00e2ncia e higiene assim como  inscri\u00e7\u00e3o on-line por meio de ficha de inscri\u00e7\u00e3o a ser disponibilizada no site da Prefeitura Municipal de Porto Acre www.portoacre.ac.gov.br. 6. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS E APOIO FINANCEIRO. 6.1. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios do presente Edital s\u00e3o oriundos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020,  regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, disponibilizados no valor total de R$ 30.366,82 (trinta mil, trezentos e sessenta  reais e oitenta e dois centavos). 6.2. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura apoiar\u00e1 at\u00e9 o limite 10 (dez) propostas selecionadas, com o apoio financeiro no valor de at\u00e9 R$  3.036,82 (Tr\u00eas mil e trinta e seis reais e oitenta e oito centavos).  6.3. Se houver insufici\u00eancia de propostas classificadas dentro do valor dispon\u00edvel, os recursos poder\u00e3o ser remanejados para ampliar o n\u00famero de projetos  selecionados, respeitando a ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o geral. 7. DA CONTRAPARTIDA 7.1. Para fins de cumprimento da contrapartida ser\u00e1 aceita apresenta\u00e7\u00f5es culturais, servi\u00e7os culturais e ainda a disponibiliza\u00e7\u00e3o do uso dos conte\u00fados digitais para compor o acervo da Diretoria Municipal de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e, para fins de difus\u00e3o cultural, poder\u00e1 a Diretoria dispor dos mesmos  e destin\u00e1-los \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o, utiliza\u00e7\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o p\u00fablicas e gratuitas, preservando-se sempre os direitos e os cr\u00e9ditos de autor. 9. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES NO EDITAL 9.1. DO PER\u00cdODO E FORMA DE INSCRI\u00c7\u00c3O 9.1.1. As inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o abertas nos dias 03 e 06 de dezembro de 2021 das 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h, presencialmente na Sala da Diretoria  de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, localizada na Escola Municipal de Ensino Infantil Major Wenceslau Salinas, situado \u00e0 Rua do Est\u00e1dio n\u00ba 180,  Bairro Centro \u2013 Porto Acre/AC, atendendo todas as condi\u00e7\u00f5es de dist\u00e2ncia e higiene assim como, por meio do endere\u00e7o online festivaldrivethrucultural@gmail.com, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado no portal da Prefeitura, dispon\u00edvel no site www.portoacre.ac.gov.br, a ser digitado ou  manuscrito de forma leg\u00edvel. 9.1.2. Todas as informa\u00e7\u00f5es fornecidas no ato da inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser ver\u00eddicas e atualizadas.  9.1.3. Para efeito de inscri\u00e7\u00e3o neste Edital, todos os proponentes dever\u00e3o estar anteriormente cadastrados no Cadastro Municipal de Porto Acre. 9.1.4. Caso o proponente n\u00e3o esteja cadastrado poder\u00e1 se cadastrar no ato de sua inscri\u00e7\u00e3o junto a este edital. 9.1.5. Os proponentes que j\u00e1 possuem cadastro dever\u00e3o atualizar informa\u00e7\u00f5es que julgarem necess\u00e1rias. 9.3 FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O 9.3.1. Os proponentes poder\u00e3o fazer sua inscri\u00e7\u00e3o diretamente na sede da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e ou baixar a ficha de inscri\u00e7\u00e3o no site: www.portoacre.ac.gov.br   preencher e enviar no e-mail festivaldrivethrucultural@gmail.com  9.3.2. Dados e documentos obrigat\u00f3rios a serem inseridos no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o: I - Preenchimento completo da ficha de inscri\u00e7\u00e3o;  II - C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade (RG) e Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); III - Comprovante de endere\u00e7o emitido nos \u00faltimos 3 meses antes da inscri\u00e7\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia autenticada em cart\u00f3rio; 9.3.3. A Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico funcionar\u00e1 em dias \u00fateis, das 03 e 06 de dezembro de 2021 das 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h,  durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. 9.3.4. As inscri\u00e7\u00f5es e seus respectivos anexos poder\u00e3o ser encaminhadas pelo e-mail: festivaldrivethrucultural@gmail.com. 9.3.5. Ser\u00e3o consideradas v\u00e1lidas somente as inscri\u00e7\u00f5es finalizadas, por meio do envio da proposta, at\u00e9 o hor\u00e1rio e data limite estipulados neste Edital. 9.3.6. Ser\u00e3o desconsideradas as propostas com status de rascunho, que se constituem como propostas N\u00c3O enviadas. 9.3.7. A apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia do(a) candidato(a) com as disposi\u00e7\u00f5es previstas neste Edital. 9.3.8. O proponente ser\u00e1 o \u00fanico respons\u00e1vel pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos encaminhados, isentando a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de qualquer responsabilidade civil ou penal. 9.3.9. Eventuais irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es enviadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o, constatadas a qualquer tempo, implicar\u00e1 inabilita\u00e7\u00e3o  ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das medidas legais cab\u00edveis. 10. DOS MOTIVOS PARA INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O 10.1. S\u00e3o veda\u00e7\u00f5es \u00e0 participa\u00e7\u00e3o neste Edital: a) Ser membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. Essa veda\u00e7\u00e3o se estende a c\u00f4njuge, ascendente, descendente, at\u00e9 o 2\u00ba grau; b) Ser servidor p\u00fablico municipal ativo ou terceirizado vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. Essa veda\u00e7\u00e3o se estende a c\u00f4njuge ou  parente em linha reta, colateral ou por afinidade at\u00e9 o 2\u00ba grau; c) N\u00e3o se adequar \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no item 5 do Edital e seus subitens; d) N\u00e3o atender ao item 9 deste Edital e seus subitens. 11. DO PROCESSO SELETIVO 11.1. O processo seletivo se dar\u00e1 em uma etapa, a saber: 11.1.1. Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o da Proposta: etapa de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, que consiste na an\u00e1lise documental de todo material apresentado no ato de inscri\u00e7\u00e3o e na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do conte\u00fado digital apresentado. 12. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O 12.2.  Cabe a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da an\u00e1lise documental, a an\u00e1lise do m\u00e9rito da proposta e seu conte\u00fado art\u00edstico-cultural  conforme crit\u00e9rios estabelecidos abaixo: 12.3. Dos Crit\u00e9rios de Sele\u00e7\u00e3o e da Metodologia de Avalia\u00e7\u00e3o: 12.4. A pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de cada proposta ser\u00e1 de 20 (vinte) pontos. 12.5. Ser\u00e3o consideradas classificadas as propostas que obtiverem o m\u00ednimo de 12 pontos, equivalente a 60% do total m\u00e1ximo de pontua\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios. 12.6. As propostas ser\u00e3o classificadas por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. 12.7. Havendo empate de pontua\u00e7\u00e3o entre as propostas classificadas, \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, promover\u00e1 o desempate com prioridade  para o projeto que obtiver maior pontua\u00e7\u00e3o na soma do subitem \u201ca\u201d. Caso persista o empate, ser\u00e1 considerada a soma do subitem \u201cb\u201d e sucessivamente o subitem \u201cc\u201d. 12.9. Do Resultado da Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o das Propostas 12.9.1. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, publicar\u00e1 o resultado preliminar com a rela\u00e7\u00e3o das propostas classificadas e desclassificadas, por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 12.9.2. O resultado preliminar da etapa de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no site www.portoacre.ac.gov.br sendo de total responsabilidade  do(a) candidato(a) acompanhar a atualiza\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es. 12.9.3. Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do resultado preliminar da Etapa de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, caber\u00e1 pedido de recurso no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias corridos  a contar do dia seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do resultado. 12.9.4. O pedido de recurso dever\u00e1 conter, obrigatoriamente, justificativa e ser encaminhado exclusivamente para o e-mail festivaldrivethrucultural@gmail.com em formul\u00e1rio espec\u00edfico de recurso a ser disponibilizado pela Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico sendo vedada a inclus\u00e3o  de novos documentos. 12.9.5. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o far\u00e1 o julgamento dos pedidos de recurso e, em casos que considere procedentes, realizar\u00e1 a reavalia\u00e7\u00e3o da proposta.  12.9.6. O resultado do recurso e a lista de classificados na Etapa de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no site oficial da Prefeitura Municipal de  Porto Acre www.portoacre.ac.gov.br sendo de total responsabilidade do proponente acompanhar a atualiza\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es. 13. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL 13.1. A lista final dos selecionados e classific\u00e1veis ser\u00e1 homologada pela Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de Porto Acre e enviada para publica\u00e7\u00e3o no site da Prefeitura Municipal de Porto Acre e no Di\u00e1rio Oficial do Estado (D.O.E.). Ser\u00e1 dado publicidade do Resultado Final nos meios de  comunica\u00e7\u00e3o locais. Par\u00e1grafo \u00fanico: N\u00e3o caber\u00e1 recurso do resultado final. 14. DO CALEND\u00c1RIO DAS FASES DE SELE\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O 14.1. O processo seletivo obedecer\u00e1 ao seguinte calend\u00e1rio (pass\u00edvel de altera\u00e7\u00e3o pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura). 15. DA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA E DO REPASSE DOS RECURSOS 15.1. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final, convocar\u00e1 os proponentes selecionados para abertura  dos procedimentos administrativos e comprova\u00e7\u00e3o documental e assinatura de Termos de Coopera\u00e7\u00e3o Financeira. 15.2. O recurso por proposta selecionada ser\u00e1 repassado em PARCELA \u00daNICA, por meio de Termo de Coopera\u00e7\u00e3o Financeira (Pessoa F\u00edsica), a  ser firmado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e os parceiros selecionados neste Edital. 15.3. A libera\u00e7\u00e3o de recursos dever\u00e1 estar condicionada \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da regularidade cadastral e adimpl\u00eancia do parceiro por meio da Apresenta\u00e7\u00e3o das Certid\u00f5es Negativas: a) Certid\u00e3o Conjunta Negativa de D\u00e9bitos relativos a Tributos e Contribui\u00e7\u00f5es Federais D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o (MF/Receita Federal);  c) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas \u2013 CNDT (Tribunal Superior do Trabalho);   d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais. 15.4. S\u00e3o impedidos de utilizar o incentivo da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc atrav\u00e9s do Edital Festival Drive -Thru Cultural beneficiados  declarados inadimplentes em editais anteriores do Munic\u00edpio de Porto Acre, em qualquer forma de fomento p\u00fablico; 15.5. Os recursos recebidos em decorr\u00eancia da parceria ser\u00e3o depositados em conta corrente ou poupan\u00e7a ativa, que dever\u00e1 ser utilizada de forma  exclusiva para gerenciamento do subs\u00eddio, preferencialmente no Banco Brasil ou de outro banco cadastrado no Banco Central em nome do proponente. 16. DA PUBLICIDADE  16.1 O proponente contemplado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal. 16.2 Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural, o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Porto Acre, acompanhado  do nome da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e da #LeiAldirBlancPMPA, de acordo com os  padr\u00f5es de identidade visual fornecidos, respeitando as restri\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo eleitoral. 16.3 Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou  servidores p\u00fablicos. 17. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS. 17.1. Para fins de presta\u00e7\u00e3o de contas, neste Edital, ser\u00e1 exigida a comprova\u00e7\u00e3o da plena consecu\u00e7\u00e3o do objeto do projeto no prazo de at\u00e9 30  (trinta) dias ap\u00f3s o fim da vig\u00eancia do instrumento jur\u00eddico. 17.2. A presta\u00e7\u00e3o de contas descrita no item anterior efetiva-se atrav\u00e9s da comprova\u00e7\u00e3o dos gastos descritos de acordo com or\u00e7amento descrito  na proposta apresentada e da entrega de relat\u00f3rio com as a\u00e7\u00f5es de elabora\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o do conte\u00fado digital nos moldes previstos na Ficha de  Inscri\u00e7\u00e3o em Relat\u00f3rio de cumprimento do objeto, ANEXO a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura das atividades  fomentadas no per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o. Este relat\u00f3rio dever\u00e1 conter datas e locais (links, se for o caso) das apresenta\u00e7\u00f5es, material de divulga\u00e7\u00e3o  em que constem os cr\u00e9ditos exigidos neste Edital, fotografias, impressos e m\u00eddias digitais (se houver). 17.3. Rela\u00e7\u00e3o de Pagamentos conforme ANEXO a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, acompanhado dos comprovantes de pagamentos, recibos e cupons/notas fiscais; 18. DAS SAN\u00c7\u00d5ES 18.1. Dentre as condutas que ensejam a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas incluem-se: a) Agir ou omitir-se, em qualquer fase das tramita\u00e7\u00f5es processuais, com dolo, culpa, simula\u00e7\u00e3o ou conluio, de maneira a fraudar seus objetivos; b) Alterar o objeto do projeto incentivado; c) Praticar qualquer discrimina\u00e7\u00e3o de natureza pol\u00edtica que atente contra a liberdade de express\u00e3o, de atividade intelectual e art\u00edstica, de consci\u00eancia ou cren\u00e7a, no andamento dos projetos a que se refere esta Lei; d) Praticar a viola\u00e7\u00e3o de direitos intelectuais; e) Deixar de veicular em todo o material promocional que envolve o projeto cultural o apoio financeiro prestado pela Prefeitura Municipal de Porto  Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, sob os ausp\u00edcios desta Lei; f) Obstar, por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, o regular andamento dos projetos de que trata este Edital; g) N\u00e3o apresentar ou n\u00e3o ter aprovada a devida presta\u00e7\u00e3o de contas. 19. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 19.1. Orienta-se que todos os projetos culturais observem em suas propostas \u00e0 equidade de g\u00eanero, visando o enfrentamento de estere\u00f3tipos no  exerc\u00edcio da cultura, atentando para as dimens\u00f5es de identidade de g\u00eanero, ra\u00e7a, etnia, orienta\u00e7\u00e3o sexual, local de moradia, trabalho, classe social,  defici\u00eancia e geracional das mulheres. O conte\u00fado dever\u00e1 ter classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria livre. 19.2. Os direitos patrimoniais, autorais e de imagem e licenciamento de tecnologias produzidos no \u00e2mbito dos projetos apoiados ser\u00e3o de responsabilidade dos autores envolvidos. 19.3. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ficam isentas de responsabilidades sobre fatos decorrentes do uso indevido ou sem autoriza\u00e7\u00e3o de imagens e/ou obras de terceiros, respondendo por isso, exclusivamente, o proponente do projeto,  nos termos da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. 19.4. Fica facultado \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura realizar a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas gratuitas de divulga\u00e7\u00e3o e acesso aos resultados obtidos  pelos projetos contemplado com livre uso de imagens. 19.5. Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 19.6. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas prioritariamente pelo e-mail deste edital festivaldrivethrucultural@gmail.com.  Porto Acre - AC, 26 de novembro de 2021. MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Mun. de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Decreto n\u00b0: 1.860/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 001/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Porto Acre, Acre. ______ de _________________ de 2021. ____________________________________________ Assinatura do Proponente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 002/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS Sele\u00e7\u00e3o e premia\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais no Munic\u00edpio de Porto Acre - Acre, que ser\u00e3o apoiados com recursos emergenciais da Lei  Federal de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc n\u00ba 14.017/2020. A PREFEITURA DE PORTO ACRE, por meio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA \u2013 SEMEC, E DIRETORIA DE CULTURA E  PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO, torna p\u00fablico o presente edital de Sele\u00e7\u00e3o e Premia\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais com inscri\u00e7\u00f5es abertas de 03 e 06  de dezembro de 2021 das 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h, em conformidade com o inciso II do artigo 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, neste identificada  como LEI ALDIR BLANC, o Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020; Lei Municipal N\u00ba 647/2021, de 28 de Outubro de 2021 e condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias estabelecidas  neste Edital e seus anexos. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1. O edital de premia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado com recursos financeiros, em car\u00e1ter emergencial, provenientes da LEI ALDIR BLANC n\u00ba 14.017/2020, regulamentada  pelo Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020 e Lei Municipal N\u00ba 647/2021, de 28 de outubro de 2021 que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural  a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica, reconhecido pelo Decreto Legislativo N\u00ba 6, de 20 de Mar\u00e7o de 2020.   1.2. Sua realiza\u00e7\u00e3o visa minimizar os impactos sociais e econ\u00f4micos sofridos pelos Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais devido \u00e0 pandemia do Covid-19. 1.3. Este edital de premia\u00e7\u00e3o atende ao inciso II do artigo 2\u00ba, da LEI ALDIR BLANC, com subs\u00eddio em parcela \u00fanica, para manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os art\u00edsticos e culturais, microempresas e pequenas empresas culturais, cooperativas, institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias que tiveram as suas  atividades interrompidas por for\u00e7a das medidas de isolamento social. 1.4. Para efeitos desse edital entende-se por: a) PR\u00caMIO: Modalidade de repasse financeiro para Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais, selecionados por m\u00e9rito e crit\u00e9rios objetivos, reconhecendo sua  importante atua\u00e7\u00e3o no fomento, desenvolvimento, frui\u00e7\u00e3o e acesso aos bens culturais; b) ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS: Situados no Munic\u00edpio de Porto Acre - Acre, existente h\u00e1 no m\u00ednimo dois anos, podendo ser: espa\u00e7os  art\u00edsticos e culturais, microempresas e pequenas empresas culturais, organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias, cooperativas e institui\u00e7\u00f5es culturais com  atividades interrompidas, organizadas e mantidas por pessoas, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, cooperativas com finalidade cultural e institui\u00e7\u00f5es  culturais, com ou sem fins lucrativos conforme disposto no inciso II do caput do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 14.017, de 2020; c) PROPONENTE: Pessoa f\u00edsica maior de 18 anos, residente no munic\u00edpio de Porto Acre - Acre, respons\u00e1vel legal pelo Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural  inscrito no presente edital, devidamente cadastrada em qualquer um dos cadastros a que se refere o Artigo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020, e que  assume a responsabilidade legal junto \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura por sua inscri\u00e7\u00e3o, veracidade das informa\u00e7\u00f5es; d) PROPOSTA: Formaliza\u00e7\u00e3o de candidatura do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural, para este concurso por meio de informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura; e 1.5. As legisla\u00e7\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es e resultados atrelados a este edital, estar\u00e3o dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.portoacre.ac.gov.br . 2. DO OBJETIVO 2.1. Este edital est\u00e1 atrelado a Meta 01, A\u00e7\u00e3o 1.1 do Plano de A\u00e7\u00e3o n\u00ba 07208420210001-005985, aprovado pelo Minist\u00e9rio do Turismo. 2.2. O objetivo do presente edital de premia\u00e7\u00e3o, tem por finalidade reconhecer e premiar iniciativas art\u00edsticas e culturais, de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios  Culturais, j\u00e1 realizadas, de interesse p\u00fablico e relevante \u00e0 sociedade e que, de alguma forma, contribu\u00edram e contribuem para a promo\u00e7\u00e3o, frui- \u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o e acesso aos bens culturais no munic\u00edpio  de Porto Acre \u2013 Acre, bem como minimizar os efeitos econ\u00f4micos em  decorr\u00eancia da pandemia do Novo Coronav\u00edrus. 3. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 3.1. A inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o aberta nos dias 03 e 06 de dezembro de 2021  das 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h, presencialmente na Sala da Diretoria  de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, localizada na Escola Municipal de  Ensino Infantil Major Wenceslau Salinas, situado \u00e0 Rua do Est\u00e1dio n\u00ba  180, Bairro Centro \u2013 Porto Acre/AC, atendendo todas as condi\u00e7\u00f5es de  dist\u00e2ncia e higiene assim como inscri\u00e7\u00e3o on-line por meio de ficha de  inscri\u00e7\u00e3o a ser disponibilizada no site da Prefeitura Municipal de Porto  Acre www.portoacre.ac.gov.br e enviados ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico e-mail  espacoculturalpmpa2021@gmail.com.  3.2. Cada proponente poder\u00e1 se inscrever com apenas uma proposta  neste edital - Anexo I. 3.3. A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, podendo participar os proponentes que tiverem realizado o devido cadastro disponibilizado no site da Prefeitura  Municipal de Porto Acre: www.portoacre.ac.gov.br.   3.4. Junto \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, os proponentes dever\u00e3o, obrigatoriamente, apresentar os documentos comprobat\u00f3rios referentes as informa\u00e7\u00f5es apresentadas no Hist\u00f3rico da Atua\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural \u2013 Anexo I. 3.5. Dentre os documentos comprobat\u00f3rios est\u00e3o: Hist\u00f3ricos, curr\u00edculos, sites, links, portf\u00f3lios, mat\u00e9rias publicadas, fotos e  outros que comprovem atua\u00e7\u00e3o ininterrupta a 2 (dois) anos, excetuando  o per\u00edodo de pandemia. 3.6. Os proponentes dever\u00e3o apresentar junto com a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o  - Anexo I, os documentos a seguir: A) PESSOA JUR\u00cdDICA: \u2022 Ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, devidamente registrado, em se tratando de sociedades, bem como ata de elei\u00e7\u00e3o e posse  da atual diretoria ou Certificado de Microempreendedor Individual (CMEI); \u2022 Comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral ativa junto \u00e0 Receita Federal  (CNPJ); \u2022 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade civil do representante legal; \u2022 C\u00f3pia do CPF do representante legal (caso n\u00e3o conste no documento  de identidade); \u2022 Comprovante de endere\u00e7o residencial atualizado do representante legal  emitido nos \u00faltimos 180 (cento e oitenta) dias ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia. B) PESSOA F\u00cdSICA: \u2022 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade civil do representante legal; \u2022 C\u00f3pia do CPF do representante legal (caso n\u00e3o conste no documento  de identidade); \u2022 Comprovante de endere\u00e7o residencial atualizado do representante legal  emitido nos \u00faltimos 180 (cento e oitenta) dias ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia. 3.7. A qualquer momento a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura poder\u00e1 solicitar outros documentos comprobat\u00f3rios das informa\u00e7\u00f5es  constantes no Cadastro Estadual ou Municipal ou informa\u00e7\u00f5es prestadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 3.8. Para o(a) Proponente e Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural que n\u00e3o conseguiram realizar seus respectivos cadastros no site da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansour poder\u00e3o se cadastrar no Cadastro Municipal de  Cultura de Porto Acre, no mesmo per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o mencionado no  item 3.1, de acordo com o que se refere sobre cadastros no Artigo 6\u00ba do  Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020.  3.9. Caso haja mais de uma inscri\u00e7\u00e3o do(a) mesmo(a) Proponente, ser\u00e1  considerada somente a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o efetuada.  3.10. As propostas n\u00e3o finalizadas ou incompletas ap\u00f3s o t\u00e9rmino do  prazo de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o canceladas e desclassificadas.  3.11. Finalizado o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, n\u00e3o ser\u00e3o permitidas altera\u00e7\u00f5es na Proposta ou Cadastro. 3.12. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, n\u00e3o se responsabiliza pela falha na inscri\u00e7\u00e3o por conta de problemas e/ou lentid\u00e3o  em servidores ou provedores de acesso, na linha de comunica\u00e7\u00e3o ou  transmiss\u00e3o de dados. 3.13. O \u00f4nus decorrente da participa\u00e7\u00e3o neste Edital, inclu\u00eddas as despesas com c\u00f3pias e emiss\u00e3o de documentos, \u00e9 de exclusiva responsabilidade do Proponente. 4. DAS MODALIDADES, N\u00daMERO DE PROPOSTAS E VALORES 4.1. O valor destinado para este edital \u00e9 de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais). 4.2. Cada espa\u00e7o e territ\u00f3rio cultural contemplado no referido edital receber\u00e1 o Valor Total de R$ 4.000,00 (Quatro mil reais), pago em parcela \u00fanica. 4.3. Caso o n\u00famero de classificados seja inferior ao m\u00ednimo previsto no  item 4.2, a sobra dos valores deste Edital n\u00ba 002/2021, EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS, poder\u00e3o ser destinados para outros editais culturais publicados pela Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, com recursos da LEI ALDIR BLANC, conforme previsto no artigo 11, par\u00e1grafo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 4.4. Os valores previstos ser\u00e3o pagos, em parcela \u00fanica, obrigatoriamente em conta de titularidade do benifici\u00e1rio e/ou do seu representante  legal, desde que preenchidos todos os requisitos previstos nas disposi\u00e7\u00f5es que regem a mat\u00e9ria. 4.5. A premia\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, ap\u00f3s a an\u00e1lise dos espa\u00e7os e requisitos definidos neste edital. 4.6. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, poder\u00e1 optar pela  n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o total dos recursos dispon\u00edveis se entender que as propostas apresentadas foram insatisfat\u00f3rias. 4.7. O pagamento dos recursos destinados ao cumprimento deste Edital  fica condicionado \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade do benefici\u00e1rio, realizada por meio de consulta pr\u00e9via a base de dados em \u00e2mbito federal  disponibilizada pelo Minist\u00e9rio do Turismo conforme \u00a7 5\u00ba, inciso III do  Art. 2\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 5. DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O 5.1. Os Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais devem comprovar suas atividades realizadas nos \u00faltimos 2 (dois) anos, descritas no Cadastro Estadual ou Municipal de Cultura, devidamente enquadrado no artigo 8\u00ba, da  referida lei emergencial e que foram interrompidas e impactadas devido  a pandemia do Covid-19, oficializada pelo Decreto Legislativo N\u00ba 6, de  20 de mar\u00e7o de 2020. 5.2.  \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o do presente edital o(a) Proponente: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e do Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc, funcion\u00e1rios diretos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, seus  c\u00f4njuges, companheiros est\u00e1veis; b) Pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que estiverem com atraso na entrega ou  irregularidades na presta\u00e7\u00e3o de contas de projetos realizados por meio  de qualquer outra forma de apoio, incentivo e/ou financiamento firmado  com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal. 6. DOS IMPEDIMENTOS 6.1. Ficam impedidos os Espa\u00e7os ou Territ\u00f3rios Culturais: a) Criados ou vinculados \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera, conforme descrito no artigo 6\u00ba, par\u00e1grafo 7\u00ba do Decreto Federal n\u00ba  10.464/2020; e b) De recebimento cumulativo, mesmo que o benefici\u00e1rio esteja inscrito em  mais de um cadastro, ou seja, respons\u00e1vel por mais de um espa\u00e7o cultural. 6.2. Entende-se como v\u00ednculo o repasse de recursos p\u00fablicos para manuten\u00e7\u00e3o do local e atividades por meios de programas de fomento ou  incentivo, subven\u00e7\u00f5es, aux\u00edlio, cess\u00e3o e/ou comodato para uso de espa\u00e7o p\u00fablico e cong\u00eanere. 7. DA TRANSPAR\u00caNCIA DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES 7.1. Conforme previsto no artigo 17\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020,  a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, dar\u00e1 ampla publicidade e  transpar\u00eancia \u00e0 destina\u00e7\u00e3o dos recursos de que trata a LEI ALDIR BLANC.  7.2. A participa\u00e7\u00e3o no presente edital implica na aceita\u00e7\u00e3o do(a) Proponente em dar publicidade de todas as informa\u00e7\u00f5es da proposta inscrita  principalmente aquelas que incidam em an\u00e1lise de pontua\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o e valores recebidos. 7.3. Os(as) Proponentes participantes do edital de premia\u00e7\u00e3o:  a) Autorizam Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura a publicar e divulgar  as imagens e informa\u00e7\u00f5es contidas na inscri\u00e7\u00e3o e que se responsabilizam pela  veracidade das informa\u00e7\u00f5es, documentos e materiais apresentados;  b) O(a) Proponente, bem como os demais participantes da proposta inscrita, autorizam a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura a utilizar  as imagens, \u00e1udio e informa\u00e7\u00f5es para gera\u00e7\u00e3o de indicadores, exibi\u00e7\u00e3o  em m\u00eddia impressa e eletr\u00f4nica, em materiais institucionais e internet,  exclusivamente para fins de divulga\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o das a\u00e7\u00f5es culturais  municipais, sem fins lucrativos. 9. DA AUTODECLARA\u00c7\u00c3O NO PROCESSO DE INSCRI\u00c7\u00c3O 9.1. Visando dar celeridade ao credenciamento e sele\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais, ser\u00e3o aceitas no ato da inscri\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es mencionadas no Cadastro Estadual ou Municipal de Cultura, e no  site de inscri\u00e7\u00e3o de forma auto declarat\u00f3ria, permitida pela LEI ALDIR  BLANC em seus artigos 6\u00ba e 7\u00ba. 10. DA TRAMITA\u00c7\u00c3O E COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE DE PROJETOS 10.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel  pela an\u00e1lise documental e verifica\u00e7\u00e3o do enquadramento do projeto \u00e0  LEI ALDIR BLANC, seu Decreto Regulamentador n\u00ba 10.464/2020, sua  Lei Municipal N\u00ba 647/2021, de 28 de outubro de 2021 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, \u00e0s normas deste edital de premia\u00e7\u00e3o, a confer\u00eancia dos documentos comprobat\u00f3rios, \u00e0 viabilidade t\u00e9cnico-financeira da contrapartida  oferecida, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o durante o seu desenvolvimento at\u00e9 sua finaliza\u00e7\u00e3o. 10.2. O(a) Proponente deve atentar-se para os seguintes prazos: 11. DA DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O, INABILITA\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O  11.1. A lista das propostas desclassificadas, inabilitadas e habilitadas  ser\u00e1 publicada no site www.portoacre.ac.gov.br e no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre. 11.2. Ser\u00e1 DESCLASSIFICADA, a proposta: a) De Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais criados ou vinculados \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer esfera ou aqueles que n\u00e3o se enquadrem no  artigo 8\u00ba da LEI ALDIR BLANC; b) Cujo Proponente, Espa\u00e7o e/ou Territ\u00f3rio Cultural n\u00e3o estejam devidamente cadastrados;  c) Cujas a\u00e7\u00f5es n\u00e3o estejam alinhadas ou enquadradas na LEI ALDIR  BLANC, n\u00e3o possua finalidade predominantemente art\u00edstico-cultural, ou  que n\u00e3o esteja alinhada com as diretrizes do presente edital; e d) Propostas apresentadas de forma incompleta at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o do  per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. 11.3. Ser\u00e1 INABILITADA a proposta cujo(a) Proponente, Espa\u00e7o e/ou  Territ\u00f3rio Cultural:  a) Esteja com Cadastro Municipal incompleto ou desatualizado; b) Com documentos desatualizados e/ou ileg\u00edveis; e c) Apresentarem informa\u00e7\u00f5es incongruentes. 11.4. As propostas INABILITADAS poder\u00e3o realizar sua regulariza\u00e7\u00e3o  no tempo h\u00e1bil e, sendo deferidas, analisadas pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 11.5. Entende-se por proposta HABILITADA aquela que encaminhar, no  momento da inscri\u00e7\u00e3o, a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria completa constante  no presente edital. 11.6. As propostas ser\u00e3o classificadas de acordo com sua pontua\u00e7\u00e3o mencionada nos crit\u00e9rios objetivos de an\u00e1lise em ordem decrescente, e as excedentes ao n\u00famero de vagas existentes ser\u00e3o consideradas suplentes. 11.7. A decis\u00e3o da an\u00e1lise final \u00e9 irrecorr\u00edvel e irrevog\u00e1vel e os resultados ser\u00e3o divulgados no site: www.portoacre.ac.gov.br e no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 12. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O E DESEMPATE 12.1. Para a an\u00e1lise das Propostas, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o  utilizar\u00e1 para credenciamento os crit\u00e9rios objetivos conforme Anexo II. 12.2. Em caso de empate na pontua\u00e7\u00e3o geral, ser\u00e1 usado para desempate a pontua\u00e7\u00e3o obtida nos crit\u00e9rios de m\u00e9rito conforme Anexo II, na  seguinte ordem consecutivamente:  a) Do impacto econ\u00f4mico. b) Do n\u00famero de colaboradores. c) Do tempo de exist\u00eancia do espa\u00e7o ou territ\u00f3rio Cultural. d) Do acesso p\u00fablico aos projetos, a\u00e7\u00f5es e/ou atividades culturais. 12.3. Permanecendo o empate, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o  convocar\u00e1 os(as) proponentes das Propostas empatadas cuja presen\u00e7a  ser\u00e1 obrigat\u00f3ria e realizar\u00e1 sorteio. 12.4. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura convocar\u00e1 os Proponentes de propostas selecionadas para a entrega e assinatura do Termo de  Concess\u00e3o de Subs\u00eddio e Termo de Compromisso de Contrapartida. 13. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO PROPONENTE  13.1. Cabe ao(a) Proponente buscar as informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento de seu processo. 13.2. O(a) Proponente que, por algum motivo, desistir de receber a premia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 apresentar justificativa por meio de of\u00edcio protocolado  na Sala da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico.  13.3. Caber\u00e1 ao(a) Proponente responder, de forma exclusiva e integral,  por eventuais den\u00fancias, reclama\u00e7\u00f5es e/ou questionamentos. 13.4. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, n\u00e3o se responsabilizar\u00e1, solid\u00e1ria ou subsidiariamente, em hip\u00f3tese alguma, pelos atos,  contratos e compromissos de natureza comercial, financeira, trabalhista  ou outra, bem como pelas respectivas taxas, tributos e/ou encargos deles decorrentes, assumidos pelo(a) Proponente para fins de realiza\u00e7\u00e3o  da proposta inscrita. 13.5. Todos os custos que impliquem na contrata\u00e7\u00e3o de terceiros, dever\u00e3o assegurar o recolhimento das contribui\u00e7\u00f5es sociais e dos tributos  previstos em lei. 13.6. A omiss\u00e3o de quaisquer informa\u00e7\u00f5es pertinentes a titulares de direitos de autor ou propriedade responsabilizar\u00e1 quem prestou a informa\u00e7\u00e3o, de forma exclusiva e integral, por tal conduta. 14. DA FORMALIZA\u00c7\u00c3O DO TERMO E UTILIZA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS DO PR\u00caMIO 14.1. Os selecionados ficam obrigados a comparecer \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, para assinarem o Termo de Concess\u00e3o de  Subs\u00eddio em data e local a serem confirmadas pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. 14.2. Os proponentes dever\u00e3o apresentar as seguintes certid\u00f5es e documentos: A) PESSOA JUR\u00cdDICA: \u2022 Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos municipais; \u2022 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; \u2022 Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; \u2022 Comprovante de conta corrente ou poupan\u00e7a ativa, que dever\u00e1 ser utilizada de forma exclusiva para gerenciamento do subs\u00eddio, preferencialmente no Banco Brasil ou de outro banco cadastrado no Banco Central  em nome do proponente. Nota importante: Poder\u00e1 ser juntado qualquer  documento que comprove a titularidade do proponente e o n\u00famero e  ag\u00eancia da conta a exemplo: extrato banc\u00e1rio, contrato de abertura de  conta, cart\u00e3o de d\u00e9bito/cr\u00e9dito ou cheque. B) PESSOA F\u00cdSICA: \u2022 Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos municipais; \u2022 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; \u2022 Comprovante de conta corrente ou poupan\u00e7a ativa, que dever\u00e1 ser  utilizada de forma exclusiva para gerenciamento do subs\u00eddio, preferencialmente no Banco do Brasil ou de outro banco cadastrado no Banco  Central em nome do proponente. Nota importante: Poder\u00e1 ser juntado qualquer documento que comprove a titularidade do proponente e  o n\u00famero e ag\u00eancia da conta a exemplo: extrato banc\u00e1rio, contrato de  abertura de conta e cart\u00e3o de d\u00e9bito. 14.3. TODAS AS CERTID\u00d5ES APRESENTADAS DEVEM ESTAR V\u00c1LIDAS  DA DATA DA ASSINATURA DO TERMO AT\u00c9 A DATA DO PAGAMENTO.  14.4. Somente ser\u00e1 permitido a assinatura do termo em havendo a entrega e regularidade dos documentos supramencionados. 14.5. Os recursos recebidos da premia\u00e7\u00e3o, assim como mencionado no  artigo 7\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020 e na Lei Municipal n\u00ba 647,  de 28 de outubro de 2021, devem ser utilizados para custeio de gastos  relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do local e/ou atividades  culturais do Espa\u00e7o/Territ\u00f3rio Cultural contemplado. 14.6. Entende-se como gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural, custos devidamente comprovados tais como:  a) Internet, transporte, aluguel, telefone, consumo de \u00e1gua e luz;  b) Outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o, desde que N\u00c3O sejam  referentes \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de bens permanentes, reforma ou constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os, nem o pagamento de despesas anteriores a mar\u00e7o/2020, ressalvados os parcelamentos de d\u00e9bitos firmados em data anterior a mar\u00e7o/2020. c) Outras despesas relativas \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade, diretamente  ligadas \u00e0s a\u00e7\u00f5es realizadas, ou seja, todo custo existente para a concretiza\u00e7\u00e3o da atividade cultural. 14.7. O pagamento das despesas elencadas dever\u00e1 ser realizado em  data posterior ao recebimento dos recursos oriundo deste edital, n\u00e3o  sendo permitido ressarcimento ao pagamento de contas j\u00e1 efetuadas. 14.8. \u00c9 permitido o pagamento de despesas em aberto (vencidas) desde de que realizadas no per\u00edodo da pandemia (desde mar\u00e7o de 2020). 15. DAS CONTRAPARTIDAS  15.1. Conforme previsto no artigo 9\u00ba, da LEI ALDIR BLANC os Espa\u00e7os  e Territ\u00f3rios Culturais premiados dever\u00e3o realizar como contrapartida,  atividades destinadas, prioritariamente, aos alunos de escolas p\u00fablicas  ou de atividades em espa\u00e7os p\u00fablicos de sua comunidade, de forma  gratuita, em intervalos regulares, em coopera\u00e7\u00e3o e planejamento definido com a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. 15.2. Na impossibilidade de contrapartidas com alunos da rede p\u00fablica,  o Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural, poder\u00e1 oferecer a\u00e7\u00f5es presenciais, respeitados todos os protocolos oficiais de sa\u00fade e retomada econ\u00f4mica,  ou por meio de a\u00e7\u00f5es virtuais. 15.3. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, poder\u00e1 intervir na  contrapartida proposta, solicitando complemento de informa\u00e7\u00f5es, altera\u00e7\u00f5es ou mesmo a substitui\u00e7\u00e3o, se entender que esta n\u00e3o \u00e9 exequ\u00edvel  ou n\u00e3o corresponde, proporcionalmente, ao valor recebido. 15.4. As contrapartidas dever\u00e3o ser realizadas ap\u00f3s a retomada das  atividades dos espa\u00e7os ou territ\u00f3rios culturais e n\u00e3o poder\u00e3o onerar a  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sendo de inteira responsabilidade do Proponente o atendimento de todas as suas necessidades, exceto a permiss\u00e3o  de utiliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos. 16. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS E RELAT\u00d3RIO FINAL DE ATIVIDADES  16.1. Dever\u00e1 o(a) Proponente, em at\u00e9 120 (cento e vinte) dias do recebimento do recurso, entregar o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o, devidamente  preenchido, para efeito de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 16.2. Os anexos Termo de Concess\u00e3o de Subs\u00eddio - Anexo III, Termo de  Compromisso de Contrapartida \u2013 Anexo IV e Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o \u2013  Anexo V, ser\u00e3o disponibilizados no site www.portoacre.ac.gov.br, ap\u00f3s  o t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. 16.3. O presente relat\u00f3rio dever\u00e1 demonstrar a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos  de forma respons\u00e1vel, comprovando que o subs\u00eddio recebido foi utilizado para gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural, devendo  estar em conformidade com o \u00a7 2\u00ba, do artigo 7\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba  10.464/2020 e com a Lei municipal n\u00ba 647, de 28 de outubro, de 2021. 16.4. Juntamente com o Relat\u00f3rio Final de Atividades, dever\u00e1 ser entregue os documentos mencionados no item 14, comprovando os gastos com  custeio das atividades conforme mencionado na proposta e no Cadastro Municipal. 16.5. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, poder\u00e1 solicitar ao(a) Proponente, informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00e3o complementar a qualquer momento. 17. DA PUBLICIDADE DA PREMIA\u00c7\u00c3O  17.1. O Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural premiado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal. 17.2. Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural, o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Porto Acre, acompanhado  do nome da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e da #LeiAldirBlancPMPA, de acordo com  os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos, respeitando as restri\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo eleitoral. 17.3. Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou  servidores p\u00fablicos. 18. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 18.1. O repasse do recurso fica condicionado \u00e0 exist\u00eancia de disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira oriundos da LEI ALDIR BLANC. 18.2. A inscri\u00e7\u00e3o no presente edital de premia\u00e7\u00e3o implica na total aceita\u00e7\u00e3o das normas nele contidas e declara estar ciente das legisla\u00e7\u00f5es nele  citadas, sobre as quais o(a) Proponente n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 18.3. Qualquer altera\u00e7\u00e3o no andamento da proposta selecionada, dever\u00e1 ser autorizada previamente pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que  ter\u00e1 02 (dois) dias para an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o. 18.4. A qualquer tempo, este edital poder\u00e1 ser alterado, revogado ou anulado, no todo ou em parte, por motivo de interesse p\u00fablico, sem que isso  implique direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. 18.5. Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 18.6. At\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital.  I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail festivaldrivethrucultural@gmail.com. II) Caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas.  III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital.  IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados para a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico festivaldrivethrucultural@gmail.com.   V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 18.7. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas prioritariamente pelo e-mail deste edital festivaldrivethrucultural@gmail.com.  Porto Acre, 26 de novembro de 2021.  MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Mun. de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Decreto n\u00b0: 1.860 /2021 ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 002/2021 EDITAL FESTIVAL DRIVE -THRU   CULTURAL   ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Porto Acre, Acre. ______ de _________________ de 2021. ____________________________________ Assinatura do Proponente ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 ANEXO II \u2013 CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS EDITAL N\u00ba 02/2021 Considerando o \u00a7 4\u00ba da Lei Municipal N\u00ba 647/2021, de 28 de outubro de 2021,  que diz que a gest\u00e3o municipal dever\u00e1 promover a homologa\u00e7\u00e3o  dos cadastros e a valida\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es que ter\u00e1 como crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e de escalonamento dos recursos: impacto econ\u00f4mico, n\u00famero de  trabalhadores(as), diversidade cultural, tempo de exist\u00eancia, alcance social geogr\u00e1fico entre outros, elencamos abaixo os Crit\u00e9rios de Sele\u00e7\u00e3o para  o Edital de Premia\u00e7\u00e3o \u2013 Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 003/2021 EDITAL ARTES DA TERRA  A Prefeitura Municipal de Porto Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, Lei Aldir Blanc, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, que regulamenta a Lei Aldir Blanc, e suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, a Lei municipal n\u00ba 647,  de 28 de outubro de 2021, que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre; CONSIDERANDO o Decreto Municipal n\u00ba 1.955, de 04 de mar\u00e7o de 2021, que prorrogou o Decreto Municipal n\u00ba 1.945, de 09 de fevereiro de 2021,  que disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade  p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2, bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.150/2021, que prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc, por meio da Prefeitura de  Porto Acre, a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - SEMEC, neste ato representado pela Secret\u00e1ria Maria Elinaide Pinheiro, que no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 1.860, de 04 de janeiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Acre n\u00ba 12.955, torna p\u00fablico o presente  Edital de Chamada P\u00fablica, para sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas que atendam aos requisitos previstos, atendendo ainda aos princ\u00edpios  da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e os demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. O presente Edital possui como  objetivo geral a continuidade da difus\u00e3o cultural fomentada pelo Munic\u00edpio de Porto Acre.  1. DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 20 (vinte) propostas nas \u00e1reas de M\u00fasica, Dan\u00e7a, Literatura, Teatro, Artesanato e Audiovisual  destinadas \u00e0, publica\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o, documenta\u00e7\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o, sal\u00e3o de arte, circuitos integrados de cultura e eventos, com o objetivo  de apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es culturais, estimulando o apoio \u00e0 cultura e a constru\u00e7\u00e3o e compartilhamento de conhecimentos, t\u00e9cnicas e modos  de fazer, contribuindo, dessa forma, para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural do munic\u00edpio de Porto Acre.  1.2. As propostas podem ser apresentadas em todas as modalidades culturais, inclusive \u00e1rea t\u00e9cnica. 1.3. Todas as atividades decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o das propostas contempladas dever\u00e3o ser oferecidas gratuitamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel  sua execu\u00e7\u00e3o de forma presencial ou n\u00e3o presencial. 1.4. S\u00e3o diretrizes deste edital a) Reconhecer a import\u00e2ncia das manifesta\u00e7\u00f5es culturais ligadas \u00e0s artes; b) Auxiliar na manuten\u00e7\u00e3o de iniciativas culturais de artistas, grupos, produtores, fazedores de cultura, t\u00e9cnicos, arte-educadores, entre outros  trabalhadores da cultura, durante o per\u00edodo pand\u00eamico da Covid-19. c) Democratizar e ampliar o acesso gratuito da popula\u00e7\u00e3o acreana a bens, servi\u00e7os e produtos art\u00edstico-culturais.  1.5. S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e Descri\u00e7\u00e3o da Proposta; b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Cultural; d) Anexo III \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 2. DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES 2.1. Das defini\u00e7\u00f5es das modalidades:  a) Publica\u00e7\u00e3o: processo de edi\u00e7\u00e3o que vai da organiza\u00e7\u00e3o \u00e0 impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de obra f\u00edsica e/ou em formato digital (e-book). A publica\u00e7\u00e3o  em formato f\u00edsico dever\u00e1 ser minimamente leg\u00edvel e de f\u00e1cil compreens\u00e3o. Para publica\u00e7\u00f5es em formato digital, o proponente se compromete a  manter o material acess\u00edvel e gratuito aos usu\u00e1rios. As publica\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ter car\u00e1ter liter\u00e1rio, art\u00edstico-documental ou de mem\u00f3ria em formato de  pesquisas, cr\u00edticas, ensaios, relatos, cartografias, mapeamentos, peri\u00f3dicos, revistas, sites e an\u00e1lises que visem \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o ou \u00e0 reflex\u00e3o sobre  determinado aspecto do campo da cultura. b) Produ\u00e7\u00e3o Cultural: a\u00e7\u00f5es realizadas de forma individual e/ou coletiva, voltadas para a difus\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o, reconhecimento e fortalecimento das express\u00f5es culturais tanto no campo das artes como do patrim\u00f4nio material e imaterial do Acre, podendo ser proposto: encontros  culturais, espet\u00e1culos, performances, instala\u00e7\u00f5es, interven\u00e7\u00f5es urbanas, circuitos liter\u00e1rios, processos criativos abertos, resid\u00eancias art\u00edsticas,  masterclass, saraus. As a\u00e7\u00f5es devem se organizar de forma que incluam uma programa\u00e7\u00e3o com desdobramentos, associando pr\u00e1ticas reflexivas,  formativas ou sociais, ampliando o seu potencial de gerar resultados.  c) Documenta\u00e7\u00e3o: registros formais e sistematizados de acervos art\u00edstico-culturais e do patrim\u00f4nio material e imaterial do Acre, por meio de invent\u00e1rio, com cataloga\u00e7\u00e3o de obras de arte, objetos, pe\u00e7as hist\u00f3ricas e outros. O material produzido deve se constituir em documento de utilidade cultural  e social e ser disponibilizado \u00e0 livre consulta.  d) Exposi\u00e7\u00e3o: exibi\u00e7\u00e3o p\u00fablica, individual e coletiva, de obras de arte - esculturas, pinturas, gravuras, desenhos (manuais e digitais), fotografias,  figurinos e/ou pe\u00e7as criativas, objetos, instala\u00e7\u00f5es, em espa\u00e7os diversos, virtuais e f\u00edsicos, interativas ou n\u00e3o.    e) Sal\u00e3o de Arte: sala de exposi\u00e7\u00e3o onde s\u00e3o selecionadas, exibidas e premiadas express\u00f5es art\u00edsticas relacionadas \u00e0s categorias de pintura,  desenho, gravura, arte digital, fotografia, escultura, objeto, instala\u00e7\u00e3o, assemblagem, performance, considerando a promo\u00e7\u00e3o e a valoriza\u00e7\u00e3o do  cen\u00e1rio local e nacional. f) Divulga\u00e7\u00e3o: a\u00e7\u00f5es para difus\u00e3o e populariza\u00e7\u00e3o de trabalhos art\u00edsticos, de projetos culturais, de a\u00e7\u00f5es, atividades e empreendimentos da economia criativa e solid\u00e1ria, estimulando seu fortalecimento, manuten\u00e7\u00e3o e continuidade, de forma que garanta a sustentabilidade de agentes, de  espa\u00e7os, de iniciativas, de produ\u00e7\u00f5es, de projetos e neg\u00f3cios interrompidos por for\u00e7a das medidas de isolamento social causado pela dissemina\u00e7\u00e3o  do novo coronav\u00edrus.  g) Circuito Cultural Integrado: a\u00e7\u00f5es integradas, presenciais ou n\u00e3o presenciais, de car\u00e1ter experimental, cuja proposta inclua a conex\u00e3o entre  diferentes linguagens, est\u00e9ticas, proposi\u00e7\u00f5es e/ou n\u00facleos art\u00edsticos, promovendo e estimulando o desenvolvimento de processos de cria\u00e7\u00e3o  conjunta e contemplando diferentes formatos/meios de produ\u00e7\u00e3o e espa\u00e7os de realiza\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Porto Acre. As iniciativas devem  proporcionar a troca de informa\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias, rodas de di\u00e1logos  e interc\u00e2mbio entre artistas, grupos, produtores, t\u00e9cnicos, agentes culturais e p\u00fablico.  h) Eventos: iniciativas como mostras, feiras comunit\u00e1rias, feiras liter\u00e1rias, festividades juninas de bairro, desfiles de moda, entre outras, que  tenham obrigatoriamente finalidade p\u00fablica e cultural e que estejam ligadas \u00e0s artes, \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es da cultura tradicional e popular, ao  patrim\u00f4nio cultural e \u00e0 economia criativa. Os eventos devem promover: interc\u00e2mbio art\u00edstico-cultural, forma\u00e7\u00e3o de p\u00fablico, dinamiza\u00e7\u00e3o de  a\u00e7\u00f5es empreendedoras por meio da gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda a  uma cadeia produtiva envolvendo artistas, grupos, brincantes, t\u00e9cnicos,  coletivos, com\u00e9rcio local e trabalhadores da informalidade. 3. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE 3.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural, enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es: 3.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica; 3.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o das artes, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o  do patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do estado, ou seja, dos bens  culturais portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos  sociais formadores da sociedade acreana. 4. DOS CRIT\u00c9RIOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar como proponentes deste edital: a) Pessoa F\u00edsica maior de 18 anos, capaz, brasileiro nato ou naturalizado,  assim como estrangeiro residente em territ\u00f3rio nacional, acreano ou radicado no Acre e residente no munic\u00edpio de Porto Acre, com atua\u00e7\u00e3o na cadeia  produtiva da cultura dentro do munic\u00edpio, sendo necess\u00e1rio anexar, no ato  da inscri\u00e7\u00e3o, comprova\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o no territ\u00f3rio de Porto Acre.  b) Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e atua\u00e7\u00e3o direta ou indireta no setor cultural, legalmente constitu\u00edda e sediada  no Estado do Acre e no munic\u00edpio de Porto Acre, em plena regularidade  jur\u00eddico-fiscal; 4.2. Est\u00e3o impedidos de atuar como proponentes: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o das propostas, bem  como seus parentes em at\u00e9 2\u00ba grau; b) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de Porto Acre e/ou vinculados a esta; c) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja suspensa ou que for declarada  inid\u00f4nea para licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal,  Estadual ou Municipal. 4.3. Fica estabelecido que cada proponente, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica,  poder\u00e1 ter uma \u00fanica proposta aprovada em qualquer dos editais. Em  caso de inscri\u00e7\u00e3o em mais de um edital, ser\u00e1 considerada a primeira  inscri\u00e7\u00e3o realizada. 4.4. Fica vedada a aprova\u00e7\u00e3o de proposta que j\u00e1 tenha sido contemplada com o mesmo objeto em outro edital da Lei Aldir Blanc. 4.5. Fica vedada a inclus\u00e3o de uma mesma Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica  em mais de tr\u00eas planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, ainda que de proponentes diferentes e para exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es distintas. Em caso de descumprimento, a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura notificar\u00e1 os proponentes, de acordo com a ordem de inscri\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o proceder  com a substitui\u00e7\u00e3o do(s) prestador(es) de servi\u00e7o. Par\u00e1grafo \u00danico. Os casos excepcionais dever\u00e3o ser devidamente justificados e avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que, ap\u00f3s  an\u00e1lise, emitir\u00e1 parecer conclusivo. 5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas nos dias 03  e 06 de dezembro de 2021, das 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h, presencialmente na Sala da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, localizada  na Escola Municipal de Ensino Infantil Major Wenceslau Salinas, situado  \u00e0 Rua do Est\u00e1dio n\u00ba 180, Bairro Centro \u2013 Porto Acre/AC, atendendo  todas as condi\u00e7\u00f5es de dist\u00e2ncia e higiene assim como, por meio do  endere\u00e7o online artesdaterra2021@gmail.com, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a  ser disponibilizado no Portal da Transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.portoacre.ac.gov.br .  5.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es enviadas ou entregues fora do prazo  designado, bem como por qualquer outra forma distinta das especificadas neste Edital; 5.3. Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o anexar/entregar em  envelope lacrado, toda documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia  nos termos do art. 32 da Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que  toda documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 verdadeira. 5.4. As informa\u00e7\u00f5es prestadas, assim como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada,  s\u00e3o de inteira responsabilidade do proponente e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas, ficando sob a guarda da Diretoria Municipal de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico. 6. DOS RECURSOS FINANCEIROS E VALORES DAS PROPOSTAS 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros  no valor total de R$ 80.000,000 destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de 20 (vinte)  propostas de Arte e Patrim\u00f4nio Cultural. 6.2. O valor total dispon\u00edvel para a aprova\u00e7\u00e3o das propostas ser\u00e1 distribu\u00eddo nas seguintes modalidades, quantidades e valores: 6.3. No caso de n\u00e3o haver demanda suficiente para concorrer aos recursos  disponibilizados para alguma das modalidades, a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, poder\u00e1 remanejar o valor remanescente para a modalidade de a\u00e7\u00e3o que tenha maior n\u00famero de propostas inscritas. Caso n\u00e3o  tenham propostas inscritas ou classificadas em n\u00famero suficiente neste  Edital para o esgotamento do recurso, o saldo remanescente poder\u00e1 ser  transferido para a\u00e7\u00f5es aprovadas e n\u00e3o contempladas com recursos financeiros do Edital da Lei Aldir Blanc com maior n\u00famero de propostas inscritas,  obedecendo \u00e0 estrita ordem de classifica\u00e7\u00e3o, e assim sucessivamente. 7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 7.1. PESSOA F\u00cdSICA: a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); 7.2. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia do CNPJ; d) C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (declara\u00e7\u00f5es  de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/ internet, boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda);  e) C\u00f3pia do ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, com a  \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do certificado da condi\u00e7\u00e3o do MEI; f) C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; g) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do representante legal. 8. DOS PROCEDIMENTOS DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 8.1.  A Diretoria Municipal de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, acusar\u00e1 o  recebimento do e-mail com a apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o em at\u00e9 2 (dois)  dias \u00fateis, indicando um n\u00famero de protocolo de recebimento. No caso  das inscri\u00e7\u00f5es realizadas presencialmente, o proponente receber\u00e1 um  comprovante de inscri\u00e7\u00e3o com o n\u00famero de protocolo; 8.2.  A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada em conformidade ser\u00e1 analisada  pela Diretoria Municipal de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico. O preenchimento incorreto do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de  qualquer dos documentos exigidos, ensejar\u00e1 no indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o apresentada;  8.3. O resultado provis\u00f3rio das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1  publicado em DOE, conforme cronograma constante no item 13; 8.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 1 (um) dia \u00fatil para interposi\u00e7\u00e3o  de recurso ao resultado preliminar, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail artesdaterra2021@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1. 8.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, juntamente com a Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, que ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise e posterior  publica\u00e7\u00e3o no site www.portoacre.ac.gov.br conforme cronograma constante no item 13, do resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas.  8.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos  neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de  representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 9. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O 9.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, est\u00e1 composta por membros  nomeados pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultural - SEMEC,  por meio de portaria espec\u00edfica e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  nos termos do artigo 1\u00ba da Portaria n\u00ba 223, de 05 de novembro de 2021. 9.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o: 9.2.1. Analisar as propostas de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o de  cada edital e sua pertin\u00eancia; 9.2.2. Emitir parecer de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas; 9.3. O resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito realizada pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue \u00e0 Diretoria de Cultura e  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico no prazo constante em cronograma, que proceder\u00e1  a solicita\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do mesmo ao departamento competente; 9.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 1 (um) dia \u00fatil para interposi\u00e7\u00e3o  de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito, que poder\u00e1 ser  enviado, preferencialmente, no e-mail artesdaterra2021@gmail.com ou  entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1; 9.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 entregar \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, a  devolutiva com o resultado final de propostas aprovadas na an\u00e1lise de m\u00e9rito, para posterior publica\u00e7\u00e3o; 9.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final da an\u00e1lise de m\u00e9rito das propostas;  9.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 10. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O  10.1.  A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 o m\u00e9rito das propostas que cumprirem todos os requisitos solicitados neste edital. As propostas  receber\u00e3o notas de 0 (zero) a 100 (cem) pontos, conforme os seguintes crit\u00e9rios:   10.2. A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumulativa e as propostas que n\u00e3o atingirem a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (sessenta) pontos n\u00e3o ser\u00e3o aprovadas. 10.3. As propostas ser\u00e3o classificadas segundo a nota final em ordem decrescente. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o desempate seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d  Par\u00e1grafo \u00danico. Ser\u00e1 automaticamente desclassificada a proposta que obtiver nota zero em qualquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 11. DA HABILITA\u00c7\u00c3O  11.1. O proponente aprovado na an\u00e1lise de m\u00e9rito dever\u00e1 entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12 imediatamente ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do  resultado final, no prazo constante no cronograma, para acesso ao recurso, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta. 11.2. A an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada na fase de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e Diretoria de Cultura e  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico em per\u00edodo previsto no cronograma. 11.3. Ser\u00e3o consideradas habilitadas as propostas que apresentarem todos os documentos exigidos no presente Edital, devidamente v\u00e1lidos. 11.4. Em caso de desist\u00eancia ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente na an\u00e1lise documental de habilita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o proponente sequencialmente classificado na an\u00e1lise de m\u00e9rito de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o, para  entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12. 11.5. Os proponentes desclassificados na fase de habilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o interpor recurso, que dever\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail artesdaterra2021@gmail.com ou entregue presencialmente no local constante no subitem 5.1. 11.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para apresentar resposta. 11.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 12. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA HABILITA\u00c7\u00c3O  12.1. PESSOA F\u00cdSICA I \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; III \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa. 12.1.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.2. PESSOA JUR\u00cdDICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; VII \u2013 Comprovante de Conta Banc\u00e1ria que esteja ativa. 12.2.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.3. O proponente dever\u00e1 manter as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data de pagamento do recurso, podendo a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e Cultura solicitar a atualiza\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es se necess\u00e1rio. 13. DO CRONOGRAMA 14. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 14.1. Os resultados das an\u00e1lises documentais de inscri\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o, bem como os resultados provis\u00f3rios e finais das avalia\u00e7\u00f5es de m\u00e9rito  ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme cronograma constante neste edital. 14.2. O proponente se responsabiliza pelo acompanhamento do cronograma e dos resultados referentes a este Edital. 15. DA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 15.1 Da libera\u00e7\u00e3o dos recursos. Os recursos ser\u00e3o repassados em 1 (uma) \u00fanica parcela mensal, diretamente na conta banc\u00e1ria indicada pelo  proponente selecionado, no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 15.2 Da regularidade da conta banc\u00e1ria. Recomenda-se a todos os candidatos a consulta \u00e0 regularidade da conta banc\u00e1ria indicada de modo a  resolver com anteced\u00eancia eventuais pend\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00danico: O proponente que na data do pagamento n\u00e3o estiver com a conta apresentada ativa n\u00e3o receber\u00e1 o pagamento do recurso,  ficando a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura isenta de qualquer responsabilidade. 15.3 Da aplica\u00e7\u00e3o financeira dos recursos. Caber\u00e1 ao proponente a responsabilidade exclusiva pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos  recursos recebidos. 15.4 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura n\u00e3o se responsabiliza pelo pagamento de impostos, tarifas ou taxas que incidam sobre o recurso  recebido, ficando essa responsabilidade a cargo do proponente. 16. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O 16.1. As propostas selecionadas dever\u00e3o, obrigatoriamente, quando da sua divulga\u00e7\u00e3o, fazer constar a logomarca do Governo Federal e do Munic\u00edpio de Porto Acre em todas as pe\u00e7as publicit\u00e1rias, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e Cultura, bem como informar o financiamento atrav\u00e9s de recursos da Lei Aldir Blanc. 16.2. O apoio tamb\u00e9m deve ser citado pelo proponente nas entrevistas e notas \u00e0 imprensa de r\u00e1dio, jornal, TV e internet, nas locu\u00e7\u00f5es durante o  evento, bem como mencionado nas apresenta\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento ou divulga\u00e7\u00e3o da proposta. 16.3. O flagrante descumprimento aos dispostos nos itens 16.1 e 16.2 deste edital poder\u00e1 ensejar na reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas da proposta aprovada. 16.4. Todas as apresenta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, bem como as pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o produzidas devem ter a classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria nos termos da legisla\u00e7\u00e3o  vigente, respeitando as orienta\u00e7\u00f5es dos seus \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores. 17. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DA PROPOSTA 17.1. As altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho da proposta aprovada somente ser\u00e3o aceitas a t\u00edtulo excepcional, devidamente justificadas, devendo ser  aprovadas previamente pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. 17.2. Caso seja necess\u00e1ria a altera\u00e7\u00e3o de data e/ou hor\u00e1rio no calend\u00e1rio apresentado na proposta selecionada, o proponente ou representante  legal dever\u00e1 comunicar previamente \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da altera\u00e7\u00e3o realizada, por meio de documento, levando em  considera\u00e7\u00e3o o cronograma do edital e os prazos estabelecidos pela Lei Aldir Blanc. 18. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 18.1.  Para efeito de presta\u00e7\u00e3o de contas, o proponente contemplado dever\u00e1 apresentar, encerrado o prazo de execu\u00e7\u00e3o, Relat\u00f3rio Final que demonstre a efetiva execu\u00e7\u00e3o da proposta, conforme ANEXO III.  18.2. \u00c9 imprescind\u00edvel elencar as fases, a forma de execu\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00f5es de cronograma, alcance junto ao p\u00fablico-alvo, de forma a detalhar sua  execu\u00e7\u00e3o. O relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas \u00e0 proposta \u00e9 de suma import\u00e2ncia para avalia\u00e7\u00e3o do apoio concedido.  18.3. O Relat\u00f3rio Final deve ser acompanhado de documenta\u00e7\u00e3o que comprove como foram utilizados os recursos. A documenta\u00e7\u00e3o deve incluir: I. Cronograma com datas das atividades;  II. Mat\u00e9rias jornal\u00edsticas e publicit\u00e1rias, quando for o caso;  III. Registros fotogr\u00e1ficos ou audiovisuais, quando poss\u00edvel;  IV. Outros registros dos resultados. V. Notas Fiscais de todos os gastos; 18.4. O Relat\u00f3rio Final dever\u00e1 ser preenchido ou respondido da seguinte forma: I. Digitado/Manuscrito de forma leg\u00edvel; II. Todas as p\u00e1ginas assinadas. 18.5. Esgotado o per\u00edodo para a execu\u00e7\u00e3o da proposta, a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser realizada no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o e  seguir\u00e1 as exig\u00eancias legais. Sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o estar\u00e1 sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es definidas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.  18.6. O Relat\u00f3rio Final ser\u00e1 submetido \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, com a finalidade de verificar a realiza\u00e7\u00e3o do  objeto em conformidade com a proposta contemplada, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. 18.7. A documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o da proposta (Relat\u00f3rio Final e anexos) de que trata os itens 18.1 e 18.3, deste edital, dever\u00e1  ser encaminhada a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, protocolada na Sala da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, localizada na Escola  Municipal de Ensino Infantil Major Wenceslau Salinas, situado \u00e0 Rua do Est\u00e1dio n\u00ba 180, Bairro Centro \u2013 Porto Acre/AC.  Par\u00e1grafo \u00danico: O proponente fica respons\u00e1vel ainda por manter c\u00f3pias das notas fiscais de pagamento guardadas em sua posse pelo per\u00edodo de  cinco anos, podendo a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica requerer c\u00f3pia a qualquer tempo. 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 19.1. At\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital.  I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail artesdaterra2021@gmail.com. II) Caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas.  III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital.  IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados para a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico artesdaterra2021@gmail.com.   V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 19.2. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na forma da Lei, sem que  caiba aos participantes qualquer direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 19.3. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura n\u00e3o se responsabiliza pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por  parte dos habilitados. Toda a responsabilidade \u00e9 exclusivamente dos respectivos proponentes de propostas aprovadas neste Edital. 19.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em desrespeito, ou  de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos, etc.  19.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da  respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o de todos os atos dela decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es de  car\u00e1ter judicial. 19.6 As propostas dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes estabelecidas neste edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em edital(is) de munic\u00edpios acreanos  com o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020. 19.7. Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 19.8. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xen\u00f3fobo, sexista ou  qualquer forma de preconceito ou estimulem a viol\u00eancia. 19.9. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos.   19.10. Fica eleito o Foro da Comarca de Porto Acre para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Edital. Porto Acre, 26 de novembro de 2021.  MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Mun. de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Decreto n\u00b0: 1.860/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 ANEXO I \u2013 FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA (PARA TODAS AS CATEGORIAS) EDITAL DE APOIO E INCENTIVO ARTES DA TERRA\u00b0003/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 ANEXO II \u2013 CURR\u00cdCULO CULTURAL  EDITAL ARTES DA TERRA N\u00ba 003/2021 ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE DIRETORIA DE CULTURA E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 ANEXO IV - CARTA DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPO INFORMAL SEM CONSTITUI\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA EDITAL ARTES DA TERRA N\u00ba 003/2021 Os membros do Grupo _______________________ abaixo-assinados declaram para fins de participa\u00e7\u00e3o no Edital n\u00ba _____________, Edital de  ___________________, da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM, que ser\u00e3o representados pelo senhor (a) _______________, CPF n\u00ba. _____________  e RG n\u00ba.     __________, na condi\u00e7\u00e3o de representante legal, a quem caber\u00e1 assinar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e receber o respectivo pagamento. O representante ficar\u00e1 respons\u00e1vel por repassar a parte correspondente do pagamento aos demais membros do grupo.  Membros integrantes do grupo/coletivo maiores de 18 anos: ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 081/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza, Copa e Cozinha e G\u00eaneros Aliment\u00edcios), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Sr. Derli Luiz Ramos pela empresa D. L. RAMOS - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 081/2021 EMPRESA: D. L. RAMOS - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 05.146.841/0001-52. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 082/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza, Copa e Cozinha e G\u00eaneros Aliment\u00edcios), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Sr. Andr\u00e9 Lucas Monteiro Pinto pela empresa A. L. M.  PINTO EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 082/2021 EMPRESA: A. L. M. PINTO EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 10.623.093/0001-64. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 083/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza, Copa e Cozinha e G\u00eaneros Aliment\u00edcios), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Sr. Michel Messias Diniz pela empresa M S SERVI\u00c7OS  COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 083/2021 EMPRESA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 22.172.177/0001-08. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 084/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza, Copa e Cozinha e G\u00eaneros Aliment\u00edcios), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Sr. Vitor Pessoa Nogueira pela empresa J.V. NOGUEIRA  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 084/2021 EMPRESA: J.V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 27.896.988/0001-75. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 088/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 061/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de  Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Derli Luiz Ramos pela empresa D L RAMOS - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 088/2021 EMPRESA: D L RAMOS - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 05.146.841/0001-52. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 089/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 061/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de  Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Jhonatan Mota de Ara\u00fajo pela empresa MASTER  MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 089/2021 EMPRESA: MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 28.436.059/0001-46. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2021. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 001/2021 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL POR PRAZO DETERMINADO O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA-SEMEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI,  do Art. 2\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 600 de 09 de maio de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria Resolve: CONVOCAR: Os candidatos abaixo relacionados do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e  cadastro de reserva de profissionais de N\u00edvel Fundamental, M\u00e9dio e Superior, para atenderem as necessidades tempor\u00e1rias da Rede Municipal  de Ensino, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie, para apresentarem todos os documentos conforme o Item 20  do Edital n\u00ba 001/2021, nos dias 30 de novembro e 1\u00ba de dezembro de 2021, das 8h00 \u00e0s 17h00, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura,  localizada no Ramal Linha 01, n\u00ba 911, Vila do Incra. O n\u00e3o comparecimento neste per\u00edodo acarretara na desclassifica\u00e7\u00e3o do candidato. Porto Acre \u2013 AC, 29 de novembro de 2021. MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  Decreto N\u00ba 1.860/2021 BENEDIO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 106/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 PROCESSO N\u00ba 065/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 25 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e a Senhora Izabela Deucher Pires pela empresa DP  INFORMATICA LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 106/2021 EMPRESA: DP INFORMATICA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 42.280.959/0001-78. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 107/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 PROCESSO N\u00ba 065/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 25 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Sr. Moises Moraes Junqueira pela empresa LEGALMART  SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 107/2021 EMPRESA: LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 07.204.141/0001-75. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 108/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 PROCESSO N\u00ba 065/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 25 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Fabiano Silva de Lima pela empresa  HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 108/2021 EMPRESA: HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 40.147.028/0001-70. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 090/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 061/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Vitor Pessoa Nogueira pela empresa J.V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 090/2021 EMPRESA: J.V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 27.896.988/0001-75. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 091/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 061/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Thallyson de Aquino Braga pela empresa REAL  DREAMS EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 091/2021 EMPRESA: REAL DREAMS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 34.038.376/0001-07. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 092/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 061/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Ruan Carlos Lima da Silva pela empresa J R  DISTRIBUIDORA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 092/2021 EMPRESA: J R DISTRIBUIDORA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 33.412.571/0001-92. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 093/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 061/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ferramentas e Materiais Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Geraldo Raimar da Rosa pela empresa G. R. DA ROSA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 093/2021 EMPRESA: G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 09.179.593/0001-70. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 084/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza, Copa e Cozinha e G\u00eaneros Aliment\u00edcios), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Sr. Vitor Pessoa Nogueira pela empresa J.V. NOGUEIRA  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 084/2021 EMPRESA: J.V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 27.896.988/0001-75. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 085/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza e Copa e Cozinha), visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e a Sra. Vaucilene Pessoa de Ara\u00fajo pela empresa SS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 085/2021 EMPRESA: SS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 07.338.922/0001-52. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 086/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza e Copa e Cozinha), visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Sr. Thallyson de Aquino Braga pela empresa REAL DREAMS EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 086/2021 EMPRESA: REAL DREAMS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 34.038.376/0001-07. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 087/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 063/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Higiene e Limpeza), visando atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 17 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e a Sra. Bruna Pinheiro Brito Almeida pela empresa B. P. B. ALMEIDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 087/2021 EMPRESA: B. P. B. ALMEIDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 32.512.975/0001-95. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 121/2020 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADO: SARAIVA ENGENHARIA LTDA DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto a segunda PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em  26/05/2020, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Quinta. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O - Pelo presente termo aditivo fica prorrogada a vig\u00eancia do Contrato por mais 220 (duzentos e vinte) dias, a contar de  09/08/2021 a 16/03/2022.   DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no artigo 57 da Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Melquizedelque Alves Saraiva pela empresa SARAIVA ENGENHARIA LTDA (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 173, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a) FRANCISCO VINICIUS DA SILVA LOPES, na fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do Departamento  de Imuniza\u00e7\u00e3o, lotado (a) na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, CPF: 032.272.232-28, a servi\u00e7o para o munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos  dias 29 e 30 de Novembro e 01 e 02 de Dezembro de 2021. Para participar do evento \u201cReuni\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de Imuniza\u00e7\u00e3o 2021\u201d. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 29 dias do m\u00eas de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.   "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1582 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor v R$ 697.049,00 (seiscentos e noventa e sete mil e quarenta e nove reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 697.049,00 (seiscentos e noventa e sete mil e quarenta e  nove reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo  43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Manoel Jos\u00e9 Nogueira lima Prefeito de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.583 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Manoel Jos\u00e9 Nogueira lima Prefeito de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.583 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio  Branco. Manoel Jos\u00e9 Nogueira lima Prefeito de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC PORTARIA N\u00ba. 031/2021 O SECRETARIO MUNICIPAL DA CASA CIVIL, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o artigo 67, da Lei n\u00b0 8.666/1993, que disp\u00f5e que \u00e9 dever da administra\u00e7\u00e3o acompanhar e fiscalizar o contrato para verificar o cumprimento das disposi\u00e7\u00f5es contratuais, t\u00e9cnicas e administrativas, em todos os seus aspectos, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem na gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato Casa Civil n\u00b0  021/2021, Termo WebP\u00fablico n\u00b0 01030029/2021, proveniente do Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial, atrav\u00e9s do Processo Administrativo  Casa Civil/Protocolo n\u00b0 26978/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal da Casa Civil, e a empresa CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de publicidade e propaganda,  com fulcro no Decreto Municipal n\u00b0 1.257/2021, de 30 de Agosto de 2021, considerando a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia nas \u00e1reas do Munic\u00edpio de Rio Branco,  afetadas pelo evento adverso de estiagem, por interm\u00e9dio desta Secretaria Municipal da Casa Civil. I \u2013 Ailton Ant\u00f4nio de Oliveira Freitas (Gestor do Contrato). Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 005/2021 Matr\u00edcula n\u00ba. 712913-2 II \u2013 Clara Kallynca Macedo da Silva (Fiscal do Contrato). Decreto n\u00b0 945/2021 Matr\u00edcula n\u00b0 711358 Art. 2\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com seus efeitos retroagindo \u00e0 data de assinatura do contrato supracitado, para  efeitos de fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os executados. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DA CASA CIVIL, EM 07 DE OUTUBRO DE 2021. Valtim Jos\u00e9 da Silva Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 41, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal  n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381/2021; Considerando o MEMO/COGEM/PMRB/N\u00ba 64/2021 da servidora Marlene Campos dos Reis de Nogueira, de 18 de novembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o servidor TATIANE DO NASCIMENTO FILGUEIRAS, matr\u00edcula n\u00ba 546294-1, para, em substitui\u00e7\u00e3o a servidora MARLENE CAMPOS DOS REIS DE NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 544851-1, integrar na qualidade de membro da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013  Rito Ordin\u00e1rio n\u00ba 05/2021, constitu\u00edda pela PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 36, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  n\u00ba 13.153 de 25/10/2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar de 18 de novembro de 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 773 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250150/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora  de Servi\u00e7os de P\u00e1 carregadeira visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica ANGLETE LIMA ANDRADE. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 774 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250151/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021 fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica, prestadora de Servi\u00e7os de  Loca\u00e7\u00e3o retroescavadeira, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa f\u00edsica RAGYLLON JO\u00c3O DE ANDRADE SOUZA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 775 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250153/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica , prestadora de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de retroescavadeira, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica ELIAS MAIA DE OLIVEIRA I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de noti- fica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 776 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250154/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica , prestadora de Servi\u00e7os de retroescavadeira visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa f\u00edsica FRANCISCO LEANDRO MATOS DA SILVA.  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 777 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250155/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021 fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica, prestadora de Servi\u00e7os de  retroescavadeira, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa f\u00edsica EMILIA MICAELA DE MIRANDA MENDON\u00c7A I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 778 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2n- cia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250156/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa jur\u00eddica  , prestadora de  Servi\u00e7os de trator de esteiras, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  JL CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 18 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 779 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250157/2021 decorrente da inexibilidade de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 004/2021  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, prestadora de  Servi\u00e7os na \u00e1rea de geot\u00e9cnica visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA  DO ESTADO DO ACRE-FUNTAC. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Antonia Miguelina Vieira da Silva   Matr\u00edcula n\u00ba713155-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima Matr\u00edcula n\u00ba 713516-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 20 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 780 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250158/2021 decorrente do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2021  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, equipamento  para demoli\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  e a pessoa Jur\u00eddica ELITE ENGENHARIA LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Abdel Barbosa Derze   Matr\u00edcula n\u00ba600141-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima Matr\u00edcula n\u00ba 713516-2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 20 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 781 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250159/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 025/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo leve sem motorista visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica VERDE  SERVICE LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de setembro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 782 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250160/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 025/2021  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os de  Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo leve sem motorista, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica VERDE SERVICE LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 783 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250161/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica , prestadora de Servi\u00e7os de  Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo leve sem motorista, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica  H\u00c9LIO DIVINO DE MEDEIROS. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 785 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250163/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora  de Servi\u00e7os de Caminh\u00e3o Pipa, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  JL CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 786 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250164/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 025/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo leve, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  COOPERVEL- COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 787 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250165/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 025/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculo leve, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  COOPERATIVA DE PRPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 788 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250166/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 017/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica, prestadora de Servi\u00e7os de Caminh\u00e3o truck, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa f\u00edsica JOSE FERREIRA DA SILVA.  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 789 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250167/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 017/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica , prestadora de Servi\u00e7os de Caminh\u00e3o Caminh\u00e3o truck visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica JOSEILDO NOBREGA.  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 790 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250168/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 017/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica, prestadora de Servi\u00e7os de caminh\u00e3o truck, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa f\u00edsica JOS\u00c9 NATAL DA SILVA FERREIRA.  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 791 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250169/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP 017/2021, fonte de  recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica, prestadora de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o em Caminh\u00e3o basculante truck, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica EULALIO SANTOS DA SILVA JUNIOR I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 792 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250170/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP 017/2021 fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica , prestadora de Servi\u00e7os  de Loca\u00e7\u00e3o em Caminh\u00e3o Basculante Truck, visando atender as neces- sidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica Francisco Flor da Costa.  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 882, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Francicleide Ferreira da Silva, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 29 de novembro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 249 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 125/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e a fornecedora Adanes Braga  da Silva de Souza, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,  que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir  Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 253 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 130 /2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Valdeci Ri- cardo Duarte, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que  tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc!  e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 254 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 131/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Diogo da Silva  Soares, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por  objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba  005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 256 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 133/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Richard Jos\u00e9 Bader Mascarenhas, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital  de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva  Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagin- do seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 257 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 135/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Bismarck da  Costa Moura, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que  tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc!  e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 260 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 138/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Gabriel Siqueira  Poveda, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem  por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento  N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 265 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARI- BALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 137/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e a fornecedora Maria Jaqueline Nascimento das Chagas, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital  de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva  Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 268 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 146/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Gift Talentos,  Inova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o LTDA, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital  de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva  Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 269 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 147/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Nath\u00e2nia  Oliveira Silva, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que  tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc!  e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 270 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 148/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Gigliane Oliveira  Lima, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por  objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba  005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 271 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 134/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Sandro da  Silva Miranda, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que  tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc!  e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 272 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 152/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e a fornecedora Gabriela Alves Pantoja, assinado dia 17/11/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo  do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio  Branco - Viva Aldir Blanc! e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 273 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 151/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Valdemar  Alves Pantoja, assinado dia 11/11/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que  tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de Lives, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 005/2021, Festival Online Encanta Rio Branco - Viva Aldir Blanc!  e Processo Administrativo N\u00ba 087/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 274 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 158/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor Rog\u00e9rio Barcellos Ferraz J\u00fanior, assinado dia 08/10/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 Circo, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 089/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 RBPREV  PORTARIA N\u00ba 165, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 182/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 25533/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para LEANDRO NASCIMENTO HEREDIA,  matr\u00edcula 713591-1, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de ALEXSANDRO  NASCIMENTO DA SILVA, matr\u00edcula 545271-1, servidor falecido em atividade, no cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem, Grupo 3, N\u00edvel I, Letra B,  do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  com percentual de 100% (cem por cento), a partir de 29 de agosto de  2021, com fundamento nos artigos 15, Inciso I, 32, II, \u00a7 1\u00ba, 33, Inciso I,  da Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 29 de agosto de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 RBPREV  PORTARIA N\u00ba 166, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 223/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 31987/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para LUIS GONZAGA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba  713671-1, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge de MARIA DAS GRA\u00c7AS BARROS  DA SILVA, matr\u00edcula 12440-1, servidora falecida aposentada, no cargo  de Zelador, vinculado ao Fundo Previdenci\u00e1rio - FPREV, com percentual  de 100% (cem por cento), a partir de 05 de novembro de 2021, com fundamento nos artigos 15, Inciso I, 32, I, \u00a7 2\u00ba, 33, Inciso I, da Lei Municipal  n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 5 de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 174, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 028, de 12 de janeiro de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 12.961, de 15 de janeiro de 2021, p\u00e1gina 108. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 18 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 372 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado entre  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada: J. S. Nunes EIRELI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 373 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado entre  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Contrato n\u00b0 011000171/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Contratada:JR Distribuidora de Produ\u00e7\u00e3o Med Hospitalares LTDA  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. Gestor titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Gestor substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00b0 544627-01 Fiscal t\u00e9cnico: Auriete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250268/2021 Processo N\u00ba 3.845/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: CALURINO FERRAZ MIRANDA, CNPJ n\u00ba 14.413.439/0001-50, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 073/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 012/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de consumo (papel sulfite rolo 279 a 610 mm 75 grs2\u201d \u2013 folha padr\u00e3o alimenta\u00e7\u00e3o  A1) para impressora multifuncional. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 2.360 (dois mil, trezentos e sessenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, CALURINO FERRAZ MIRANDA Data da Assinatura: 22 de novembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250270/2021 Processo N\u00ba 175/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: JR DISTRUIBUIDORA LTDA, CNPJ n\u00ba 33.412.571/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 039/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material auxiliar, permanente e ferramentas. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 933,00 (novecentos e trinta e tr\u00eas reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, JR DISTRUIBUIDORA LTDA Data da Assinatura: 23 de novembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 158/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL/ ROG\u00c9RIO BARCELLOS FERRAZ J\u00daNIOR. PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o circense, para atender ao evento do dia  das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 15/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 300,00 (trezentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos  no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 08/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Rog\u00e9rio Barcellos Ferraz J\u00fanior, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b004/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2020/ SASDH  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 042/2020/CEL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 006/2021/FGB \u00d3rg\u00e3o gerenciador: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH Objeto: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2020, oriunda do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 042/2020, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais consumo: \u00e1gua mineral acondicionada em vasilhame, para atender a esta Funda\u00e7\u00e3o Municipal  de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e cada unidade administrativa. Rio Branco \u2013 AC, 29 de novembro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente Decreto n\u00ba. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB PROCURADORIA GERAL DO MUNICIPIO DE RIO BRANCO - PGM EXTRATO DO CONTRATO   DAS PARTES:  A Procuradoria Geral do MRB - 04.034.583/0014-47 como CONTRATANTE e   a Empresa PORTOSOF INFORMATICA LTDA \u2013  CNPJ N\u00ba 84.646.934/0007-80 como CONTRATADA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo de suprimento de inform\u00e1tica (Refil de tinta para as impressoras Epson T664 preto, ciano, magenta e amarelo), para atender as necessidades dos setores de Precat\u00f3rios, Assessoria T\u00e9cnica e Setor de T\u00edtulos da PGM, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: FONTE DE RECURSOS: RP DA VALIDADE:  02(dois) meses. DA DESPESA: Programa de Trabalho: 01.007.001.03.091.0601.2020.0000      \u00d3rg\u00e3o: 01.007.000.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio        Unidade: 01.007.001.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio                          Elemento de despesa: .33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo Assinam:  O Procurador Geral do Munic\u00edpio, Joseney Cordeiro da Costa e o Representante da a Empresa PORTOSOF INFORMATICA LTDA \u2013  CNPJ N\u00ba 84.646.934/0007-80.  Local e Data de Assinatura: Rio Branco-AC, 24 de novembro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 021/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 168/2021/CPL01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 042/2021/CPL01/PMRB Validade: 09/11/2021 a 09/11/2022 Data de Assinatura: 09 de novembro de 2021. Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO \u2013 C\u00d3PIAS, CARIMBOS E OUTROS, para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, para atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol  Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro Pop, Centro de  Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa  Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher,  Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o  de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 042/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria em exerc\u00edcio a Senhora Thalita Menezes Silva, Contratante. Como Contratada a Empresa: S. L. DE CASTRO \u2013 ME, neste ato representada pela Senhora Samara Lima de Castro;  PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE REABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 080/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada na Elabora\u00e7\u00e3o de Diagnostico Energ\u00e9tico e Projeto de Luminot\u00e9cnico para expans\u00e3o, Eficientiza\u00e7\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o de todo Parque de Ilumina\u00e7\u00e3o  P\u00fablica no Mun\u00edcipio de Rio Branco- AC, visando atender as demandas  da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC  Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 13 de dezembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 30 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba 907176 ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua  Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de novembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 084/2021 Objeto: Registro de Pre\u00e7os para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Seguran\u00e7a e Vigil\u00e2ncia Patrimonial  Noturna Desarmada, de forma cont\u00ednua, com o intuito de proteger as  depend\u00eancias das Unidades Educativas e Administrativas da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 10 de dezembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 30 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba 910827 ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua  Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre,     CEP:  69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de novembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CEI LUIZ ROBERTO PEDRON  CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA LUIZ ROBERTO  PEDRON RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UEx/LRP/2021. Rio Branco \u2013 AC 29 de  novembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx LUIZ ROBERTO PEDRON NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Auriane Brand\u00e3o Guimar\u00e3es - Presidente Aldecy Ferreira Alves  Maria Reginalda Araujo da Costa Art. 2\u00ba -  Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Unidade Executora CEI Luiz Roberto Pedron, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei  de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como  dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09  de 13 de abril de 2018,  N\u00ba 16 de de 07 de outubro de 2020 N\u00ba. 14, de 16  de setembro de 2021 e N\u00ba 15 de 15 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC 29 de novembro de 2021. Nilda Ricardo de Lima Costa Presidente do Conselho Escolar/UEx Luiz Roberto Pedron ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO  DO SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO CONTRATO/SEME/N\u00ba. 056/2017 (PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 548-8/2016) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 135/2016 \u2013 CPL/PMRB A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, registra por meio  deste Termo de Apostilamento as condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. DO OBJETO DO CONTRATO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional  (Atividade Meio), de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e Unidades de Ensino da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Acre. DO OBJETO DESTE TERMO: repactua\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os em 1,69% (um v\u00edrgula sessenta e nove por cento) sobre o valor inicial do Contrato que \u00e9  de R$ 2.473.058,40 (dois milh\u00f5es e quatrocentos e setenta e tr\u00eas mil e  cinquenta e oito reais e quarenta centavos) referente ao 7\u00ba Termo Aditivo  de 14 de julho de 2020., correspondendo ao que disp\u00f5e o inciso II, al\u00ednea  \u201cd\u201d do art. 65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, assim como a  previs\u00e3o do \u00a7 4\u00ba do art. 44 do Decreto Municipal n\u00ba 269/2018 conforme as  orienta\u00e7\u00f5es contidas no Parecer Jur\u00eddico emitido nos autos do Processo  PROJURI SAJ n\u00ba 2021.02.001137 de 06 de outubro de 2021. DO VALOR: Os valores do contrato ser\u00e3o reajustados conforme Planilha  de Custos e Forma\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os anexa, e retroagir\u00e3o a 01 (primeiro) de  outubro de 2020, com base no disposto no Art. 58, inciso I da IN 05/2017  da SLTI do MPOG, bem como, as orienta\u00e7\u00f5es contidas no Parecer Jur\u00eddico emitido nos autos do Processo PROJURI SAJ n\u00ba 2021.02.001137  de 06 de outubro de 2021 passando a ser conforme abaixo: O valor unit\u00e1rio do item 01 (SERVI\u00c7OS DE ATENDENTE) que era de  R$ 3.770,58 (tr\u00eas mil e setecentos e setenta reais e cinquenta e oito  centavos), ter\u00e1 um aumento de R$ 54,19 (cinquenta e quatro reais e  dezenove centavos) e passar\u00e1 a ser de R$ 3.824,77 (tr\u00eas mil e oitocentos e vinte e quatro reais e setenta e sete centavos), j\u00e1 o valor unit\u00e1rio  do item 02 (SERVI\u00c7OS DE RECEPCIONISTA) quer era de R$ 2.659,11  (dois mil e seiscentos e cinquenta e nove reais e onze centavos), ter\u00e1  um aumento de R$ 43,08 (quarenta e tr\u00eas reais e oito centavos) e passar\u00e1 a ser de R$ 2.702,19 (dois mil setecentos e dois reais e dezenove  centavos), o item 03 (SERVI\u00c7O DE DIGITADOR) cujo valor unit\u00e1rio era  de R$ 3.770,46 (tr\u00eas mil e setecentos e setenta reais e quarenta e seis  centavos), ter\u00e1 um aumento de R$ 54,19 (cinquenta e quatro reais e  dezenove centavos) e passar\u00e1 a ser de R$ 3.824,65 (tr\u00eas mil oitocentos  e vinte e quatro reais e sessenta e cinco centavos), j\u00e1 o item 05 (SERVI\u00c7O DE AUXILIAR ADMINISTRATIVO) cujo valor unit\u00e1rio era de R$  3.187,78 (tr\u00eas mil e cento e oitenta e sete reais e setenta e oito centavos), ter\u00e1 um aumento de R$ 48,41 (quarenta e oito reais e quarenta e  um centavos) e passar\u00e1 a ser de R$ 3.236,19 (tr\u00eas mil duzentos e trinta  e seis reais e dezenove centavos).  O valor mensal do Contrato que era de R$ 233.643,30 (duzentos e trinta e  tr\u00eas mil, seiscentos e quarenta e tr\u00eas reais e trinta centavos), referente aos  69 postos contratados, sendo 28 postos do item 01, 16 postos do item 02,  10 postos do item 03 e 15 postos do item 05, ter\u00e1 uma aumento mensal  de  R$ 3.474,65 (tr\u00eas mil quatrocentos e setenta e quatro reais e sessenta  e cinco centavos), portanto, passar\u00e1 a ser de R$ 237.117,95 (duzentos e  trinta e sete mil cento e dezessete reais e noventa e cinco centavos). O valor global estimado para o contrato em tese era de R$ 2.803.719,60  (dois milh\u00f5es, oitocentos e tr\u00eas mil, setecentos e dezenove reais e sessenta centavos), com o acr\u00e9scimo por conta da repactua\u00e7\u00e3o dos valores  no per\u00edodo de 12 meses que somam R$ 41.695,80 (quarenta e um mil  seiscentos e noventa e cinco reais e oitenta centavos), passar\u00e1 a ser de  R$ 2.845.415,40 (dois milh\u00f5es oitocentos e quarenta e cinco mil quatrocentos e quinze reais e quarenta centavos). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo de Apostilamento tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 65 da Lei  8.666/93, bem como o Art. 57 par\u00e1grafo 4\u00ba da IN 05/2017 da SLTI do  MPOG, o \u00a7 4\u00ba do art. 44 do Decreto Municipal n\u00ba 269/2018 e ainda as  orienta\u00e7\u00f5es contidas no Parecer Jur\u00eddico emitido nos autos do Processo  PROJURI SAJ n\u00ba 2021.02.001137 de 06 de outubro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas desta repactua\u00e7\u00e3o  ocorrer\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Programa de Trabalho: 013.002.21320000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento  de Recursos); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica), na Fonte de Recursos: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal De Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta De Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto N\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 049/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 191/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.001209), referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 049/2021, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Notebooks para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Seme, por um  per\u00edodo de 12 (doze) meses, em conformidade com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor da empresas  DRIVE A INFORM\u00c1TICA LTDA - CNPJ N\u00ba 00.677.870/0005-23, item 01 com valor total de R$ 7.349.992,00 (sete milh\u00f5es, trezentos e quarenta e nove mil,  novecentos e noventa e dois reais), em conformidade com Art. 43, VI da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 29 de novembro de 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA AVISO DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COTA\u00c7\u00c3O N\u00ba 040/2021 A Secretaria Municipal de Meio Ambiente, TORNA P\u00daBLICO o convite para Apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de Pre\u00e7o, apenas para Pessoas Jur\u00eddicas  (PJ) de direito privado. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o direta de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail licitacao.semeia@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 17h00 do dia 01 de dezembro de 2021, D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3228-3326, em hor\u00e1rio comercial. Local: Sala da Diretoria de Gest\u00e3o - SEMEIA \u2013 Rua Ant\u00f4nio da Rocha Viana, S/N, Horto Florestal, Rio Branco-Acre. Rio Branco - AC, 29 de novembro de 2021. Carlos Alberto Alves Nasserala Diretor de Gest\u00e3o-SEMEIA Decreto N\u00ba 1.248/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100217/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 038/2021 Processo n\u00ba 14505/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 CEPALAB Laborat\u00f3rio Ltda., CNPJ n\u00ba 02.248.312/0001-44. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente Hospitalar e de Inform\u00e1tica Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 25/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 4.000,00 (quatro mil reais). Programa de Trabalho: 2293.000. Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 25/11/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Alessandra Ximenes de Mello Rezende.   PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                           SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100202/2021 Termo de Ades\u00e3o n\u00b0 008/2021 Processo n\u00ba 23796/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 V. E K. PALOMBO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA., CNPJ n\u00ba  16.807.046/0001-57. Objeto do Contrato: PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAIS ELETRICOS, HIDRAULICOS, CONSUMO, FERRAMENTAS E  EQUIPAMENTOS. Vig\u00eancia: 08/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento, Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 (Material de Consumo). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 07/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Vilcinei Melga\u00e7o de Deus . ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB                                                   SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O \u2013 ABERTURA DE PROCESSO LICITATORIO - PREG\u00c3O A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de um Grupo Gerador, incluindo, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o  para atender as  demandas na Rede de Frios, do Departamento de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica e Ambiental - DVEA, no Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme objeto e  quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes  dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF  do(a) administrador(a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90  (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 03 de deszembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas  e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 29 de Novembro, de 2021. Luciano dos santos villacosta Coordenador do Fundo Municipal de Sa\u00fade -SEMSA Decreto n\u00b0 1.507  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E FLORESTA \u2013 SAFRA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2021 \u2013 PMRB A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Classifica\u00e7\u00e3o, comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados da CHAMADA P\u00daBLICA N.\u00ba 002/2021 \u2013 PMRB,  que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis, provenientes da Agricultura familiar pelo per\u00edodo de 200 dias letivos, para atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEC, PNAEF, PNAEP e PNAEJA), atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, fica marcada a sua abertura para o dia 15 de dezembro de 2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia 30/11/2021 a 14/12/2021. Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail:  cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco \u2013 Acre. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de novembro de 2021 Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE CULTURA LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL M\u00daSICA N\u00ba 02/2021 Art. 01 \u2013 Considerando a necessidade de se garantir normalidade ao prosseguimento do Edital 002/2021, o Departamento Municipal de Cultura de  Rodrigues Alves torna p\u00fablica a seguinte corre\u00e7\u00e3o ao texto original do referido edital: Par\u00e1grafo \u00danico: Onde se lia: \u201d5.1 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas remotamente no per\u00edodo compreendido entre as 07hs do  dia 25 de novembro de 2021e as 23h59 do dia 01 de novembro de 2021, inclu\u00eddo o final, por meio do endere\u00e7o online www.rodriguesalves.ac.gov. br, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado no portal www.rodriguesalves.ac.gov.br\u201d, leia-se: \u201c5.1 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser  realizadas remotamente no per\u00edodo compreendido entre as 07hs do dia 25 de novembro de 2021e as 23h59 do dia 01 de dezembro de 2021, por  meio do endere\u00e7o online www.rodriguesalves.ac.gov.br, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado no portal www.rodriguesalves.ac.gov.br. Rodrigues Alves - Acre, 29 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO ASLAN BEZERRA DA SILVA Coordenador do Departamento Municipal de Cultura ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE CULTURA LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL ARTE E PATRIM\u00d4NIO N\u00ba 03/2021 Art. 01 \u2013 Considerando a necessidade de se garantir normalidade ao prosseguimento do Edital 002/2021, o Departamento Municipal de Cultura de  Rodrigues Alves torna p\u00fablica a seguinte corre\u00e7\u00e3o ao texto original do referido edital: Par\u00e1grafo \u00danico: Onde se lia: \u201d5.1 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas remotamente no per\u00edodo compreendido entre as 07hs do  dia 25 de novembro de 2021e as 23h59 do dia 01 de novembro de 2021, inclu\u00eddo o final, por meio do endere\u00e7o online www.rodriguesalves.ac.gov. br, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado no portal www.rodriguesalves.ac.gov.br\u201d, leia-se: \u201c5.1 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser  realizadas remotamente no per\u00edodo compreendido entre as 07hs do dia 25 de novembro de 2021e as 23h59 do dia 01 de dezembro de 2021, por  meio do endere\u00e7o online www.rodriguesalves.ac.gov.br, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado no portal www.rodriguesalves.ac.gov.br\u201d. Rodrigues Alves - Acre, 29 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO ASLAN BEZERRA DA SILVA Coordenador do Departamento Municipal de Cultura ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o     Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 27/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 10/12/2021 Hor\u00e1rio: 11h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA FISICA OU JURIDICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE 1 (UM) VEICULO TIPO PICK UP 4 X 4 CABINE DUPLA COM  CONDUTOR, 1 (UM) VEICULOS TIPO PICK UP 4 X 4 CABINE SIMPLES COM CONDUTOR, 1 (CAMINH\u00c3O CAPACIDADE DE AT\u00c9 3 TONELADAS  CARROCERIA DE MADEIRA COM CONDUTOR PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA DE RODRIGUES ALVES. Rodrigues Alves-AC, 26 de Novembro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 29/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 10/12/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176, e-mail: cpl@hotmail.com. Objeto: OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o Empresa qualificada para fornecimento de licen\u00e7a de uso de Sistemas aplicativos integrados (SOFTWARE), compreendendo fornecimento mediante licen\u00e7a de uso com manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico de Software aplicativo na arquitetura cliente/servidor para  Gest\u00e3o P\u00fablica contendo os seguintes m\u00f3dulos para a PREFEITURA MUNICIPAL: Sistema de Contabilidade P\u00fablica, Sistema de Planejamento  Municipal, Sistema de Arrecada\u00e7\u00e3o Municipal, Sistema de Folha de Pagamento (e-social), Sistema de Recursos Humanos, Sistema de Patrim\u00f4nio  P\u00fablico, Sistema de Controle de Estoque, Sistema de Atendimento Ao Servidor P\u00fablico Web, Sistema de Atendimento ao Cidad\u00e3o Web, Sistema  Portal da Transpar\u00eancia, Sistema Integrado de Ponto, Sistema de Rel\u00f3gio de Ponto Eletr\u00f4nico, Sistema de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, Sistema de Emiss\u00e3o de Notas Fiscais Eletr\u00f4nicas, Sistema de Procuradoria, Sistema de Escritura\u00e7\u00e3o Fiscal do ISS via Internet, Sistema de Protocolo  Web, Sistema de Frotas, Sistema de Indicadores do Gestor, Controle Interno, Documentos, Gest\u00e3o de Tarefas e Assinatura, E para o  FUNDO  MUNICIPAL DE SA\u00daDE na mesma modalidade os seguintes m\u00f3dulos: Sistema de Contabilidade P\u00fablica, Sistema de Planejamento Municipal,  Sistema de Patrim\u00f4nio P\u00fablico, Sistema de Controle de Estoque, Sistema Portal da Transpar\u00eancia, Sistema de Indicadores do Gestor, Sistema de  Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, Documentos, Gest\u00e3o de Tarefas e Assinatura Rodrigues Alves-AC, 26 de Novembro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 3O/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 08/12/2021. Hor\u00e1rio: 13h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176., email:cpl@rodriguesalves.com.br Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSUMO PARA ATENDER A SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVESATRAV\u00c9S DO PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA EM CONFORMIDADE COM A PORTARIA 1857  DE 28 DE JULHO DE 2020.  Rodrigues Alves-AC, 26 de Novembro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 31/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 13/12/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176., email:cpl@rodriguesalves.com.br Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM LOCA\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7O PARA INSER\u00c7\u00c3O DE MENSAGENS INSTITUCIONAIS  DE ATOS ADMINISTRATIVOS DE UTILIDADE P\u00daBLICA EM APARELHO DE R\u00c1DIO E TV PARA ATENDER AS NECESSIDADE DO MUNICIPIO  DE RODRIGUES ALVES.  Rodrigues Alves-AC, 26 de Novembro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 116/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  ECILDO CHAVES DE SANTANA CPF N\u00b0 678.521.062-34 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 3.839,99 (TR\u00caS MIL, OITOCENTOS E TRINTA E  NOVE REAIS E NOVENTA E NOVE CENTAVOS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 117/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  EDSON MOURA VILA\u00c7O CPF N\u00b0 032.351.342-55 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 118/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  FRANCISCO NATAL\u00cdCIO RODRIGUES DE OLIVEIRA CPF N\u00b0 806.516.152-91 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.800,00 (DOIS MIL E OITOCENTOS REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 119/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  FRANCISCO SILVA SOUZA   CPF N\u00b0 678.124.222-91 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 120/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  FRANCISCO WATHILA FERREIRA DOS SANTOS   CPF N\u00b0 037.463.072-01   OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 121/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  JAILSON RODRIGU\u00caS DA SILVA CPF N\u00b0 006.015.582-51 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 122/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  JOS\u00c9 ZACARIAS DO NASCIMENTO CPF N\u00b0 650.918.332-34 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 123/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  LEONARDO NASCIMENTO DA SILVA CPF N\u00b0 996.253.442-49 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 124/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  MATHEUS SOUZA DE FARIAS CPF N\u00b0 045.986.662-20 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 125/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  OBEDE MOURA VILA\u00c7O CPF N\u00b0 519.423.562-34 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 126/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  OSMIR DA SILVA ANDRADE CPF N\u00b0 483.617.122-91 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 127/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  ROG\u00c9RIO COSTA DA SILVA CPF N\u00b0 047.549.812-78 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 128/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  ROSVALDO ARA\u00daJO SOARES CPF N\u00b0 412.677.102-68 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 129/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  JESS\u00c9 SILVA DO NASCIMENTO CPF N\u00b0 009.233.752-01 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 42.000,00 (QUARENTA E DOIS MIL REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 130/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  KEYTHY MARIA MONTEIRO DE FREITAS CPF N\u00b0 008.983.062-80 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 131/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  ANT\u00d4NIO SIQUEIRA DE MOURA CPF N\u00b0 411.822.192-68 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 3.839,99 (TR\u00caS MIL, OITOCENTOS E TRINTA E  NOVE REAIS E NOVENTA E NOVE CENTAVOS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 132/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  EVERSON CAPISTANA FLORES CPF N\u00b0 024.468.492-88 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 029/2021 - SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo  com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02,  bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo  licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 029/2021 -  SRP, que Visa atender o Registro de Pre\u00e7os, para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento Brita, Dutos, Bueiros e  Meio-fio, para atender as demandas operacionais e administrativas das  Secretarias Municipais de Sena Madureira, tendo como vencedoras as  seguintes licitantes: JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA, sagrou-se vencedora nos  itens: 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07 e 08, j\u00e1 a empresa: CONSTRUTORA 03  IRM\u00c3OS, sagrou-se vencedora nos itens: 09, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16,  17, 18, 19, 20 e 21. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 029/2021 \u2013 SRP, em favor dos Licitantes:  -JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no  CNPJ N\u00ba. 29.180.251/0001-87, com o valor total de R$ 4.800.000,00  (quatro milh\u00f5es e oitocentos mil reais). - CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita  no CNPJ N\u00ba. 07.080.184/0002-77, com o valor total de R$ 3.691.600,00  (tr\u00eas milh\u00f5es seiscentos e noventa e um mil e seiscentos reais). Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo de  registro de pre\u00e7o e/ou contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  reguladas pela Lei 10.520/02 e Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 17 de novembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 051/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 002/2020 - PREFEITURA DE CAPIXABA, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E A EMPRESA T  M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO \u2013 Constitui objeto deste termo a inclus\u00e3o de Programa de Trabalho e Fonte de recursos ao contrato n\u00ba 051/2021 do Preg\u00e3o Presencial-  SRP 002/2020. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA \u00d3rg\u00e3o\u2013 06 - SEMCIAS \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 Funcional: 1098-1099-1128-2054-2056-2058-2060 e 2064 - Elemento de Despesa: 3.3.90.39- Fonte:  001-017 \u2013 Ficha: 107-110-114-123-131-142-148 e 152. Sena Madureira-AC, 07 de OUTUBRO de 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEIRA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA-ACRE ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 060/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 029/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 18 de novembro de 2021.  Objeto: Constitui objeto do presente preg\u00e3o presencial o Registro de Pre\u00e7os, para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento Brita,  Dutos, Bueiros e Meio-fio, para atender as demandas operacionais e administrativas das Secretarias Municipais de Sena Madureira. Empresa vencedora: JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA, sediada na Avenida Amazonas, n\u00ba 500 \u2013 Liberdade, Epitaciol\u00e2ndia, inscrita no Cadastro Nacional de  Pessoas Jur\u00eddicas do Minist\u00e9rio da Fazenda sob o n\u00ba 29.180.251/0001-87, doravante designada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr.  ALEXANDRO COSTA ETIENE, portador do CPF n\u00ba 961.557.012-53 e RG n\u00ba 10341609 \u2013 SEJSP/AC, DETENTORA DA ATA. ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e o Sr. ALEXANDRO COSTA ETIENE,  portador do CPF n\u00ba 961.557.012-53 (Detentora da ata).   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 061/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 029/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 18 de novembro de 2021.  Objeto: Constitui objeto do presente preg\u00e3o presencial o Registro de Pre\u00e7os, para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento  Brita, Dutos, Bueiros e Meio-fio, para atender as demandas operacionais e administrativas das Secretarias Municipais de Sena Madureira. Empresa vencedora: CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS, sediada na BR 364 Sentido Sena/Manoel Urbano, n\u00ba 1501 \u2013 Zona Rural \u2013 Sena Madureira/Acre,  inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas do Minist\u00e9rio da Fazenda sob o n\u00ba 07.080.184/0002-77, doravante designada CONTRATADA, neste  ato representada pelo Sr. RAIMUNDO CESAR DA SILVA, portador do CPF n\u00ba 183.020.252-91 e RG n\u00ba 130.596 \u2013 SEPC/AC, DETENTORA DA ATA. ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e o Sr. RAIMUNDO CESAR DA SILVA,  portador do CPF n\u00ba 183.020.252-91 (Detentora da ata).   "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 204, DE 1\u00ba DE JULHO 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba- NOMEAR os membros do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA), representantes de Institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela Execu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de \u00d3rg\u00e3os Governamentais e Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, para o bi\u00eanio 2021/2023, conforme descriminado abaixo: \u00d3RG\u00c3OS GOVERNAMENTAIS Secretaria Municipal de Esportes: Titular: Francisco Roberto Valdivino da Rocha Suplente: Paulo da Silva Gon\u00e7alves Secretaria Municipal de Finan\u00e7as Titular: Raquel da Silva Macedo Suplente: Marcio Leandro Lima de Souza Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social Titular: Regiane Andrade Castro Suplente: Maria Luciana de Oliveira Costa Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Titular: Leila da Silva Lima Suplente: Elecsandra Ferreira da Costa Gon\u00e7alves Secretaria Municipal de Sa\u00fade Titular: Maria Ant\u00f4nia Oliveira de Lima Vieira Suplente: Glena Fernandes de Souza Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Titular: Rosa Maria Moreira Dantas de Macedo Suplente: Maria de Jesus Ribeiro de Alencar Moraes Secretaria Municipal de Planejamento Titular: Richard Gabriel Cerdeira Vargas Suplente: Caio Bruno Claros Leite Secretaria Municipal de Agricultura Titular \u2013 Jo\u00e3o Batista Rafael de Lima Suplente \u2013 Rosilda da Silva Barbosa REPRESENTANTES DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL Conselho Regional de Psicologia-CRP/AC Titular: Cintia Cruz da Silva Suplente: Nicomedes Nunes de Souza Conselho Regional de Servi\u00e7o Social- CRESS/AC Titular: Gelda Pereira de Souza Suplente: Safira Nunes Castro Pastoral da Crian\u00e7a Titular: Silvelena de Lima Maia Suplente: S\u00e3mara Maria  Rodrigues Silva Igreja Evang\u00e9lica Assembleia de Deus Titular; Maria Eliene dos Santos Queiroz S\u00e1 Suplente: S\u00f3stenes da  Costa Abreu Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Empreendedoras Titular: Dalva Maria Rodrigues Francinete da  Silva Lima Igreja Batista do Quinari Titular: Jamilly Correia de Abreu Suplente: Maria do Ros\u00e1rio da Luz de Souza Nascimento Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores e Produtoras Rurais do Ramal Quino\u00e1 Titular: Nonato Santos da Rocha  Suplente: Elissandra Silva da Rocha Sindicato do Comercio de Senador Guiomard SINCOSEN Titular: Watson T\u00e1ric Carneiro Figueira Suplente: Maria de Lourdes Roque Carneiro Art. 2\u00ba- Este Decreto entra em vigor com efeito retroativo a 25 de maio  do ano de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 1\u00ba de julho de 2021 ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 044/2021 A senhora Rosana Pereira da Silva, Prefeita Municipal de Senador  Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 26 da Lei Federal  N.\u00ba 8.666/93, e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do  munic\u00edpio, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa  de licita\u00e7\u00e3o, a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais  de Ro\u00e7agem e Limpeza, para atender as demandas da Secretaria de  Obras do Munic\u00edpio de Senador Guiomard, a empresa Atalibas G de  Sousa, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 30.975.703/0001-04, situada na Av.  Castelo Branco, N.\u00ba 2080, Bairro: Centro, Cidade: Senador Guiomard/ Ac, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 24, Inciso II da Lei Federal  N\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim a compra  do objeto.   Senador Guiomard/AC, 19 de novembro de 2021. Rosana Pereira Gomes Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAMNCA E DO  ADOLESCENTE \u2013 CMDCA/AC RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001 DE 20 DE JULHO DE 2021. O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CMDCA/SG, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes  confere a lei Estadual n\u00b0 1,011 de 18 de dezembro de 1991, alterada  pela Lei 2,967 de 22 de julho de 2015 e com base na delibera\u00e7\u00e3o de 1\u00b0  reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 20 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR o resultado da Elei\u00e7\u00e3o para a mesa Diretora do  CMDCA/SG para o per\u00edodo de 20 de julho de 2021 a 20 de julho de 2023,  conforme o artigo 7\u00b0 da Lei Estadual, n\u00b0 2,967, de 20 de julho de 2021.  Presidente:  Maria Eliane dos Santos Queiroz S\u00e1 Vice-Presidente:  Regiane Castro Andrade 1\u00b0 Secret\u00e1rio:  Aline Tamires Alves de Oliveira  2\u00b0 Secretario:  Izaquel Maia Macedo 1\u00b0 Tesoureiro:  Joziano Martins de Lima 2\u00b0 Tesoureiro:  Maria Luciana de Oliveira Costa Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Senador Guiomard Ac, 20 de Julho de 2021 Maria Eliane dos Santos Queiroz S\u00e1 Presidente do CMDCA/SG ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE \u2013 CMDCA/AC RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA/ SG, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 25/10/2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a lei Estadual n\u00b0 1,011 de 18 de dezembro de 1991, alterada pela Lei 2,967 de 22 de julho de 2015 e com base  na delibera\u00e7\u00e3o de 1\u00b0 reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 20 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a abertura do Fundo Municipal dos Direitos das Crian\u00e7as  e dos Adolescentes. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard Ac, 25 de Outubro de 2021 Maria Eliane dos Santos Queiros S\u00e1 Presidente do CMDCA/SG "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 1475/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos  autos, ANULO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora  Pregoeira e sua equipe de apoio, na forma e aos auspicios do comando do  art. 49 da Lei n 8666/93, referente ao Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o  n\u00ba 026/2021, cujo objeto \u00e9 REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA A AQUISI\u00c7\u00c3O,  SOB DEMANDA DE AT\u00c9 1200 (MIL E DUZENTAS) CESTAS B\u00c1SICAS, A  SEREM DISTRIBU\u00cdDAS PARA AS FAM\u00cdLIAS CARENTES DESTE MUNIC\u00cdPIO, em recomenda\u00e7\u00e3o da Procuradoria Jur\u00eddica Municipal, atrav\u00e9s do  DESPACHO SS/TK/ N\u00b0 23/2021 decurso da ocorr\u00eancia de irregularidades  insan\u00e1veis. Publique-se. Tarauac\u00e1, 25/11/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, DESPORTO E TURISMO RETIFICA\u00c7\u00c3O ASSUNTO: Retifica\u00e7\u00e3o do item 13. Do Cronograma do Edital Mozart  Donizetti \u2013 Arte e Patrimonio \u2013 Forma\u00e7\u00e3o \u2013 Audiovisual N\u00ba001/2021 e Edital Jo\u00e3o Maia \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens N\u00ba 002/202. Onde leiam-se:  Passa a ler:  GEANIA MARIA PORTELA SOUZA Secret\u00e1ria Municipal de Cultura Desporto e Turismo Decreto n\u00ba 006.2021 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 141.392 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em execu\u00e7\u00e3o de obra e servi\u00e7os de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de uma Sala Segura, um Muro Met\u00e1lico, e um Muro de Arrimo localizados em frente ao 7\u00ba BEC, atr\u00e1s do edif\u00edcio sede do Tribunal de Contas  do Estado do Acre, tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos. DATA, HOR\u00c1RIO DE ABERTURA E RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: 16/12/2021, \u00e0s 08h30min (hor\u00e1rio local). LOCAL: Sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre\u2013 TCE/AC, Av. Cear\u00e1, n\u00ba 2.994 \u2013 Bairro 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco \u2013 AC, CEP: 69.918-111 e-mail:  cpl@tce.ac.gov.br, telefone (68) 3025-2071/2069. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir do 30/11/2021, atrav\u00e9s do site: sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/  ou poder\u00e1 ser  solicitado pelo e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, ou ainda excepcionalmente na sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre, na Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta, no hor\u00e1rio das 07h00min \u00e0s 13h00min. Considerando a Portaria TCE/AC n\u00ba 60, de 23 de mar\u00e7o de 2020, que estabeleceu no \u00e2mbito deste Tribunal, as medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia estabelecida.  Rio Branco-AC, 29 de novembro de 2021.    Djailson Firmino de Moura Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 016/2021 - CPL/TCE-AC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "PORTARIA N\u00ba 133/2021 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de  2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 101/2014 de 02 de outubro de 2014, que concedeu a (o) TECNICO(A) EM SEGURANCA  DO TRABALHO ANTONIA DE ARAUJO MAGALHAES OLIVEIRA, FG II no valor de R$ 672.00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 134/2021 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 126/2019 de 22 de outubro  de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO BERENICE  LIMA DO NASCIMENTO, FG II no valor de R$ 672.00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "CONV\u00caNIO N\u00b0 002/2021 QUE DISCPLINA O REPASSE DOS VALORES  DESTINADOS OS CUSTOS ADMINISTRATIVOS DO IGESAC NECESS\u00c1RIOS \u00c0 CONTINUIDADE DO PROCESSO DE EXTIN\u00c7\u00c3O, ENTRE  SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE E INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC DO OBJETO O presente conv\u00eanio tem por objeto disciplinar a transfer\u00eancia  de recursos financeiros ao Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2014 IGESAC, destinados ao pagamento dos custos administrativos do IGESAC,  necess\u00e1rios \u00e0 continuidade do processo de extin\u00e7\u00e3o, em conformidade com o disposto na Lei 3.779/2021 e Decreto n\u00b010.238/2021 Integra este instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o o PLANO  DE TRABALHO (ANEXO I) DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia do presente conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze)  meses consecutivos e ininterruptos, a contar de 1\u00b0 de novembro de 2021,  podendo o prazo a ser prorrogado, mediante termo aditivo, dentro da vig\u00eancia do prazo anterior, por per\u00edodos subsequentes de at\u00e9 12 (doze) meses DOS RECURSOS A SESACRE se compromete a transferir ao Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade  do Acre \u2014 IGESAC, a import\u00e2ncia de at\u00e9 R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e  quinhentos mil reais), anualmente, e R$ 125.000,00 (cento e vinte e cinco mil reais), mensalmente, NA FORMA DESCRITA NO CRONOGRAMA DE DESEMBOLSO, constante no Plano de Trabalho que \u00e9 parte  integrante deste Termo, podendo ser complementado conforme necessidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, referente aos custos administrativos  no processo de extin\u00e7\u00e3o do IGESAC. Os custos que se referem a subcl\u00e1usula anterior n\u00e3o englobam os valores dos sal\u00e1rios dos empregados integrantes do QEE durante o per\u00edodo  de transi\u00e7\u00e3o, nem os empregados do QEE que compuserem a Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o da CONVENENTE. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. ASSINAM: ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O - SECRET\u00c1RIA ESTADUAL  DE SA\u00daDE, EM EXERCICIO E IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES \u2013 DIRETORA PRESIDENTE DO IGESAC ",
        "MAFFI MATERIAS PARA CONSTRUCAO INDUSTRIA E COMERCIO  ELIDIO MAFFI CNPJ: 34.701.482/0001-29 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU N0 23/2021 para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Rua  Luiz Ramos de Albuquerque, n\u00famero 522, Galp\u00e3o 07, Parque Industrial,  Xapuri-Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "ARTE COMBUST\u00cdVEL PETR\u00d3LEO DERIVADOS EIRELI  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica, para atividade de IND\u00daSTRIA DE  ",
        "DESDOBRO E BENEFICIAMENTO DE PRODUTOS FLORESTAIS  MADEIREIROS ATRAV\u00c9S DE SERRARIA PORT\u00c1TIL, localizada nas  Margens do Rio Mur\u00fa, s/n, zona rural - Tarauac\u00e1 \u2013 AC. ",
        "ARTE COMBUST\u00cdVEL PETR\u00d3LEO DERIVADOS EIRELI  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica, para atividade de Armazenamento Tempor\u00e1rio  de Madeiras em Toras, em uma \u00e1rea de 2,00 hectares no Seringal Arioplois,  localizado nas Margens do Rio Mur\u00fa, s/n, zona rural - Tarauac\u00e1 \u2013 AC. ",
        "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 080/2021 O Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC, pessoa jur\u00eddica de direito privado, constitu\u00eddo pela Lei n\u00b0 3.636 de 15 de junho  de 2020, sediado no Endere\u00e7o Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino N\u00ba. 479  \u2013 Bosque CEP. 69900-640, por meio da Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o  e Finan\u00e7as, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA de pre\u00e7os, para contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica prestadora de servi\u00e7os especializados em infraestrutura de redes, para realizar a instala\u00e7\u00e3o da rede l\u00f3gica com fornecimento de todo material e m\u00e3o de obra, em 03 (tr\u00eas) salas comerciais  no Instituto de Gest\u00e3o e Sa\u00fade do Acre-IGESAC. Solicitamos apresenta\u00e7\u00e3o de propostas de pre\u00e7os, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E., devendo ser enviada  solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: compras. igesac@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em contato atrav\u00e9s  do telefone: (68) 3223-7800 Ramal (38 e 44). Coordena\u00e7\u00e3o de Compras IGESAC ",
        "GILBERTO DE OLIVEIRA PIRES Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera-\u00e7\u00e3o  de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na  Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01,  com 1.584,7601 hectares, Fazenda Santa Isabel, localizada \u00e0 Estrada  Ramal do Bujari, Km 32, munic\u00edpio de Porto Acre/AC. ",
        "RA\u00c7A FORTEFOS NUTRI\u00c7\u00c3O ANIMAL IND\u00daSTRIA E COMERCIO LTDA. Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica - LAU, para Instala\u00e7\u00e3o de um Silo  Graneleiro para atividade de Beneficiamento, Armazenagem e secagem  de gr\u00e3os, a ser instalado na Rua dos Moabitas, s/n \u2013 lote 9/10 Quadra  E - Bairro: Rosa Linda - Rio Branco \u2013 AC. ",
        "RICHARD DE SOUZA MIRANDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A OPERA\u00c7\u00c3O, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de  um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na  Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA  01, com 3.004,7711 hectares na Fazenda Apu\u00e1, localizado \u00e0 Rodovia  BR 364 km 40, Sentido Sena Madureira Feij\u00f3, Munic\u00edpio de Sena  Madureira/AC. ",
        "SINDICATO RURAL DE CRUZEIRO DO SUL ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, o Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul, na forma de  seu Estatuto, convoca seus associados para comparecerem \u00e0 Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 10 de Dezembro de  2021, na sede do Sindicato, na Rua Rui Barbosa, 365, Centro, Cruzeiro  do Sul, Acre, em 1\u00aa (primeira) convoca\u00e7\u00e3o, com a maioria legal, ou em  2\u00aa (segunda) e \u00faltima convoca\u00e7\u00e3o, com qual-quer n\u00famero, no mesmo  dia e local, \u00e0s 08:00 horas, para tomarem conhecimento e deliberarem  a respeito da seguinte ORDEM DO DIA: 1. Inclus\u00e3o de Atividades Econ\u00f4micas Segundarias; 2. Altera\u00e7\u00e3o do Estatuto do Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul; 3. Outros assuntos de interesse da classe.  Cruzeiro do Sul, Acre, 29 de novembro de 2021 Francisco Tarciso Rodrigues Barbary Presidente do Sindicato Rural de Cruzeiro ",
        "SINDICATO RURAL DE FEIJ\u00d3 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido Os associados do Sindicato Rural de Feij\u00f3, em n\u00famero superior \u00e0 1/5  (um quinto) em gozo de seus direitos sociais, conforme disp\u00f5es do art.  19 do Estatuto Social e art. 17 \u2013 XIII do C\u00f3digo Civil, convocam os associados do Sindicato Rural de Feij\u00f3, para uma Assembleia Geral extraordin\u00e1ria que se realizar\u00e1 no dia  10 de dezembro de 2021, na Av. Marechal Deodoro, s/n, Bairro da Eletroacre, Feij\u00f3,  Acre, para deliberarem  sobre a seguinte ordem do dia, a Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Junta Governativa  do Sindicato Rural de Feij\u00f3, para organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da  Diretoria e Conselho Fiscal para Tri\u00eanio 2021/2023 Feij\u00f3, Acre 29 de novembro de 2021 Associados Convocantes ",
        "SINDICATO RURAL DE FEIJ\u00d3 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido Os associados do Sindicato Rural de Feij\u00f3, em n\u00famero superior \u00e0 1/5  (um quinto) em gozo de seus direitos sociais, conforme disp\u00f5es do art.  19 do Estatuto Social e art. 17 \u2013 XIII do C\u00f3digo Civil, convocam os associados do Sindicato Rural de Feij\u00f3, para uma Assembleia Geral extraordin\u00e1ria que se realizar\u00e1 no dia  10 de dezembro de 2021, na Av. Marechal Deodoro, s/n, Bairro da Eletroacre, Feij\u00f3,  Acre, para deliberarem  sobre a seguinte ordem do dia, a Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Junta Governativa  do Sindicato Rural de Feij\u00f3, para organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da  Diretoria e Conselho Fiscal para Tri\u00eanio 2021/2023 Feij\u00f3, Acre 29 de novembro de 2021 Associados Convocantes "
    ]
}