{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 07/2021 PROCESSO SEI: 0056.001005.00022/2021-34 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a Empresa MAXIFROTA DE SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA. OBJETO: O presente apostilamento tem por objeto altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Nona- Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, do Contrato n\u00b0 07/2021, mediante  reclassifica\u00e7\u00e3o do elemento de depsesa para 33.90.39.00.00 Rio Branco/Acre, 26 de outubro de 2021 R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA REGULAMENTAR N\u00ba 14, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, especialmente contidas no art. 8\u00b0,  inc. I, IV e VI, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 janeiro de 2004 \u2013 LOPC, e, CONSIDERANDO o disposto no \u00a74\u00ba, do art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o permanente do poder p\u00fablico, organizada de acordo com os princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade, unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia e disciplina, com atribui\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio do estado  do Acre; CONSIDERANDO o teor do art. 6\u00ba, Par\u00e1grafo \u00danico, inc. III e do art. 23-A da LOPC, que disp\u00f5em sobre a organiza\u00e7\u00e3o e atribui\u00e7\u00f5es do Departamento T\u00e9cnico-Policial \u2013 DTP; CONSIDERANDO a necessidade de promover o alinhamento de procedimentos, na busca de excel\u00eancia dos trabalhos desenvolvidos  pela Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, em todas as unidades do estado; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que regem a atividade administrativa. RESOLVE: REGULAMENTAR, na forma dos artigos 23-A e 23-B da Lei Complementar n\u00ba. 129, de 22 de janeiro de 2004 \u2013 LOPC, as atribui\u00e7\u00f5es, as formas e os fluxos  de atendimento do Departamento T\u00e9cnico-Policial \u2013 DTP. Art. 1\u00ba. O Departamento T\u00e9cnico-Policial \u00e9 \u00f3rg\u00e3o de assessoramento da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil, subordinado diretamente ao  Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, ao qual compete, sem preju\u00edzo dos dispostos nos artigos. 23-A e 23-B da LOPC, as seguintes atribui\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas: I - prestar assessoramento t\u00e9cnico-jur\u00eddico-policial ao Delegado-Geral e ao Delegado-Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil; II - emitir pareceres para dirimir d\u00favidas suscitadas pelos diversos \u00f3rg\u00e3os policiais civis; II - elaborar minutas de anteprojetos de leis, decretos, despachos, decis\u00f5es e demais atos administrativos conforme determina\u00e7\u00e3o do Delega-Geral  da Pol\u00edcia Civil; III - fazer divulga\u00e7\u00e3o de textos legais, doutrin\u00e1rios e de jurisprud\u00eancia, bem como de mat\u00e9ria t\u00e9cnico-policial, mantendo interc\u00e2mbio com  \u00f3rg\u00e3os similares; IV - realizar estudos e pesquisas em mat\u00e9ria jur\u00eddico-policial e t\u00e9cnica, de interesse da institui\u00e7\u00e3o; V - propor crit\u00e9rios t\u00e9cnicos para cria\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o das Unidades Policiais e reclassifica\u00e7\u00e3o e fixa\u00e7\u00e3o de limites de circunscri\u00e7\u00e3o das mesmas,  adequando sua atua\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades da sociedade; VII - analisar procedimentos administrativos diversos, visando orientar a decis\u00e3o do Delega-Geral da Pol\u00edcia Civil; VIII - propor a aquisi\u00e7\u00e3o de obras jur\u00eddicas ou relacionadas \u00e0 seguran\u00e7a p\u00fablica de interesse da Pol\u00edcia Civil; e IX - desempenhar outras atividades correlatas. Art. 2\u00ba. O Departamento T\u00e9cnico-Policial \u00e9 organizado da seguinte forma: I \u2013 Diretor do Departamento T\u00e9cnico-Policial: a)Gabinete do Diretor do Departamento T\u00e9cnico-Policial; b)Assessoria T\u00e9cnico-Jur\u00eddica do Departamento T\u00e9cnico-Policial; c)N\u00facleo de Atividade Operacional. \u00a7 1\u00ba. Compete \u00e0 Assessoria T\u00e9cnico-Jur\u00eddica do DTP, exercida, privativamente, por policial civil com forma\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, indicado pelo  Diretor do Departamento e nomeado pelo Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, com a fun\u00e7\u00e3o de prestar o assessoramento t\u00e9cnico especializado em mat\u00e9ria administrativa e jur\u00eddica ao Diretor do Departamento T\u00e9cnico-Policial: I \u2013 Realizar estudos dirigidos, sugerindo, conforme o caso, solu\u00e7\u00f5es para assuntos de ordem administrativo-legal de interesse da Institui\u00e7\u00e3o; II - Promover e acompanhar procedimentos de ordem t\u00e9cnico-administrativa em todas as suas fases, promovendo as pesquisas e  os estudos necess\u00e1rios a embasar as manifesta\u00e7\u00f5es do Departamento; III - Elaborar minutas de documentos, pe\u00e7as informativas, propostas, resolu\u00e7\u00f5es, portarias e demais atos oficiais que digam respeito a assuntos  administrativos, quando assim determinado pelo Diretor do Departamento T\u00e9cnico-Policial; IV - Praticar os demais atos e promover medidas que se relacionem com atribui\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias da Assessoria T\u00e9cnica, quando determinado pelo  Diretor do Departamento T\u00e9cnico-Policial. \u00a7 2\u00ba Ao N\u00facleo de Atividade Operacional, exercido por policial civil, subordinado diretamente ao Diretor do DTP, competir\u00e1 o apoio log\u00edstico  e operacional \u00e0s atividades do departamento, bem como o assessoramento t\u00e9cnico-policial em qualquer \u00e1rea do conhecimento necess\u00e1ria  a subsidiar a gest\u00e3o. Art. 3\u00ba. O Departamento T\u00e9cnico-Policial atua sob provoca\u00e7\u00e3o do Delegado-Geral e/ou pelo Delegado-Geral Adjunto, e, sempre que poss\u00edvel, por  meio de procedimentos eletr\u00f4nicos vinculados aos sistemas de informa\u00e7\u00f5es adotados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Par\u00e1grafo \u00fanico. Todas as consultas, oriundas dos delegados de pol\u00edcia, dos Departamentos da Dire\u00e7\u00e3o Geral ou outros \u00f3rg\u00e3os, dirigidas ao DTP,  dever\u00e3o ser feitas via Delegado Geral. Art. 4 \u00ba. Os casos omissos s\u00e3o dirimidos pelo Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre ",
            "PORTARIA REGULAMENTAR N\u00ba 15, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e etc. CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil, institui\u00e7\u00e3o permanente do Poder P\u00fablico, dirigida por delegado de pol\u00edcia de carreira, organizada  de acordo com os princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade, unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia e disciplina, incumbe, ressalvadas as compet\u00eancias da Uni\u00e3o e da Justi\u00e7a Militar, as fun\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es penais, em todo o  territ\u00f3rio do Estado do Acre; CONSIDERANDO que compete ao Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil, dentre outras coisas, dirigir, planejar, coordenar, supervisionar,  sistematizar e padronizar as a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia Civil, bem como gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, pessoal, material, servi\u00e7os complementares e de apoio administrativo, ao teor do Art. 8\u00ba, inc. I e IV, da Lei Org\u00e2nica da  Pol\u00edcia Civil \u2013 LOPC; CONSIDERANDO a necessidade de preserva\u00e7\u00e3o, fortalecimento e regulamenta\u00e7\u00e3o adequada das atividades relacionadas ao atendimento de  pessoas em condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade, que, por sua relev\u00e2ncia e essencialidade, deve ser cont\u00ednuo e dotado das condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 sua  execu\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO a conveni\u00eancia de que a DEMPCA seja uma delegacia que proporcione atendimento priorit\u00e1rio \u00e0s mulheres v\u00edtimas, bem como  prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente, estejam estes na condi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima ou em conflito com a lei; CONSIDERANDO que o formato de unidade DEMPCA, cuja estrutura e fluxos s\u00e3o distintos dos da Delegacia Geral de Cruzeiro do Sul, proporcionar\u00e1 uma maior efetividade na execu\u00e7\u00e3o dos procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente; CONSIDERANDO que Art. 5\u00ba, do Decreto 5.959, de 30 de dezembro de 2010, \u201cAs atribui\u00e7\u00f5es, a composi\u00e7\u00e3o, o territ\u00f3rio de atua\u00e7\u00e3o,  o funcionamento, o hor\u00e1rio de expediente, as rela\u00e7\u00f5es de subordina\u00e7\u00e3o e/ou vincula\u00e7\u00e3o entre as unidades policiais e entre estas e os  \u00f3rg\u00e3os da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil, e os demais processos de car\u00e1ter administrativo ou operacional ser\u00e3o definidos por ato do  Delegado Geral\u201d, RESOLVE: Estabelecer o fluxo de funcionamento da Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente \u2013 DEMPCA, de  Cruzeiro do Sul, bem como definir as atribui\u00e7\u00f5es desta, T\u00cdTULO I DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DA DELEGACIA ESPECIALIZADA DE ATENDIMENTO \u00c0 MULHER, \u00c0 CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE DE CRUZEIRO DO  SUL/AC \u2013 DEMPCA Cap\u00edtulo I DO ATENDIMENTO \u00c0 MULHER Art. 1\u00ba \u00c0 DEPMCA caber\u00e1 o atendimento \u00e0s mulheres, na forma seguinte: I. a apura\u00e7\u00e3o dos crimes de viol\u00eancia dom\u00e9stica, assim definidos na Lei n\u00ba 11.340/2006, bem como a ado\u00e7\u00e3o das respectivas medidas protetivas,  naquilo que competir \u00e0 Pol\u00edcia Civil; II. a apura\u00e7\u00e3o do crime de feminic\u00eddio, crimes contra a dignidade sexual e outros praticados contra mulher, descritos no Anexo \u00danico  desta portaria; III. encaminhamento e ado\u00e7\u00e3o das medidas protetivas de urg\u00eancia previstas na Lei n\u00ba 11.340/2006, cab\u00edveis ao Delegado de Pol\u00edcia, quando apresentados durante o respectivo hor\u00e1rio de funcionamento. \u00a7 1\u00ba. Em sua atua\u00e7\u00e3o, o Delegado Titular da DEMPCA/CZS tomar\u00e1 todas as cautelas recomendadas ao atendimento \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica, previstas na Lei n\u00ba 11.340/2006. \u00a7 2\u00ba Fora do hor\u00e1rio de funcionamento da DEMPCA o encaminhamento e ado\u00e7\u00e3o das medidas protetivas de urg\u00eancia previstas na  Lei n\u00ba 11.340/2006 caber\u00e1 \u00e0 Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul, de forma que n\u00e3o importe em retardamento, preju\u00edzo ou  inefic\u00e1cia da medida. \u00a7 3\u00ba A DEMPCA atender\u00e1, ainda, os casos em que transexual feminina figurar como v\u00edtima dos crimes definidos nos incisos III, IV e VI, do caput  deste artigo. CAP\u00cdTULO II DO ATENDIMENTO \u00c0 CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE Se\u00e7\u00e3o I Do Atendimento \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente V\u00edtimas de Crimes Art. 2\u00ba Caber\u00e1, ainda, \u00e0 DEMPCA, a apura\u00e7\u00e3o de crimes praticados contra a crian\u00e7a e o adolescente, conforme descritos no Anexo \u00danico desta portaria e na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Par\u00e1grafo \u00fanico. No atendimento \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente v\u00edtimas de crimes, o Delegado de Pol\u00edcia respons\u00e1vel dever\u00e1 observar os procedimentos, os direitos e garantias, bem como a pol\u00edticas de atendimento  previstas na Lei n\u00ba 13.431, de 4 de abril de 2017, naquilo que couber \u00e0 Pol\u00edcia Civil. Se\u00e7\u00e3o II DA APURA\u00c7\u00c3O DE ATO INFRACIONAL Subse\u00e7\u00e3o I Da Apura\u00e7\u00e3o do Ato Infracional Praticado por Adolescente Art. 3\u00ba Compete \u00e0 DEMPCA a apura\u00e7\u00e3o de ato infracional praticado por adolescente, conforme os procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, salvo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s situa\u00e7\u00f5es de flagrante, cujos  procedimentos ser\u00e3o lavrados pela Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul, observadas as cautelas, princ\u00edpios e diretrizes previstas na Portaria Regulamentar n\u00ba 05, de 07 de abril de 2021, no que couber. Par\u00e1grafo \u00fanico. Nas atribui\u00e7\u00f5es definidas neste artigo, o Delegado Titular da DEMPCA/CZS, bem como todos aqueles encarregados de apura\u00e7\u00e3o de ato infracional praticado por crian\u00e7a ou adolescente, tomar\u00e3o todas  as cautelas recomendadas no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente. Subse\u00e7\u00e3o II Do Ato Infracional Praticado por Crian\u00e7a Art. 4\u00b0. Havendo not\u00edcia de ato infracional praticado por crian\u00e7a dever\u00e1 a autoridade policial da DEMPCA proceder \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do fato e suas circunst\u00e2ncias, com vistas a averiguar eventual  participa\u00e7\u00e3o ou coautoria de adolescente ou de adulto. Par\u00e1grafo \u00fanico. Se, no curso das investiga\u00e7\u00f5es referidas no caput, houver not\u00edcia da pr\u00e1tica do crime previsto no art. 16, V, da Lei 10.826/2003, ou de outra infra\u00e7\u00e3o penal que implique em risco para  a integridade f\u00edsica ou para a forma\u00e7\u00e3o psicossocial da crian\u00e7a, dever\u00e1 o Delegado de Pol\u00edcia da DEMPCA encaminhar c\u00f3pia das pe\u00e7as de informa\u00e7\u00e3o \u00e0 autoridade policial a quem competir as apura\u00e7\u00f5es  em rela\u00e7\u00e3o ao infrator imput\u00e1vel. Art. 5\u00b0. Na condu\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de ato infracional praticado por crian\u00e7a dever\u00e3o ser realizadas as dilig\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do fato, tais como a requisi\u00e7\u00e3o de exame de corpo de delito e a outras per\u00edcias, apreens\u00e3o  de objetos que tenham rela\u00e7\u00e3o com o ato infracional, dentre outros. Art. 6\u00ba. Quando a investiga\u00e7\u00e3o concluir pela aus\u00eancia de participa\u00e7\u00e3o de adolescente ou de adulto em ato infracional praticado por crian\u00e7a, a autoridade policial far\u00e1 minucioso relat\u00f3rio de tudo quanto restou apurado, bem como  encaminhar\u00e1 a respectiva documenta\u00e7\u00e3o ao Poder Judici\u00e1rio, com c\u00f3pia ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico e ao Conselho Tutelar. Par\u00e1grafo \u00fanico. No caso de coautoria ou de participa\u00e7\u00e3o de adolescente ou de adulto, dever\u00e1 ser lavrado o procedimento legal em rela\u00e7\u00e3o ao adolescente, na forma do ECA e desta Portaria, e ao adulto, na forma da  Legisla\u00e7\u00e3o Processual Penal e deste ato normativo. Art. 7\u00ba. Nos casos previstos nesta Subse\u00e7\u00e3o, n\u00e3o poder\u00e1 a autoridade dispensar a abertura de investiga\u00e7\u00e3o do ato infracional, tampouco transferir esta fun\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar ou a outro \u00f3rg\u00e3o que n\u00e3o tenha essa  compet\u00eancia. CAP\u00cdTULO III DO HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA DEMPCA DE CRUZEIRO DO SUL Art. 8\u00ba. A DEMPCA funcionar\u00e1, ordinariamente, para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os previstos nesta Portaria, nos dias \u00fateis, como in\u00edcio \u00e0s 07h30min e t\u00e9rmino \u00e0s 13h30min. CAP\u00cdTULO IV DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 9\u00ba O Delegado Titular da DEMPCA/CZS, sem preju\u00edzo das atribui\u00e7\u00f5es naturais de seu cargo, fica autorizado a participar de reuni\u00f5es, planejamentos ou a\u00e7\u00f5es que envolvam a Pol\u00edcia Judici\u00e1ria na  elabora\u00e7\u00e3o e/ou execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas relacionadas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e do adolescente no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, e, dessa forma, representar o Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil  em eventos da esp\u00e9cie. Art. 10. Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos pelo Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil. Art. 12. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE.  PUBLIQUE-SE.  CUMPRA-SE. D\u00ea-se ci\u00eancia:  ao Corregedor-Geral; ao Diretor do DPCI; aos demais diretores da DGPC; ao Delegado Coordenador da Regional do Juru\u00e1; e ao Delegado Coordenador da DEMPCA. ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 592, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; art. 130 e art. 151, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO a Manifesta\u00e7\u00e3o do presidente da comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2010; CONSIDERANDO que, os fatos objetos de apura\u00e7\u00e3o no referido procedimento foram atingidos pela prescri\u00e7\u00e3o administrativa, que resulta na extin\u00e7\u00e3o da punibilidade da ent\u00e3o processada; CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias constitucionais dele decorrentes. RESOLVE: Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2010. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 593, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; art. 130 e art. 151, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO a Manifesta\u00e7\u00e3o do presidente da comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2012; CONSIDERANDO que, os fatos objetos de apura\u00e7\u00e3o no referido procedimento foram atingidos pela prescri\u00e7\u00e3o administrativa, que resulta na extin\u00e7\u00e3o da punibilidade da ent\u00e3o processada; CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias constitucionais dele decorrentes. RESOLVE: Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2012. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE  GABINETE DO DELEGADO-GERAL  EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N.\u00ba 010/2021 TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 02/2021  (SECC), QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S  DA POL\u00cdCIA CIVIL \u2013 PCAC E A EMPRESA J. A. DA SILVA WALTER \u2013 ME.  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 (SECC). ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 02/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 VALIDADE DA ATA: 22.07.2022. OBJETO: O presente termo tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios  formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o  anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata  de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora para atender  as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. DO VALOR: O valor global estimado deste termo de ades\u00e3o ser\u00e1 de R$  4.125,00 (quatro mil cento e vinte e cinco reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo coincide com a vig\u00eancia  da Ata, at\u00e9 o dia 22.07.2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O recurso para custeio dessa despesa  est\u00e1 consignado no Programa de Trabalho: 45100106122142142850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.30.39\u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. ASSINAM: Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Jos\u00e9 Alberto  da Silva Walter, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO - TERMO ADITIVO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 024/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE E A EMPRESA MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 028/2021 \u2013 CPL 04 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 0761.013627.00013/2021-21 Este termo aditivo tem por finalidade ADITIVAR o quantitativo de 25%  (vinte e cinco por cento) ao Contrato n\u00ba 024/2021, em conformidade com  o Parecer n\u00ba 250/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC \u2013 DELGERAL.  DO VALOR: O valor do presente termo aditivo \u00e9 de R$ 397.481,25 (trezentos e noventa e sete mil quatrocentos e oitenta e um reais e vinte e  cinco centavos), sendo R$ 225.000,00 (duzentos e vinte e cinco mil) para  gasolina comum, R$ 8.681,25 (oito mil seiscentos e oitenta e um reais e  vinte e cinco centavos) para \u00d3leo Diesel Comum e R$ 163.800,00 (cento  e sessenta e tr\u00eas mil e oitocentos reais), para \u00d3leo Diesel S10. Percentual  da taxa de administra\u00e7\u00e3o ofertado pela CONTRATADA, de 5,12% (cinco  v\u00edrgula doze por cento), incidir\u00e1 sobre o valor mensal do faturamento.  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente aditivo \u00e9 de 22.10.2021 a 17.02.2022  DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, e posteriores termos aditivos, que n\u00e3o sejam  conflitantes com as oras ajustadas. Rio Branco \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: Sr. Josemar Moreira Portes PCAC e o Sr. Henrique Avelino  dos Anjos, pela Empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "TERMO DE HOMOLAGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0044.011985.00017/2019-11 O Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar,  Paulo Cesar Gomes da Silva -  CEL PM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  conforme  Decreto n\u00ba 6.258/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe,  HOMOLOGO , para que produza os efeitos legais em sua plenitude, os  atos praticados pelo pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 05 \u2013 CPL 05, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 180/2020, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de MEDALHAS por tempo de servi\u00e7o  e m\u00e9rito entregues pela Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre em favor das  empresas NOVA FORMALTA - CNPJ: 14.550.838/0001-63 para o item  01 e 02 no valor de 49.500,00 (quarenta e nove mil e quinhentos reais);  MARCIO SANDRO MALLET - CNPJ: 04.743.532/0001-70 para o item  03 e 07 no valor de 61.000,00 (sessenta e um mil  reais) e a empresa  WANJOUR COM\u00c9RCIO - CNPJ: 07.260.815/0001-59 para o item 04,  05 e 06 no valor de 17.535,20 (dezessete mil quinhentos e trinta e cinco  reais e vinte centavos) totalizando um valor licitado em R$ 128.035,20  (cento e vinte e oito mil e trinta e cinco reais e vinte centavos). Rio Branco - Ac, 27 de outubro do ano de 2021.   Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva-CEL PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00b0 188, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.434, de 28 de outubro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.157, de 03 de novembro de 2021,  R E S O L V E: Art.1\u00ba. Designar a servidora LIDIANE RODRIGUES ANTROBOS DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 9507493-1, Chefe de Departamento, para responder pela  Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, desta Secretaria, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 187, de 28 de outubro de 2021, que designou o servidor ARGEMIRO PEREIRA DOS SANTOS, Diretor, para  responder pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as.        Art. 3\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco, Acre, 04 de novembro de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 178/2021-GAB-SEASDHM, 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o servidor Ismael Dias Maia - matr\u00edcula 933999-0, para  responder pela Chefia do Departamento de Gest\u00e3o do SUAS, da Diretoria  de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social, tendo em vista que a titular da pasta estar\u00e1 de f\u00e9rias no per\u00edodo de 03/11/2021 a 03/12/2021, no per\u00edodo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 03 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1/2021/SECOM Refer\u00eancia: SEI n\u00ba 0007.013280.00005/2021-67/SECOM  Fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9  a aquisi\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) HD Externo Port\u00e1til, capacidade de grava\u00e7\u00e3o: 02  (dois) tb (terabytes); tecnologia de conex\u00e3o: USB; interface do HD: \u200eESATA;  interface do HARDWARE: compat\u00edvel com USB 3.0; velocidade de transmiss\u00e3o de dados: \u200e5120 Megabits por segundo, para atender as necessidades  da Divis\u00e3o de Tecnologia da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, no valor  total de R$ 4.295,00 (quatro mil duzentos e noventa e cinco reais), com observ\u00e2ncia ao artigo 24, inciso IV, da Lei 8666/93, em conson\u00e2ncia ao Parecer  57/2021/SECOM - ASJUR/SECOM - GABIN, datado de 15 de outubro de  2021, que opinou pela possibilidade da presente contrata\u00e7\u00e3o direta. RICHARD S. MIRANDA - CNPJ: 07.650.136/0001-96, situada na Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 2665, Bairro Abra\u00e3o Alab, nesta cidade de Rio Branco \u2013  Acre, nesta cidade de Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada pelos  S\u00f3cios Sr\u00ba Richard de Souza Miranda, no valor de R$ 4.295,00 (quatro  mil duzentos e noventa e cinco reais).  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  24122227742720000; Natureza da Despesa: 33.90.30.00.00, Fonte 100. Publique-se. Rio Branco, 27 de outubro de 2021.    Gleison Gomes de Souza Divis\u00e3o Administrativa Portaria n\u00ba 006/2019 - SECOM/FUNDAC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1/2021/SECOM O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O , NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES REGULAMENTARES ESTABELECIDAS PELO DECRETO N\u00ba  8.763/2021, CONSIDERANDO A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O CARREADA NOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00b0 0007.013280.00005/2021-67, PARECER N\u00ba  57/2021/SECOM - ASJUR/SECOM - GABIN, DATADO DE 15 DE OUTUBRO DE 2021, RESOLVE, RATIFICAR, NOS TERMOS DO ARTIGO 24, INCISO  IV DA LEI 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES, A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, ALVO DO PROCESSO EM EP\u00cdGRAFE, CUJO O OBJETO \u00c9 A AQUISI\u00c7\u00c3O  DE 05 (CINCO) HD EXTERNO PORT\u00c1TIL, CAPACIDADE DE GRAVA\u00c7\u00c3O: 02 (DOIS) TB (TERABYTES); TECNOLOGIA DE CONEX\u00c3O: USB; INTERFACE DO HD: \u200eESATA; INTERFACE DO HARDWARE: COMPAT\u00cdVEL COM USB 3.0; VELOCIDADE DE TRANSMISS\u00c3O DE DADOS: \u200e5120 MEGABITS  POR SEGUNDO, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA DIVIS\u00c3O DE TECNOLOGIA DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO  VALOR TOTAL DE R$ 4.295,00 (QUATRO MIL DUZENTOS E NOVENTA E CINCO REAIS), VISANDO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA: RICHARD S. MIRANDA - CNPJ: 07.650.136/0001-96, SITUADA NA AVENIDA CEAR\u00c1 N\u00ba 2665, BAIRRO ABRA\u00c3O ALAB, NESTA CIDADE DE RIO  BRANCO \u2013 ACRE, NESTE ATO REPRESENTADA PELO S\u00d3CIO SR\u00ba RICHARD DE SOUZA MIRANDA, NO VALOR DE R$ 4.295,00 (QUATRO  MIL DUZENTOS E NOVENTA E CINCO REAIS).   A DESPESA DECORRENTE DESTE TERMO CORRER\u00c1 \u00c0 CONTA DO PROGRAMA DE TRABALHO: 24122227742720000; NATUREZA DA  DESPESA: 33.90.30.00.00, FONTE 100.                 PUBLIQUE-SE.  RIO BRANCO, 27 DE OUTUBRO DE 2021. RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DECRETO N\u00ba 8.763 DE 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba. 010/2019 PROCESSO N\u00b0: SEI 0007.013269.00038/2021-29 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM e a EMPRESA ABA \u2013 COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - EIRELI CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo alterar as CL\u00c1USULAS PRIMEIRA - DO OBJETO e CL\u00c1USULA  TERCEIRA \u2013 DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O do contrato n\u00ba 010/2019, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publica\u00e7\u00e3o de atos oficiais em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o do Estado do Acre (Avisos Licitat\u00f3rios e demais atos oficiais e  n\u00e3o oficiais), de interesse do Governo do Estado do Acre. PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - A adequa\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os fixados neste Termo s\u00e3o os constantes da Tabela abaixo discriminada: CLAUSULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO LEGAL: Termo Aditivo reger-se \u00e0 em conformidade com art. 65, II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como  a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2014. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR: Para o novo per\u00edodo a CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA o valor estimado anual de R$ 977.280,00 (novecentos e setenta e sete mil, duzentos e oitenta reais) pelos servi\u00e7os de publica\u00e7\u00e3o de atos oficiais em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o do Estado do Acre,  Conforme Processo n\u00ba 0007.013269.00038/2021-29, com efeitos financeiros a contar de 11 de julho de 2021, nos termos do item 16.4 do Contrato. PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO \u2013 DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes para execu\u00e7\u00e3o do Aditivo a ser firmado correr\u00e3o por  conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - Programa de Trabalho: 24131141243240000 \u2013 Plano de Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica: 100 (RP). PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO: As demais clausulas mantidas em todas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia do termo aditivo fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida (por extrato) do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, at\u00e9 o 5\u00b0 dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data, correndo as despesas a  expensas da CONTRATANTE. FORO: Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco - Acre para dirimir quaisquer lit\u00edgios relativos ao cumprimento do presente Termo Aditivo. DATA: 27.10.2021 \u2013 Rio Branco/Ac. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e Sra. MARIA NEUZA DE ASSIS, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 124/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora S\u00e2nia Francisca Rodrigues da Silva, matr\u00edcula 9476024, para responder interinamente pelo Departamento Financeiro  - DEPFIN, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional. Art. 2\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 087/2020, publicada no DOE n\u00ba 12.914 de 04 de novembro de 2020. Art. 3\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2206, de 28 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.05201/2021-53. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Huire Kulina, Professor PS-1, matr\u00edcula n\u00ba 2379805-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 05 (cinco)  per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.08.1992 a 11.08.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 31.08.2021 a 23.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2205, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1407, DE 27 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 323/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa BORGES COM\u00c9RCIO  E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia por demanda, para  realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios, \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventivos e corretivos das instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando  \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o das unidades de ensino (zona urbana e rural) e pr\u00e9dios pertencentes e/ou em uso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE do Estado do Acre, na regi\u00e3o do Alto Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade CONCORRENCIA PRESENCIAL SRP n\u00ba 052/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo n\u00ba 0014.011108.00315/2021-21, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 9169415-3    III \u2013 Fiscal Titular: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013 Matr\u00edcula: 66788-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013 Matr\u00edcula: 9517359-1  V \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 94832009-1     VI \u2013 Fiscal Substituto: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1         X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9087486-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2197, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 151/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa STAR COM\u00c9RCIO  DE SUPRIMENTOS EIRELI, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico para alunos do Programa de Atendimento  pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as da Primeira Inf\u00e2ncia do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  no \u00e2mbito do PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442- BR, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nicon\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00017/2021-83, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: LENIVAN NUNES CALIXTO \u2013 Matr\u00edcula: 128856-1 II \u2013 Gestor Substituto:ANGELA MARIA FELIX BERNARDO \u2013  Matr\u00edcula: 220531-1 III \u2013 Fiscal Titular: ARLEUDO DE MOURA REATEQUIM \u2013  Matr\u00edcula: 9159991-3 IV \u2013 Fiscal Substituto:SILVIA CARLA BARBOSA MACIEL \u2013  Matr\u00edcula: 268372-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA N\u00ba 2207 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar a PORTARIA N\u00ba N\u00ba 852 DE 17 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 133/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC SERV TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O,  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME, que tem por objetoa Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra,  saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e anexos, nas Regionais  do Alto Acre (Xapuri, Brasil\u00e9ia e Assis Brasil) e Baixo Acre (Pl\u00e1cido de Castro), conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste Edital  do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 085/2019 \u2013 CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA N\u00ba 2212 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 795 DE 11 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  165/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA \u2013 EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo  e Operacional (Auxiliar de Servi\u00e7os Diversos, Telefonista, Moto Boy, Recepcionista, Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Supervisor, Digitador, Agente de Portaria Diurno  e Agente de Portaria Noturno e Auxiliar de limpeza), com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, visando o adequado funcionamento da estrutura t\u00e9cnico-administrativa da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, no Estado do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 364/2018 \u2013 CPL 02, (ADES\u00c3O IAPEN), proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00338/2021-36, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba N\u00e3o cabe aos Fiscais Setoriais o atesto de notas fiscais. Art. 7\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SABE N\u00ba 1292 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 044/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 1292 DE 13 DE JULHO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 044/2021, decorrente do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 012/2021 - CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00004/2021-12), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ART PLACAS LTDA - ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de placas veiculares, para emplacamento  dos ve\u00edculos oficiais da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  ONDE SE L\u00ca: I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES \u2013 Matr\u00edcula: 350559-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: JUSC\u00c9LIO TRINDADE DE OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 283860-2 III \u2013 Fiscal Titular: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER \u2013 Matr\u00edcula: 2194967-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS \u2013 Matr\u00edcula: 2757729-1 LEIA-SE:  I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES \u2013 Matr\u00edcula: 350559-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: JUSC\u00c9LIO TRINDADE DE OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 283860-2 III \u2013 Fiscal Titular: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER \u2013 Matr\u00edcula: 9194967-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS \u2013 Matr\u00edcula: 2757729-1 Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CECA/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO CORS\u00d3CIO AURORA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022  Ivonete Silva Menezes - Presidente \u2022 Ant\u00f4nia Moreira Damasceno - membro \u2022  Raimundo Meleiro de Souza - membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Reinaldo Pereira da Silva, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1- AC, 07 de julho de 2021. Jos\u00e9 Augusto Pires da Costa Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO HUMBERTO DE CAMPOS RETIFICA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 (Publicado no Di\u00e1rio oficial do Estado n\u00ba 13.065 de 17 de junho de 2021,  pagina 45) Onde se l\u00ea:  MARIA DAS DORES DE SOUZA DA SILVA \u2013 Secretaria Leia \u2013 se:  MARIA TALINE DOS SANTOS SILVA \u2013 Secretaria Cruzeiro do Sul- AC, 26 de outubro de 2021. CRISTIANE SILVA DE PINHO  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ELOZIRA DOS SANTOS THOM\u00c9 NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: Kelle Altina Costa de Albuquerque Ferreira - Presidente Janete Oliveira de Moraes - Membro Mauro Souza de Misquita - Membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Elozira dos Santos  Thom\u00e9,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 28 de outubro de 2021. Cl\u00e9cia de Souza Gondim de Moura Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO NANZIO MAGALH\u00c3ES Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 01 /2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material  Pedag\u00f3gico,expediente,limpeza/higiene Retirada do Edital Rua Corn\u00e9lio de Oliveira Lima Bairro: Cidade Nova  Feij\u00f3-AC, no hor\u00e1rio de 7:00 \u00e0s 11:horas e das 13:00 \u00e0s 17:horas, no  per\u00edodo de  03/11/2021  a 17/11/2021 Data de Abertura: 18/11/2021 as 15: horas, na Escola Nanzio Magalh\u00e3es Feij\u00f3 \u2013 AC. Feij\u00f3-Acre, 03 de Novembro de 2021.  COMISS\u00c3O Maria do Livramento da Silva e Silva Maria Sebastiana de Lima Vctor Francisco Raildo Silva e Silva ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BORGES DE AQUINO CONVITE N.\u00ba 02/2021 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Objeto: material de expediente, esportivo, limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o,  processamento de dados, mobili\u00e1rio em geral, aparelhos e utens\u00edlios  dom\u00e9sticos, para atender as necessidades da Escola Estadual Borges de Aquino. Fonte de Recursos: 100 Retirada do Edital: 03/11/2021 \u00e0 10/11/2021. Atrav\u00e9s do SAAL no site www.saal.see.ac.gov.br. Ou excepcionalmente  na Escola Borges de Aquino, situada na Rua Beira Rio, s/n \u2013 Centro, no  munic\u00edpio de Porto Walter./AC. Hor\u00e1rio: 08:00 \u00e0s 11:00 horas e das 14:00 \u00e0s16:00 horas. Data da Abertura: 11/11/2021\u00e0s 08:00 horas,Rua Beira Rio, s/n  - Centro, no munic\u00edpio de Porto Walter./AC. Porto Walter \u2013 AC, 03 de novembro de 2021. A COMISS\u00c3O JOELMA MARIA BERNARDINO DA SILVA FRANCISCO ANAZILDO  LIMA DA SILVA LUIZ CARDOZO DA ROCHA ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.004796.00032/2021-40 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos  os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de apoio,  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  340/2021 \u2013 CPL 02, em favor da empresa FAZ EVENTOS, LOCA\u00c7\u00d5ES E  TURISMO EIRELI \u2013 EPP para os itens 01, 02 e 03 com o valor total de R$  751.005,10 (setecentos e cinquenta e um mil, cinco reais e dez centavos). Rio Branco (AC), 03 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 157/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 144/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0761.013631.00015/2020-24 DO OBJETO: O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de fretamento de transporte fluvial (pessoa f\u00edsica), com condutor, para entrega  de alimenta\u00e7\u00e3o escolar nas escolas rurais e ribeirinhas da rede estadual  de ensino, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme o disposto  no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba  144/2020, constante do Processo Sei n\u00ba 0761.013631.00015/2020-24 DO PRE\u00c7O E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: D\u00e1-se a este contrato valor total de R$ R$ 105.000,00 (cento e cinco mil reais), conforme  Nota de Empenho n\u00ba 7170012491/2021.  DA DESPESA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do  Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.36.00  Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PF); Fonte de Recurso: 100 (RP). DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O E DAS DEMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:  O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a partir da data de sua assinatura. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 03 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Altemar Vitor de Souza  - Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 02 /2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, expediente,  Prote\u00e7\u00e3o, limpeza/higiene e  material Permanente. Retirada do Edital: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico saal.see.ac.gov.br ou na Escola Imaculada Concei\u00e7\u00e3o  situada \u00e0 rua Get\u00falio Vargas n\u00ba 302,  Bairro:  Centro \u2013 Feij\u00f3/AC, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 11:00 horas e das 13:00 \u00e0s  17:00 horas, no per\u00edodo de  04/11/2021 \u00e0 17/11/2021 Data de Abertura: 18/11/2021 \u00e0s 15:00 horas, na Escola Imaculada concei\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3 Acre, 03 de novembro de 2021 A COMISS\u00c3O Francisca de Ara\u00fajo Machado da silva  Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 151/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01  Ref.: N\u00ba do Processo 0014.013886.00017/2021-83 DO OBJETO E VALOR: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico  para alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as  da Primeira Inf\u00e2ncia do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER,  conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442/BR \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  116/2021 \u2013 CEL 01, do Processo SEI N\u00ba 0014.013886.00017/202183 e aceitou uma proposta do Contratado para o fornecimento desses bens no montante de R$ 59.000,00 (Cinquenta e nove mil reais) doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d, Nota de Empenho n\u00ba  7170012357/2021 E 7170012356/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 dentro exerc\u00edcio financeiro a  contar de sua assinatura. LOCAL: Rio Branco (AC), 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante Edson de Almeida Magalh\u00e3es - Star Com\u00e9rcio de Suprimentos Eireli -  Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE      SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES     GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 1234, DE 05 DE JULHO DE 2021  CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00ba 2.258/2010, alterada pela Lei n\u00ba  3.084/2015, e o Decreto n\u00ba 5.971/2010, que regulamentam a promo\u00e7\u00e3o  dos servidores de n\u00edvel superior da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, e  acolhendo os termos do parecer da comiss\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o, homologo a promo\u00e7\u00e3o do servidor  RODONILTON PONTES DE SOUZA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, matr\u00edcula funcional n\u00ba  92140011-1, para a Classe Especial, refer\u00eancia 1, com efeitos financeiros a contar de 31/05/2021, lotado no Centro de Forma\u00e7\u00e3o Policial  \u2013Secretaria de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica.  Registre-se Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes -SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA  SEI N\u00ba 2121/2021 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 389/2017 Retifico, por este termo, a PORTARIA SEE N\u00ba 2121, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 389/2017,  decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 804/2016 \u2013 CPL 02  (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.0011108.00468/2021-79), firmado entre a  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  e a empresa F R OLIVEIRA LIMPEZA & CONSTRUCAO LTDA-ME, que  tem por objeto instrumento a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de PREPARO DA MERENDA ESCOLAR,  atrav\u00e9s de profissionais especializados, para atender as demandas, das  Regionais do Baixo Acre e Purus. Onde l\u00ea-se: FISCAL TITULAR: MELANIA RZATKI 143693-1  Leia-se: FISCAL TITULAR: MELANIA RZATKI 9392076-1 Rio Branco-AC, 04 de Novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba  388/2019 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO GED N\u00b0 131.2019.03 DCLC  DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 388/2019, referente \u00e0 loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) Im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Manoel Rodrigues e Souza, n\u00ba  261, Bairro Bosque, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, de propriedade  da LOCADORA, perfazendo uma \u00e1rea constru\u00edda de aproximadamente  2.600m2, com acessibilidade e amplo estacionamento coberto e descoberto, destinado a atender as instala\u00e7\u00f5es do Centro de Refer\u00eancia em  Inova\u00e7\u00f5es para a Educa\u00e7\u00e3o (CRIE), o Departamento de Forma\u00e7\u00e3o e  Assist\u00eancia Educacional, o CORINES, o CEJA, a Divis\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o,  a Educa\u00e7\u00e3o Escolar Ind\u00edgena, o Conselho do FUNDEB e o Conselho de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar da SEE, nos termos do art. 62, I, e \u00a7 3\u00ba da Lei n\u00b0  8.666/93, tudo em conformidade com o parecer jur\u00eddico e documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula primeira fica prorrogado por mais 06 (seis) meses, contados a partir  de 11 de outubro de 2021, com t\u00e9rmino em 10 de abril de 2022. DO VALOR: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor mensal de R$ 38.387,88  (trinta e oito mil trezentos e oitenta e sete reais e oitenta e oito centavos), perfazendo o valor total de R$ 230.327,28 (duzentos e trinta mil  trezentos e vinte e sete reais e vinte e oito centavos). DA DESPESA E DO CR\u00c9DITO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: Os recursos financeiros necess\u00e1rios para a contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta do seguinte  Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00  \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 08 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Locat\u00e1ria. L\u00edgia Maria Barbosa de Sales - If Loca\u00e7\u00f5es de Im\u00f3veis Eireli - ME  (Centro de Estudos Dom Pedro II LTDA \u2013 EPP) - Pela Locadora  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO MANOEL BRAZ DE MELO  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEMBM/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca  EXECUTIVO MANOEL BRAZ DE   MELO, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU   ESTATUTO. Resolve:  Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo  discriminados:  - Joicerli Oliveira Nunes - Presidente  - Cristiane Alencar da Silva  - Francisco Canind\u00e9 do Nascimento  Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos  licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Manoel Braz de Melo,  nos  termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas  P\u00fablicas Estaduais.  Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Cruzeiro do Sul - AC, 04 de novembro de 2021.  Jos\u00e9 Francisco de Souza Janu\u00e1rio  Presidente do Comit\u00ea Executivo "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO  GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba 17/2021, firmado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  INSTITUTOIAPERON EDUCA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO EIRELI. DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA  ELABORA\u00c7\u00c3O  TURISMO NAS TERRAS IND\u00cdGENAS DA REGI\u00c3O DO ALTO RIO  PURUS E ALTO RIO JURU\u00c1  IND\u00cdGENA DO ESTADO DO ACRE,  REFERENTE AO CONV\u00caNIO N\u00ba. 896031/2019, N\u00ba DO PROCESSO  59004002631201994, conforme quantitativos e detalhamentos pr\u00e9vios  descritos neste projeto b\u00e1sico. Este Termo de Contrato vincula-se ao  Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 101/2021 - CPL 02 e seus anexos, \u00e0 Ata  de Registro de Pre\u00e7os e \u00e0 proposta da contratada, independente de  transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. DO VALOR: O valor estimado anual do presente Termo de contrato  \u00e9 de R$ 408.998,00 (Quatrocentos e oito mil novecentos e noventa e  oito reais). VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 180 (cento e oitenta)  dias, contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de  seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios  consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob a  seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho 759.001.1169514013  2770000 - GEST\u00c3O E FOMENTO DO TURISMO; Os valores alocados ser\u00e3o distribu\u00eddos nas seguintes Naturezas de  Despesa (ND): R$ 5.000,00 (cinco mil) na ND 33.90.39.00; Fonte 100 (Contrapartida  do Conv\u00eanio) meta 1.1; R$ 384.000,00 (trezentos e oitenta e quatro mil) na ND 33.90.39.00;  Fonte 200 (Conv\u00eanios: N\u00ba.896031/2019, N\u00ba DO PROCESSO  59004002631201994) meta 1.1; R$  N\u00ba.896031/2019, N\u00ba DO PROCESSO 59004002631201994) meta 2.1. DATA DA ASSINATURA: 28/10/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo em  Exerc\u00edcio: TAIANE BELARMINO DOS SANTOS, e a TAYNAN NASCIMENTO PINHEIRO, pela empresa INSTITUTO IAPERON EDUCA\u00c7\u00c3O  E DESENVOLVIMENTO EIRELI. "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 191, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT em  exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba. 10.433, de 28 de outubro de 2021,  Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n. 3.704,  de 18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio  Probat\u00f3rio, no qual a servidora foi considerada apta, nos termos  do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho - Etapa \u00danica, elencado no Anexo I desta  Portaria, nos termos dos Arts. 22, 23 e 24, da Lei Complementar  n\u00ba. 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c o Decreto n\u00ba. 3.704 de 18 de  dezembro de 2008. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 03 de novembro de 2021.     Erisson wisner Calixto da Mota Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba. 10.433, de 28 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 192, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT em  exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba. 10.433, de 28 de outubro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o Servidor Adriano Sales Santos Matr\u00edcula N\u00ba  9228888-3, nomeado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 10.372 de 26 de outubro  de 2021 para responder pela Diretoria de Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o e  cumulativamente, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o pela Diretoria de  Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 03 de novembro de 2021.   Erisson wisner Calixto da Mota Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba. 10.433, de 28 de outubro de 2021 ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 05/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 02/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA (CNPJ: 04.562.058/0001-80) E A EMPRESA MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ: 10.199.858/0001-80). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos (material permanente  e de consumo), para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d, a fim de  atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I  \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 02/2021  e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele  transcritos estivessem. VALOR: o valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 59.478,29 (cinquenta e nove mil, quatrocentos e setenta e oito reais e vinte e nove  centavos), sendo R$ 24.500,00 (vinte e quatro mil e quinhentos reais)  para o lote 1, R$ 5.811,50 (cinco mil, oitocentos e onze reais e cinquenta  centavos) para o lote 2, R$ 10.609,07 (dez mil, seiscentos e nove reais  e sete centavos) para o lote 4 e R$ 18.557,72 (dezoito mil, quinhentos e  cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos) para o lote 5. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Capixaba \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: LAEDES FELIX DA SILVA, pela CONTRATANTE, e o  Sr. JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 03/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 01/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO  MACHADO ALMEIDA (CNPJ: 04.562.058/0001-80) E A EMPRESA PLP  SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI (CNPJ: 36.073.412/0001-07). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de lona pl\u00e1stica para estufa e de material de constru\u00e7\u00e3o (material de consumo), para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras  livres\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do  Shopping n\u00ba 01/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 92.834,03 (noventa  e dois mil, oitocentos e trinta e quatro reais e tr\u00eas centavos), sendo R$  68.560,00 (sessenta e oito mil e quinhentos e sessenta reais) para o lote  3 e R$ 24.274,03 (vinte e quatro mil, duzentos e setenta e quatro reais  e tr\u00eas centavos) para o lote 6. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Capixaba \u2013 AC, 08 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: LAEDES FELIX DA SILVA, pela CONTRATANTE, e o  Sr. PAULO LUIZ PEDRAZZA J\u00daNIOR, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 01/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 01/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA (CNPJ: 04.562.058/0001-80) E A EMPRESA SINAI  TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA  (CNPJ: 29.174.236/0001-26). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, materiais e equipamentos (material  permanente e de consumo), para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o  de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d, a  fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no  Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba  01/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como  se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 300.728,30 (trezentos mil, setecentos e vinte e oito reais e trinta centavos), sendo R$  220.500,00 (duzentos e vinte mil e quinhentos reais) para o lote 1, R$  76.929,30 (setenta e seis mil, novecentos e vinte e nove reais e trinta  centavos) para o lote 4 e R$ 3.299,00 (tr\u00eas mil e duzentos e noventa e  nove reais) para o lote 8. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Capixaba \u2013 AC, 08 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: LAEDES FELIX DA SILVA, pela CONTRATANTE, e a  Sr\u00aa. SILVANE ELIZE GELLER DA ROSA, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 02/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 01/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO  MACHADO ALMEIDA (CNPJ: 04.562.058/0001-80) E A EMPRESA HLX  INFORM\u00c1TICA EIRELI (CNPJ: 40.147.028/0001-70). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos (material permanente),  para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades  da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos  termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 01/2021 e seus anexos, que passam a  integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: o valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 37.473,00 (trinta  e sete mil, quatrocentos e setenta e tr\u00eas reais), sendo R$ 14.835,00  (quatorze mil, oitocentos e trinta e cinco reais) para o lote 2, R$ 6.750,00  (seis mil e setecentos e cinquenta reais) para o lote 10, R$ 10.088,00  (dez mil e oitenta e oito reais) para o lote 11 e R$ 5.800,00 (cinco mil e  oitocentos reais) para o lote 15. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Capixaba \u2013 AC, 08 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: LAEDES FELIX DA SILVA, pela CONTRATANTE, e o  Sr. FABIANO SILVA DE LIMA, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS  FRONTEIRAS                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 02/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 01/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS (CNPJ: 23.495.199/0001-71) E A EMPRESA  HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI (CNPJ: 40.147.028/0001-70). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (material permanente), para projeto  intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da  produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do PA Walter Arce\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 01/2021 e seus anexos, que  passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: o valor do presente contrato \u00e9 de R$ 16.790,00 (dezesseis mil,  setecentos e noventa reais), de acordo com os valores especificados na  proposta de pre\u00e7os, sendo R$ 8.490,00 (oito mil, quatrocentos e noventa reais) para o lote 4, R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais) para o  lote 6 e R$ 5.800,00 (cinco mil e oitocentos reais) para o lote 11. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Bujari \u2013 AC, 06 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO DOS SANTOS DE OLIVEIRA, pela  CONTRATANTE, e o Sr. FABIANO SILVA DE LIMA, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS  FRONTEIRAS                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 03/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 01/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS  RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS (CNPJ: 23.495.199/0001-71) E A EMPRESA MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ:  10.199.858/0001-80). OBJETO: cria\u00e7\u00e3o de arte, confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de adesivo para placa  (material de consumo), para projeto intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do  PA Walter Arce\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE,  relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es  do Shopping n\u00ba 01/2021 e seus anexos, que passam a integrar este  Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: o valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.500,00 (um mil e  quinhentos reais), de acordo com os valores especificados na proposta  de pre\u00e7os para o lote 10. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Bujari \u2013 AC, 06 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO DOS SANTOS DE OLIVEIRA, pela  CONTRATANTE, e o Sr. JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 04/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 01/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA (CNPJ: 04.562.058/0001-80) E A EMPRESA MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ: 10.199.858/0001-80). OBJETO: cria\u00e7\u00e3o de arte, confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de adesivo para placa  (material de consumo), para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de  produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d, a  fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no  Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba  01/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como  se nele transcritos estivessem. VALOR: o valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 1.520,00 (um mil e  quinhentos e vinte reais), para o lote 14. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Capixaba \u2013 AC, 08 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: LAEDES FELIX DA SILVA, pela CONTRATANTE, e o  Sr. JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 001/2021 TERMO DE FOMENTO N\u00ba 001/2021 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a COOPERATIVA AGROEXTRATIVISTA  LIBERTADORA - COOPER-LIBER. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do termo de  fomento por mais 02 (dois) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 55, da Lei n\u00ba  13.019/2014, bem como do Decreto Estadual 7.600/2020. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este Termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93,  o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia e Manoel Monteiro de Oliveira \u2013 Representante Legal ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 002/2021 TERMO DE FOMENTO N\u00ba 002/2021 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES  RURAIS DO PROJETO MACHADO ALMEIDA (HORTA NATIVA). CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do termo de  fomento por mais 03 (tr\u00eas) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 55, da Lei n\u00ba  13.019/2014, bem como do Decreto Estadual 7.600/2020. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este Termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93,  o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia e Laedes Felix da Silva \u2013 Representante Legal ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 003/2021 TERMO DE FOMENTO N\u00ba 003/2021 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a COOPERATIVA NOVA ALIAN\u00c7A DOS  PRODUTORES DE FARINHA DO VALE DO JURU\u00c1 - COOPERFARINHA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do termo de  fomento por mais 02 (dois) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 55, da Lei n\u00ba  13.019/2014, bem como do Decreto Estadual 7.600/2020. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este Termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93,  o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia e Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento \u2013 Representante Legal ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 004/2021 TERMO DE FOMENTO N\u00ba 004/2021 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a COOPERATIVA DOS PRODUTORES  E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA - COOPASC. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do termo de  fomento por mais 03 (tr\u00eas) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 55, da Lei n\u00ba  13.019/2014, bem como do Decreto Estadual 7.600/2020. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este Termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93,  o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia e Marcos Castro dos Santos \u2013 Representante Legal ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 005/2021 TERMO DE FOMENTO N\u00ba 005/2021 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES  E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do termo de  fomento por mais 03 (tr\u00eas) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 55, da Lei n\u00ba  13.019/2014, bem como do Decreto Estadual 7.600/2020. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este Termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93,  o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia e Francisco dos Santos de Oliveira \u2013 Representante Legal "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 234, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Chefe do Departamento de Obras, Stenio Sousa de  Fran\u00e7a, matr\u00edcula n\u00ba 9336656-1, para responder cumulativamente pelo  Departamento de Saneamento e Infraestrutura desta Secretaria. Art. 2\u00ba Revogar a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 56, DE 17 DE MAIO DE 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 235, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Diretor Administrativo e Financeiro, Glauber Ueyke  Montenegro Mappes, matr\u00edcula n\u00ba 9560211-2, para responder cumulativamente pela Diretoria de Planejamento desta Secretaria, tendo em vista a aus\u00eancia da titular do cargo, por motivo de f\u00e9rias regulamentares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 04/11/2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 236, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Servidora, Rejane Damaris Oliveira da Silva Veras,  matr\u00edcula n\u00ba 9348450-1, para responder pelo Departamento de Apoio  T\u00e9cnico desta Secretaria. Art. 2\u00ba Revogar a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 148, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 035/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 075/2020-SEE PROCESSO N\u00ba 4016.013422.00005/2021-47. ERRATA Art. 1\u00b0 Retificar parcialmente o extrato do contrato n\u00b0 035/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 13.102, fl 36, segunda-feira, 09 de agosto de  2021. Cuja o objeto \u00e9, contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades da  Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. Onde l\u00ea-se: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, provista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Leia-se: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, provista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Processo n\u00ba 4016.013764.00015/2021-93 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 100/2021 CPL - 04 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo Licitat\u00f3rio  referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 100/2021 CPL - 04, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da seguinte empresa vencedora,  MARIA  ELISA DE ALMEIDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.743.475/0001-66, com item 01, no valor total de R$ 33.250,00 (trinta e tr\u00eas mil, duzentos e cinquenta  reais), cujo objeto \u00e9 registro de pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de uniformes (coletes) institucionais,  visando atender demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. Rio Branco AC, 03 de novembro de 2021.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021   "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 313 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio do  Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 245/2021, de 08/09/2021, publicada no DOE n\u00b0 13.126, de 14/09/2021, p. 25, com substitui\u00e7\u00e3o do Fiscal substituto 2\u00ba Ten PM - Carlos Maicon Viga Ramos, matr\u00edcula: 92681703 do Contrato n\u00b0 088/2021, pelo servidor Alexandre Nascimento de Souza,  matr\u00edcula n\u00ba 9331859-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ESTADO DO ACRE ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 314 DE 04 DE novembro DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas  por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro  de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato  n\u00ba 118/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012818.00030/2021-72, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a  empresa RJG DE ALENCAR ME, com vig\u00eancia de 27/10/2021 a 31/12/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de empresa  especializada para fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de torre triangular tubular medindo de 90 metros, para atender a  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, no munic\u00edpio de Senador Guiomard.  os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a integrar o  presente instrumento como se nele estivessem transcritos. Processo de Dispensa - EMERGENCIAL -  n\u00ba 0819.012818.00030/2021-72 - Parecer PGE/PA n\u00ba 298/2021. I \u2013 Gestor: Raquiria Nascimento Cabral; Matr\u00edcula: 9073752-5 II \u2013 Fiscal: APC Thiago Couto Barquete; Matr\u00edcula: 9408339 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas  contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados na  Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/  e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/ AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 25,  da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, Processo n\u00ba 0819.012834.00043/2021-25,  tratado no PARECER PGE/PA n\u00ba 287/2021, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa RECOL VE\u00cdCULOS LTDA,  inscrita no CNPJ n\u00b0  05.496.472/0001-09, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa credenciada como \u00fanica representa\u00e7\u00e3o no Acre para o fornecimento  de pe\u00e7as, componentes, acess\u00f3rios e insumos, como tamb\u00e9m servi\u00e7os de m\u00e3o de obra para os ve\u00edculos novos, em garantia da marca  VOLKSWAGEN, pertencentes \u00e0 frota desta Secretaria.  O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 41.061,30 (quarenta e um mil  sessenta e um reais e trinta centavos) . Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00, Fontes de Recursos:  100 e 600. Rio Branco \u2013 AC,  03 de novembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/AC,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24, inciso  II, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0 218/2021,  Processo n\u00b0 0819.012803.00070/2021-29, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa  MELO & MELO LTDA ,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  11.194.984/0001-065,  cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente  (eletrodom\u00e9sticos e mobili\u00e1rio), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, destinado ao Quartel da  Companhia de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 6\u00ba BPM - Cruzeiro do Sul/AC. O valor estimado \u00e9 de R$ 12.160,00 (doze mil, cento e sessenta reais). A Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 719.001.06122142142850000,  Elemento de Despesa: 44.90.52.00, Fonte de Recursos: 100. Rio Branco \u2013 AC,  03 de novembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/AC,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24, inciso  II, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0 210/2021,  Processo n\u00b0 0819.012803.00067/2021-13, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o  da empresa O D M DE MAGALH\u00c3ES FILHO,  inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 06.066.497/2021-27,  cujo objeto \u00e9  o fornecimento, com instala\u00e7\u00e3o,  de 01(uma) lousa de vidro  6mm incolor, medindo 2,20 x 1,00 m,  para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica, destinado ao Quartel da Companhia de Opera\u00e7\u00f5es  Especiais do 6\u00ba BPM - Cruzeiro do Sul/AC. O valor estimado \u00e9 de R$ 950,00 (novecentos e cinquenta reais). A Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 719.001.06122142142850000,  Elemento de Despesa: 44.90.52.00, Fonte de Recursos: 100. Rio Branco \u2013 AC, 03  de novembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 303, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0820.006596.00062/2021-14; CONSIDERANDO o Artigo 105, inciso I Lei Complementar n\u00ba 39 de 29  de dezembro de 1993. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder ao Servidor Raimundo Cunha de Lima, ocupante do  Cargo de Motorista Oficial, matricula n\u00ba 71021-1, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado do Meio Ambiente das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI,  180 (cento e oitenta), dias de Licen\u00e7a para Tratamento de Sa\u00fade a partir  de 09 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor, com efeitos retroativos a 09 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.       Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 304, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba  10.405, de 27 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.156  de 28 de outubro de 2021, CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 4010.012324.00047/2021-56; CONSIDERANDO o Artigo 132 da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de  dezembro de 1993. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder ao Servidor Airton Queiroga de Oliveira, ocupante do Cargo de Soci\u00f3logo, matricula n\u00ba 52680-2, pertencente ao quadro de servidores da Secretaria de Estado o Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio a partir de 09 de novembro  de 2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 28/01/2005 a 27/01/2010. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto N\u00b0 10.405 de 27/10/2021 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 309, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n.\u00ba 10.405, de  27 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d  n\u00ba 13.156, de 28 de outubro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Victor Melo Lima, matr\u00edcula 9191674-3, pertencente  ao quadro de pessoal dessa Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, para responder como Chefe da Divis\u00e3o de \u00c1reas Naturais Protegidas e Biodiversidade - DAPBIO, no per\u00edodo de 03 a 21 de  novembro de 2021 em substitui\u00e7\u00e3o ao titular Adriano Alex Santos e Ros\u00e1rio,  matr\u00edcula 9241566-1, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.405 de 27/10/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 133/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 209/2021 - CEL 01 SEMA/BIRD PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa CASA DAS  FERRAGENS EIRELLI OBJETO: Constitui objeto deste Contrato, exclusivamente a Aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: E  decorrer\u00e3o do Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000  - \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba. 7200011058/2021, datada de 20/10/2021. VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 5.398,80  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021 ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 Secret\u00e1rio de  Estado de Meio Ambiente \u2013 Contratante GABRIEL BRITO CATARIN \u2013 CASA DAS FERRAGENS EIRELLI \u2013  Contratada. EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 129/2021 ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 209/2021 - CEL 01 SEMA/BIRD PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa D.L. RAMOS \u2013 ME OBJETO: Constitui objeto deste Contrato, exclusivamente a Aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: E  decorrer\u00e3o do Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.2241.0000  - \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba. 7200010982/2021, datada de 13/10/2021. E  decorrer\u00e3o do Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.2241.0000  - \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba. 7200010981/2021, datada de 13/10/2021. VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 33.714,00 (trinta e tr\u00eas mil  setecentos e quatorze reais) VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021 ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 Secret\u00e1rio de  Estado de Meio Ambiente \u2013 Contratante DERLI LUIZ RAMOS\u2013 D.L. RAMOS \u2013 ME \u2013 Contratada.  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 134/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 209/2021 - CEL 01 SEMA/BIRD PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa G. R DA ROSA OBJETO: Constitui objeto deste Contrato, exclusivamente a Aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias:  Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de  Despesa: 44.90.52.00 - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER).  Nota de empenho n. \u00ba 7200011061/2021, datada do dia 20/10/2021As  despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.30.00  - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER).Nota de empenho n. \u00ba  7200011059/2021, datada do dia 20/10/2021 As despesas estar\u00e3o a cargo  da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER).Nota de empenho n. \u00ba 7200011060/2021, datada do dia 20/10/2021 VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 3.832,00 (tr\u00eas mil oitocentos  e trinta e dois reais) VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021 ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 Secret\u00e1rio de  Estado de Meio Ambiente \u2013 Contratante IZABEL DE SOUZA RODRIGUES \u2013 G. R da Rosa\u2013 Contratada.  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 132/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 209/2021 - CEL 01 SEMA/BIRD PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa INTERBRASIL DISTRIBUIDORA LTDA. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato, exclusivamente a Aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias:  E decorrer\u00e3o do Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000  - \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba. 7200010983/2021, datada de 13/10/2021 VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 1.136,00 (Hum Mil e Cento e  Trinta e Seis Reais) VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021 ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 Secret\u00e1rio de  Estado de Meio Ambiente \u2013 Contratante MIGUEL  DISTRIBUIDORA LTDA \u2013 Contratada.  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 130/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 209/2021 - CEL 01 SEMA/BIRD PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa MASTER  MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA OBJETO: Constitui objeto deste Contrato, exclusivamente a Aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: E  decorrer\u00e3o do Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000  \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba. 7200011067/2021, datada de 20/10/2021.E  decorrer\u00e3o do Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000  \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba. 7200011070/2021, datada de 20/10/2021.E  decorrer\u00e3o do Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000  \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba. 7200011073/2021, datada de 20/10/2021. VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 24.028,53 (vinte e quatro mil,  vinte e oito reais e cinquenta e tr\u00eas centavos) VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021 ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 Secret\u00e1rio de  Estado de Meio Ambiente \u2013 Contratante JHONNATAN MOTA DE ARA\u00daJO \u2013 MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES  EL\u00c9TRICAS - LTDA\u2013 Contratada.  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 131/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 209/2021 - CEL 01 SEMA/BIRD PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa OBJET COMERCIO DE EQUIPAMENTOS E SERVICOS EIRELI-ME. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato, exclusivamente a Aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas est\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e  decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: E decorrer\u00e3o do Programa de  Trabalho: 720.001.185.4214.163.341.000 - \u2013 Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba.  7200011087/2021, datada de 20/10/2021.E decorrer\u00e3o do Programa  de Trabalho: 720.001.185.4214.163.341.000 - \u2013 Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba.  7200011086/2021, datada de 20/10/2021.E decorrer\u00e3o do Programa  de Trabalho: 720.001.185.4214.163.341.000 - \u2013 Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba.  7200011084/2021, datada de 20/10/2021.E decorrer\u00e3o do Programa  de Trabalho: 720.001.185.4214.163.341.000 - \u2013 Elemento de Despesa:  44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). Empenho N\u00ba.  7200011088/2021, datada de 20/10/2021. VALOR: O Valor total est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 34.592,89 (trinta e quatro mil  quinhentos e noventa e dois reais e oitenta e nove centavos). VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021 ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 Secret\u00e1rio de  Estado de Meio Ambiente \u2013 Contratante ELTON CRISTIAN GLATZ PIERETTI \u2013 OBJET COMERCIO DE EQUIPAMENTOS E SERVICOS EIRELI-ME\u2013 Contratada.  "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 11/2021/SEPA  DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR: COOPERATIVA BOM DESTINO, inscrita no CNPJ/MF  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila Acre,  Rio Branco, Acre. CEP: 69902-450, representada por Manoel Jos\u00e9 da  Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e inscrito no  CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante no valor de R$ 995,90 (novecentos e noventa e cinco reais  e noventa centavos) decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos  acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 995,90, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria.  ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 12/2021/SEPA  DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR:  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila Acre,  Rio Branco, Acre. CEP: 69902-450, representada por Manoel Jos\u00e9 da  Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e inscrito no  CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece que deve saldar o CREDOR no montante no valor de R$ 936,10  (Novecentos e trinta e seis reais e dez centavos) decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos  acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no  valor de R$ 936,10, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor  Financeiro desta Secretaria.  ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 13/2021/SEPA  DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR:  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila Acre,  Rio Branco, Acre. CEP: 69902-450, representada por Manoel Jos\u00e9 da  Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e inscrito no  CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece que deve saldar o CREDOR no montante no valor de R$ 11.354,20  (Onze mil, trezentos e cinquenta e quatro reais e vinte centavos), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme  documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 11.354,20, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria.  ",
            "EXTRATO DO TERMO ADES\u00c3O N\u00ba 3/2021 INTERVENIENTE/ GESTORA:   INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF CONTRATANTE / ADERENTE: SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA. ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba N\u00b0 195/2021 - CPL 02 EMPRESA: RAVIERA MOTORS COMERCIAL DE VEICULOS LTDA,  inscrita no CNPJ n\u00ba 17.207.413/0001-44. OBJETO: Aderir \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 de 10 de setembro de 2021 em decorr\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0  195/2021, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de  material permanente (ve\u00edculos de passeio) para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. VIG\u00caNCIA DA ATA:  10.09.2021 a 10.09.2022. DATA DA ADES\u00c3O:  03 de novembro de 2021 FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento tem por embasamento  legal, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n\u00b0 10.520, de 17/07/2002; regulamentada pelo Decreto Federal n \u00b0 7.892, de 23/01/2013, c/c do Decreto  Estadual n\u00b0 5.967/2010, aplicando-se subsidiariamente a Lei n\u00b0 8.666/93. ASSINA: JOS\u00c9 ARISTIDES FRANCO J\u00daNIOR (SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA) "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 904, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Jean Claudio dos Santos Brilhante, Matricula n\u00b0.  30708,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal  n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para fiscalizar a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que  tem como objeto Fornecimento de adesivo para revestimento de elevador, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, oriunda do Processo Administrativo Eletr\u00f4nico SEI n\u00ba  4010.013507.00137/2021-06 e Nota de Empenho n\u00b0. 7140010554/2021.  Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser  levadas ao conhecimento do Gestor da Pasta a que se vincula  para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 971, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20 de fevereiro  de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1465/2021 e o Despacho Decis\u00f3rio  N\u00ba 948, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI0066.005021.00243/2021-19.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Renovar, a pedido, EM CARATER PERMANENTE, a Jornada  Especial de Trabalho, para 20 (vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9421329 \u2013 1, prevista nos termos da Lei n\u00ba  3.351/2017 c/c a Lei 3.406/2018, a servidora SAMARA SILVA E SOUZA, ocupante do cargo de Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, do quadro de  pessoal desta SEPLAG, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a  contar de 24 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 977, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.322, de 18 de  fevereiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.744, de  20 de fevereiro de 2020, e tendo em vista o parecer 1658/2021/SEPLAG  - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI: 0715.004342.00137/2021-58. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora JOQUIBEDE CAMILO DE LIMA RAMOS, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula n\u00ba 340030 \u2013 4, do quadro de pessoal da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, atualmente exercendo  suas atividades na Secretaria de Estado da Fazenda, pelo per\u00edodo de 02  (dois) anos, com efeitos a contar da data de 01 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 988, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.712/2021/SEPLAG  \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0019.004711.00503/2021-17. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, em car\u00e1ter definitivo, a Jornada Especial de Trabalho,  prevista nos termos da Lei 2.976/2015 c/c a Lei n\u00ba 3.351/2017 e Lei n\u00ba  3.406/2018, para a servidora KATIA MARIA SILVA E SILVA, ocupante do  cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, para 20(vinte) horas semanais para  o cargo p\u00fablico por ela ocupado na SESACRE, relativo a matr\u00edcula n\u00ba  9212361-4, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a contar da data  de 04 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL  M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE - ISE/AC EDITAL N\u00ba 004 SEPLAG/ISE, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o  Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, tornam p\u00fablico o resultado preliminar das isen\u00e7\u00f5es,  referente ao do concurso p\u00fablico para o provimento de vagas de n\u00edveis  m\u00e9dio e superior do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/ AC, conforme segue: 1 DAS ISEN\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS 1.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  vaga, inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem alfab\u00e9tica. 1.1.1. AGENTE SOCIOEDUCATIVO - MASCULINO - M01 704.457-7, ABDIEL DA SILVA SOUZA / 703.567-5, ABRAHAO SAMPAIO DE ARAUJO / 701.956-4, ACEFE DA SILVA FREITAS / 702.031-7,  ACSON DOS SANTOS CIRIACO / 702.398-7, ADAIR JOS\u00c9 BARRETO  DA CRUZ / 703.575-6, ADILSON CARDOSO CRUZ / 700.305-6, ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 704.554-9, ADRIAN DE ARAUJO FA- ",
            "RIAS / 703.488-1, ADRIAN DE OLIVEIRA NOGUEIRA / 701.815-0,  ADRIANO DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE / 702.843-1, ADRIANO  GON\u00c7ALVES CORREIA / 702.856-3, ADRIANO NASCIMENTO LIMA /  704.893-9, ADRIANO SILVA DE OLIVEIRA / 703.303-6, ADSON AMARAL DE NEGREIROS / 704.372-4, ADVACIO SANTOS VASCONCELOS / 701.138-5, AIRTON SILVA OLIVEIRA / 701.612-3, ALAN CARLOS  DOS SANTOS OLIVEIRA / 700.144-4, ALAN CHRISTIAN DA SILVA  GAMA / A 704.407-0, ALAN MAIA DA SILVA / 700.608-0, ALAN PAULO  VILANOVA DE CARVALHO / 700.283-1, ALAN PESSOA DA SILVA /  700.839-2, ALCEMIR RODRIGUES DE MENDONCA / 702.677-3, ALCIRLEY DA SILVA XAVIER / 700.171-1, ALDECIR NASCIMENTO LIMA  / 700.374-9, ALDECLILSON DE OLIVEIRA LIMA / 704.252-3, ALDO  BERTONIO BARROSO SANTANA / 704.068-7, ALESSANDRO SANTIAGO DO NASCIMENTO / 701.529-1, ALESSANDRO SILVA DE SOUZA / 701.092-3, ALESSON DE SOUZA COSTA / 703.231-5, ALEX  ALENCAR DE OLIVEIRA / 702.791-5, ALEX COSTA DOS SANTOS  GOMES / 702.685-4, ALEX FONSECA OLIVEIRA / 701.845-2, ALEX  LOPES AUGUSTO KAXINAWA / 703.872-0, ALEXANDRE DE SOUZA  CAVALCANTE / 700.557-1, ALEXANDRE GOMES DA SILVA / 700.9976, ALEXANDRE NOGUEIRA DE SOUZA / 704.599-9, ALIF DE SOUZA  ALVES / 701.527-5, ALILSON OLIVEIRA FERREIRA / 702.796-6, ALISON PESSOA DE OLIVEIRA / 701.949-1, ALTEMIR LIMA DA CRUZ /  703.025-8, ALTEMIR MARCOS BEZERRA DA SILVA J\u00daNIOR / 702.9667, ALVARO BARRETO DA CRUZ / 704.543-3, AMAZONINO DE ARA\u00daJO ROQUE / 701.077-0, ANATAEL DE PAULA NASCIMENTO / 703.2692, ANDEFILTIS MOURA PIRES / 702.650-1, ANDERSON BRAZ  RAMOS / 704.714-2, ANDERSON DA ROCHA FREITAS / 700.512-1,  ANDERSON DE ARA\u00daJO SILVA / 702.491-6, ANDERSON FELICIO  MARTINS / 704.264-7, ANDR\u00c9 DA SILVA MOURA / 700.507-5, ANDR\u00c9  JUNIOR MARTINS DE LIMA / 700.036-7, ANDR\u00c9 LUIS DA CRUZ ALMEIDA / 704.081-4, ANDR\u00c9 SANTOS DE ANDRADE / 701.025-7, ANDREANES PESS\u00d4A OLIVEIRA / 703.598-5, ANDRIO LIMA ALENCAR /  701.443-0, ANGELO MARCIO DAS CHAGAS DE SOUZA / 702.845-8,  ANTHONY LUCAS SILVA DE OLINDA / 700.086-3, ANTONIO ADRIANO ROQUE OZORIO / 701.106-7, ANT\u00d4NIO ALCIMAR SANTOS TABOSA / 704.724-0, ANTONIO CAIO LIMA DO NASCIMENTO / 701.8444, ANTONIO CARLOS SENA DO NASCIMENTO / 703.959-0, ANTONIO  CHARLES OLIVEIRA DA PASCOA / 702.044-9, ANTONIO CLEMER  PEREIRA MOREIRA / 703.130-0, ANTONIO CL\u00c9O DA SILVA / 702.7095, ANTONIO ELCIMAR COSTA OLIVEIRA / 703.674-4, ANT\u00d4NIO ELITO ALVES DE LIMA JUNIOR / 704.055-5, ANTONIO ELVIS SILVA  MELO SALDANHA / 700.854-6, ANTONIO FRANCISCO DE SOUZA  COELHO / 702.553-0, ANTONIO GEOVANE BARROS CUCHITINERI /  704.333-3, ANTONIO HENRIQUE COSTA DE SOUZA / 704.078-4, ANTONIO IGOR FERREIRA MARINHO / 701.262-4, ANTONIO ISRAEL  COSTA DA SILVA / 703.747-3, ANTONIO JOS\u00c9 BARROS DA SILVA /  704.074-1, ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DO NASCIMENTO BARBOSA / 703.664-7,  ANTONIO JOS\u00c9 DOS SANTOS DA SILVA / 704.017-2, ANT\u00d4NIO JUCELIO DA SILVA NASCIMENTO / 703.133-5, ANTONIO KELIO MAGALH\u00c3ES DA SILVA / 701.370-1, ANT\u00d4NIO MARCOS DE ARA\u00daJO PORTELA / 700.094-4, ANT\u00d4NIO MARCOS DE JESUS SANTOS /  702.789-3, ANTONIO MARCOS GOMES DE SOUZA / 703.885-2, ANT\u00d4NIO REILAN CARNEIRO DE OLIVEIRA / 703.556-0, ANT\u00d4NIO RIBEIRO DA ROCHA / 700.022-7, ANTONIO TARLESSON CAMPOS DA  SILVA / 701.197-0, ANTONIO TIAGO SOUZA SANTOS / 701.385-0,  APOLO MARCO DE AGUIAR MELO / 703.612-4, ARIOBALDO OLIVEIRA BARBOSA FILHO / 702.407-0, ARLISON DA SILVA OLIVEIRA /  704.578-6, ARTUR MACHADO PEREIRA / 700.947-0, ARTUR MAIA  NASCIMENTO / 701.314-0, ATHIRSON HENRIQUE MELO MARTINS /  703.082-7, AUCEIR MUNIZ DIAS / 703.912-3, AYALA JORDAN MORENO DOS ANJOS / 700.466-4, AYALA PIMENTEL DE ARA\u00daJO / 701.6565, BRENNO NEEMIAS DA CRUZ MARQUES / 701.186-5, BRUNO GOMES DA SILVA / 700.136-3, BRUNO \u00cdTALO LIMA FERREIRA /  704.450-0, BRUNO MACIEL DA SILVA / 701.498-8, BRUNO MOURA  DE LIMA / 703.833-0, BRUNO PEREIRA GARCIA / 700.808-2, CAIO  LOPES AUGUSTO KAXINAW\u00c1 / 700.493-1, CAIRO ARTUR PAIVA DA  SILVA / 704.105-5, CARISON ALENCAR DE SOUZA / 704.209-4, CARLOS DIEGO BALBY CRUZ / 701.926-2, CARLOS EDUARDO LIMA DE  SOUZA / 703.132-7, CARLOS HENRIQUE SANTOS ESPINDOLA /  701.735-9, CARLOS REGINALDO LOPES DO \u00d3 J\u00daNIOR / 703.558-6,  CASSANDRO ELIAS DE LIMA / 701.124-5, C\u00c1SSIO DA COSTA SOUZA VIANA / 701.126-1, CASSIO MENDON\u00c7A DE LIMA / 703.311-7, CEZAR DA COSTA RAMOS / 700.431-1, CHARLES FERREIRA DA  CUNHA / 700.546-6, CHARLES LIMA CHAVES / 703.070-3, CHARLTON MENEZES LOPES / 701.906-8, CICERO ROM\u00c3O VEIGA DE  SOUZA MARQUES / 702.230-1, CLAITON DE SOUZA FARIAS /  700.539-3, CLAUDECIR MATOS DO NASCIMENTO / 700.054-5,  CLAUDEMIR DE MATOS NASCIMENTO / 702.461-4, CLAUDINEY  MARTINS DE ARA\u00daJO / 703.366-4, CL\u00c1UDIO GALENO DINIZ SILVA /  704.655-3, CLEANO DE SOUZA ALMEIDA / 700.964-0, CLECEILDO  DO NASCIMENTO DA SILVA / 700.932-1, CLEIDER FREIRE DE SOU- ZA JUNIOR / 701.239-0, CLEIDSON ROCHA DE AZEVEDO / 700.8449, CLEILTON FERREIRA DA SILVA / 701.599-2, CLEIR MUNIZ DE  ALENCAR / 704.764-9, CLEISON ALVES DE SOUZA / 704.692-8, CLEMENSON PINHEIRO DA SILVA / 704.343-0, CLEMESON SILVA DE  SOUZA / 703.114-9, CLEUDO SOUSA LEITE / 704.124-1, CLEUSSON  DE SOUZA ANDRADE / 700.612-8, COSMO DA SILVA JORGE /  703.850-0, CRISTIAN LOPES DE OLIVEIRA / 700.996-8, CRISTIAN  SAMPAIO DE OLIVEIRA / 700.387-0, CRISTIANO OLIVEIRA NASCIMENTO / 704.169-1, DACIO RIBEIRO SANTOS / 700.751-5, DAMI\u00c3O  DA SILVA NASCIMENTO / 700.600-4, DANGELO VIEIRA DE PAULA /  704.875-0, DANIEL BARROS DO NASCIMENTO / 704.607-3, DANIEL  DENIS DA SILVA ARAUJO / 703.772-4, DANIEL DIOGO DE ALMEIDA /  704.763-0, DANIEL JUNIOR MOURA DA SILVA / 702.274-3, DANIEL  MARIANO DOS SANTOS / 703.322-2, DANIEL PIMENTEL ASSUN\u00c7\u00c3O  / 700.634-9, DANIEL THIAGO PEREIRA DA SILVA / 701.733-2, DANRLEY SOARES DA SILVA / 704.733-9, DAVI REIS DA SILVA / 703.675-2,  DAVID ANDERSON DE FREITAS / 701.744-8, DAVID DA COSTA  CUNHA / 704.181-0, DAVID DE LIMA DAMASCENO / 701.524-0, DAVID NASCIMENTO RUFINO / 702.342-1, DAVID OLIVEIRA DA COSTA  / 704.129-2, DEIBSON MESQUITA AIRES / 703.171-8, DEISON DE  OLIVEIRA PAREDES / 701.552-6, DENILSON DA SILVA DE OLIVEIRA  / 700.578-4, DENIS DA SILVA LIMA / 704.054-7, DENNER LIMA MADEIRA / 701.798-7, DEUSIMAR FERNANDES DA COSTA / 701.245-4,  DEUZIMAR DOS SANTOS XAVIER / 701.057-5, DHAMES CLEY BEZERRA DA COSTA / 702.007-4, DHEILYSON BENITES FEITOZA /  701.064-8, DHEIMESSON VINICIOS LEAO SOARES / 703.645-0,  DHEME REBOU\u00c7AS DE ARA\u00daJO / 701.455-4, DIEGO DA SILVA FARIAS / 701.829-0, DIEGO SALDANHA SODRE / 704.463-1, DIEGO SILVA MARQUES DA COSTA / 701.247-0, DIEGO VITOR DA SILVA /  702.260-3, DIEMES DA SILVA E SILVA / 700.408-7, DINALDO BRAGA  BONETE DA CRUZ / 704.843-2, DIONATAN SILVA OLIVEIRA / 702.6897, DISNEY DE SOUZA SILVA / 701.450-3, DOUGLAS ALVES MARTINS  / 701.343-4, DOUGLAS CABRAL DA SILVA / 701.736-7, DOUGLAS DE  SOUZA PEIXE / 700.906-2, DOUGLAS GABRIEL PINTO CASTRO /  702.747-8, DOUGLAS WILLISON IUMBRE DOS REIS / 700.885-6,  ECIVALDO BARBOSA DE SOUZA / 701.695-6, EDCARLOS MESQUITA COSTA SILVA / 704.193-4, EDCARLOS PAIVA DO NASCIMENTO /  700.328-5, EDENILSON DO ESPIRITO SANTO / 703.832-1, EDER  MARQUES DOS SANTOS / 700.004-9, EDILSON ALMEIDA DA SILVA  JUNIOR / 703.397-4, EDINEY MARIANO DE LEMOS / 703.099-1, EDINHO LIMA LEAO / 700.315-3, EDMAICON MACIEL DA SILVA / 701.3310, EDMILSON FERREIRA BRAGA FILHO / 702.565-3, EDNEI NASCIMENTO DE SOUZA / 701.484-8, EDSON SILVA DOS SANTOS /  704.065-2, EDUARDO DA COSTA MARCOS / 700.349-8, EDUARDO  DA SILVA MAR\u00c7AL / 704.750-9, EDUARDO VICTOR PAULINO LIMA /  704.164-0, EFER MARQUES DE SOUZA GUIMARAES / 700.411-7,  EFRAEL CAVALCANTE PINHEIRO / 702.072-4, ELENILSON JOS\u00c9  S\u00c1TIMO FRELIK / 703.112-2, ELIAS DA CRUZ ALVES / 702.484-3,  ELIAS JUNIOR DA SILVA CHAVES / 702.305-7, ELIAS LIMA MOURA /  703.694-9, ELIAS MARCOS DONADIA JUNIOR / 702.371-5, ELIAS SILVA DE SOUZA / 703.342-7, ELIEL SILVA LIMA / 703.697-3, ELIELTON  BARBOSA DE MELLO / 704.368-6, ELIEUDO ARAUJO DE PAULA /  700.101-0, ELILTON SEVERINO DE SOUZA MANCHINERI / 703.3982, ELIOMAR LIMA DA SILVA / 704.420-8, ELISSANDRO SERENO DA  SILVA KAXINAWA / 704.906-4, ELISSON DO NASCIMENTO FEITOZA  / 703.341-9, ELISSON PESSOA DA SILVA / 700.655-1, ELIUDO PAIVA  DA SILVA / 702.157-7, ELIVERTON SILVA NOGUEIRA / 704.512-3, ELIZEU DA SILVA SOUZA / 701.882-7, ELIZEU DIAS QUINT\u00c3O / 701.3450, ELIZEU LIMA DE ALENCAR / 703.853-4, ELTON MARQUES DOS  SANTOS / 704.470-4, ELY MENDES MORAIS / 700.477-0, EMERSON  DE OLIVEIRA ALMEIDA / 703.075-4, EMERSON DOURADO DE ARA\u00daJO / 700.851-1, EMERSON FERREIRA DA COSTA / 704.340-6, EMERSON OLIVEIRA LOPES / 704.433-0, ENILSON DE OLIVEIRA MENEZES / 701.456-2, EREMISON RODRIGUES DOS SANTOS / 702.010-4,  ERI JHONSON MIRANDA DE SOUZA / 704.280-9, ERIC SALES PEREIRA / 700.670-5, ERICO SOUZA DA SILVA FERREIRA / 703.683-3,  ERIK DA PASCOA DO LIVRAMENTO / 704.174-8, ERIKE RAILAN  SANTOS DE MORAIS / 701.663-8, ERIMAR DOS SANTOS / 700.4800, ERINALDO SILVA DE SOUZA / 704.625-1, ERIVALDO DA SILVA DODOZIMA / 701.875-4, ERMESON WHALAS DE CASTRO ANJO /  704.269-8, ERNISIO DA SILVA VINHORTE / 701.457-0, EVALDO JOS\u00c9  DA SILVA / 702.508-4, EVANDRO CORREA PEREIRA / 701.772-3,  EVANDRO LIMA CERQUEIRA J\u00daNIOR / 702.126-7, EVANILDO OLIVEIRA DE ARAUJO / 702.030-9, EVERTON DA SILVA OLIVEIRA /  704.548-4, EVERTON DE ALBUQUERQUE BARRETO / 704.413-5,  EVERTON DE SOUZA SOMBRA / 700.915-1, EWERTON COELHO DA  COSTA / 702.156-9, FABIANO DE SOUZA SILVA / 701.734-0, FABIO  COSTA ALENCAR / 700.261-0, F\u00c1BIO DE OLIVEIRA PINTO / 704.6480, FABIO FONSECA DA SILVA / 701.476-7, FABIO SOUZA DE OLIVEIRA / 701.454-6, FELIPE CASTRO DA SILVA / 701.972-6, FELIPE LIMA  DE FREITAS / 703.802-0, FELIPE NASCIMENTO DA COSTA / 704.025- 3, FELIPE SILVA MACIEL / 703.914-0, FERNANDO CAROLINO DA SILVA / 701.827-4, FERNANDO DE SOUZA BRAGA / 700.818-0, FERNANDO DOS SANTOS / 702.215-8, FERNANDO JOS\u00c9 FERNANDES  MARTINS JUNIOR / 701.856-8, FERNANDO VIEIRA DE SOUZA FERREIRA / 704.494-1, FLAVIO LOPES BARBOSA / 701.010-9, FRANCE  WILLIAN \u00c1VILA DO NASCIMENTO / 704.376-7, FRANCIELSON  ARA\u00daJO LIMA / 702.829-6, FRANCIMAR MATOS DA SILVA / 703.6523, FRANCISCO ANDERSON LIMA DA SILVA / 702.486-0, FRANCISCO  BENEDITO SANTOS DA SILVA / 704.806-8, FRANCISCO BRENO  MARTINS NEVES / 700.613-6, FRANCISCO CARLOS ALVES DA SILVA / 704.570-0, FRANCISCO CLEITON OLIVEIRA CRUZ / 704.851-3,  FRANCISCO DA SILVA CORREIA / 704.903-0, FRANCISCO DAS CHAGAS CARNEIRO DE ARAUJO / 702.139-9, FRANCISCO DAS CHAGAS LIRA DA SILVA / 701.220-9, FRANCISCO DE OLIVEIRA LIRA /  704.537-9, FRANCISCO DE OLIVEIRA PESSOA / 700.375-7, FRANCISCO DE SOUZA SILVA / 702.458-4, FRANCISCO EMERSON ALVES  NEVES / 703.929-8, FRANCISCO FABISSON COSTA AMARAL /  700.343-9, FRANCISCO ILAS DA SILVA BARROSO / 703.208-0, FRANCISCO LAZARO LIMA DE SOUZA / 701.677-8, FRANCISCO LUCAS  SOUZA DA SILVA / 703.573-0, FRANCISCO MARCOS DA SILVA PEREIRA / 700.007-3, FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 704.895-5,  FRANCISCO NOGUEIRA LIMA / 700.280-7, FRANCISCO PABLO DO  NASCIMENTO DE SOUSA / 702.132-1, FRANCISCO PAIVA UCH\u00d4A /  704.332-5, FRANCISCO RAFAEL SILVA DOS SANTOS / 703.994-8,  FRANCISCO RINAURO OLIVEIRA DA CUNHA / 702.869-5, FRANCISCO ROBISSON MARTINS FERREIRA / 701.306-0, FRANCISCO RODRIGUES BENEVIDES / 701.831-2, FRANCISCO SANTIAGO SIQUEIRA / 702.146-1, FRANCISCO SAULO BEZERRA PESSOA / 700.148-7,  FRANCISCO SILVA DE SOUSA / 702.199-2, FRANCISCO TALISSON  DE SOUZA DA SILVA / 703.447-4, FRANCISCO THIAGO DE FIGUEIREDO FARRAPO / 701.174-1, FRANCISCO WANYLLO LOPES DA  FROTA DE ALBUQUERQUE / 704.242-6, FRANCISCO WELLYSON  FIRMINO IUMBRE / 700.624-1, FRANSERGIO NASCIMENTO DA SILVA / 703.490-3, FREDSON SARAH DA COSTA / 700.176-2, GABRIEL  DOS SANTOS PINHEIRO / 700.796-5, GABRIEL HENRIQUE SIVIERO  / 702.435-5, GABRIEL LIMA SILVA / 700.473-7, GABRIEL LUCAS CARMO DE SOUZA / 702.415-0, GABRIEL MARTINS NEVES / 702.653-6,  GABRIEL QUEIROZ DE SOUZA / 704.442-9, GABRIEL SILVA DE SOUZA MENDES / 702.533-5, GEICIANO SOUZA SILVA / 704.690-1, GEISON AZEVEDO SILVA / 702.839-3, GENILDO IZAQUIEL FONTENELE  / 702.196-8, GEOVANI DA SILVA OLIVEIRA / 703.017-7, GEOVANNY  SOUZA DA SILVA / 700.021-9, GERLANIO MARINHO DE SOUZA /  701.221-7, GERSANDRO VASQUES DE LIMA / 701.304-3, GILBERTO  DANKAR DA SILVA / 703.822-4, GILBSON DA SILVA E SILVA / 704.3830, GILIARD RIBEIRO DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 703.742-2, GILLIARD DA SILVA PESSOA / 700.104-5, GILSON NASCIMENTO DA SILVA / 701.6336, GILVAN DA SILVA MELO / 702.154-2, GILVAN LOPES DE SOUZA /  701.945-9, GLAUBER AUGUSTO DA SILVA MARQUES / 703.682-5,  GLEISON DE ARAUJO SILVA / 702.366-9, GLEISON JOS\u00c9 DE SOUSA  XAVIER / 703.975-1, GLEISSON DE SOUZA BRAGA / 704.113-6, GUILHERME AVELINO DO NASCIMENTO J\u00daNIOR / 701.566-6, GUILHERME DE SOUZA AFONCO / 704.184-5, GUSTAVO ALENCAR FEITOSA  / 703.591-8, GUSTAVO LIMA DOS SANTOS PEREIRA / 700.921-6,  GUSTAVO RIBEIRO DE MELO / 701.912-2, GUSTAVO SANTOS BATISTA / 703.067-3, GUTEMBERG CARVALHO BERNARDINO /  703.217-0, HAELYTON FERREIRA DA SILVA / 704.030-0, HEITOR  COSTA DE ALMEIDA / 700.693-4, HELIUDO JUNIOR DUARTE ALVES  / 704.649-9, HENRIQUE ARAUJO FERREIRA / 700.825-2, HENRIQUE  DA SILVA BRITO / 703.144-0, H\u00c9RCULES RONALD ARA\u00daJO MOTA /  700.424-9, HERLANDE CESAR DE OLIVEIRA MOTA / 702.922-5, HERMES PEREIRA DE CASTRO NETO / 704.029-6, HERNANE ALEXANDRE SANTOS DA SILVA / 700.242-4, HUALAS DE LIMA FERNANDES  / 700.200-9, HUDSON DE MELO QUEIROZ / 702.573-4, IAN FERNANDO SANTOS MOTA / 701.774-0, IGOR DE OLIVEIRA SILVA / 702.5610, IGOR TAVARES LIMA / 703.392-3, ILDEFONSO GONZAGA RODRIGUES / 703.722-8, IRANILDO CRUZ DA SILVA / 703.761-9, IRANILDO  CRUZ DA SILVA / 702.529-7, ISLAN ARAUJO MOREIRA / 702.820-2,  ISMAEL DA COSTA ANDRADE / 701.676-0, ISMAEL DA SILVA VIANA /  703.549-7, ISMAEL MARTINS DA SILVA / 700.545-8, ISMAEL VALENTIN SERPA / 701.606-9, ISRAEL DA SILVA FLOR\u00caNCIO / 703.310-9,  ISRAEL MAR\u00c7AL DE SOUZA / 700.037-5, ISRAEL NOGUEIRA DE MORAES / 704.553-0, ISRAEL PINTO DOS SANTOS / 703.613-2, ISRAEL  SILVA BATISTA / 701.346-9, \u00cdTALO BARROS DE OLIVEIRA / 700.3242, ITALO BRUNO SOARES BEZERRA / 704.448-8, ITALO DA SILVA  LIMA / 704.281-7, IVANEIRE DE SOUZA ROS\u00c1RIO / 704.768-1, IVO  RODRIGUES DO NASCIMENTO / 704.721-5, IZAEL LUNA MORAES /  702.034-1, IZAQUEL MAIA MACEDO / 702.009-0, JACINTO MARTINS  DA SILVA JUNIOR / 701.341-8, JACSON PEREIRA DA SILVA / 703.4830, JAIBE DO NASCIMENTO DANTAS / 703.569-1, JAIME SOARES DE  AZEVEDO NETO / 702.362-6, JAISSON OLIVEIRA CASTRO / 704.8602, JANDER BEZERRA CASTELO SORIA / 701.714-6, JANDERSON  GOMES GUERRA DA SILVA / 700.247-5, JARDEILSON DA SILVA PESSOA / 702.596-3, JARDEL DA SILVA PEREIRA / 700.265-3, JARDEL  MOURA DE SOUZA / 704.071-7, JARDEL SILVEIRA DA SILVA /  700.837-6, JARDESSON JOSE CORR\u00caA LIMA / 700.487-7, JARLEI DA  SILVA LIMA / 700.609-8, JEAN MICHEL SOARES DE PAIVA / 704.4356, JEFERSON BATISTA DE OLIVEIRA CAVALCANTE / 703.443-1, JEFERSON CARVALHO ARA\u00daJO / 703.669-8, JEFERSON DO NASCIMENTO MELO / 703.689-2, JEFERSON FELIPE DOS ANJOS  MAGALH\u00c3ES / 702.842-3, JEFFERSON CESAR RODRIGUES /  704.256-6, JEFFERSON CHAVES DA SILVA / 703.932-8, JEFFERSON  DE SOUZA OLIVEIRA / 700.097-9, JEFFERSON DE SOUZA P\u00c1SCOA  / 701.495-3, JEILTON MIRANDA BEZERRA / 701.393-0, JENER DIEGO  MONTEIRO DE LIMA MALVEIRA / 700.237-8, JEREMIAS DA SILVA  LUZ / 702.392-8, JHONAS LIMA DE AGUIAR / 702.772-9, JHONATAN  LOPES DE LIMA / 703.323-0, JHONE SILVA DE SOUZA / 701.431-7,  JIANNY LEITE DE MORAIS / 700.593-8, JOAB LOPES ARAUJO /  701.568-2, JOAB VITOR GALV\u00c3O / 701.572-0, JOAB VITOR GALV\u00c3O  / 704.158-6, JO\u00c3O CARLOS LIMA / 701.201-2, JO\u00c3O FELIPE PAIX\u00c3O  DA SILVA / 701.024-9, JO\u00c3O MARCELO SILVA DE ARA\u00daJO / 703.7635, JO\u00c3O MARCOS MAGALH\u00c3ES ASSUN\u00c7\u00c3O / 701.593-3, JOAO PAULO CAVALCANTE DE SA / 702.660-9, JO\u00c3O PAULO DA COSTA ALEM\u00c3O / 704.306-6, JO\u00c3O PAULO PEREIRA DE SOUZA / 702.808-3,  JOAO PEDRO CABRAL DE ARAUJO / 704.873-4, JOAO TARRYGA  SOUZA CAMPOS / 702.575-0, JOAO VICTOR LEVI COSTA / 700.0758, JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO DE SOUZA / 702.514-9, JOAO VICTOR  SILVA LIMA / 704.705-3, JO\u00c3O VITON SOUZA DA SILVA / 703.718-0,  JOAO VITOR DE S\u00c1 GARCIA / 702.385-5, JOAQUIM LIMA DA SILVA /  703.266-8, JOAQUIM LORRAN MAIA DE MORAIS / 702.834-2, JOAS  SILVA LIMA / 701.920-3, JOCIANDRO DA SILVA COELHO / 701.480-5,  JODIEL DO NASCIMENTO PIEDADE / 700.975-5, JOEL MARCOS DA  SILVA FILHO / 702.998-5, JOELSON MOURA FEITOSA CRISTUBAL  KAXINAW\u00c1 / 701.835-5, JOHNATAN ALMEIDA FARIAS / 701.937-8,  JOHNATAN DAMAC\u00caNO DA SILVA / 700.049-9, JONAIRO QUEIROZ  DE OLIVEIRA / 702.970-5, JONAS ALCANTARA FELIPE ARAUJO /  702.984-5, JONAS CALDAS DA SILVA / 701.758-8, JONAS DA SILVA  LIMA / 701.860-6, JONAS VIEIRA DA SILVA / 701.222-5, JONATHAS  DO CARMO NERY / 702.467-3, JONATI ALMEIDA FARIAS / 704.308-2,  JORGE EMILDON SILVA DE MENEZES / 701.605-0, JORGE FERREIRA DE ANDRADE / 703.050-9, JORGE MANOEL COSTA DE OLIVEIRA  / 704.787-8, JOSE ANDERSON COSTA SILVA / 702.980-2, JOSE AUGUSTO BISPO DE ARAUJO / 702.589-0, JOSE AUGUSTO FARIAS DA  SILVA / 703.052-5, JOS\u00c9 AUGUSTO MARQUES DE CASTRO FILHO /  701.513-5, JOSE AUGUSTO QUEIROZ NUNES / 702.498-3, JOS\u00c9  CLEBSON GONDIM DE FREITAS / 703.594-2, JOSE DA SILVA NUNES  / 701.688-3, JOS\u00c9 DE JESUS MAGALH\u00c3ES DA SILVA / 700.763-9,  JOSE DIOMAX MARTINS DO NASCIMENTO / 704.464-0, JOSE ELISANDRO DE QUEIROZ DIAS / 702.173-9, JOS\u00c9 EVERTON DIAS DE  LIMA / 704.735-5, JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA ALENCAR / 702.562-9,  JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA E SILVA / 700.285-8, JOS\u00c9 FRANCISCO  LIMA / 704.293-0, JOS\u00c9 GILDSON DA SILVA E SILVA / 703.984-0,  JOSE HENRIQUE LIMA SANTIAGO / 704.041-5, JOSE ISRAELSOUZA  DOS SANTOS / 700.197-5, JOS\u00c9 JARDIM NETO / 704.237-0, JOS\u00c9  LEANDRO MIRANDA DA SILVA / 703.910-7, JOS\u00c9 LOPES DE AMORIM / 701.631-0, JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALDANHA / 700.204-1, JOS\u00c9  MARIA DE PAULA ALVES / 700.963-1, JOS\u00c9 MARIA PORTELA DE  OLIVEIRA / 700.738-8, JOS\u00c9 MARIA REIS CARVALHO J\u00daNIOR /  702.748-6, JOS\u00c9 MATEUS BRITO DE ARA\u00daJO / 701.229-2, JOS\u00c9 MATEUS DO NASCIMENTO PEREIRA / 704.867-0, JOS\u00c9 MAURENE SILVA DE FREITAS / 700.525-3, JOSE NIEWERTON SILVA PARENTE /  701.189-0, JOS\u00c9 RAFAEL DE SOUZA CONSALTER / 704.089-0, JOS\u00c9  RAILSON MELO / 704.845-9, JOS\u00c9 RAILSON MELO J\u00daNIOR /  701.004-4, JOS\u00c9 TIAGO CACAU DO NASCIMENTO / 702.877-6, JOS\u00c9  VANILSON DE OLIVEIRA / 702.319-7, JOSE WELINTON SOUZA DO  NASCIMENTO / 702.900-4, JOSE WESCLEY DE OLIVEIRA DA SILVA /  700.096-0, JOSIEL MENDON\u00c7A BARBOSA / 704.453-4, JOSINEY DE  OLIVEIRA PINHEIRO / 703.399-0, JOSUE MARCOS DA SILVA FILHO /  700.359-5, JOSU\u00c9 MARTINS MAIA / 702.055-4, JUCELINO DE SOUZA  / 700.121-5, JULIANO ROCHA / 704.427-5, JULIO CESAR FEIJO DOS  REIS / 702.704-4, JULIO CEZAR FERREIRA DA SILVA / 703.620-5, J\u00daNIOR COSTA DE ALENCAR / 703.122-0, JUNIOR PEREIRA GUIMARAES / 703.995-6, KALLYTON KAWAN PONCIANO DA SILVA /  704.175-6, KELSON DOS SANTOS ARAUJO / 701.594-1, KELVIN RICHARD MELO DE ARAUJO / 704.458-5, KENNEDY CASSIO DE  ARA\u00daJO CHAVES / 700.241-6, KEVIN FREIRE DE ALMEIDA / 703.0495, KEVYSON JUNIOR DA SILVA E SILVA / 701.006-0, KLAYVER FERREIRA OLIVEIRA / 703.637-0, KRISTIAN PINHEIRO UCH\u00d4A / 702.8008, LEANDESSON ANTONY DOS SANTOS BARBOSA / 701.407-4,  LEANDRO BARBOSA DE OLIVEIRA / 700.519-9, LEANDRO DO VALE  DA SILVA / 703.410-5, LEILANDIO SIQUEIRA DE SOUZA / 703.267-6,  LENILDO ALBUQUERQUE DE FARIAS / 700.865-1, LEONARDO DA  SILVA LOPES / 700.725-6, LEONARDO DA SILVA QUEIROZ / 701.421- 0, LINDOMAR SILVA DE LIMA / 704.100-4, LINEK KAUAN LIMA DA  SILVA / 704.267-1, LUAN ARA\u00daJO DA SILVA / 702.161-5, LUCAS BARBOSA / 700.986-0, LUCAS DA COSTA MATOS / 700.351-0, LUCAS DA  SILVA SOBREIRA / 703.969-7, LUCAS DAVID BRAND\u00c3O ALVES /  703.071-1, LUCAS DE LIMA CHAVES / 701.777-4, LUCAS DE LIMA  PAZ / 700.289-0, LUCAS DO NASCIMENTO SOUSA / 702.718-4, LUCAS EMANUEL DARUB DE OLIVEIRA PINTO / 704.318-0, LUCAS  LIMA DA SILVA / 700.515-6, LUCAS LIMA PASSOS / 701.825-8, LUCAS  MACIEL DE OLIVEIRA / 703.464-4, LUCAS OLIVEIRA DA SILVA /  700.273-4, LUCAS PAULINO DE CASTRO / 702.773-7, LUCAS SILVA  DO NASCIMENTO / 704.506-9, LUCAS SOUSA SILVA / 702.028-7, LUCAS SOUSA VIANA / 704.419-4, LUCIANO AGUIAR DA SILVA /  703.163-7, LUCIANO ALMEIDA D OLIVEIRA / 704.550-6, LUIS FELIPE  DE MORAIS SANTIAGO / 701.512-7, LU\u00cdS FELIPE SOUZA DO NASCIMENTO / 701.879-7, LUIS OTAVIO SANTOS DURANS / 700.263-7,  LUIZ CARLOS PADILLA MARQUES / 702.330-8, LUIZ DE ALMEIDA  DAMASCENO / 703.779-1, LUIZ FERNANDO BRAZ BEZERRA /  703.306-0, LUIZ HENRIQUE FERNANDES DA SILVA / 702.259-0, LUIZ  HENRIQUE PEREIRA SANTOS / 703.803-8, LYNCOHN BRITO BREGENSE / 700.091-0, MACLEY PEREIRA DE BARROS / 701.082-6,  MAICON COELHO DO NASCIMENTO / 701.934-3, MAICON JEFFERSON DE JESUS SILVA / 704.434-8, MAIRO DE CASTRO OLIVEIRA /  701.582-8, MAKSON LUCIO DA SILVA MIRANDA / 700.972-0, MAMED  ALVES PINTO DE LIMA / 701.770-7, MANASS\u00c9S CORREIA DE ARA\u00daJO / 703.709-0, MANOEL DE JESUS DE SOUZA CASTRO / 701.581-0,  MANOEL DE JESUS MAIA MACEDO / 700.949-6, MANOEL FREITAS  DE OLIVEIRA / 704.361-9, MARCELINO LIMA MACHADO / 700.916-0,  MARCELO AUGUSTO DE OLIVEIRA DOS SANTOS / 700.412-5, MARCELO DA SILVA NASCIMENTO FILHO / 700.059-6, MARCELO DE  LIMA OLIVEIRA / 701.309-4, MARCELO LIMA MACHADO / 701.769-3,  MARCELO MOTA PINHEIRO / 704.716-9, MARCELO VASCONCELOS  DA SILVA / 703.259-5, MARC\u00cdLIO MARQUES DE MORAES / 700.5504, M\u00c1RCIO DE SOUZA CARVALHO / 700.516-4, M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA DOS SANTOS / 700.472-9, M\u00c1RCIO RAMOS DE  SOUZA LIMA / 703.603-5, MARCOS ADRIEL BEZERRA DO NASCIMENTO / 701.608-5, MARCOS ANTONIO RODRIGUES BARBOSA /  701.866-5, MARCOS ANTONIO SANTOS / 700.973-9, MARCOS AUR\u00c9LIO MONTEIRO / 702.421-5, MARCOS DE FREITAS DA SILVA /  700.423-0, MARCOS DO NASCIMENTO DA SILVA / 700.672-1, MARCOS MOACIR DE SOUSA LUIS / 701.613-1, MARCOS PAULO CALLAU  LOPES / 700.749-3, MARCOS PEREIRA DA SILVA / 700.580-6, MARCOS SOUZA CARVALHO / 700.433-8, MARCUS ADRIANO SILVA DE  SOUZA / 701.947-5, MARCUS VENICIUS DA SILVA NOLASCO /  703.807-0, MARDENIS DA COSTA CABRAL / 703.138-6, MARIA ROSA  PEREIRA GUIMARAES / 701.236-5, MARIA TA\u00cdS LIMA MARTINS /  701.272-1, MARICEUDO FERREIRA LOPES / 700.145-2, M\u00c1RIO  M\u00c1RCIO SOUZA DA SILVA / 704.363-5, MARIVON SANTOS DA SILVA  CAMELO / 702.539-4, MATEUS DA COSTA VIDAL / 703.854-2, MATEUS DE LIMA MENDES / 703.291-9, MATEUS DE SOUZA PINHEIRO  / 704.767-3, MATEUS DOS SANTOS AMARAL / 701.297-7, MATEUS  SOUSA DE DEUS / 703.181-5, MATHEUS COSTA GUERREIRO DA  SILVA / 701.487-2, MATHEUS DA SILVA / 704.771-1, MATHEUS DA  SILVA COSTA / 704.695-2, MATHEUS FELIPE SILVA FERREIRA /  704.218-3, MATHEUS GABRIEL NOGUEIRA DA SILVA / 702.059-7,  MATHEUS OLIVEIRA NASCIMENTO / 704.757-6, MAURICIO DE SOUZA SANTIAGO / 701.959-9, MAURICIO LIMA DA SILVA / 704.556-5,  MAURO DA CRUZ MORAIS / 701.511-9, MAURO DOS ANJOS DE  LIMA / 703.014-2, MAXWELL DA CRUZ RODRIGUES / 700.879-1,  MAYCON CORDEIRO ALEIXO / 700.920-8, MAYCON DE OLIVEIRA  BRAND\u00c3O / 703.077-0, MAYKO DE PAULA LIMA / 700.382-0, MESSIAS ARAUJO DE FIGUEIREDO / 704.586-7, MICHEL ANDERSON  DIAS GOMES / 701.336-1, MIKAEL BENEDITO BARBOSA OLIVEIRA /  700.404-4, MIKELIS FELIX DE SOUZA / 702.308-1, MIQUEIAS FERREIRA DO NASCIMENTO / 702.457-6, MIQUEIAS GONDIM DE FREITAS / 702.588-2, MODESTO DE SOUZA RUFINO / 703.295-1, NATAN  DE AZEVEDO PADILHA / 704.254-0, NATANIEL DE SOUSA LIMA /  704.472-0, NEZU JUSTINO NETO / 700.260-2, NIDRYEL AMORIM DE  S\u00c1 / 700.936-4, ORLEILSON DE CASTRO LE\u00c3O / 702.396-0, OZIEL  CARVALHO DAVILA / 702.404-5, OZIEL D\u00caNEVAN SILVA DE SOUZA /  704.406-2, PABLO ESLEI DA GAMA SANTANA / 702.955-1, PABLO RICARDO LOPES LIBERATO / 700.043-0, PAULO HENRIQUE SILVA  FERREIRA / 704.156-0, PAULO JORGE SANTOS DA SILVA / 703.8917, PAULO LIMA DA SILVA / 703.235-8, PAULO ROBERTO DE LIMA  DANTAS / 703.646-9, PAULO ROBERTO MARQUES DOS SANTOS /  703.019-3, PEDRO ANDRADE VILANOVA / 704.179-9, PEDRO LUCAS  SOUZA RIBEIRO / 704.723-1, PEDRO PASSOS PASCOALINI /  701.805-3, PEREGRINO KYLIAN PEREIRA MOREIRA / 701.928-9,  PRISCO MARTINS FEITOSA / 703.240-4, QUEVIM CARVALHO DA  SILVA / 702.995-0, RADISSON DA SILVA ALVES / 703.026-6, RADISSON DA SILVA ALVES / 700.455-9, RAEL FEITOSA ISAIAS / 700.367-6,  RAFAEL PIRES LEMOS / 700.092-8, RAFAEL SANTOS DO NASCI- MENTO / 704.138-1, RAFAELA PINHEIRO DA SILVA / 700.862-7, RAILAN DIAS DA SILVA / 701.140-7, RAILANE SANTAANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 704.079-2, RAILSON PINTO DE OLIVEIRA / 703.256-0,  RAIMIDES BENEDITO LINHARES HENRIQUE / 701.609-3, RAIMUNDO DE SOUZA CASTRO / 700.065-0, RAIMUNDO FERREIRA VIANA /  704.265-5, RAIMUNDO NONATO BENITZ DE SOUZA / 703.315-0, RAIMUNDO VIANA DA SILVA / 702.813-0, RAIR OLIVEIRA DE SOUZA /  701.068-0, RAIRLIZ RODRIGUES DOS SANTOS / 700.317-0, RAJE  CASTRO DE LIMA / 700.830-9, RALUCIO LIMA CARDOSO / 704.2795, RAYLAN RODRIGUES DE BRITO / 700.542-3, REGINALDO DA SILVA MOTA / 703.883-6, RENALDO DA SILVA LOPES / 701.546-1, RENAN DA SILVA DE OLIVEIRA / 703.804-6, RENAN PASSOS DE SOUZA  / 704.688-0, REN\u00ca SILVA DOS SANTOS / 701.940-8, RENSMYCKEY  MATOS DO NASCIMENTO / 703.286-2, RIAN AUGUSTO MONTEIRO  DE SOUZA / 702.037-6, RICARDO GOUVEIA SIQUEIRA / 701.072-9,  RICARDO SILVA LEIT\u00c3O / 703.095-9, RINAURO DA SILVA MOTA /  700.013-8, ROBERTES TORREJON DA SILVA / 700.079-0, ROBERTO  CARLOS SILVA DE ALMEIDA / 702.084-8, ROBERTO WILLAMY SOUZA DA P\u00c1SCOA / 700.392-7, ROBERVAL PINHEIRO DE ARA\u00daJO /  704.600-6, ROBSON AUGUSTINHO DOS SANTOS / 702.203-4, RODRIGO ANDRADE ALMEIDA / 701.517-8, RODRIGO DA SILVA CUNHA  / 702.277-8, RODRIGO DE ARA\u00daJO SANTOS / 701.104-0, ROG\u00c9RIO  NOGUEIRA DE MESQUITA / 704.495-0, ROM\u00c1RIO ARA\u00daJO MOTA /  704.307-4, ROMARIO BATISTA DE OLIVEIRA / 700.673-0, ROM\u00c1RIO  BEZERRA VEN\u00c2NCIO / 701.000-1, ROM\u00c1RIO GOMES MACHADO /  700.164-9, ROMERO RODRIGUES ARAUJO / 700.913-5, RONALDO  CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA / 703.056-8, RONICLEI FEITOSA DA SILVA /  702.809-1, ROSSENIR DA COSTA MACIEL / 701.267-5, ROZIANE DO  NASCIMENTO SILVA / 701.976-9, RUAN DE MESQUITA AMORIM /  704.561-1, RUSLAN ALVES PONTES / 701.642-5, RUSLLAN PINHEIRO SILVA / 701.043-5, RYAN TALLES DE SOUZA PONTES / 701.7880, SAIRO FERRAZ DE OLIVEIRA / 701.009-5, SALEN MAFRA DOS  SANTOS / 701.472-4, SALVIANO BARRETO SANTOS / 704.510-7, SAMUEL ALVES DA ROCHA / 700.980-1, SAMUEL BARBOSA DE ALENCAR / 701.724-3, SAMUEL BORGES DA SILVA / 704.014-8, SAMUEL  MARQUES DA SILVA / 702.607-2, SAMUEL RONALFE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE / 703.300-1, SANDRO DA SILVA CHAVES /  700.781-7, SANDRO ROBERTO SENA DAMASCENO / 701.707-3,  SANDSON SOUZA MOURA / 701.510-0, SAULO DO NASCIMENTO  OLIVEIRA / 700.122-3, SEBASTI\u00c3O SAIMO BATISTA DE SOUZA /  704.726-6, S\u00c9RGIO LIMA DO NASCIMENTO / 700.264-5, SILVANO  DOS SANTOS DE FREITAS / 700.420-6, SILVIO VICENTE FERREIRA  DA SILVA / 704.021-0, TAINARA COSTA DE LIMA / 700.277-7, TALYSSON SILVA DA COSTA / 704.693-6, TASSIO DOS SANTOS FERREIRA  / 702.267-0, THALES ALAN S\u00c1TIMO JURELLO / 700.258-0, THALES  FELINTO DA SILVA / 701.296-9, TH\u00c1LISON SOUZA DA SILVA /  704.094-6, THALISSON NASCIMENTO DA SILVA / 700.568-7, THALYSON SOBRINHO DA SILVA / 700.944-5, THIAGO COSTA DA SILVA /  703.851-8, THIAGO DA SILVA MACIEL OLIVEIRA / 704.392-9, THIAGO  DOS SANTOS SOARES / 700.764-7, THIAGO FELIPE DA SILVA /  703.661-2, THIAGO GONCALVES DE SOUZA / 704.356-2, THIAGO  GUIMAR\u00c3ES DA SILVA / 704.697-9, THIAGO HENRIQUE CARDOSO  CARNEIRO / 703.307-9, THIAGO SOUZA COSTA / 700.195-9, TIAGO  DAS NEVES DE ARAUJO / 700.138-0, TIAGO MOURA DO NASCIMENTO / 704.645-6, TIAGO RUFINO VIEIRA / 700.559-8, TIAGO SILVA  DE SOUZA / 702.327-8, TIAGO SILVA DOS SANTOS / 700.841-4, UALESSON MOURA SILVA / 704.630-8, UANDRESON ALMEIDA DE  ARAUJO / 701.033-8, UELERSON SOUZA DA SILVA / 702.777-0, U\u00c9LITON SILVA DE CARVALHO / 701.567-4, UERIK RAVEL BERNARDO  / 703.027-4, UESLI LIMA DA SILVA / 700.266-1, VALDECI DE MACEDO  BARRETO / 700.102-9, VALDEMAR MATOS PAULA / 700.479-6, VALMIRO GOMES MUNIZ / 704.238-8, VANEI PADILHA DE SOUZA /  703.335-4, VANGINHO PAULA DE BRITO / 704.048-2, VANILSON  ELIAS QUEIROZ / 703.086-0, VICTOR MURILLO DA SILVA DANTAS /  701.175-0, VICTOR NUNES DA ROCHA / 702.854-7, VICTOR SOUZA  DA SILVA / 700.966-6, VINICIUS DEODORO DA SILVA / 703.774-0, VINICIUS MORAIS DA SILVA / 701.610-7, WAGNER MENEZES BEL\u00c9M /  701.880-0, WALYSON DA SILVA CHAVES / 701.975-0, WANDERSON  FERREIRA NASCIMENTO / 700.414-1, WARLLISON MIQUEIAS DA  SILVA RAMOS / 704.685-5, WEIDSON PLAUTER SUTIL / 701.636-0,  WELLINGTON PEREIRA DORNELLES / 700.948-8, WENDESON JUNIOR FIRMINO DA SILVA / 703.871-2, WESDRES MAIA FERNANDES  / 702.424-0, WESLEY BENTO FERREIRA / 702.780-0, WESLEY DE  SOUZA SOARES / 703.595-0, WESLEY PINHO DE SOUZA / 702.0406, WESLLEI ALVES COSTA / 701.396-5, WESLLEY ALEXANDRE RODRIGUES ANAST\u00c1CIO / 701.300-0, WILK DA CUNHA GOMES /  704.759-2, WILLAME VANDRE MUNIZ DIAS / 702.265-4, WILL\u00c9R  C\u00c1RSON BEZERRA LOPES / 700.338-2, WILLIAM PATRICK MELO  LIMA / 701.196-2, WILLIAN LIMA DE OLIVEIRA / 700.940-2, WILLIAN  THIAGO ALMEIDA DE ABREU / 702.719-2, WILTERVAN DA SILVA  MENDON\u00c7A / 704.190-0, WISLEY DA SILVA OLIVEIRA / 704.411-9,  ",
            "WISLLE SOUZA DANTAS / 702.118-6, WYCLA LOPES DOS ANJOS /  703.290-0, YAGO BRENO DE OLIVEIRA BARBOSA / 703.187-4, YAN  FELIPY ROCHA DE PAULA / 702.357-0, ZAQUEU LIMA FERREIRA /  700.081-2, ZAQUEU MUNIZ DA SILVA. 1.1.2 AGENTE SOCIEDUCATIVO - FEMININO - M02 700.496-6, ABIGAIL COSTA RAMOS / 704.816-5, ABIGAIL NASCIMENTO PEREIRA / 702.726-5, ABILANHA DA SILVA SANTOS / 701.625-5,  ACLECIA OLIVEIRA DE PAIVA / 701.983-1, ADAIANE MARIA DOS  SANTOS / 702.625-0, ADAILSA DO REGO RAMOS / 702.227-1, ADEANE DE SOUZA SILVA / 703.305-2, ADELAIDE DO NASCIMENTO SILVA  / 703.312-5, ADIELEN NAGILA DE BRITO / 702.021-0, ADILENE DE  SOUZA MOURA / 701.731-6, ADILENE FERREIRA DINIZ / 702.556-4,  ADNA GON\u00c7ALVES DE ANDRADE DA SILVA / 704.475-5, ADRIANA  ALVES DA SILVA / 701.841-0, ADRIANA D\u00c1VILA SOARES / 704.384-8,  ADRIANA GON\u00c7ALVES DA SILVA / 700.076-6, ADRIANA MARTINS DE  LIMA / 703.480-6, ADRIANA RODRIGUES DO NASCIMENTO / 704.0091, ADRIANA SALDANHA DA SILVA MELO / 701.276-4, ADRIANE DA  SILVA SAMPAIO / 701.716-2, ADRIELLE DE SOUZA CORREIA /  702.429-0, ADRIELLE LAIS OLIVEIRA DO NASCIMENTO / 700.093-6,  ADYENE DOURADO MORAIS DA SILVEIRA / 702.231-0, AEOLANE  COELHO SOUSA / 701.988-2, ALANNA SOUZA GALVAO / 700.296-3,  ALCEMIRA DOMINGOS DE OLIVEIRA MOTA / 704.595-6, ALCINEIDE  DE LIMA RIPARDO / 703.728-7, ALCIONE NASCIMENTO DA SILVA /  700.417-6, ALDA GIOVANNA BARROS CUCHITINERI / 700.126-6, ALDAIZA FERREIRA DA SILVA / 700.745-0, ALDILENE BARROS DO  NASCIMENTO / 700.388-9, ALDILENE DE ARRUDA COSTA / 701.8428, ALESSANDRA CORREIA RODRIGUES / 703.247-1, ALEXANDRA  ROCHA DA SILVA / 703.726-0, ALEXIA VIRG\u00cdNIA CUNHA DE SOUZA /  704.032-6, ALICE DE SOUZA BRAGA / 704.619-7, ALICE PEREIRA  DOS SANTOS / 700.445-1, ALICIA DOS SANTOS BENEDITO /  703.938-7, ALINE ARAUJO COSTA / 701.675-1, ALINE CRISTINA DA  SILVA GUEDES / 702.379-0, ALINE CRISTINA SILVA FARIAS / 703.8291, ALINE FABRICIA AZEVEDO FARIAS / 700.212-2, ALINE FROTA DA  SILVA / 702.936-5, ALINE LIMA DE ARAUJO / 702.275-1, ALINE MUNIZ  DA SILVA / 700.428-1, ALINE NASCIMENTO DE SOUZA / 700.050-2,  ALINE NOGUEIRA DA SILVA / 700.804-0, ALINE PRICILA ABREU  MOURA / 701.761-8, ALINE SILVA DE OLIVEIRA / 700.158-4, ALINNE  LIMA CHAVES / 700.313-7, ALUANA AMORIM DE S\u00c1 / 700.246-7, ALZIRA SILVA DE LIMA SOUZA / 703.552-7, AMANDA APOLIN\u00c1RIO  ABREU / 703.009-6, AMANDA DUARTE SILVA DE ARA\u00daJO / 701.8916, AMANDA MAIA FERNANDES / 703.831-3, AMANDA RISLEM LIBIO  FERREIRA / 702.891-1, AMANDA SOTERO DE OLIVEIRA / 700. / 7094, AMANDA SOUZA DOS SANTOS / 700.853-8, AMARILDA SOUZA  DOS SANTOS / 701.305-1, ANA B\u00c1RBARA MARREIROS BARBOSA /  701.036-2, ANA CARLA DE HOLANDA VIEIRA / 704.913-7, ANA CLARA SILVA DE FREITAS / 702.163-1, ANA CLARA VIANA DE ANDRADE  / 703.828-3, ANA CLAUDIA BRAGA MARTINS / 702.546-7, ANA CL\u00c1UDIA DE JESUS GOMES / 702.953-5, ANA CL\u00c1UDIA LUCENA FELISBERTO MAIA / 701.338-8, ANA CLEIDE DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS / 701.312-4, ANA FL\u00c1VIA COSTA DE LIMA / 700.979-8, ANA  FL\u00c1VIA OLIVEIRA DE SOUZA / 702.375-8, ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO  DA SILVA / 703.752-0, ANA KELLY DA SILVA MENEZES / 704.183-7,  ANA MARIA COSTA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 700.052-9, ANA MARIA FERREIRA GOMES / 702.887-3, ANA P\u00c2MELA TAVARES MENDON\u00c7A /  700.714-0, ANA PAULA COSTA DE MENEZES / 700.012-0, ANA PAULA  DA CRUZ SOUSA / 702.864-4, ANA PAULA DA SILVA LOPES / 701.4139, ANA PAULA DA SILVA MOREIRA / 702.045-7, ANA PAULA DA SILVA  REBOU\u00c7AS / 702.519-0, ANA PAULA DOS SANTOS / 701.291-8, ANA  PAULA FREITAS CASTELO BRANCO / 701.760-0, ANA PAULA MENDON\u00c7A DE FREITAS / 700.959-3, ANA PAULA PAIX\u00c3O COSTA SILVA /  702.821-0, ANACLEA CABRAL DE ARAUJO / 700.573-3, ANALINE GOMES DA SILVA / 700.509-1, ANATALIA BERNARDO SILVA / 704.302-3,  ANATALICE ARA\u00daJO DA SILVA / 703.920-4, ANDREANE CONCEICAO  DE SOUZA / 701.921-1, ANDREANGELA SILVA DOS ANJOS / 704.6529, ANDR\u00c9IA DA SILVA SOARES FLORES / 703.089-4, ANDREIA MARIA PEIXE DAS CHAGAS / 704.535-2, ANDRESA SOUZA AVILA /  701.053-2, ANDRESSA CRISTINA SANTOS LIMA / 702.580-7, ANDRESSA DA ROCHA FREITAS / 700.342-0, ANDRESSA DA SILVA  ARAG\u00c3O / 702. / 706-0, ANDRESSA DA SILVA COELHO / 703.068-1,  ANDRESSA DO NASCIMENTO BANDEIRA / 700.2 / 70-0, ANDRESSA  LIMA VASCONCELOS / 704.137-3, ANDRESSA PIRES DOS SANTOS  / 701.160-1, ANDREZA FERNANDES PAIVA / 701.392-2, ANDREZA  VIEIRA DE SOUZA / 703.194-7, ANDRIELLY MARIANO RODRIGUES /  701.110-5, ANDRINY DA COSTA SILVA / 704.341-4, \u00c2NGELA M\u00c1RCIA  SOUZA DE OLIVEIRA / 702.972-1, ANGELA MARIA DA COSTA FREITAS / 700.395-1, \u00c2NGELA MARIA GOMES DE SOUZA / 704.026-1, ANGELA MARIA SABINO DA SILVA / 701.910-6, ANGELICA ALENCAR DE  SOUZA / 700.886-4, ANGELICA LIMA CHAVES / 704.039-3, ANGELICA  SILVA ALVES / 702.989-6, ANGELITA BARRETO DA CRUZ / 703.338-9,  ANIELY ARAUJO PORTO / 703.753-8, ANIVIA DA SILVA LIMA / 704.2744, ANNA KARINA SILVA DE SOUZA / 702.026-0, ANNY VIT\u00d3RIA ANU- TE ARRUDA DE SOUZA / 700.810-4, ANTONIA ADRIANA PEREIRA  FERREIRA / 701.515-1, ANTONIA CAROLINE BRITO DE ARA\u00daJO /  701.898-3, ANTONIA CHARLENE SILVA DE OLIVEIRA / 704.481-0, ANT\u00d4NIA CHEILA DA COSTA CRUZ / 701.671-9, ANT\u00d4NIA C\u00cdNTIA DE  ARA\u00daJO DA SILVA / 701.344-2, ANT\u00d4NIA CLEUCINETE RODRIGUES  LEITE / 704.878-5, ANT\u00d4NIA DA GL\u00d3RIA SILVA DO NASCIMENTO /  700.685-3, ANTONIA DA SILVA PESSOA / 700.587-3, ANTONIA DE  OLIVEIRA LIMA SILVA / 704.152-7, ANT\u00d4NIA DO NASCIMENTO BARBOSA / 704.772-0, ANT\u00d4NIA ELIENE DE SOUZA DAMASCENO /  701.780-4, ANTONIA ERICA DO NASCIMENTO ARA\u00daJO / 703.543-8,  ANT\u00d4NIA EVIL\u00c2NIA REBOL\u00c7O DE NAZAR\u00c9 / 704.639-1, ANTONIA  ISLANDIA FRANCA DE OLIVEIRA / 702.678-1, ANTONIA IVONEIDE  DA SILVA DIAS / 703.455-5, ANTONIA JAMILE RIBEIRO DE OLIVEIRA  / 703. / 708-2, ANT\u00d4NIA JANA\u00cdNA DE ARA\u00daJO OLIVEIRA / 700.459-1,  ANTONIA NATAYNNE DA SILVA ARAUJO LIMA / 700.945-3, ANTONIA  RAQUEL SILVA DE SOUSA / 703.882-8, ANTONIA ROSICLEIA DA SILVA BARROS / 701. / 701-4, ANTONIA SAIANE MURIETA PUA / 700.7469, ANT\u00d4NIA SHEILA DO NASCIMENTO FERREIRA / 702.611-0, ANTONIA SILVA DO NASCIMENTO / 702.256-5, ANT\u00d4NIA SILVA E SILVA /  703.852-6, ARIANA DE OLIVEIRA PONTES / 703.655-8, ARIANE NAJARA SALES DE SOUSA / 702.695-1, ARLENE DA SILVA SANTOS /  700.492-3, ARLENE OLIVEIRA DE MOURA / 700.971-2, ARLETE SANTOS DA COSTA / 700.082-0, ASHLEY KATRINY SANTOS AGUIAR /  700.926-7, AUCIELE SILVA E SILVA / 702.100-3, AYLA MAYANE ROS\u00c1RIO GURGEL / 703.949-2, BARBARA EVELIN ALENCAR DE QUEIROZ / 703.440-7, BEATRIZ OLIVEIRA DA SILVA / 701.093-1, BEATRIZ  SILVA FERREIRA / 701.621-2, BRENDA MARIA FIUZA COSTA DA SILVA / 704.861-0, BRUNA CAMILA CARDOSO DE OLIVEIRA / 700.066-9,  BRUNA DA SILVA MALVEIRA LIMA / 701.930-0, BRUNA LUANA SOUZA PINTO / 702.899-7, BRUNA OLIVEIRA DINIZ / 702.401-0, BRUNA  ROZALINA DE FREITAS / 703.199-8, CAIGILA SILVA DE SOUZA /  701.899-1, CAMILA DA SILVA COELHO / 700.323-4, CAMILA DE MORAES VALENZUELA / 703.789-9, CAMILLA DO VALE RIBEIRO /  703.864-0, CARINA DE SOUZA BARROS / 704.526-3, CARLA DE  SOUZA MELO / 700.303-0, CARLA RODRIGUEZ BARBOSA / 704.8769, CARLANDIA DA SILVA VIANNA / 700.607-1, CARMEM JULIA MARQUES / 701.800-2, CAROLINE OLIVEIRA PEREIRA / 703.627-2, CASSIA DO ESPIRITO SANTO DA SILVA / 700.532-6, CASSIA MARA DO  NASCIMENTO BARROS / 703.103-3, C\u00c1TIA DA SILVA LIMA / 700.6462, CELINA SILVA DE OLIVEIRA / 703.090-8, CHAYANE MARTIN DA  SILVA / 703.539-0, CHEILA DA SILVA AQUINO / 701.507-0, CIM\u00c9IA  SOUZA DO NASCIMENTO / 703.442-3, CINTIA MARQUES DE SOUZA  / 702.191-7, CLAUDIA CELIA LIBANIO BORGES / 700.369-2, CLEANE  MARIA SILVA PENHA / 700. / 708-6, CLECILVIA SOUZA DA SILVA /  700.586-5, CLEIA TEIXEIRA DA SILVA / 700.250-5, CLEICIANA ROCHA DE AZEVEDO / 701.246-2, CLEICIANA ROCHA DE AZEVEDO /  702.574-2, CLEICIANE DOS SANTOS ALVES / 700.440-0, CLEIDE  CRUZ DE LEMOS / 700.187-8, CLEIDE GON\u00c7ALVES GOMES /  700.757-4, CLEIDIANE VIEIRA SILVA / 702.292-1, CLEIR ANTONIA  DOS SANTOS MONTEIRO / 702.247-6, CLEMILDA SILVA E SILVA /  703.536-5, CLEZIA MERCADO DA FONSECA / 701.465-1, CLICIANE  LIMA DE OLIVEIRA / 703.176-9, CLICYANE D\u2019AVILA CASTELO BRANCO / 702.446-0, CLISCIANE LOPES LEITE / 704.755-0, CRIS DE ALBUQUERQUE FREIRE / 701.540-2, CRISTIANE ARAUJO CARDOSO /  703.160-2, CRISTIANE ARAUJO DE SOUZA / 703.966-2, CRISTIANE  BARCELOS / 702.733-8, CRISTIANE BARROS DE LIMA / 700.073-1,  CRISTIANE MORAES DA MOTA / 700.373-0, CRISTIANO OLIVEIRA  NASCIMENTO / 702.793-1, CRISTIELE DE OLIVEIRA ARAUJO /  701.649-2, CRISTINA ARAUJO DA SILVA / 701.182-2, CRISTINA FERNANDES PAIVA / 703.351-6, CRISTINA NETO DE LIMA / 703.094-0,  DACILENE FREITAS DO NASCIMENTO / 704.410-0, DACIRLENE  AFONSO PINTO / 704.828-9, DAIANA DA SILVA COSTA / 700.325-0,  DAIANA OLIVEIRA SARAIVA / 700.811-2, DAIANE GOMES DA COSTA  / 704. / 702-9, DAIANE SILVA DA CRUZ / 702.212-3, DALETE DIAS DA  SILVA ARAUJO / 701. / 702-2, DAMIANA BRITO DOS SANTOS /  700.044-8, DANIELA DOS SANTOS SALES / 702.886-5, DANIELA SILVA DE SOUZA / 703.149-1, DANIELE BARROSO DA COSTA / 704.8688, DANIELE CABRAL DA SILVA MOURA / 700.919-4, DANIELE CUNHA  DA SILVEIRA / 702.361-8, DANIELE SILVA MENDES / 701.791-0, DANIELLE DA SILVA GOMES / 704.107-1, DANIELLE DA SILVA GOMES /  701.326-4, DANIELLE MARIA DE SOUZA FERREIRA / 703.971-9, DANIELLY EPONINA SANTOS GAMENHA / 702.878-4, DANIELLY PEREIRA DAS CHAGAS / 700.596-2, DANILA GOMES DA COSTA / 703.6604, DANILA LIMA DA CUNHA BARBOSA / 700.774-4, DANYELLA  NASCIMENTO VIEIRA / 702.468-1, DARCILA GALGANE DA SILVA /  702.742-7, D\u00c9BORA CERQUEIRA FERREIRA / 703.8 / 70-4, D\u00c9BORA  FERREIRA MARTINS / 703.396-6, D\u00c9BORA MARQUES DA SILVA /  701.806-1, D\u00c9BORA MENEZES DE ARA\u00daJO / 700.353-6, D\u00c9BORA  SOBRINHO SANTANA / 703.222-6, DEBORAH SILVA DE MORAES /  701.493-7, DEICILENE SILVA DE SOUZA / 702.188-7, DEILIANE MARTINS DA SILVA / 700.651-9, DEJANE DE AQUINO DA SILVA / 700.181- 9, DELMA QUEIROZ DE SOUZA / 704.529-8, DELZUITE DA SILVA  SOUZA / 704.589-1, DENISE PEREIRA DA SILVA / 701.768-5, DESIREE KELYNY FERREIRA CASTELO / 702.471-1, DEUS\u00c2NGELA SILVA  DE SOUSA / 704.696-0, DEUZIANE COSTA DA SILVA / 701.188-1,  DHIENY SILVA ROCHA / 700.155-0, DIANA BARBOSA AMORIM /  701.651-4, DIANA DOS SANTOS FELIX / 701.060-5, DIANA MARIA DE  SOUZA GOMES / 704.155-1, DIELLEM SAMARA COSTA DA SILVA /  702.657-9, DILMA NEIVA FERNANDES ROSA / 701.183-0, DIOHARRANA KETHELYN NASCIMENTO PEREIRA / 703.219-6, DIULHI CAVALCANTE DE SOUZA / 700.833-3, DIVA QUEIROZ DE SOUZA /  701.895-9, DJANE DE PAULA NASCIMENTO IUMBRE DOS REIS /  700.768-0, DJELIS COUTINHO DE OLIVEIRA / 701.298-5, ECINEIDE  MARQUES DE SOUZA / 701.908-4, EDIANGELA GARCIA DA SILVA /  700.262-9, EDICINALDA MACEDO MACHADO FREITAS / 702.0 / 70-8,  EDILENE DE ARAUJO SANTOS TORRES / 701.435-0, EDILENE  FRAN\u00c7A SANTOS / 704.884-0, EDILENE NASCIMENTO DA SILVA /  704.508-5, EDIMARA SOUZA SILVA / 703.911-5, EDINEIA DE SOUZA  ALVES / 702.261-1, EDINEIDE RABELO AMARO / 704.424-0, EDIV\u00c2NIA DOS SANTOS LIMA / 701.269-1, EDNA MARIA DOS SANTOS SILVA / 700.928-3, EDNA MARIA GOMES DE ARAUJO / 704.177-2, EDNARIA SANTOS DE ARAUJO / 702.218-2, EDNEIDE RIBEIRO DE FREITA  MARTINS / 702.472-0, EDV\u00c2NIA FELIC\u00cdCIA FARIAS / 703.665-5,  EGNA DE SOUZA OLIVEIRA / 701.693-0, ELAINE DA COSTA D AVILA  BEZERRA / 700.914-3, ELAINE OLIVEIRA DE CARVALHO PEREZ /  704.487-9, ELANE DA SILVA CHAVES / 701.814-2, ELANE MELO  ELIAMEN / 703.982-4, ELANE NASCIMENTO DAMASCENA / 702.7958, ELAYNE DE LIMA LEITE / 700.726-4, ELCINEIDE AGUIAR DOS  SANTOS / 701.573-9, ELEIA NADIELE CRUZ DE LIMA OLIVEIRA /  702.686-2, ELENI CONCEI\u00c7\u00c3O FERNANDES / 700.434-6, ELENILDA  EVANGELISTA FERREIRA / 704.201-9, ELENILDA PADILHA DE SOUZA / 702.241-7, ELENISE PINHEIRO DE SOUZA / 704.796-7, ELEONEIDE SILVA SANTOS / 703.5 / 70-5, ELIANA ALVES DA SILVA /  704.880-7, ELIANA ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA / 704.180-2, ELIANA DA  SILVA MAGALH\u00c3ES ASSUN\u00c7\u00c3O / 704.248-5, ELIANA DA SILVA MAGALH\u00c3ES ASSUN\u00c7\u00c3O / 702.904-7, ELIANA FARIAS DA CRUZ /  701.564-0, ELIANA PEREIRA DE OLIVEIRA SILVA / 700.497-4, ELIANE  ARA\u00daJO DA COSTA / 703.507-1, ELIANE CORDEIRO DA SILVA /  703.904-2, ELIANE MELO SILVA / 704.087-3, ELIANE NASCIMENTO  DE SOUZA / 701.541-0, ELIANGELA DE ANDRADE DIAS / 702.735-4,  ELIENE DA SILVA CUNHA / 704.886-6, ELIETE DA SILVA MARINHO /  703.045-2, ELILIANE DA SILVA MACIEL / 703.821-6, ELINE DAYSES  GONZAGA SILVA / 700.001-4, ELINE DOS SANTOS SILVA / 703.568-3,  ELINEIVA SILVA MONTEIRO / 703.625-6, ELINILDA OLIVEIRA DA  COSTA / 701.107-5, ELIOMARIA RODRIGUES DA SILVA / 703.265-0,  ELISAMA PEREIRA DA SILVA ALVES / 702.194-1, ELISANGELA BERTOLDO DE ALMEIDA BARRETO / 702.047-3, ELISANGELA CAVALCANTE \u00c2NGELO / 700.224-6, ELISANGELA SILVA OLIVEIRA /  704.015-6, ELISSANDRA BOA DE OLIVEIRA / 700.243-2, ELISSANDRA CRUZ VIEIRA / 704.349-0, ELISSANDRA DA SILVA SOUZA /  704.784-3, ELISSANDRA RODRIGUES GAMA / 703.250-1, ELIUDA DE  ARAUJO COSTA / 703.619-1, ELIVANDA SOUZA DA SILVA / 704.008-3,  ELIZANGELA DA SILVA ROCHA / 702.397-9, ELMA DA COSTA DANTAS / 701.592-5, ELOIZA MARINHO MARTINS / 703.905-0, ELSIANE  DA SILVA CRUZ / 702.810-5, ELZA TAIS VIANA DE ARAUJO / 700.1088, EMILIANA OLIVEIRA DA SILVA / 700.327-7, ENILA PESSOA PEQUENO / 702.763-0, \u00c9RICA COSTA DE ANDRADE / 704.844-0, ERICA  MONTEIRO DE SOUZA / 703.514-4, \u00c9RICA OLIVEIRA DOS SANTOS /  701.416-3, ERICA XAVIER DA SILVA / 704.462-3, ERIKA DA SILVA  BARBOSA / 704.066-0, ERIKA NASCIMENTO RUIZ / 701.063-0, ERIKA  SILVA DE OLIVEIRA / 703.607-8, ERIKA SOUZA SILVA SANCHES /  702.952-7, ESTEFANE LIMA DE ARAUJO / 702.852-0, ESTER DA ROCHA SILVA / 702.478-9, ESTER PEREIRA LIMA / 704.131-4, ETIENE  SILVA LOSTANAUD / 703.006-1, EUZINETE DA SILVA QUEIROZ SOUZA / 703.659-0, EVA FERREIRA COSTA / 704.879-3, EVA LIS PONTES  / 704.571-9, EVANEIDE SILVA DE BRITO PENHA / 704.827-0, EVELI  DUARTE DE OLIVEIRA / 700.894-5, EVELYN DA SILVA NASCIMENTO  / 703.668-0, EVILA MAIA SOARES / 700.103-7, \u00c9VILA NOGUEIRA  COSTA / 703.909-3, EVIL\u00c2NIA MARIA DA SILVA NAZAR\u00c9 / 700.437-0,  EVILY DA SILVA FORTUNATO / 700.352-8, FABIANA BARBOSA DOS  SANTOS / 700.555-5, FABIANA DA SILVA PEREIRA / 703.513-6, FABIANA DA SILVA S\u00c1 / 704.853-0, FABIOLA DE BRITO FERREIRA /  702.840-7, FABIOLA DE NORONHA ALBUQUERQUE / 700.611-0, FAB\u00cdULA ALENCAR SILVA LIMA DE SOUSA / 700.175-4, FABRICIA OLIVEIRA ROCHA / 701.017-6, FAYNA LIMA LEMOS / 701.574-7, FERNANDA BEZERRA DE SOUZA / 702.861-0, FERNANDA CABRAL DE  ARAUJO / 703.139-4, FERNANDA CARVALHO BATISTA / 704.166-7,  FERNANDA DE ANDRADE GARCIA / 703.695-7, FERNANDA DO NASCIMENTO MELO / 704.541-7, FERNANDA MENDES DA SILVA /  701.790-1, FERNANDA SILVA FERREIRA / 701.139-3, FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA / 700.033-2, FLAVIA DA SILVA BARBOSA /  700.042-1, FLAVIA MELISSA DE ARAUJO DANTAS / 701.657-3, FLA- VIA MONTEIRO PEREIRA / 702.644-7, FRABRICIA DA SILVA S\u00c1 /  701.252-7, FRANCIENE ALMEIDA SILVA / 700.849-0, FRANCILAINE  FERREIRA DOS SANTOS / 702.368-5, FRANCILANIA ARA\u00daJO LIMA /  701.390-6, FRANCILEIDE SILVA FERREIRA / 700.933-0, FRANCILENE BATISTA DA SILVA / 702.078-3, FRANCILENE RODRIGUES TAVARES / 703.525-0, FRANCILEUDA SANTOS DA SILVA / 703.863-1,  FRANCIMEYRE SILVA FERREIRA / 703.743-0, FRANCINETE FEITOSA DE LIMA / 703.275-7, FRANCISCA ALMEIDA SENA / 700.699-3,  FRANCISCA ANTONIA LEIDAIANE RODRIGUES DE LIMA / 703.079-7,  FRANCISCA ARTENIZA PASSOS ARANTE / 703.973-5, FRANCISCA  AURILENE CARNEIRO PONCIANO / 704.403-8, FRANCISCA BEATRIZ ARAUJO LIMA / 704.725-8, FRANCISCA COSTA AMARAL /  700.300-5, FRANCISCA DA CRUZ FREITAS / 700.594-6, FRANCISCA  DAS CHAGAS FEITOZA DE ARA\u00daJO / 703.331-1, FRANCISCA DE JESUS MORAES DE LIMA / 702.016-3, FRANCISCA DO NASCIMENTO  ALMADA / 703.325-7, FRANCISCA EDILENE MOREIRA DE ARAUJO /  701.576-3, FRANCISCA ELIANE DA SILVA / 700.475-3, FRANCISCA  ELIGLIANE GADELHA DA SILVA / 704.143-8, FRANCISCA ELISSANDRA XAVIER DE SOUZA / 702.669-2, FRANCISCA JAIANNY CORDEIRO DA SILVA / 702.597-1, FRANCISCA JANEIDE OLIVEIRA DA SILVA  / 704.882-3, FRANCISCA JEENE DE OLIVEIRA LIMA / 700.938-0,  FRANCISCA SILVA DE OLIVEIRA / 702.180-1, FRANCISCA TALITA  OLIVEIRA DO NASCIMENTO / 700.606-3, FRANCISCA VANUZA VIEIRA DA SILVA CARVALHO / 701.404-0, FRANCISLEIDE GON\u00c7ALVES  DA SILVA MATHEUS / 701.368-0, GABRIELA DA SILVA MOURA /  703.773-2, GABRIELA DE LIMA BARROS / 702.921-7, GABRIELA OLIVEIRA DA SILVA / 703.448-2, GABRIELE DE OLIVEIRA BANDEIRA /  704.314-7, GABRIELLY AGUIAR FERREIRA / 701.071-0, GEANE SILVA QUEIROZ / 701.335-3, GEICILANE PRADO PEREIRA DA SILVA /  703.174-2, GEISE MAIARA DA SILVA FERREIRA / 701.834-7, GELCIANE SILVA DE MOURA TAVEIRA / 703. / 703-1, GENNEFER FRAN\u00c7A  MACIEL / 703.244-7, GEOVANA PEREIRA SOUZA / 703.468-7, GERCIANE BARBOSA SANTOS / 704.651-0, GERLIANE NOBRE SILVEIRA  / 700.208-4, GESSIANA GOMES DE OLIVEIRA / 701.855-0, G\u00c9SSICA  LIMA DE OLIVEIRA / 704.132-2, GESSICAR CARLAS MOREIRA DA  SILVA / 702.918-7, GIGLIANE CUNHA DA SILVA / 702.865-2, GIOVANA  RODRIGUES DA SILVA / 701.893-2, GIOVANNA SILVA DINIZ / 701.1342, GISELE MENDON\u00c7A DA SILVA / 703.238-2, GISELE TEIXEIRA DA  SILVA / 703.117-3, GIS\u00c9LIA FELIX DE JESUS / 703.046-0, GLEICE  SANTOS GARCIA / 701.231-4, GLEICIANA RIBEIRO DA SILVA /  702.073-2, GLEICIANE MIRANDA OLIMPIO DE SOUZA / 700.535-0,  GLEICILETE BARBOSA MENEZES / 703.205-6, GLEICYANE RIBEIRO  CAVALCANTE / 703.214-5, GLEICYANE RIBEIRO CAVALCANTE /  701.506-2, GLEYCIANE DE ARA\u00daJO MAGALH\u00c3ES / 704.408-9, GRACIELE DA ROCHA SAMPAIO / 704.498-4, GREICY SANTOS CARIOCA  / 704.792-4, HADASSA PRICYLA NASCIMENTO PEREIRA / 702.901-2,  HALLINAN BARBOSA SILVA / 703.766-0, HELEN CARLA DOS ANJOS  DA SILVA / 701.604-2, HELEN KAROLINE SILVA FERNANDES /  702.004-0, HELENA CRISTINA MACHADO MACIEL / 700.923-2, HELENAYRA MOREIRA DO NASCIMENTO / 704.736-3, HELENI PEREIRA BATISTA / 702.448-7, HELOISA DOS SANTOS DE OLIVEIRA /  704.580-8, HEMILY COSTA BARROSO / 702.767-2, HORTENCIA LIMA  DA SILVA / 702.907-1, HOZANETE MOREIRA FONSECA / 701.144-0,  HURI CARMO DA SILVA / 700.422-2, IANCA DA COSTA MENDES /  701.668-9, IARA ADRIANA MARTINS / 704.163-2, IARA ESTELA FEITOSA FIUZA / 702.581-5, IASMIM DA SILVA / 703.944-1, IDELCIR SILVA DE SOUZA / 703.096-7, ILANA CAMILA ALMEIDA LIMA / 700.658-6,  ILMARA RAMALHO PEREIRA / 702.568-8, IMACULADA ALVES PINTO  DE LIMA / 703.686-8, INA\u00ca NADINE BRITO LEAL / 702.537-8, INAYARA COSTA DE SOUZA / 703.845-3, IOLANDA DA CONCEI\u00c7\u00c3O CARNEIRO SILVA / 704.245-0, IOLANDA SOUSA DA SILVA / 700.339-0,  IONEIDE DE SOUZA COELHO / 701.762-6, IRACEMA CEC\u00cdLIA DE  CARVALHO CARDOSO / 702.352-9, IRAMAYRA DE MOURA / 703.9905, IRES LORRANNE FARIAS DA SILVA / 703.038-0, IRLADIA SILVA  ARA\u00daJO / 704.560-3, ISABELLE DE SOUZA ALVES / 700.630-6, ISABELLE MORAES FERREIRA / 703.512-8, ISADORA CRISTINA NASCIMENTO DOS SANTOS / 701.645-0, IVANECILDA BARBOZA DA SILVA  / 701.980-7, IVANIR CARDOZO DE OLIVEIRA / 704.562-0, IVINA LAIANE DA SILVA VALDECA / 703.359-1, IZABEL SOUZA DA COSTA /  701.258-6, IZABELLY MARRY SOUZA / 702.220-4, IZABELY DE QUADROS DANTAS / 702.391-0, IZANGELA GOMES PESSOA DE AGUIAR  / 702.114-3, JAILENE DA SILVA MUNIZ / 703.961-1, JAKELINE DA SILVA VIANA SANTOS / 704.331-7, JAMAYKA YLZI KILZY TAME OLIVEIRA SALVIANO / 700.118-5, JAMICLEIA DOS SANTOS MARTINS /  702.328-6, JAMILE ANTONIA FERREIRA CORDEIRO / 700.495-8, JAMILE DE ARA\u00daJO MONTEIRO / 702.577-7, JAMIRIS ANDRADE DA  CRUZ / 700.549-0, JANAINA DE LIMA MARQUES / 702.281-6, JANA\u00cdNA FRAN\u00c7A DE SOUZA / 701.061-3, JANA\u00cdNA RIBEIRO DE SOUZA /  701.046-0, JANAIRA LUCIANA DE ANDRADE / 700.795-7, JANECLIFF  DE OLIVEIRA SANTOS / 701.240-3, JANETE GALV\u00c3O DE MENDON\u00c7A NOGUEIRA E SILVA / 704.601-4, JANETE RODRIGUES DA SILVA /  700.908-9, JANUSA PARENTE FERNANDES / 702.535-1, JAQUELINE  DA COSTA HESPANHOL / 702.056-2, JAQUELINE LIMA CHAVES /  700.156-8, JAQUELINE OLIVEIRA DOS SANTOS / 700.676-4, JAQUELINE POMPEU DA SILVA / 701.339-6, JAQUILENE DUTRA BARROS /  702.992-6, JARLIR COSTA LIBERALINO / 700.626-8, JAYNE DO NASCIMENTO XAVIER / 701.555-0, JAYNE PEREIRA DE ARA\u00daJO /  700.379-0, JEANE NASCIMENTO DA SILVA SAMPAIO / 700.697-7, JECICLEIA PIMENTEL DE SOUZA / 701.732-4, J\u00c9FITA SALES DE LIMA /  700.911-9, JEISSA RAIANE GOIS MELO / 701.089-3, JENIFFE DE  LIMA SILVA / 702.068-6, JENY ADRIANA RODRIGUEZ DOS SANTOS /  701.012-5, J\u00c9SSICA DA SILVA ARA\u00daJO / 701.624-7, JESSICA DE  SOUZA PASCOA / 700.663-2, JESSICA LIMA OLIVEIRA / 704.896-3,  J\u00c9SSICA MARQUES RODRIGUES / 702.994-2, JESSICA RODRIGUES PEREIRA / 704.640-5, JESSICA SUELLEN OLIVEIRA DA COSTA / 701.537-2, J\u00c9SSICA TAINARA LIMA DOS SANTOS / 701.433-3,  J\u00c9SSICA TATIANE DE OLIVEIRA SILVA / 701.118-0, JOANA RODRIGUES BANDEIRA DOS ANJOS / 704.277-9, JOANA SALES DOS REIS  / 703.842-9, JOCIANE DOS SANTOS DUARTE / 703.197-1, JONARA  RANA DA SILVA LIRA / 703.516-0, JONILDA BEZERRA DA SILVA OLIVEIRA / 702.248-4, JOSCINEIDE ALVES DE OLIVEIRA / 704.756-8,  JOSEANE MIRANDA DA SILVA / 703.463-6, JOSEFA SIQUEIRA DE  SOUZA / 700.674-8, JOS\u00c9LE SILVA DE OLIVEIRA / 701.007-9, JOSETE OLIVEIRA DA SILVA / 702.356-1, JOSIANE VIEIRA DE SOUZA /  704.594-8, JOSIELEM SOBRALINO TORRES / 702.313-8, JOSIELEN  DOS SANTOS DIAS / 700.991-7, JOSILENE DOS SANTOS DIAS /  700.591-1, JOSILENE SILVA LEIT\u00c3O RIBEIRO / 701.440-6, JOSIMARA  ARAUJO DA SILVA / 700.221-1, JOSIMEIRY MAIA MAGALH\u00c3ES CARNEIRO / 704.444-5, JUCIANA VIEIRA DA SILVA / 703.254-4, JUCIANE  DE MELO LIMA / 700.009-0, JUCICLEIA SMYK DA SILVA / 701.967-0,  JUCILEIA GONDIM DE FREITAS / 701.159-8, JUCINEIA LYRA DE BRITO / 701.253-5, JUCYELLEN LIMA DO NASCIMENTO / 704.271-0, JUDINEIDE CANDIDO DE LIMA / 701.811-8, J\u00daLIA FIUZA DA SILVA /  700.234-3, JULIA MARIA DE LIMA PAZ / 703. / 704-0, JULIANA ANDRESSA CORDEIRO SILVA / 704.109-8, JULIANA EVANGELISTA ROCHA / 700.501-6, JULIANA LUZ GRANGEIRO / 700.543-1, JULIANA  SILVA RODRIGUES / 700.045-6, JULIANA VIANA DE ANDRADE /  702.930-6, JULIETE GOMES DE OLIVEIRA / 703.506-3, JURGLENE  DA SILVA E SILVA / 702.488-6, JUSCIBERES ABREU CAMPOS /  702.690-0, JUSSARA GOMES DA SILVA / 701.281-0, KAIRANDA SILVA  DE OLIVEIRA / 700.814-7, KALLINE CHERON MOUTIER BATISTA /  702.967-5, KARINA SILVA DE QUEIROZ / 703.271-4, KARINE LIBERATO DE QUEIR\u00d3S / 700.469-9, KAROL DA SILVA MACIEL / 702.988-8,  KAROL NASCIMENTO DA ROCHA / 702.317-0, KAROLAINE COSTA  DO NASCIMENTO / 704.496-8, KAROLINE ALFONCO DA SILVA /  704.691-0, KAROLINE STEFANNY SOARES FURTADO / 702.818-0,  KAROLINI DE OLIVEIRA / 701.177-6, KAROLYNE CAVALCANTE CHAVES / 703.535-7, KAROLYNE DA SILVA OLIVEIRA / 703.547-0, K\u00c1SSIA  THA\u00cdS DE LIMA DIAS / 701.797-9, K\u00c1TIA DA SILVA DE ARAUJO ROCHA / 702.309-0, KATIANE SOUZA SANTOS / 700.286-6, KATIANNE  ALVES BARBOSA DE LIMA / 702.684-6, KATRINE DE ALMEIDA RODRIGUES / 704.615-4, KAUANA MENDES DO NASCIMENTO /  700.057-0, KAYLANE FONSECA DE OLIVEIRA / 703.301-0, KAYNARA  DAMASCENO DE OLIVEIRA DOS SANTOS / 703.429-6, KEGILA MILENA DE SOUZA DERZE / 704.161-6, KELI NAHEULLI MENDES DA  SILVA / 704.092-0, KELLY DA CUNHA BARBOSA / 702.315-4, KELLY  MARIA SILVA DE OLIVEIRA / 702.797-4, KELLY RUAMA DE OLIVEIRA  CARDOSO / 703.993-0, KEROLANE CRISTINA GURGEL DA COSTA /  700.747-7, KEROLLI TAUANE DA SILVA SANTOS / 704.428-3, KEROLY WENANCY FIGUEIRA DA SILVA / 702.866-0, K\u00c9SIA SORAIA  ALVES DE SOUSA / 703.935-2, KETHLEE ARA\u00daJO MOTA / 704.710-0,  KETHLEN KAROLINE MOREIRA DA SILVA DOS SANTOS / 704.521-2,  KEULLY DE OLIVEIRA DA SILVA / 704.473-9, KEVIN KLINA ARA\u00daJO  MOTA / 704.3 / 70-8, KEVYLAINE DA SILVA LIMA / 702.717-6, KEZYA  PONCIANO DE MOURA / 703.733-3, KIANE PINHEIRO DE SOUZA /  700.235-1, LAIANA MOREIRA RIBEIRO / 701.129-6, LARISSA DA SILVA MONTEIRO / 704.834-3, LARISSA LIMA DE CARVALHO / 702.8954, LARISSA LIMA MONTEIRO / 702.353-7, LARISSA MORAIS DE  ARA\u00daJO / 703.501-2, LARYSSA DA SILVA PACHECO / 701.397-3,  LAUANA SILVA DE SOUZA DOS SANTOS / 703.987-5, LAUANDA  FERNANDES / 700.203-3, LAUANE CAMPOS DA SILVA / 700.615-2,  LAUANE DA SILVA QUEIROZ / 701.830-4, LAUDIANE DAVILA DE  LIMA / 700.018-9, LAURA RODRIGUES ALMEIDA / 703.922-0, LAURIANE PEREIRA DA SILVA / 701.915-7, LAURILENE LACERDA DE  SOUZA / 702.406-1, LAYANNE SUELEM ESP\u00cdNDOLA DA SILVA /  704.744-4, L\u00c9IA GON\u00c7ALVES GOMES / 703.241-2, LEIDE LOURDES  BARBOSA DIAS / 700.566-0, LEILIANE LOPES DA SILVA / 703.433-4,  LEILIANE SIQUEIRA DE SOUZA / 704.204-3, LET\u00cdCIA GOMES DE  SOUZA / 704.798-3, LEUDICE RODRIGUES PINHEIRO / 702.419-3,  LIADALVA LIBERALINO DE OLIVEIRA / 703.497-0, LILIAN CRISTINA  SILVA LIMA / 703.243-9, LILIAN MAIA DE MORAIS / 703.332-0, LILIANE NASCIMENTO LIMA / 703.320-6, LILIANE NASCIMENTO SILVA /  704.437-2, LILIENE NASCIMENTO LIMA / 700.939-9, LOHANNY  CRYSTINE TAUMATURGO PEREIRA / 700.025-1, LOHAYNA SOUZA  DA SILVA / 704.282-5, L\u00d3ISSE LOPES MARTINS SILVA / 703.680-9,  LORHANA SILVA DE ARAUJO / 703.492-0, LORRANY MACAMBIRA  DA SILVA / 704.216-7, LOURDES DA SILVA DANTAS NETA / 704.6 /  70-7, LUANA ALVES CAVALCANTE / 702.532-7, LUANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SEVERINO / 700.857-0, LUANA DE OLIVEIRA DOS SANTOS /  703.958-1, LUANA DE SOUZA MELO / 702.578-5, LUANA NOGUEIRA  DO NASCIMENTO / 704.060-1, LUANA RHIRELLY SILVA DE SOUZA /  704.162-4, LUANA RHIRELLY SILVA DE SOUZA / 701.184-9, LUANA  SANTOS MAIA / 701.941-6, LUCI ERLEM SANTANA BARBOZA /  703.727-9, LUCIANA CABRAL MELO / 704.235-3, LUCIANA LOPES  BARBOSA / 704.101-2, LUCIANE SOUZA DA SILVA LIMA / 704.141-1,  LUCIANE SOUZA DA SILVA LIMA / 701.0 / 70-2, LUCICLEIA RAILENE  ASSIS DE MATOS / 703.427-0, LUCIENE AMORIM DA SILVA / 701.7111, LUCIENE DA COSTA LIMA / 700.4 / 70-2, LUCILENE DO NASCIMENTO GOMES / 703.405-9, LUCIMAR LOPES DE OLIVEIRA /  701.579-8, LUCINETE DA SILVA CARVALHO COSTA / 700.230-0, LUCINETE FRANCISCA MARTINS / 701.357-4, LUCINETE SILVA DE PAIVA / 700.447-8, LUDIANNA SILVA LUNIER / 700.907-0, LUI\u00c1RA LIMA  DA SILVA / 701.691-3, LUMA MARIANE DE OLIVEIRA / 702.097-0,  LUMA VIEIRA CARVALHO / 700. / 707-8, LUZANIRA DE ARA\u00daJO RODRIGUES / 702.351-0, LUZIA COSTA DA SILVA / 702.844-0, LUZIANE  MAGALH\u00c3ES DA SILVA / 700.585-7, MACILEIA MOTA DE ARA\u00daJO /  704.146-2, MACKSUELEM LOPES MELO / 703.884-4, MAELY LIMA  DOS SANTOS / 700.410-9, MAIANE DO NASCIMENTO FERREIRA /  702.739-7, MAIARA FREITAS GOMES / 703.776-7, MAIELE ROGERIO  NOGUEIRA / 702.525-4, MAIRENE DO NASCIMENTO BRAGA /  700.942-9, MANOEL FREITAS DE OLIVEIRA / 701.052-4, MANOELA  MONTEIRO / 704.128-4, MANUELLA AZEVEDO ANGELIM / 703.083-5,  MARCELA DE AMORIM BATISTA / 701.533-0, MARCELA DE LIMA ALMEIDA ALVAREZ / 701.286-1, MARCELA LIMA MACHADO / 700.711-6,  MARCELA MUNIZ LIMA / 703.837-2, MARCELA RIBEIRO DE SOUZA /  703.065-7, MARCELA RODRIGUES DE OLIVEIRA / 704.641-3, MARCIA VALERIA SANTOS DE OLIVEIRA / 703.276-5, MARGARIDA MARIA BEZERRA DOS SANTOS / 703.522-5, MARIA ALDIRENE DA SILVA  E SILVA / 704.590-5, MARIA ALZENAIDE COSTA DA SILVA / 703.954-9,  MARIA AM\u00c9LIA MORAES PONTES / 701.766-9, MARIA ANDREIA  LIMA DA SILVA / 703.621-3, MARIA ANDRICIA LIMA DA SILVA /  700.760-4, MARIA \u00c2NGELA DA SILVA ARAG\u00c3O / 701.027-3, MARIA  ANTONIA DE OLIVEIRA / 704.157-8, MARIA ANT\u00d4NIA FONTENELE  QUEIROZ / 704.659-6, MARIA ANT\u00d4NIA MOURA SOARES / 701.8010, MARIA APARECIDA GOMES OLIVEIRA / 700.631-4, MARIA APARECIDA GOMES PEREIRA / 701.996-3, MARIA APARECIDA LIMA DE  FREITAS / 702.727-3, MARIA APARECIDA MACAMBIRA DA SILVA /  702.774-5, MARIA APARECIDA PEDROSA DE OLIVEIRA / 704.902-1,  MARIA AURIN\u00c9A DA SILVA PEREIRA / 704.125-0, MARIA BRUNA DO  NASCIMENTO COELHO / 702.951-9, MARIA CARLA DE SOUZA SILVA  / 701.588-7, MARIA CARLIANE FERREIRA DA SILVA / 700.344-7, MARIA CAROLINE GRA\u00c7A DA SILVA / 702.563-7, MARIA C\u00c9LIA DE LIMA  PEREIRA / 701.378-7, MARIA CLARA SILVA FREITAS / 703.035-5, MARIA CLEICIANE COSTA DO NASCIMENTO / 700.720-5, MARIA CLEICIANE PRADO ISAIAS GOMES / 702.590-4, MARIA CLEISA OLIVEIRA  DE SOUZA / 700.159-2, MARIA CRISTIANE AGUIAR DE SOUZA /  703.991-3, MARIA CRISTIANE DA SILVA GOMES / 703.484-9, MARIA  DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTANA MARINHO / 704.330-9, MARIA DA GL\u00d3RIA SOUZA DE MIRANDA / 700.441-9, MARIA DAMASIA LUZ GRANGEIRO / 702.459-2, MARIA DANUSA MARTINS / 700.132-0, MARIA  DAS DORES DA SILVA BARROSO / 704.789-4, MARIA DAS VITORIAS  GABRIEL MACIEL / 704.262-0, MARIA DE FATIMA DE OLIVEIRA RODRIGUES / 700.889-9, MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO / 704.239-6,  MARIA DE F\u00c1TIMA SILVA PINHO / 703.074-6, MARIA DE JESUS SANTOS DA SILVA / 703.037-1, MARIA DE JESUS SANTOS LIMA / 700.4079, MARIA DE JESUS SOUZA DA SILVA / 703.823-2, MARIA DE NAZARE COSTA DO NASCIMENTO / 702.112-7, MARIA DE NAZARE LIMA  RODRIGUES / 701.230-6, MARIA DE OLIVEIRA ROCHA / 700.186-0,  MARIA DEBORA ALVES DAMASCENO / 704.326-0, MARIA DEUVANIR  CAETANO PINTO / 700.882-1, MARIA DO CARMO QUEIROZ DOS  SANTOS / 702.493-2, MARIA DO SOCORRO AQUINO DA SILVA /  704.8 / 70-0, MARIA DO SOCORRO CABRAL SANTOS / 704.539-5,  MARIA DUCARMA ALENCAR DIAS / 701.741-3, MARIA EDUARDA SILVA DE FREITAS / 704.821-1, MARIA EDUARDA SOUZA DA COSTA  CAMARGO / 704.729-0, MARIA ELIANE ALBANO DO NASCIMENTO /  702.698-6, MARIA ELIANE SILVA DE OLIVEIRA / 702.898-9, MARIA  ELIENE RODRIGUES DA SILVA / 700.503-2, MARIA ELIETE DE ALMEIDA ANDRADE / 702.806-7, MARIA FABIANA DA COSTA PEREIRA  / 702.338-3, MARIA FRANCISCA LACERDA DA SILVA / 704.810-6, MARIA GABRIELA DO NASCIMENTO TIPE / 702.582-3, MARIA GEANE  SANTOS DE SOUZA / 704.296-5, MARIA GLAISA MONTE DA SILVA /  701.521-6, MARIA IRIS COSTA GUALBERTO / 702.096-1, MARIA IRIS  MARINHO FERREIRA / 700.463-0, MARIA ISANIR JESSE DE ARA- G\u00c3O MOTA / 701.682-4, MARIA IZAETE DOS SANTOS PEREIRA /  701.362-0, MARIA JANA\u00cdNA SILVA / 703.201-3, MARIA JANAIRA SOARES DA SILVA / 701.957-2, MARIA JANIELE OLIVEIRA NASCIMENTO  / 704.776-2, MARIA JARBIANE VIEIRA DA SILVA / 704.820-3, MARIA  JOS\u00c9 DA SILVA GABRIEL / 702.374-0, MARIA JOSINEIDE VASCONCELOS DA SILVA / 702.788-5, MARIA JOVANA DE SOUSA LINS DA  SILVA / 701.754-5, MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA / 702.790-7, MARIA LAICE LIMA GARCIA / 704.325-2, MARIA LENILDA SILVA DE SOUZA / 702.113-5, MARIA LEONILZA GOMES SILVA / 702.585-8, MARIA  LESCIMAR BARBOSA DE SOUZA / 704.321-0, MARIA LIBERDADE  PINTO DA COSTA / 700.990-9, MARIA LORRANY SILVA DE SOUZA /  700.430-3, MARIA LOU\u00cdSE GUIMAR\u00c3ES MOTA / 701.329-9, MARIA  LUCIA DA SILVA / 700.088-0, MARIA L\u00daCIA SILVA FERREIRA /  702.765-6, MARIA LUCIANA DA SILVA / 700.977-1, MARIA LUCINILDA  DE OLIVEIRA FREIRE / 700.449-4, MARIA LUCIVANIA CRUZ DA SILVA / 701.021-4, MARIA LUIZA DA SILVA ARAUJO / 701.525-9, MARIA  MACHADO RAMOS / 702.390-1, MARIA MADALENA VASCO DE SOUZA / 702.022-8, MARIA MARCICL\u00c9IA FERREIRA DE ARA\u00daJO /  704.240-0, MARIA MOIZAMILDA BORES MOREIRA / 704.791-6, MARIA NAIRA ARAUJO CORDEIRO / 700.652-7, MARIA NATALY OLIVEIRA DA SILVA / 704.135-7, MARIA NATIELE DA ROCHA NEGREIROS /  701.152-0, MARIA NATIELE SANTOS DA SILVA / 700.786-8, MARIA  NEILA COSTA DA SILVA / 704.765-7, MARIA OLIVEIRA DE MORAES /  703.361-3, MARIA PATR\u00cdCIA VIEIRA SANTOS / 700.040-5, MARIA  RAIANE GOMES DA SILVA CORDEIRO / 703.368-0, MARIA RAIFA TANANTA DOS SANTOS / 703.677-9, MARIA RALHANE DA SILVA VENANCIO / 701.836-3, MARIA RAQUEL SOUZA DE FARIAS / 701.585-2,  MARIA RAYANE ARA\u00daJO DOS SANTOS / 704.877-7, MARIA ROBERTA DE ARA\u00daJO SOUSA / 700.799-0, MARIA SAMARA SILVA CERQUEIRA / 702.187-9, MARIA SANDRA DE SOUSA / 700.465-6, MARIA  SANTA FERREIRA DE MOURA / 703.967-0, MARIA SENHORINHA DA  SILVA SANTOS / 701.618-2, MARIA S\u00cdNGELA FREITAS DOS SANTOS  / 700.347-1, MARIA S\u00d4NIA PEREIRA DE OLIVEIRA / 701.526-7, MARIA SUZETE OLIMPIO FEITOSA / 704.831-9, MARIA TAINE SOUZA  MOTA / 700.162-2, MARIA VALDILEIA FERREIRA DE MATOS /  702.046-5, MARIA VAL\u00c9RIA DA SILVA LESSA / 700.925-9, MARIA VALQUILENE DE OLIVEIRA RIOS / 703.600-0, MARIA VILEIDE DE LIMA  FREIRE / 702.288-3, MARIA ZAIRE DE PAULA RIBEIRO / 700.397-8,  MARIA ZULENIZIA LEITE DE SOUZA / 704.393-7, MARIANA PAIVA  CAVALCANTE / 703.937-9, MARILENE DA SILVA GOMES AGUIAR /  700.139-8, MARILENE DE ARA\u00daJO PORTELA / 700.255-6, MARILETE  DA CRUZ PEREIRA / 704.059-8, MARILIA RAFAELA RAMOS / 703.6817, MARILUCIA CRUZ DA SILVA / 703.735-0, MARINEZ DE SOUZA  ARA\u00daJO OLIVEIRA / 704.478-0, MARIS\u00c2NGELA COSTA DOS SANTOS / 704.459-3, MARIVANIA BARROS PORFIRIO / 702.495-9, MARLENE DA ROCHA CRUZ / 702.165-8, MARTA DE OLIVEIRA ALVES /  700.638-1, MARTA MAGDA LIMA DE SOUZA / 702.913-6, MARTA SILVA MACIEL / 702.652-8, MARTA SOUZA DE MELO / 701.232-2, MAYARA MATOS ARAUJO / 704.371-6, MAYKEANE MELO LIMA / 701.113-0,  MAYLANA DA SILVA LIRA / 700.935-6, MAYRA NOGUEIRA ALBUQUERQUE / 701.933-5, MAYRA SALES DA SILVA / 701.943-2, MEIRIANGELA DA ROCHA SILVA / 703.899-2, MELYNA DE SOUZA BATISTA / 701.776-6, MERLKUIELEN NASCIMENTO DE SOUZA / 702.413-4,  MEURIANE ALVES DE OLIVEIRA / 701.112-1, MICHELI DE FREITAS  SOARES / 704.482-8, MICHELINE DA SILVA MELO / 704.085-7, MICHELLE DO SACRAMENTO RAMOS / 701.282-9, MICHELLY MOURA  DE LIMA / 700.553-9, MIKAELLE COSTA CUNEGUNDES / 701.243-8,  MIKAELY MOURA DE LIMA / 702.209-3, MIKELLEN DO NASCIMENTO  MACIEL / 702.990-0, MILENA LIMA DA COSTA / 704.176-4, MILENA  SILVA DE SOUZA / 703.654-0, MIREA DA SILVA ARA\u00daJO / 701.528-3,  M\u00cdRIA DE OLIVEIRA SOUSA / 700.713-2, MIRIA KAROLINE FERREIRA DA SILVA / 704.677-4, M\u00cdRIAN ANDRESSA MELLO SILVA / 702.0570, MIRIAN TAUANA BEZERRA DOS SANTOS / 704.354-6, MIRIAN  VIEIRA BRITO / 700.541-5, MIRLA CRISTINA GOMES / 700.524-5,  MIRLA DA ROCHA SOUZA / 704.260-4, MIRLA MARTINS VIANA /  701.157-1, MIRLANDIA SILVA DE SOUZA / 702.255-7, MIRLANE RODRIGUES DE SIQUEIRA / 702.469-0, MIRLIANE CHAVES DE LIMA /  701.295-0, MIRNA LIMA DE OLIVEIRA DA COSTA / 703.601-9, MONIQUE GOMES DA SILVA / 700.485-0, MURIELE FURTADO DE ASSIS /  701.571-2, MYLENA DA SILVA ARAUJO / 700.291-2, NAIANA SILVA  PINHEIRO / 701.622-0, NAIARA COSTA LEITE / 704.232-9, NAIELE DA  COSTA RODRIGUES / 702.364-2, NAIRA DO NASCIMENTO SILVA /  701.907-6, NAIRA WANDERLEY KOCZINSKI / 703.908-5, NAIRIS DA  SILVA CHAVES / 703.383-4, NARCIANE DA SILVA MONTEIRO /  702.290-5, NARTYNNA DA SILVA / 702.336-7, NAT\u00c1LIA DA SILVA  MENDES / 700.002-2, NATALIA HERCULANO FA\u00c7ANHA / 701.256-0,  NATASHA SILVA DOS SANTOS / 704.722-3, NATHALY VASQUES SILVA / 700.278-5, NATIELE DA COSTA RODRIGUES / 701.432-5, NAYANA RAMOS DE LIMA / 701.257-8, NAYARA DOURADO ALBUQUERQUE / 701.826-6, NEIRY DA SILVA CARVALHO / 704.005-9, NEIVIANE  LAURENTINA DE CAMPOS / 703.790-2, NERCI PERES PEREIRA  DOS SANTOS / 703.365-6, NEUCILENE MOREIRA DA COSTA /  702.373-1, NEURIZETE DE OLIVEIRA MAC\u00caDO / 700.664-0, NICOLE  DA SILVA ARA\u00daJO / 704.740-1, NILCILENE DE LIMA FERREIRA /  704.288-4, NILCIRLANIA RIBEIRO DA GRACA / 703.293-5, NIRES  NETA OLIVEIRA DA SILVA / 703.414-8, NUBIA PIMENTEL DE FREITAS  / 703.775-9, ODENEIDE DA SILVA ABREU / 703.142-4, ONEIDE GARCIA DE SOUZA / 703.517-9, ORLEIDE DOS SANTOS DA SILVA /  704.192-6, P\u00c2MELA DA SILVA DIAS / 703.900-0, PAMELA DE ARAUJO  / 701.483-0, PAMELA DE SOUZA R\u00caGO / 701.543-7, PATR\u00cdCIA COSTA  DE ALENCAR / 700.756-6, PATRICIA DE SOUZA SILVA / 703.228-5,  PATRICIA OLIVEIRA CAVALCANTE / 700.100-2, PATRICIA OLIVEIRA  DA ROCHA / 703.412-1, PATRICIA OLIVEIRA DA SILVA / 703.092-4,  PATR\u00cdCIA PEIXE DE SOUZA / 704.634-0, PATR\u00cdCIA SOARES DE OLIVEIRA / 700.034-0, PATR\u00cdCIA VIANA MONTEIRO / 701.238-1, POLIANA ALBUQUERQUE DOURADO / 702.102-0, PRICILA FERREIRA ERNESTO / 700.767-1, PRISCILA BARBOZA DOS SANTOS / 701.839-8,  PRISCILA SANTOS DA SILVA / 701.756-1, QUELITAS FRANCA DE  SOUZA / 703.152-1, QUETILA ROSANE PINHEIRO SALES / 700.9500, RADIZ NUNES MONTEIRO / 703.289-7, RAFAELA MARTINS DA  SILVA / 700.860-0, RAFAELA MENEZES MELO NASCIMENTO /  704.013-0, RAFAELA OLIVEIRA CUNHA / 703.508-0, RAFAELA RODRIGUES DA SILVA / 700.372-2, RAFAELLE SANTOS DE OLIVEIRA /  702.321-9, RAIANE NORONHA DE CARVALHO / 701.999-8, RAIANNY  DE OLIVEIRA SILVA / 701.681-6, RAIANY SOUZA DE ALMEIDA /  704.385-6, RAILANE DA SILVA AGUIAR / 701.146-6, RAILANE SANTAANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 701.494-5, RAILDA DA SILVA OLIVEIRA /  701.137-7, RAIMUNDA ACILENE DE LIMA SILVA / 703.221-8, RAIMUNDA ALCIENE CASTRO DE OLIVEIRA / 704.839-4, RAIMUNDA  JUSSILENE DA SILVA AQUINO / 702.445-2, RAIMUNDA NONATA MURIETA PUA / 701.522-4, RAIMUNDA ROSIANE DA SILVA SOUZA /  702.208-5, RAISSA NICOLLY DE OLIVEIRA ANUTE / 703.059-2, RAIURI ARA\u00daJO MENDES / 702.377-4, RANIELE SOUZA DOS SANTOS /  703.977-8, RAQUEL DA SILVA LIMA / 704.679-0, RAQUEL DI MANON  BATISTA DA COSTA / 701.824-0, RAQUEL SANTANA DA SILVA /  703.746-5, RAYANE CORDEIRO DA SILVA / 704.286-8, RAYANE DE  SOUZA BARBOSA / 700.295-5, RAYANE DIAS DA SILVA / 702.522-0,  RAYANE LIMA DE OLIVEIRA / 704.718-5, RAYLINE DOS SANTOS  MAIA / 702.012-0, RAYNE DA SILVA LUNA / 700.229-7, RAYSSA DE  PAULA MATOS / 701.321-3, RAYSSA LIMA DA COSTA / 703.879-8,  RAYSSA SILVA DE LIMA FEITOSA / 701.684-0, REBECA COSTA  ARA\u00daJO FRANCO / 704.104-7, REGIANE DE SOUZA BARBOSA /  701.289-6, REGINA DE SOUZA TEIXEIRA / 704.443-7, REGINA DO  CARMO OLIVEIRA / 701.114-8, REGINEIDE SOUSA DA SILVA /  700.620-9, RENATA DE SOUZA SILVA / 700.307-2, RENATA GOMES /  700.665-9, RENATA LIMA DA SILVA / 700.147-9, RENATA LIS MORAIS  AZEVEDO / 700.556-3, RENILDA DE SOUZA SILVA / 701.356-6,  REYLANE DE LIMA MANIL / 703.225-0, R\u00cdLARY DE LIMA FIGUEIREDO / 703.588-8, RILSIANE GOMES DA CUNHA / 701.190-3, RITA DE  KASSIA FALC\u00c3O RAMOS DA CUNHA / 700.863-5, RIVANIA NOGUEIRA DE OLIVEIRA / 701.425-2, RIZONAIRA FERREIRA DA SILVA /  704.345-7, ROBERTA NASCIMENTO DA SILVA / 701.904-1, ROBERTA  SILVA DE PAIVA / 701.168-7, ROMENIA MARQUES DOS SANTOS /  704.049-0, ROSA KUMEDA TAMARU / 704.596-4, ROSA MARIA MACHADO DE LIMA / 702.318-9, ROSA MARIA MEDEIRO DE AMORIM /  700.023-5, ROSANGELA DA SILVA ARAG\u00c3O / 702.875-0, ROSANGELA SILVA DE FARIAS / 703.602-7, ROSANGELA SILVA MIRANDA /  703.491-1, ROSANY RAMALHO MARQUES / 701.559-3, ROSENILDA  C\u00c2NDIDO DE OLIVEIRA / 702.645-5, ROSENIR DA SILVA SERRA /  701.840-1, ROSENY DO CARMO NASCIMENTO / 703.997-2, ROSIANE ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA / 703.943-3, ROSIANE DA COSTA SILVA /  702.982-9, ROSIANE DA SILVA FERNANDES / 703.890-9, ROSIL\u00c9IA  DE FREITAS MARQUES / 704.777-0, ROSILENE PEREIRA RAMOS /  700.174-6, ROSILENE PITA DA COSTA / 701.078-8, ROSILETE GALV\u00c3O DE SOUZA LIMA / 701.544-5, ROSIMEIRY AZEVEDO DE AMORIM / 703.587-0, ROSINETE COSTA DE MOURA / 700.011-1, RUGUINESIA DA SILVA / 703.210-2, RULIANE GUEDES DE LIMA FERREIRA  / 703.630-2, RUTI SILVA DE LIMA / 700.930-5, RUTILENE SOUZA  MELO / 704.154-3, SABRINA ARAUJO VITOR / 700.989-5, SABRINA  FERREIRA DE OLIVEIRA / 701.833-9, SABRINA LEITE DA SILVA /  700.829-5, SABRINA MARIM / 701.069-9, SAIANE CELESTINO SOARES / 702.724-9, SAINARA CASTELO DE ALBUQUERQUE / 704.5050, SALETE ANDRADE VEN\u00c2NCIO / 702.427-4, SAMAIRA DO NASCIMENTO SILVA / 700.256-4, SAMARA LOPES VASCO / 704.036-9,  SAMARA RIVERA PEREIRA / 701.508-9, SAMILES SILVA GOMES /  704.284-1, SANAIRA FERREIRA DE SOUZA / 702.723-0, SANDRA BENEDITA LIMA DE ARA\u00daJO / 703.576-4, SANDRA DE SOUZA FERREIRA / 702.372-3, SANDRA SOUSA DA SILVA / 704.672-3, SANDRELE  LEMOS DA SILVA / 704.421-6, SANDRELE LIMA SILVA / 701.973-4,  SANIELLEM FIRMINO DA SILVA / 703.465-2, SARA ALISSA CRUZ DE  PAULA / 700.813-9, SARA DANTAS VIEIRA / 700.209-2, SARAH MARIA DA COSTA DUTRA / 704.426-7, SASHA PEREIRA DA SILVA /  703.313-3, SAYARA OLIVEIRA DA SILVA / 703.409-1, SELMA CARVALHO DA SILVA MARQUES / 703.407-5, SELMA FABRICIA ANDRADE  KEA / 700.371-4, SELMA FEITOSA DE ALMEIDA / 700.603-9, SENDELLY SOARES MATOS / 702.946-2, SEYMA GON\u00c7ALVES MATOS /  702.976-4, SHEILA COSTA SILVA / 702.411-8, SHELLDA AZEVEDO  ALENCAR / 702.651-0, SHIRLEIDY PEREIRA DE LIMA / 704.779-7,  SHIRLLY LIMA MENDON\u00c7A / 702.020-1, SIDINEIA LOPES DE LIMA  DAMASCENO / 702.426-6, SILM\u00c1RIA FERREIRA SANTANA / 703.2587, SILVANA CHAVES MONTEIRO / 700.633-0, SILVANA DOS SANTOS  SOUZA / 702.272-7, SILVANA MAIA RIBEIRO / 702.297-2, SILVANA  MAIA RIBEIRO / 701.178-4, SILVANEIDE FEITOSA DO NASCIMENTO  / 703.647-7, SILVANIA DOS SANTOS FREITAS / 701.803-7, SIMONE  CRUZ DE ALBUQUERQUE / 704.234-5, SIMONE DE LIMA BARBOSA  / 702.217-4, SIMONE DE LIMA MOURA / 700.826-0, SIMONE DE SOUZA BANDEIRA / 703.487-3, SIMONE SILVA DE OLIVEIRA / 701. / 700-6,  SIRLEIDE CRUZ DE LEMOS / 704.255-8, SIRLEUDA OLIVEIRA DE  MELO / 703.058-4, STEFANNY PRUD\u00caNCIO SOMBRA DE LIMA /  701.044-3, STEF\u00c1NY MARIA TAUMATURGO DE SOUZA / 702.554-8,  STELLA DOS SANTOS MARQUES / 702.928-4, STEPHANIE MOURA  DE LIMA / 703.378-8, ST\u00c9PHANY PORTELA MENDON\u00c7A / 700.792-2,  STHEFANY SOUZA DA SILVA / 701.578-0, STHEICY BREENDA OLIVEIRA MOTA / 703.036-3, STHEROLYN ALMEIDA CASTRO SILVA /  702.378-2, SUELEM LEAO FERREIRA / 702.412-6, SUELEM MAINARA SOUZA REBOU\u00c7AS / 700.288-2, SUELI DAS GRA\u00c7AS BATISTA  DOS SANTOS / 700.869-4, SUELI TAVARES DE BRITO / 701.227-6,  SUHELEN DAMASCENO AMORIM / 700.856-2, SUIANE EMIDIO DA  SILVA / 703.330-3, SUIANE PEREIRA DA SILVA / 703.666-3, SULIANE  SANTANA BARBOSA / 700.647-0, SULY MARIA MOURA SANTOS DA  SILVA / 702.920-9, SUZANA DA SILVA CAVALCANTE / 701.032-0, SUZELI SANTOS DA SILVA / 700.427-3, SUZIANE MENEZES TEIXEIRA /  703.360-5, TABITA DA SILVA RUFINO / 702.487-8, TACILA CASTRO  DE SOUZA / 702.725-7, T\u00c1CILA PEREIRA DA SILVA / 700.798-1, TAIANE FRAGA DA SILVA / 701.885-1, TAIANE SOUZA SANTOS / 704.0270, TAINARA COSTA DE LIMA / 704.084-9, TAIS BERIMBA DA SILVA /  704.731-2, TAIS CUNHA DE PINHO / 703.328-1, TA\u00cdS QUEIROZ SILVA  / 703.195-5, TA\u00cdS SILVA DE SOUZA SILVEIRA / 703.028-2, TALIA SALES DA SILVA / 703.327-3, TAMILIANE DANTAS DA SILVA / 703.165-3,  TAMILIS AMORIM PINHO / 704.780-0, TAMIRES AMARAL VIANA /  702.520-3, TAMIRES DA ROCHA MAGALH\u00c3ES / 700.429-0, TAMIRES  DOS SANTOS RODRIGUES / 703.147-5, TAMIRES LINO TRINDADE /  701.486-4, TAMIRES SILVA VALE / 700.464-8, TARCISIA CUNHA DOS  SANTOS / 700.722-1, TAYLIANE COSTA OLIVEIRA ANDRADE /  700.003-0, TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO / 701.0397, TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA / 700.890-2, TEREZINHA SOUZA DO NASCIMENTO / 704.612-0, THAIANE CRISTINE  LIMA MAGALH\u00c3ES / 701.254-3, THAINA AZEVEDO DA SILVA /  704.497-6, THAIS BORGES SANTIAGO / 704.441-0, THAIS CRISTINA  ALVES RIBEIRO / 703.296-0, THAIS CRISTINA LOPES DA SILVA /  702.480-0, THAIS DA COSTA BEZERRA / 704.416-0, THAIS DA SILVA  FERREIRA / 702.103-8, THAIS KECILIANA PEREIRA DA SILVA /  703.605-1, THAISSA COSTA XAVIER / 703. / 701-5, THALIA FREITAS  LEITE / 701.261-6, THALIA SOUZA DA SILVA / 702.906-3, THALINE  SILVA DE FARIAS / 701.287-0, TH\u00c1LISON SOUZA DA SILVA / 700.9100, THALITA MENDES FERNANDES / 701.488-0, THALITA PORDEUS  LEITE COSTA / 702.672-2, THALLITA CHRISTHINA LOPES RODRIGUES / 702.017-1, THAMAYRA FEL\u00cdCIA ARA\u00daJO DA COSTA / 701.1814, THAMIRES SANTOS DA SILVA / 702.116-0, THAMIRIS FERNANDES MARTINS / 702.063-5, THAUANE ANDRE DA SILVA / 704.857-2,  THAYANNE MARTINS DA SILVA / 703.777-5, THAYLANI ACACIO GALDINO / 703.384-2, THAYS DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O / 700.196-7, THERUZA VALE FREITAS / 703.357-5, THIFANY GRAZIELY DA SILVA /  704.316-3, TIELY MOURA FERNANDES / 702.722-2, UDERLANIA  SOUZA DE LIMA / 704.247-7, UHILIANA BOAVENTURA DA SILVA /  700.895-3, VALDENIZIA GOMES PEREIRA / 703.692-2, VALDILEIDE  OLIVEIRA DE LIMA / 701.497-0, VALDIRENE MENDES CORDEIRO  DE SOUZA / 700.677-2, VALDIZIA DE SOUZA COSTA / 702.453-3,  VANDERLEIA FARIAS MARTINS / 700.439-7, VANESCA DE ANDRADE MOREIRA / 701.680-8, VANESSA BIAPINA RIBEIRO / 704.717-7,  VANESSA MADEIRO DA COSTA / 701.005-2, VANESSA NOGUEIRA  RIBEIRO / 701.632-8, V\u00c2NIA DA COSTA LIMA / 701.514-3, VANIA SANTOS DE MENEZES / 703.554-3, VANILZA PEREIRA RIVERO / 701.0141, VANISA VIEIRA DE OLIVEIRA SILVA / 702.538-6, VANIZIA SANTOS  DA SILVA / 702.105-4, VANUSA DE ARAUJO ALENCAR / 704.574-3,  VANUZA SOUZA DOS SANTOS / 700.953-4, VENINA LIMA BRASIL DE  LIMA / 700.627-6, VER\u00d4NICA RIBEIRO ALMEIDA / 704.642-1, VIT\u00d3RIA BATISTA RIBEIRO / 702.617-0, VIT\u00d3RIA DA SILVA ALMEIDA /  702.981-0, VIT\u00d3RIA GON\u00c7ALVES MATOS / 700.105-3, VIT\u00d3RIA LOYSE RODRIGUES DE SOUZA / 701.817-7, VITORIA MARIA DA SILVA  SANTOS / 703.105-0, VIT\u00d3RIA SOUZA DE BARROS / 700.584-9, VIVIANA DA SILVA MIRANDA / 701.960-2, VIVIANE DE SOUZA MENDES  / 703.846-1, WALESKA CRISTINA FRAN\u00c7A DE OLIVEIRA / 700.134-7,  WALESKA FARIAS DA SILVA / 700.595-4, WANESSA LIMA DA COSTA  BRITO / 703.283-8, WEDJANES RODRIGUES DA SILVA / 703.862-3,  WENIA LOPES DA SILVA / 704.186-1, WILHIANE DA COSTA OLIVEIRA  / 702.094-5, WYANAELLY LOPES DOS ANJOS / 701.615-8, YEZA RAVENA SILVA CAVALCANTE / 701.347-7, YRIS LORRANE DE SOUSA  RAMOS / 703.350-8, ZAIRA PEREIRA DA ROCHA / 702.257-3, ZENIR  NASCIMENTO DA SILVA / 701.637-9, ZIONEIDE OLIVEIRA DA SILVA. 1.1.3. T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL - AUXILIAR ADMINISTRATIVO - M03 702.166-6, ABRAH\u00c3O VITOR DA FROTA SILVA / 702.033-3, ACSON  DOS SANTOS CIRIACO / 702.639-0, ADAILSA DO REGO RAMOS /  702.129-1, ADEILSON NASCIMENTO DE SOUZA / 703.406-7, ADILA  DA SILVA D\u00c1VILA MOREIRA / 703.211-0, ADILENE FERREIRA DINIZ /  700.322-6, ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 702.079-1, ADRIAN  MENEZES DA SILVA / 700.987-9, ADRIANA SOARES FARIAS /  702.847-4, ADRIANO NASCIMENTO LIMA / 702.414-2, ADRIELLE  LAIS OLIVEIRA DO NASCIMENTO / 700.574-1, A\u00c9LIA DA SILVA PESSOA / 702.905-5, AIRTON SILVA DOS SANTOS / 701.351-5, AIRTON  SILVA OLIVEIRA / 704.585-9, ALCINEIDE DE LIMA RIPARDO / 702.6803, ALCIRLEY DA SILVA XAVIER / 700.755-8, ALDILENE BARROS DO  NASCIMENTO / 702.915-2, ALDO MACHADO DE LIMA / 702.349-9,  ALEF DA SILVA FERNANDES / 704.646-4, ALESSANDRA MELLO SILVA / 700.899-6, ALEX FERNANDES PAIVA / 700.173-8, ALICE DE  SOUZA BRAGA / 700.456-7, ALICIA DOS SANTOS BENEDITO /  702.855-5, ALILIANE DANKAR SOARES / 701.635-2, ALINE ANT\u00d4NIA  PAIVA DE OLIVEIRA / 702.737-0, ALINE BEATRIZ DOS SANTOS  MELO / 701.712-0, ALINE CRISTINA DA SILVA GUEDES / 700.168-1,  ALINE FROTA DA SILVA / 704.151-9, ALINE MUNIZ DA SILVA / 701.9181, ALINE NOGUEIRA DA SILVA / 700.153-3, ALINNE LIMA CHAVES /  702.792-3, ALISON PESSOA DE OLIVEIRA / 703.115-7, ALISSANDRA  BANDEIRA DA SILVA DANTAS / 700.046-4, ALUANA AMORIM DE S\u00c1 /  702.973-0, ALVARO BARRETO DA CRUZ / 700.257-2, ALZIRA SILVA  DE LIMA SOUZA / 704.522-0, AMANDA ALVES DE OLIVEIRA / 703.5578, AMANDA APOLIN\u00c1RIO ABREU / 700.803-1, AMANDA DA SILVA MUNIZ / 702.805-9, AMANDA FEITOSA DE LIMA / 703.418-0, ANA CAROLINA FERREIRA DE HOLANDA / 703.511-0, ANA CLAUDIA BEZERRA  DIAS / 701.602-6, ANA CLA\u00daDIA CORREIA DE MELO / 702.092-9, ANA  F\u00c1BIA DA SILVA DUTRA / 704.681-2, ANA GESSICA CHAVES DE ALMEIDA / 702.383-9, ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO DA SILVA / 702.885-7,  ANA KAREN DOS SANTOS ALMEIDA / 703.749-0, ANA KELLY DA SILVA MENEZES / 703.477-6, ANA LUIZA DA COSTA DE AZEVEDO /  704.185-3, ANA MARIA COSTA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 701.850-9, ANA MARIA NASCIMENTO MARQUES / 702.889-0, ANA P\u00c2MELA TAVARES  MENDON\u00c7A / 704.417-8, ANA PAULA DA CRUZ SOUSA / 704.540-9,  ANA PAULA DA SILVA / 702.527-0, ANA PAULA DOS SANTOS /  700.551-2, ANA PAULA PIRES DA SILVA PAIVA / 700.298-0, ANA PAULA SANTOS DE ALENCAR / 703.893-3, ANA TENILE NASCIMENTO  MACIEL / 701.479-1, ANACLEA CABRAL DE ARAUJO / 700.974-7,  ANAILTON DE MELO FREIRE JUNIOR / 701.719-7, ANATALIA SILVA  BATISTA / 700.956-9, ANDR\u00c9 LUCAS PEREIRA DE SOUZA / 704.6634, ANDR\u00c9A DE OLIVEIRA NASCIMENTO / 701.873-8, ANDRESSA DE  MESQUITA ALVES / 702.174-7, ANDRESSA DE OLIVEIRA RODRIGUES / 703.073-8, ANDRESSA DO NASCIMENTO BANDEIRA /  703.213-7, ANDRESSA MACIEL MONTEIRO / 704.168-3, ANDRESSA  PIRES DOS SANTOS / 703.538-1, ANDRESSA SILVA MAIA / 703.1890, ANDRIELLY MARIANO RODRIGUES / 701.325-6, ANDRINY DA  COSTA SILVA / 704.052-0, ANGELA MARIA SABINO DA SILVA /  701.914-9, ANGELICA ALENCAR DE SOUZA / 700.107-0, ANG\u00c9LICA  CHAVES SILVA / 704.040-7, ANGELICA SILVA ALVES / 700.669-1, AN\u00cdZIO VITOR BORGES J\u00daNIOR / 704.294-9, ANNA KARINA SILVA DE  SOUZA / 700.106-1, ANNA PAULA DOS SANTOS / 704.564-6, ANTONIA ALVES DE BARROS / 704.202-7, ANTONIA BARBARA SARKIS DA  COSTA OLIVEIRA / 701.311-6, ANT\u00d4NIA CLEUCINETE RODRIGUES  LEITE / 702.193-3, ANT\u00d4NIA DE SOUZA MELO / 703.540-3, ANTONIA  JAILANE SOUZA DE PAULO / 701.383-3, ANTONIA MICHELE GONDIM DE FREITAS / 701.022-2, ANT\u00d4NIA PATR\u00cdCIA DE LIMA MELO /  701.807-0, ANT\u00d4NIA QUEILA GAMA DA SILVA / 701.715-4, ANTONIA  SAIANE MURIETA PUA / 703.453-9, ANTONIA SAMARA LIMA LEITE /  703.784-8, ANTONIA VANESSA LIMA DE FRAN\u00c7A / 700.119-3, ANTONIO ADRIANO ROQUE OZORIO / 702.077-5, ANT\u00d4NIO FRANCISCO  TEIXEIRA DE LIMA / 704.342-2, ANTONIO HENRIQUE COSTA DE  SOUZA / 702.235-2, ANTONIO JHONES ANDRADE CHAVES / 702.7869, ANTONIO MARCOS GOMES DE SOUZA / 703.970-0, ANTONIO NONATO BRAGA GRANGEIRO / 702.403-7, ARLEANDRA DA SILVA DE  SOUZA / 700.999-2, ARLETE SANTOS DA COSTA / 704.581-6, ARTUR  GOMES DE OLIVEIRA / 700.954-2, ARTUR MAIA NASCIMENTO /  701.302-7, ATHIRSON HENRIQUE MELO MARTINS / 700.934-8, AUCIELE SILVA E SILVA / 701.199-7, AUGUSTO SOUZA DA SILVA /  701.611-5, AURICELIA DOS SANTOS SALES / 700.457-5, AURISANDRA LIMA DA SILVA / 702.101-1, AYLA MAYANE ROS\u00c1RIO GURGEL /  703.947-6, BARBARA EVELIN ALENCAR DE QUEIROZ / 703.916-6,  ",
            "BARBARA OLIVEIRA DA SILVA / 704.263-9, BEATRIZ LIMA SPALAOR  / 702.312-0, BEATRIZ SANTOS DE OLIVEIRA / 704.698-7, BRITENNY  SOUZA DA SILVA / 703.355-9, BRUNA CAMILA CARDOSO DE OLIVEIRA / 700.078-2, BRUNA DA SILVA MALVEIRA LIMA / 701.944-0, BRUNA LUANA SOUZA PINTO / 704.614-6, BRUNA OLIVEIRA DINIZ /  702.251-4, BRUNA VIEIRA CARVALHO / 704.211-6, BRUNNA MARY  FIGUEIREDO DE OLIVEIRA / 703.834-8, BRUNO PEREIRA GARCIA /  703.180-7, CAMILA ALMEIDA DA SILVA / 702.968-3, CAMILA LIMA DE  SOUZA / 703.787-2, CAMILLA DO VALE RIBEIRO / 704.394-5, CAREN  DA SILVA SOUZA / 701.055-9, CARINA DE ALENCAR SOUZA /  703.865-8, CARINA DE SOUZA BARROS / 704.099-7, CARISON  ALENCAR DE SOUZA / 704.509-3, CARLOS AFONSO ALBUQUERQUE SANTANA / 701.464-3, CARLOS HENRIQUE MOURA DE LIMA /  701.417-1, CARLOS JUNIOR DE SOUZA MELO / 700.028-6, CARLOS  LUCAS ARAUJO DE SOUZA / 700.089-8, CARMEN AYRA CASTILLO /  704.082-2, CAROLAINE ALENCAR GOMES / 703.336-2, CAROLINA  DA SILVA / 701.205-5, CAROLINA SOUZA TORRES / 702.135-6, CASSIA KELLEN DA SILVA COSTA / 700.682-9, CELINA SILVA DE OLIVEIRA / 701.086-9, C\u00c9LIO RODRIGUES DE OLIVEIRA / 703.353-2, CEZAR DA COSTA RAMOS / 700.446-0, CHARLES FERREIRA DA  CUNHA / 703.281-1, CILDE SOUZA SILVA / 702.632-3, CLAISNER DE  CASTRO DE LIMA / 701.366-3, CLARA DO NASCIMENTO NUNES /  701.639-5, CLARA NUNES DA SILVA / 703.179-3, CLAUDELINDA ALVES DE SOUZA / 702.802-4, CLECIANE DE SOUSA SOUSA / 703.3818, CLEIDELANGELA VIEIRA DOS SANTOS / 700.679-9, CLEIDIANE  DOS ANJOS DE FREITAS / 701.603-4, CLEIR MUNIZ DE ALENCAR /  700.842-2, CLEISSA TEIXEIRA DA SILVA / 700.877-5, CLEITIANE DA  SILVA PINHO / 702.074-0, CLEITON DUTRA MEIRELES / 704.694-4,  CLEMENSON PINHEIRO DA SILVA / 704.339-2, CLEMESON SILVA DE  SOUZA / 703.377-0, CLEYCIANE CRISTINE DO NASCIMENTO SILVA  / 704.515-8, CLICIA MARA SILVA CORDEIRO DE MENEZES / 702.7761, CLICIANE DE ALMEIDA BENEVIDES / 703.793-7, COSMA FERREIRA DE AQUINO SOUZA / 702.120-8, CRISTIANE NASCIMENTO DA  SILVA / 701.699-9, CRISTINA ARAUJO DA SILVA / 704.167-5, DACIO  RIBEIRO SANTOS / 700.334-0, DAIANA OLIVEIRA SARAIVA / 702.9659, DALILA DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O / 703.781-3, DANIEL DIOGO DE  ALMEIDA / 701.080-0, DANIEL FREITAS DE OLIVEIRA / 702.479-7,  DANIELA CUNHA MARTINS / 700.661-6, DANIELA DOS SANTOS SALES / 703.719-8, DANIELA MOURA DE ARRUDA / 704.058-0, DANIELA  SILVA DE SOUZA / 703.185-8, DANIELE BARROSO DA COSTA /  704.856-4, DANIELE CABRAL DA SILVA MOURA / 702.609-9, DANIELE DE OLIVEIRA MELO / 704.746-0, DANIELE MOTA SIQUEIRA /  703.972-7, DANIELLY EPONINA SANTOS GAMENHA / 701.358-2,  DARLENE DA SILVA FURTADO / 701.273-0, DAVI MATOS FREIRE /  701.040-0, DAYANA FRANCKLIS DE SOUSA / 702.963-2, DEBORA  DIOGENES DA COSTA / 702.162-3, D\u00c9BORA NATAL\u00cd DA SILVA CABRAL / 701.458-9, DEICILENE SILVA DE SOUZA / 701.755-3, DEIVID  PEREIRA MARTINS / 702.668-4, DELMA QUEIROZ DE SOUZA /  700.917-8, DERBENISIA AGUIAR LIMA / 700.448-6, DERLANDIA PAIVA DE ARAUJO / 701.821-5, DESIREE KELYNY FERREIRA CASTELO  / 704.568-9, DEUSILENE PANDO DA SILVA / 700.026-0, DEUZANIRA  ARAUJO FURTADO / 703.976-0, DHESICA NASCIMENTO DA SILVA /  701.193-8, DHIENY SILVA ROCHA / 703.572-1, DIANA ALENCAR BEZERRA CRUZ / 700.728-0, DIRLENE FERREIRA DA SILVA / 700.189-4,  DJANEIA DIAS PEREIRA MENDONCA / 702.363-4, DJANETE GONZAGA MARTINS / 700.897-0, DOUGLAS GABRIEL PINTO CASTRO /  704.609-0, DOUGLAS SANTIAGO DO NASCIMENTO / 702.197-6,  EDAYANE DINIZ MESQUITA / 700.350-1, EDENILSON DO ESPIRITO  SANTO / 703.161-0, EDIANGELA GARCIA DA SILVA / 704.115-2, EDICLEI DA SILVA TAMBURINI / 702.110-0, EDILENE DE ARAUJO SANTOS TORRES / 702.273-5, EDINEIDE RABELO AMARO / 701.241-1,  EDNA MARIA DOS SANTOS SILVA / 702.168-2, EDNEIDE RIBEIRO  DE FREITA MARTINS / 700.426-5, EFRAEL CAVALCANTE PINHEIRO  / 704.492-5, EGNA DE SOUZA OLIVEIRA / 702.950-0, ELAINE CARNEIRO DE MESSIAS / 703.128-9, ELAINE NOGUEIRA DA SILVA /  700.071-5, ELBA PRISCILA AZEVEDO DA SILVA / 700.619-5, ELCIANE  REIS DA SILVA / 701.502-0, ELEIA NADIELE CRUZ DE LIMA OLIVEIRA  / 704.028-8, ELEN DA SILVA MOURA / 702.076-7, ELENILSON JOS\u00c9  S\u00c1TIMO FRELIK / 702.245-0, ELENISE PINHEIRO DE SOUZA /  702.908-0, ELIANA FARIAS DA CRUZ / 703.519-5, ELIANE CORDEIRO DA SILVA / 703.390-7, ELIAS JUNIOR DA SILVA CHAVES / 704.6561, ELICA DE DEUS PAIVA / 701.360-4, ELIDA SILVA DE SOUZA /  702.683-8, ELIENE DA SILVA CUNHA / 703.066-5, ELIENE GOMES  LIMA DA SILVA / 704.382-1, ELIEUDO ARAUJO DE PAULA / 702.064-3,  ELIMAIRA SOARES DE OLIVEIRA / 702.155-0, ELINAR DA SILVA LIMA  / 703.826-7, ELINE DAYSES GONZAGA SILVA / 700.903-8, ELINE DOS  SANTOS SILVA / 703.466-0, ELIOMAR LIMA DA SILVA / 702.223-9, ELISANGELA BERTOLDO DE ALMEIDA BARRETO / 701.387-6, ELISANGELA CAVALCANTE \u00c2NGELO / 701.158-0, ELISANGELA DE OLIVEIRA CHAVES / 704.346-5, ELISSANDRO SERENO DA SILVA KAXINAWA  / 701.890-8, ELIV\u00c2NIA DE PAIVA CARVALHO / 702.075-9, ELIVELTON  LIMA DA PASCOA / 700.481-8, ELIZABETE CORDEIRO DA SILVA /  704.042-3, ELIZANGELA DA SILVA ROCHA / 704.010-5, ELOIZA MARINHO MARTINS / 703.906-9, ELSIANE DA SILVA CRUZ / 702.175-5,  ELUANA DA SILVA LIMA / 702.831-8, ELZA TAIS VIANA DE ARAUJO /  701.667-0, EMANUELA NUNES DA SILVA / 700.866-0, EMERSON  FERREIRA DA COSTA / 700.562-8, EMERSON LOPES ALVES /  704.565-4, EMILI CORREA DE SOUZA / 700.087-1, EMILIANA OLIVEIRA DA SILVA / 701.161-0, EMILLY CARDOZO DA SILVA / 703.364-8,  EMILY NASCIMENTO FARIAS / 704.357-0, ENNY ROGGER CANCIO  NOGUEIRA / 701.460-0, EREMISON RODRIGUES DOS SANTOS /  700.790-6, ERIANE CRISTINI DE OLIVEIRA GOMES / 702.769-9, \u00c9RICA COSTA DE ANDRADE / 701.108-3, ERIKA SILVA DE OLIVEIRA /  703.610-8, ERIKA SOUZA SILVA SANCHES / 702.715-0, ERIVANJA  ALVES DA SILVA / 704.883-1, ESTER SILVA DO NASCIMENTO /  703.653-1, EUGENIA MARIA SILVA MARTINS RIBEIRO / 702.339-1,  EURIDES DE ARAUJO OLIVEIRA / 703.739-2, EUZIANE DA SILVA  QUEIROZ / 703.013-4, EUZINETE DA SILVA QUEIROZ SOUZA /  703.670-1, EVA FERREIRA COSTA / 701.722-7, EVERTON DE LIMA  FREIRE / 703.662-0, EVILA MAIA SOARES / 700.077-4, \u00c9VILA NOGUEIRA COSTA / 703.964-6, EVIL\u00c2NIA MARIA DA SILVA NAZAR\u00c9 /  704.728-2, EVILAYNE DA SILVA BATISTA / 700.450-8, EVILY DA SILVA  FORTUNATO / 702.304-9, EYSHILA FERREIRA DE LIMA / 702.123-2,  FABIANA BARROS DE FREITAS / 702.210-7, FABIANO DE SOUZA  SILVA / 700.617-9, FAB\u00cdULA ALENCAR SILVA LIMA DE SOUSA /  701.169-5, FAB\u00cdULA DO NASCIMENTO FREITAS / 702.909-8, FABRICIA MARTINS LOPES / 703.875-5, FERNANDA BEZERRA ELIAS /  701.423-6, FERNANDA SILVA DE FREITAS / 703.034-7, FERNANDO  JOS\u00c9 FERNANDES MARTINS JUNIOR / 701.389-2, FIAMA LOPES DE  ARAUJO / 701.173-3, FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA / 702.4223, FLAVIA NASCIMENTO DE SOUZA / 701.031-1, FRANCE WILLIAN  \u00c1VILA DO NASCIMENTO / 701.376-0, FRANCIANE DA SILVA OLIVEIRA / 702.150-0, FRANCIANE FRANCISCA BEZERRA DA FROTA /  701.466-0, FRANCIELLY MASCARENHAS DO NASCIMENTO /  704.623-5, FRANCILENE FERREIRA DA SILVA / 704.353-8, FRANCILEY SOUZA CHAVES / 702.849-0, FRANCIMAR MATOS DA SILVA /  704.837-8, FRANCIM\u00c1RDIA FONTINELES MARINHO / 700.719-1,  FRANCISCA ANTONIA LEIDAIANE RODRIGUES DE LIMA / 701.095-8,  FRANCISCA ANTONIA SANTIAGO TEIXEIRA / 702.316-2, FRANCISCA ARIANA MOTA DE SOUZA LIMA / 700.644-6, FRANCISCA CHARLENE SILVA DE BARROS SOUZA / 700.802-3, FRANCISCA DAS CHAGAS FEITOZA DE ARA\u00daJO / 702.711-7, FRANCISCA DAS CHAGAS  SILVA LIMA / 702.019-8, FRANCISCA DO NASCIMENTO ALMADA /  703.329-0, FRANCISCA EDILENE MOREIRA DE ARAUJO / 703.110-6,  FRANCISCA ELIVANIA SAMPAIO DA SILVA / 701.334-5, FRANCISCA  JEANE MARTINS DE SOUZA / 703.696-5, FRANCISCA MARA DA SILVA ARA\u00daJO / 702.149-6, FRANCISCA MERIJANE DE SOUZA MELO /  700.824-4, FRANCISCA MICHELE ALBUQUERQUE LEITE DANTAS /  702.543-2, FRANCISCA TAIN\u00c1 DOS SANTOS ALVES / 702.183-6,  FRANCISCA TALITA OLIVEIRA DO NASCIMENTO / 700.279-3, FRANCISCO AMISTERDAN DE SOUZA DA SILVA / 703.226-9, FRANCISCO  DE ASSIS BARBOSA KAXINAWA / 700.321-8, FRANCISCO DE SOUZA SILVA / 702.355-3, FRANCISCO DO NASCIMENTO FERREIRA /  701.917-3, FRANCISCO DONIZETE MACIEL BEZERRA / 702.753-2,  FRANCISCO FABISSON COSTA AMARAL / 700.643-8, FRANCISCO  MATHEUS DA SILVA SALES / 700.074-0, FRANCISCO MENDES DE  SOUZA / 700.561-0, FRANCISCO PABLO DO NASCIMENTO DE SOUSA / 701.929-7, FRANCISCO WILLYANS COSTA SALES / 703.611-6,  FRANCISNEI CARDOSO DE BARROS / 701.445-7, FRANKYELLE  MYKAELLE SILVA PINHEIRO / 700.345-5, GABRIEL DE OLIVEIRA  COSTA / 704.700-2, GABRIEL JOS\u00c9 FLORIANO SANTOS SILVA /  700.531-8, GABRIEL LUCAS CARMO DE SOUZA / 702.659-5, GABRIEL QUEIROZ DE SOUZA / 701.355-8, GABRIELA DA SILVA MOURA / 702.938-1, GABRIELA OLIVEIRA DA SILVA / 702.761-3, GABRIELA SOTERO DE OLIVEIRA / 702.450-9, GABRIELE DE OLIVEIRA  BANDEIRA / 704.665-0, GABRIELE GABRIEL DE OLIVEIRA / 703.2790, GABRIELLE LIMA DA SILVA / 704.295-7, GABRIELLY AGUIAR FERREIRA / 702.604-8, GEICILANE PRADO PEREIRA DA SILVA / 701.6077, GENESIS SANTOS DA SILVA / 700.642-0, GEOVANA FERREIRA DA  SILVA / 703.992-1, GEOVANA RODRIGUES FERREIRA / 702.937-3,  GEOVANNA MARIANO RODRIGUES / 700.784-1, GERCILENE AFONSO DOS SANTOS / 700.202-5, GESLANE MIRANDA DE CARVALHO /  704.297-3, G\u00c9SSICA ADRIANA MEDEIROS NOGUEIRA / 704.120-9,  GESSICAR CARLAS MOREIRA DA SILVA / 703.173-4, GILEAIDE DA  SILVA FEITOZA / 702.586-6, GILMAR DA CONCEI\u00c7\u00c3O SOUZA /  700.435-4, GILMARA LIMA SILVA / 702.926-8, GILMARA MARIA BARBOSA DA SILVA / 702.159-3, GILVAN LOPES DE SOUZA / 703.930-1,  GILVANIA ARAUJO LIMA / 700.192-4, GIOVANNA SANTOS DE SOUZA  / 701.909-2, GIOVANNA SILVA DINIZ / 703.546-2, GISELI DOS SANTOS LOPES / 704.826-2, GLAUBER DIEGO LOPES CONDE / 703.7457, GLEICIANE DA SILVA PEREIRA / 702.069-4, GLEICIANE MIRANDA  OLIMPIO DE SOUZA / 704.465-8, GREICY SANTOS CARIOCA /  704.121-7, GUILHERME AVELINO DO NASCIMENTO J\u00daNIOR /  702.897-0, GUSTAVO DE OLIVEIRA FALCAO / 702.925-0, HALLINAN  BARBOSA SILVA / 703.856-9, HAMAIANA FONSECA DE SOUZA /  701.438-4, H\u00c9LDER FABR\u00cdCIO GOMES NUNES / 702.122-4, HELENA  CRISTINA MACHADO MACIEL / 704.605-7, HELKE SILVA DE SOUZA /  701.664-6, HEYSIANE MENEZES DA SILVA / 702.760-5, HORTENCIA  LIMA DA SILVA / 701.518-6, HOSANA DE ALMEIDA ALEM\u00c3O / 700.0278, IARA SOUZA DOS SANTOS / 703.951-4, IDELCIR SILVA DE SOUZA  / 702.279-4, IGOR DE SOUZA MARTINS / 704.227-2, \u00cdGOR GONDIM  PEREIRA / 701.170-9, ILNETE SOUZA DE LIMA / 700.172-0, ILSON  MARINHO SOARES / 704.668-5, IONE BARBOSAFROTA / 703.985-9,  IRES LORRANNE FARIAS DA SILVA / 703.473-3, IRICELIA RICARDO  DE LIMA CRUZ / 702.687-0, ISLAN MATHEUS SILVA OLIVEIRA /  702.838-5, ISMAEL DA COSTA ANDRADE / 701.349-3, \u00cdTALO BARROS DE OLIVEIRA / 700.892-9, ITALO JOSE DE ARAUJO NOBRE /  704.582-4, IVANIR CARDOZO DE OLIVEIRA / 703.348-6, IZABEL  SOUZA DA COSTA / 701.869-0, IZABELLE DE ARA\u00daJO VILA NOVA /  704.225-6, IZAQUE DE LIMA BEZERRA / 702.041-4, IZAQUEL MAIA  MACEDO / 704.142-0, JAILSON DA SILVA MARRUCH / 703.866-6, JA\u00cdNE BARBOSA DA COSTA / 704.593-0, JAINE FREITAS MARTINS /  703.566-7, JAIRA MARIA CORREA DA SILVA / 700.629-2, JAMILE DE  ARA\u00daJO MONTEIRO / 703.921-2, JANDERSON MARTINS SILVA /  702.452-5, JANEA P\u00c1SCOA FEITOSA DO NASCIMENTO / 701.041-9,  JANINI SOUZA DAS NEVES / 700.896-1, JANUSA PARENTE FERNANDES / 702.902-0, JAQUELINE COSTA DE SOUZA / 702.576-9,  JAQUELINE DA SILVA GOMES / 703.953-0, JAQUELINE JULI\u00c3O DA  SILVA / 702.060-0, JAQUELINE LIMA CHAVES / 703.888-7, JAQUELINE MAGALHAES DA CRUZ MOTA / 702.608-0, JARMILE DE OLIVEIRA MACIEL / 704.446-1, JEFERSON BATISTA DE OLIVEIRA CAVALCANTE / 701.742-1, JEFFERSON ANDERSON MAQUINE ABUD /  702.837-7, JEFFERSON CESAR RODRIGUES / 703.936-0, JEFFERSON DE SOUZA OLIVEIRA / 701.485-6, JENER DIEGO MONTEIRO  DE LIMA MALVEIRA / 701.065-6, JERUSA SOUZA DA COSTA /  702.049-0, JESS\u00c9 DA SILVA JUC\u00c1 / 702.703-6, JESSICA DA SILVA  COSTA / 704.244-2, J\u00c9SSICA GOMES DA COSTA / 703.203-0, J\u00c9SSICA KAROLINE DOS SANTOS LINHARES / 703.000-2, JESSICA LUIZA  GOMES HENRIQUE / 703.137-8, J\u00c9SSICA MARQUES RODRIGUES /  701.563-1, J\u00c9SSICA TAINARA LIMA DOS SANTOS / 702.778-8, JHONATAN LOPES DE LIMA / 702.090-2, JOANA RODRIGUES BANDEIRA  DOS ANJOS / 704.304-0, JOANA SALES DOS REIS / 703.191-2, JO\u00c3O  PAULO CASTRO DE OLIVEIRA / 704.114-4, JOCELY SILVA DE PAULA  / 703.839-9, JOCIANE DOS SANTOS DUARTE / 702.799-0, JOCINEIDE GON\u00c7ALVES DA SILVA / 703.010-0, JOELSON MOURA FEITOSA  CRISTUBAL KAXINAW\u00c1 / 701.843-6, JOHNATAN ALMEIDA FARIAS /  703.192-0, JONARA RANA DA SILVA LIRA / 701.775-8, JONAS DA SILVA LIMA / 704.024-5, JONILDA BEZERRA DA SILVA OLIVEIRA /  704.276-0, JORGE EMILDON SILVA DE MENEZES / 703.738-4, JORGE LUIS CARVALHO DE MOURA / 702.999-3, JOSE AUGUSTO BISPO DE ARAUJO / 704.653-7, JOS\u00c9 DE NAZAR\u00c9 DA SILVA LIMA /  700.770-1, JOSE DIOMAX MARTINS DO NASCIMENTO / 703.957-3,  JOSE ISRAELSOUZA DOS SANTOS / 701.673-5, JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALDANHA / 701.328-0, JOS\u00c9 NERI DA COSTA / 702.282-4,  JOS\u00c9 SILVA DE SOUZA / 700.958-5, JOS\u00c9 THIAGO MONTEIRO DE  SOUSA / 700.776-0, JOSIANE DA SILVA AGUIAR / 701.318-3, JOSILENE SILVA LEIT\u00c3O RIBEIRO / 704.773-8, JOSINEY DE OLIVEIRA PINHEIRO / 700.401-0, JOSU\u00c9 MARTINS MAIA / 700.024-3, JOYCE  KELLY DA SILVA BARBOSA / 702.825-3, JUCILEIA GONDIM DE FREITAS / 701.255-1, JUCYELLEN LIMA DO NASCIMENTO / 704.303-1,  JUDINEIDE CANDIDO DE LIMA / 700.801-5, J\u00daLIA VALE DE LIMA  FREITAS / 703.702-3, JULIANA ANDRESSA CORDEIRO SILVA /  700.517-2, JULIANA LUZ GRANGEIRO / 700.569-5, JULIANA SILVA  RODRIGUES / 700.210-6, JULIANA VIANA DE ANDRADE / 704.423-2,  JULIO CESAR FEIJO DOS REIS / 704.246-9, JUSCIBERES ABREU  CAMPOS / 703.200-5, KALLINE CHERON MOUTIER BATISTA /  704.502-6, KAROLINE ALFONCO DA SILVA / 704.785-1, KAROLINE  STEFANNY SOARES FURTADO / 702.835-0, KAROLINI DE OLIVEIRA  / 702.314-6, KATIANE SOUZA SANTOS / 700.297-1, KATIANNE ALVES  BARBOSA DE LIMA / 702.389-8, KATIELE SIQUEIRA MAIA / 703.7821, KATLYN DIAS DE SOUZA ALMEIDA / 704.272-8, KATRINI AMARAL  MACHADO DA SILVA / 703.041-0, KATRUINE MESSIAS SILVA /  704.627-8, KAUANA MENDES DO NASCIMENTO / 703.438-5, KEGILA  MILENA DE SOUZA DERZE / 704.123-3, KELLY DA CUNHA BARBOSA  / 704.598-0, KELLY KAYLANE FERREIRA DE OLIVEIRA / 702.365-0,  KELYANE MACIEL DA SILVA MOURA / 704.460-7, KENNEDY CASSIO  DE ARA\u00daJO CHAVES / 702.029-5, KEROLLI TAUANE DA SILVA SANTOS / 703.617-5, KETELYN MACEDO MUGRABY / 704.430-5, KETHELEEN DUARTE FEITOSA / 703.952-2, KETHLEE ARA\u00daJO MOTA /  702.662-5, KETILI TELES DA SILVA / 700.421-4, KEVEN DE SOUZA  BASSI JUNIOR / 700.394-3, KEVILA BRAGA COSTA / 700.293-9, KEVIN FREIRE DE ALMEIDA / 704.480-1, KEVIN KLINA ARA\u00daJO MOTA /  704.456-9, LAIANA LIMA SILVA / 701.191-1, LARISSA DA SILVA MON- TEIRO / 702.225-5, LARISSA DA SILVA VILA NOVA / 701.165-2, LARISSA FERREIRA NUNES / 704.840-8, LARISSA LIMA DE CARVALHO /  702.991-8, LAUAN LUIGI LIMA MONTEIRO / 701.823-1, LAUDIANE  DAVILA DE LIMA / 701.779-0, LAURA DE BRITO MELO / 700.502-4,  LEANDRO DO VALE DA SILVA / 702.278-6, LEANDRO MARTINS DE  ARAUJO / 703.622-1, LE\u00c2NES RIBEIRO ALMEIDA / 704.336-8, L\u00c9IA  ARA\u00daJO SANTOS / 702.827-0, LEIDIANE DE OLIVEIRA PASSOS /  704.822-0, LEIDIANE DO CARMO BRASIL / 700.822-8, LEIDIANE SILVA SANTOS / 704.355-4, LEILA ARA\u00daJO SANTOS RODRIGUES /  702.456-8, LEIZE VASCONCELOS DA SILVA / 700.333-1, LEONARDO  DA SILVA E SILVA / 701.369-8, LEONARDO MARTINS DA SILVA CONCEI\u00c7\u00c3O / 702.089-9, LEONILDA ALVES NASCIMENTO / 700.733-7,  LET\u00cdCIA BANDEIRA TAVARES / 700.683-7, LETICIA MOURA ALBARELLO / 701.448-1, LEUCISLENE MENDES DE CASTRO / 704.803-3,  LEUDICE RODRIGUES PINHEIRO / 704.916-1, LILIANE RODRIGUES  OLIVEIRA / 701.447-3, LINDOMAR SILVA DE LIMA / 700.529-6, L\u00cdNIKI  JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA / 704.824-6, LIZANDRA GASPAR DO  NASCIMENTO / 702.093-7, LOHAYNA SOUZA DA SILVA / 702.228-0,  LORENA SILVA DO VALE / 704.220-5, LORRAINE ANAST\u00c1CIA BRITTO RIBEIRO / 701.412-0, LUAN SANTIAGO DE ARA\u00daJO / 703.983-2,  LUANA DE SOUZA MELO / 703.505-5, LUCAS ALEXANDRE DA CRUZ  / 704.241-8, LUCIANA LOPES BARBOSA / 701.398-1, LUCIANE DE  OLIVEIRA ALVES / 701.718-9, LUCIENE DA COSTA LIMA / 704.546-8,  LUCIETE DA SILVA MONTE SOARES / 703.411-3, LUCIMAR LOPES  DE OLIVEIRA / 703.715-5, LUCINETE DA SILVA CARVALHO COSTA /  700.259-9, LUCINETE FRANCISCA MARTINS / 700.390-0, LUDIANNA  SILVA LUNIER / 700.675-6, LUIANE SANTOS DA COSTA / 701.038-9,  LUIS FELIPE DA SILVA LIRA / 700.962-3, LUIZ HENRIQUE FERNANDES DA SILVA / 703.253-6, LUIZA ANT\u00d4NIA DA CUNHA AFONSO /  701.212-8, LUMA ARA\u00daJO DE SOUZA / 702.098-8, LUMA VIEIRA  CARVALHO / 700.715-9, LUZANIRA DE ARA\u00daJO RODRIGUES /  700.056-1, LUZIA RIBEIRO DOS SANTOS / 702.307-3, LUZIANE DA  SILVA MESQUITA / 703.764-3, MACIENE SOUZA DA SILVA / 703.5292, MAELY LIMA DOS SANTOS / 700.376-5, MAIANE DO NASCIMENTO FERREIRA / 702.160-7, MAIARA DA SILVA ALMEIDA / 701.446-5,  MAIARA DE JESUS DA SILVA VALE / 703.748-1, MA\u00cdNA DE SOUZA  CARDOSO / 702.544-0, MAIRENE DO NASCIMENTO BRAGA /  701.783-9, MANASS\u00c9S CORREIA DE ARA\u00daJO / 700.015-4, MANUELE SILVA DE MIRANDA / 703.093-2, MARCELA DE AMORIM BATISTA  / 702.619-6, MARCELA DO NASCIMENTO FERREIRA / 701.288-8,  MARCELA LIMA MACHADO / 704.365-1, MARCELINO LIMA MACHADO / 703.408-3, MARCELO DA SILVA NASCIMENTO FILHO / 704.5360, MARCELO JUNIOR COSTA DE AMORIM / 701.313-2, MARCELO  LIMA MACHADO / 704.770-3, MARCELO VASCONCELOS DA SILVA /  704.783-5, MARCELO WELITON DA SILVA ALMEIDA / 701.083-4,  M\u00c1RCIA DA CRUZ SOUZA / 701.749-9, M\u00c1RCIA SANTOS DE ALMEIDA / 701.482-1, MARCIANA LIMA DA SILVA BRITO / 704.206-0, MARCICLEIDE DA SILVA OLIVEIRA / 703.230-7, MARCILENE GUARA DE  OLIVEIRA FEITOSA / 700.533-4, M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA DOS SANTOS / 700.780-9, MARCLEIDE SILVA DOS SANTOS /  700.031-6, MARCO ROBERTO VASCONCELOS SILVA / 702.961-6,  MARCOS ANTONIO DA SILVA CUNHA / 700.983-6, MARCOS AUR\u00c9LIO MONTEIRO / 700.769-8, MARDSON SILVA DE CASTRO / 700.8937, MARESSA DA SILVA MOREIRA CAVALCANTE / 700.474-5, MARGARETE DA SILVA MARIANO / 702.631-5, MARIA ALICE DA CONCEI\u00c7\u00c3O  PEIXOTO / 704.775-4, MARIA ALSILENE MOREIRA DE ARAUJO /  702.707-9, MARIA AN\u00c1LIA DE LIMA SOUZA / 704.418-6, MARIA ANTONIA LIMA DE OLIVEIRA / 703.499-7, MARIA ANT\u00d4NIA SOUZA DA SILVA / 703.754-6, MARIA APARECIDA CAVALCANTE DE S\u00c1 / 701.084-2,  MARIA APARECIDA DE MENEZES GOMES BORGES / 704.752-5, MARIA APARECIDA DIAS RIBEIRO / 701.804-5, MARIA APARECIDA GOMES OLIVEIRA / 704.205-1, MARIA ARLENE PEREIRA DE SOUZA /  700.998-4, MARIA ASSUCENA DA SILVA COSTA / 704.760-6, MARIA  AUXILIADORA PINTO DE LIMA / 701.365-5, MARIA BARBOSA KAXINAWA / 701.048-6, MARIA BENEDITA NASCIMENTO DOS SANTOS /  701.666-2, MARIA BENEDITA PINHEIRO DA SILVA / 700.384-6, MARIA  BERNARDETE DE LIMA TORRES / 700.363-3, MARIA CAROLINE  GRA\u00c7A DA SILVA / 703.876-3, MARIA CINTIA OLIVEIRA DA SILVA /  703.121-1, MARIA CLEICIANE COSTA DO NASCIMENTO / 700.068-5,  MARIA CRISTIANE NERIS DA SILVA / 701.981-5, MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DUQUES FEITOSA / 704.337-6, MARIA DA GL\u00d3RIA SOUZA DE  MIRANDA / 703.615-9, MARIA DAIANE ALMEIDA DE SOUZA / 700.4826, MARIA DAMASIA LUZ GRANGEIRO / 702.483-5, MARIA DANUSA  MARTINS / 702.343-0, MARIA DAS D\u00d4RES NASCIMENTO DA SILVA /  704.797-5, MARIA DAS VITORIAS GABRIEL MACIEL / 701.067-2, MARIA DE F\u00c1TIMA DA SILVA FURTADO / 700.874-0, MARIA DE F\u00c1TIMA  MACHADO / 703.564-0, MARIA DE F\u00c1TIMA MANASFI DA SILVA /  704.067-9, MARIA DE LOURDES ALVES DA SILVA / 704.730-4, MARIA  DE NAZAR\u00c9 SOUZA DA SILVA / 701.234-9, MARIA DE OLIVEIRA ROCHA / 703.881-0, MARIA DEUVANIR CAETANO PINTO / 702.756-7,  MARIA DO CARMO QUEIROZ DOS SANTOS / 700.576-8, MARIA DO  ",
            "PERPETUO SOCORRO LIMA DO NASCIMENTO / 704.829-7, MARIA  DO SOCORRO CABRAL SANTOS / 704.555-7, MARIA ELIANA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA / 702.714-1, MARIA ELIANE SILVA DE OLIVEIRA /  702.673-0, MARIA FRANCINEUDA LINHARES DA SILVA / 702.360-0,  MARIA FRANCISCA LACERDA DA SILVA / 704.287-6, MARIA GLAISA  MONTE DA SILVA / 701.100-8, MARIA HELENA SOUSA DA SILVA /  701.590-9, MARIA ISANIR JESSE DE ARAG\u00c3O MOTA / 702.301-4, MARIA IVETE MARQUES DA SILVA / 702.674-9, MARIA JA\u00cdNE SILVA DE  MENEZES / 701.916-5, MARIA JAQUELINE ARMES DA SILVA /  700.875-9, MARIA JESSICA DA SILVA ROMANO / 701.292-6, MARIA  JOSE FERREIRA DE ARAUJO / 703.428-8, MARIA JOS\u00c9 SILVA DOS  SANTOS / 701.765-0, MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA / 704.329-5,  MARIA LENILDA SILVA DE SOUZA / 702.868-7, MARIA MADALENA  MARCOLINO DE OLIVEIRA / 701.167-9, MARIA NATIELE SANTOS DA  SILVA / 700.789-2, MARIA NEILA COSTA DA SILVA / 703.379-6, MARIA  NEIS DA SILVA VILANOVA / 701.471-6, MARIA OLEIDES SOUSA DA  CRUZ / 700.032-4, MARIA RAIANE GOMES DA SILVA CORDEIRO /  703.435-0, MARIA RAIFA TANANTA DOS SANTOS / 702.647-1, MARIA  RAQUEL SOUZA DE FARIAS / 703.054-1, MARIA REGINA RODRIGUES PINTO DE AGUIAR / 702.202-6, MARIA SANDRA DE SOUSA /  702.106-2, MARIA SEBASTIANA OLIVEIRA DE PAIVA / 701.315-9, MARIA TA\u00cdS LIMA MARTINS / 702.811-3, MARIA TALINE DOS SANTOS  SILVA / 700.362-5, MARIA ZULENIZIA LEITE DE SOUZA / 702.626-9,  MARIANA FERREIRA ALBUQUERQUE / 700.330-7, MARILENE DE  ARA\u00daJO PORTELA / 704.130-6, MARILENE OLIVEIRA MENDES /  704.061-0, MARILIA RAFAELA RAMOS / 704.603-0, MARINA CRISTINA DO NASCIMENTO CUNHA / 703.284-6, MARIONETE BASTOS DA  SILVA / 702.501-7, MARLENE DA ROCHA CRUZ / 703.069-0, MARLENILDA NOBRE DA CUNHA / 703.629-9, MATEUS DE SOUZA PINHEIRO / 704.257-4, MAXSIELE VIEIRA DA SILVA / 703.015-0, MAXWELL  DA CRUZ RODRIGUES / 701.216-0, MAYARA MATOS ARAUJO /  704.096-2, MAYRA DOS SANTOS DE ANDRADE / 703.848-8, MAYRA  SALES DA SILVA / 703.402-4, MEURY SILVA DO NASCIMENTO /  702.741-9, MICHELANDIA ALBUQUERQUE LEITE / 701.115-6, MICHELI DE FREITAS SOARES / 704.479-8, MICHELINE DA SILVA  MELO / 704.095-4, MICHELLE DO SACRAMENTO RAMOS / 701.9246, MIKAEL DA SILVA PEREIRA / 701.237-3, MIKAELE LIMA PINHEIRO  / 702.894-6, MILENA FONTES DE FRAN\u00c7A / 703.827-5, MILENA LIMA  DA COSTA / 700.206-8, MILLIANE DA SILVA DAMASCENO / 702.4738, MIQUEIAS GONDIM DE FREITAS / 700.704-3, MIRIA KAROLINE  FERREIRA DA SILVA / 704.378-3, MIRIAN VIEIRA BRITO / 700.558-0,  MIRLA CRISTINA GOMES / 702.462-2, MIRLEIDE SILVA DE SOUZA /  700.828-7, MIZANILDE RIBEIRO SABOIA RUFINO / 703.693-0, M\u00d4NICA GOVEIA DINIZ / 700.302-1, MYRLA ALEXANDRA COSTA DOS  SANTOS FROTA / 700.268-8, NAIANA SILVA PINHEIRO / 702.880-6,  NAIANY CRISTINE PASSOS DE MATOS / 704.149-7, NAIARA PINHO  DA SILVA / 700.943-7, NAIARA VIEIRA BRAGA / 703.913-1, NAIRIS DA  SILVA CHAVES / 703.886-0, NARCIZIO FERREIRA DE SOUZA /  701.091-5, NARLEIDE DUARTE DE OLIVEIRA / 704.409-7, NATALIA  DIAS SOUZA / 703.946-8, NAT\u00c1LIA MAGALH\u00c3ES NASCIMENTO /  702.088-0, NATANAEL ANDRADE DE FREITAS / 701.207-1, NATHALIA  SIQUEIRA DOS SANTOS / 704.715-0, NATHALY VASQUES SILVA /  700.127-4, NELY SOUZA DA COSTA / 703.786-4, NERCI PERES PEREIRA DOS SANTOS / 700.438-9, NIDRYEL AMORIM DE S\u00c1 / 703.7104, NILCIANE DOS SANTOS ARA\u00daJO / 701.685-9, NILCILENE DE LIMA  FERREIRA / 702.400-2, NILCIRLANIA RIBEIRO DA GRACA / 702.2409, NILVA MARIA SANTOS DE SOUSA / 703.299-4, NIRES NETA OLIVEIRA DA SILVA / 701.145-8, NORM\u00c2NDIA MOURA DE ARRUDA /  701.180-6, ODALICE RODRIGUES REBOU\u00c7AS / 703.800-3, ODENEIDE DA SILVA ABREU / 704.194-2, P\u00c2MELA DA SILVA DIAS / 701.503-8,  PAMELA DE SOUZA R\u00caGO / 704.231-0, PATR\u00cdCIA DA SILVA E SILVA /  701.757-0, PATR\u00cdCIA DA SILVA VIANA BARROS / 703.242-0, PATRICIA  OLIVEIRA CAVALCANTE / 704.699-5, PATR\u00cdCIA SOARES DE OLIVEIRA / 701.217-9, PAULA ROBERTA GOMES BORGES / 700.360-9,  PAULLYANE DOS SANTOS SILVA / 701.751-0, PEDRO HENRIQUE  MENEZES DE OLIVEIRA / 701.271-3, POLIANA ALBUQUERQUE  DOURADO / 703.135-1, PRISCILA OLIVEIRA DE ANDRADE / 704.0539, QUEUVILA DA SILVA ARAUJO / 700.970-4, RADIZ NUNES MONTEIRO / 701.131-8, RAFAELA AZEVEDO MAGALH\u00c3ES / 700.871-6, RAFAELA MENEZES MELO NASCIMENTO / 701.436-8, RAFAELA SILVA  DE SOUZA / 702.005-8, RAIANNY DE OLIVEIRA SILVA / 701.422-8,  RAIANY SOUZA DE ALMEIDA / 704.874-2, RAILDA SANTANA PEDROSA / 703.326-5, RAILINE COELHO DA SILVA / 703.261-7, RAIMIDES  BENEDITO LINHARES HENRIQUE / 701.142-3, RAIMUNDA ACILENE  DE LIMA SILVA / 702.571-8, RAIMUNDA NERY DA SILVA / 701.697-2,  RAIMUNDA NONATA DA SILVA LIRA / 702.454-1, RAIMUNDA NONATA  MURIETA PUA / 703.108-4, RAIMUNDA NONATA SILVA DE LIMA /  700.083-9, RAIMUNDO FERREIRA VIANA / 702.507-6, RA\u00cdSSA FARIAS GADELHA / 703.907-7, RAJE CASTRO DE LIMA / 702.388-0, RANIELE SOUZA DOS SANTOS / 702.434-7, RAQUEL PEREIRA DE OLIVEIRA / 702.705-2, RAQUEL ROGERIO ANDRIOLA / 701.857-6,  RAQUEL SANTANA DA SILVA / 700.696-9, RAYANDERSON DA SILVA  BRAGA / 703.337-0, RAYANE CORDEIRO DA SILVA / 704.292-2,  RAYANE DE SOUZA BARBOSA / 704.520-4, RAYANE PINHEIRO DA  SILVA / 702.014-7, RAYNE DA SILVA LUNA / 704.116-0, REGIANE DE  SOUZA BARBOSA / 704.447-0, REGINA DO CARMO OLIVEIRA /  701.359-0, RENATA CRISTINA SANTANA DOS SANTOS / 700.310-2,  RENATA GOMES / 702.863-6, RENATA GUSM\u00c3O SILVA / 702.496-7,  RHAMYS FELIPE MATIAS / 702.555-6, RICARDO SILVA DE LACERDA  / 703.127-0, RIVANIA NOGUEIRA DE OLIVEIRA / 701.442-2, RIZONAIRA FERREIRA DA SILVA / 702.133-0, ROBERTA SOUZA DA SILVA /  703.011-8, ROBIS C\u00c9LIA MARQUES DA SILVA / 704.611-1, ROBSON  AUGUSTINHO DOS SANTOS / 702.214-0, RODRIGO ANDRADE ALMEIDA / 701.539-9, RODRIGO DA SILVA CUNHA / 702.051-1, RODRIGO DA SILVA DE SOUZA / 702.280-8, RODRIGO DE ARA\u00daJO SANTOS / 701.638-7, RODRIGO VIEIRA DOS SANTOS / 701.119-9,  ROG\u00c9RIO NOGUEIRA DE MESQUITA / 701.121-0, ROMARIO LIMA  DE OLIVEIRA / 703.268-4, ROM\u00c1RIO OLIVEIRA DE SOUZA / 700.5300, ROMARIO PAULO DE SOUSA RIBEIRO / 702.624-2, RONALD FEITOSA RIBEIRO / 704.622-7, ROSA MARIA MACHADO DE LIMA /  704.859-9, ROSANGELA FERNANDES DO SACRAMENTO / 702.8717, ROSANGELA SILVA DE FARIAS / 702.935-7, ROSELMA SILVA DE  LIMA / 702.648-0, ROSENIR DA SILVA SERRA / 703.020-7, ROSIANE  MORAIS DE CASTRO / 703.023-1, ROSILENE MENDON\u00c7A DANTAS /  701.652-2, ROSILENE NASCIMENTO DA SILVA DE AMORIM / 704.0431, ROSINEIDE CARVALHO BERNARDINO / 702.815-6, ROSSENIR DA  COSTA MACIEL / 700.019-7, RUGUINESIA DA SILVA / 703.563-2, SABRINA CAETANO BRASIL / 703.157-2, SABRINA JUVENCIO SOUZA /  701.819-3, SABRINA LEITE DA SILVA / 700.870-8, SABRINA MARIM /  702.798-2, SAIRA DO NASCIMENTO SILVA / 704.519-0, SALETE ANDRADE VEN\u00c2NCIO / 701.852-5, SAMAIRA LEITE DA SILVA / 702.6293, SAMANDA JHULIA SILVA DE LIMA / 700.583-0, SAMARA MONTEIRO SOUZA / 702.736-2, SAMAYLLO SOUZA DA SILVA / 700.183-5,  SAMIA MARIA LOPES DE LIMA / 703.420-2, SAMILE FARIAS RODRIGUES / 703.421-0, SAMUEL BARBOSA DE ALENCAR / 704.023-7, SAMUEL MARQUES DA SILVA / 702.614-5, SAMUEL RONALFE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE / 704.298-1, SANDEU\u00caNDILA RAQUEL  LIMA SARAIVA / 701.984-0, SANDRA CERQUEIRA SILVA / 701.974-2,  SANIELLEM FIRMINO DA SILVA / 704.732-0, SARAH UINE SANTOS  CABRAL / 704.429-1, SASHA PEREIRA DA SILVA / 700.402-8, SAUL  CLEMENTE DE SOUZA / 703.318-4, SAYARA OLIVEIRA DA SILVA /  703.458-0, SELMA FABRICIA ANDRADE KEA / 704.737-1, S\u00c9RGIO  LIMA DO NASCIMENTO / 704.348-1, SHEILA MOUR\u00c3O MARINHO /  702.402-9, SHELLDA AZEVEDO ALENCAR / 704.170-5, SHIRLE DA  SILVA GOIS / 702.666-8, SHIRLEIDY PEREIRA DE LIMA / 702.437-1,  SILM\u00c1RIA FERREIRA SANTANA / 702.949-7, SILVANA DOS SANTOS  SILVA / 703.667-1, SILVANA DOS SANTOS SOUZA / 703.599-3, SILVANA SILVA FERRON / 701.704-9, SILVIA MARIA DE OLIVEIRA MELO /  700.393-5, SILVIO VICENTE FERREIRA DA SILVA / 704.885-8, SIMILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 702.987-0, SIMONE LIMA ALVES /  700.898-8, SIMONE LIMA DO AMARAL / 702.807-5, SINHARA GL\u00c1UCIA DA ROCHA RANGEL / 703.596-9, SIRLANIA VIEIRA SOUZA BARROS / 700.499-0, SOLIZENE MARIA DE SOUZA PINHEIRO / 703.8496, STALEN FABR\u00cdCIO DA SILVA MONTEIRO / 703.638-8, STEFANNY  FURTADO DE ASSIS / 703.030-4, STEFANNY PRUD\u00caNCIO SOMBRA  DE LIMA / 703.032-0, STHEROLYN ALMEIDA CASTRO SILVA /  701.509-7, SUEDIA RODRIGUES DE OLIVEIRA TELES / 701.026-5,  SUELEN TALINE FREITAS DE OLIVEIRA / 700.236-0, SUELIA MARIA  DA SILVA DAMASCENO / 700.219-0, SULAMITA SANTOS DA SILVA /  702.850-4, SUZY PEREIRA DE OLIVEIRA / 702.728-1, T\u00c1CILA PEREIRA DA SILVA / 701.832-0, TAILINE AZEVEDO FARIAS / 701.206-3, TAINARA RODRIGUES MAIA / 704.739-8, TAIS CUNHA DE PINHO /  700.058-8, TAIS QUEIROS / 703.085-1, TALIA MILENA GOMES DA  SILVA / 703.324-9, TAMILIANE DANTAS DA SILVA / 701.853-3, TAMIRES SILVA VALE / 703.939-5, TANIA MARIA OLIVEIRA DOS SANTOS  / 702.832-6, TANIELES OLIVEIRA ROSAS / 704.250-7, TAYLINE PINTO DE AMORIM / 700.623-3, TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO / 701.054-0, TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA /  704.139-0, TEREZINHA SILVA DE SOUZA / 701.709-0, THAIS ALVES  DA SILVA / 704.251-5, THA\u00cdS ANDREIA LIMA DO NASCIMENTO /  702.052-0, THAISA SILVA E SILVA / 702.269-7, THALES ALAN S\u00c1TIMO  JURELLO / 702.910-1, THALINE SILVA DE FARIAS / 702.108-9,  THALLYTA DE ARAUJO TORRES / 702.499-1, THAMIRIS FERNANDES MARTINS / 702.874-1, THAUANY CRISTINY ARAUJO AMANCIO  / 700.238-6, THERUZA VALE FREITAS / 701.400-7, THIAGO HENRIQUE CARDOSO CARNEIRO / 700.761-2, UELIDA MARIA FEITOSA  BARROSO / 701.569-0, UERIK RAVEL BERNARDO / 700.184-3,  VALDCLEI DE SOUZA LIMA / 700.888-0, VALDENIZIA GOMES PEREIRA / 700.724-8, VAL\u00c9RIA SILVA RIBEIRO / 700.486-9, VALMIRO GOMES MUNIZ / 700.461-3, VANESCA DE ANDRADE MOREIRA /  703.592-6, VANESSA ALVES ROIZ GOMES / 702.441-0, VANESSA DE  FRAN\u00c7A CAVALCANTE / 702.289-1, VANESSA MARREIROS BARBO- SA GUERRA / 701.117-2, VANESSA MOREIRA / 701.948-3, VANESSA  PORTELA RIBEIRO / 700.855-4, V\u00c2NIA DA SILVA MOURA / 701.535-6,  VANIA SANTOS DE MENEZES / 703.545-4, VANILZA PEREIRA RIVERO / 704.485-2, VANISA VIEIRA DE OLIVEIRA SILVA / 700.211-4, VANUSA FARIAS MENDON\u00c7A / 704.793-2, VERA L\u00daCIA LIMA DA SILVA  / 702.497-5, VER\u00d4NICA MELO DA COSTA / 703.571-3, VERONICA  MOREIRA VILA\u00c7O / 700.635-7, VER\u00d4NICA RIBEIRO ALMEIDA /  702.762-1, VERUSCHKA MASTUB FILGUEIRAS / 701.211-0, VICTOR  NUNES DA ROCHA / 702.622-6, VICTORIA ST\u00c9FANY SANTOS DA  SILVA / 704.210-8, VILANIR SOUZA DA SILVA / 703.794-5, VINICIUS  MORAIS DA SILVA / 700.125-8, VIT\u00d3RIA LOYSE RODRIGUES DE  SOUZA / 701.725-1, VITORIA MARIA DA SILVA SANTOS / 703.755-4,  VITORIA REGINA DE SOUZA CARNEIRO / 701.809-6, VIVIANE APARECIDA MATIAS / 701.683-2, WAGNER MENEZES BEL\u00c9M / 703.8585, WALESKA CRISTINA FRAN\u00c7A DE OLIVEIRA / 701.887-8, WALYSON DA SILVA CHAVES / 701.523-2, WANESSA APARECIDA DE  AQUINO SILVA / 703.785-6, WELISSON DOS SANTOS ARA\u00daJO /  700.952-6, WENDESON JUNIOR FIRMINO DA SILVA / 704.572-7,  WERLESON VASCONCELOS DA SILVA / 702.043-0, WESLLEI ALVES  COSTA / 702.386-3, WILLIANI DOS SANTOS NERY / 704.073-3, WIULIEN DOS SANTOS ARA\u00daJO / 700.193-2, YARA FREITAS DA SILVA /  701.752-9, YEZA RAVENA SILVA CAVALCANTE / 701.600-0, ZIONEIDE OLIVEIRA DA SILVA. 1.1.4 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL - MOTORISTA - M04 703.431-8, ADRIANA D\u00c1VILA SOARES / 700.701-9, ADVANILSON LOPES DE OLIVEIRA / 701.628-0, ALAN CARLOS DOS SANTOS OLIVEIRA / 700.194-0, ALCINEI MACHADO DE OLIVEIRA / 704.911-0, ALECSANDRO PEREIRA MARTINS RAMOS / 701.550-0, ALESSANDRO  SILVA DE SOUZA / 700.831-7, ALEX COSTA DOS SANTOS GOMES  / 702.503-3, ALEX SARAIVA DE OLIVEIRA / 703.873-9, ALEXANDRE  DE SOUZA CAVALCANTE / 701.786-3, ALYSSON LUIZ DA LUZ TEIXEIRA / 704.523-9, AMAZONINO DE ARA\u00daJO ROQUE / 702.599-8,  ANDERSON BRAZ RAMOS / 700.520-2, ANDR\u00c9 JUNIOR MARTINS  DE LIMA / 700.067-7, ANDR\u00c9 LUIS DA CRUZ ALMEIDA / 704.532-8,  ANDR\u00c9 LUIZ COELHO DE FIGUEIREDO / 701.037-0, ANDREANES  PESS\u00d4A OLIVEIRA / 703.810-0, ANDRESSA PEREIRA DA COSTA /  701.461-9, ANGELO MARCIO DAS CHAGAS DE SOUZA / 702.127-5,  ANT\u00d4NIO DIONIZIO DOS SANTOS / 702.985-3, ANTONIO FRANCISCO DE SOUZA COELHO / 704.328-7, ANTONIO HENRIQUE ALVES  FACANHA / 704.334-1, ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DO NASCIMENTO BARBOSA  / 700.064-2, ANTONIO TARLESSON CAMPOS DA SILVA / 701.204-7,  ANTONIO TIAGO SOUZA SANTOS / 702.011-2, APOLO MARCO DE  AGUIAR MELO / 703.223-4, ARGEU FERRAI TEIXEIRA / 704.583-2,  ARTUR MACHADO PEREIRA / 700.929-1, BRUNO \u00cdTALO LIMA FERREIRA / 701.551-8, BRUNO MOURA DE LIMA / 702.466-5, CARLOS  DA SILVA NUNES / 701.927-0, CARLOS EDUARDO LIMA DE SOUZA  / 703.806-2, CAROLINY SANTOS DA SILVA / 703.064-9, CHARLTON  MENEZES LOPES / 701.894-0, CICERO ROM\u00c3O VEIGA DE SOUZA  MARQUES / 702.234-4, CLAITON DE SOUZA FARIAS / 700.554-7,  CLAUDECIR MATOS DO NASCIMENTO / 700.967-4, CLECEILDO  DO NASCIMENTO DA SILVA / 700.951-8, CLEIDER FREIRE DE SOUZA JUNIOR / 702.934-9, CLEILSON DE SOUSA RIBEIRO / 701.1237, CLEIMISSON S\u00c1 DE SOUZA / 702.346-4, CLOVIS GUEDES DA  ROCHA JUNIOR / 701.034-6, CRISTIELEM VEIGA RODRIGUES /  702.276-0, DANIEL MARIANO DOS SANTOS / 703.678-7, DANILA  LIMA DA CUNHA BARBOSA / 701.738-3, DAVID DA COSTA CUNHA  / 700.582-2, DENIS DA SILVA LIMA / 701.058-3, DHAMES CLEY BEZERRA DA COSTA / 700.641-1, DOUGLAS CORDEIRO SOARES /  700.902-0, ECIVALDO BARBOSA DE SOUZA / 704.188-8, EDCARLOS  PAIVA DO NASCIMENTO / 702.066-0, EILANE BRANDORFF DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 703.129-7, ELIAS DA CRUZ ALVES / 700.217-3, ELIOMAR  LIMA DE MENDON\u00c7A / 704.794-0, ELISSANDRA RODRIGUES GAMA  / 700.124-0, ELIZEU DIAS QUINT\u00c3O / 703.340-0, EVANDRO LIMA  CERQUEIRA J\u00daNIOR / 703.925-5, EWERTON MENDON\u00c7A PESSOA  PEREIRA / 700.201-7, FABIO SOUSA DE HOLANDA / 703.887-9, FELIPE ARAUJO DA SILVA / 704.891-2, FELIPE NASCIMENTO DA COSTA /  700.820-1, FELIPE SILVA D AVILA / 702.750-8, FERNANDO DOS SANTOS / 703.618-3, FRANCISCO ALONSO ARA\u00daJO DA SILVA / 700.6055, FRANCISCO CARLOS ALVES DA SILVA / 700.876-7, FRANCISCO  DANTAS DA SILVA / 701.705-7, FRANCISCO LUCAS SOUZA DA SILVA  / 701.965-3, FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 704.801-7, FRANCISCO QUENEDI DA SILVA LIMA / 702.884-9, FRANCISCO ROBISSON  MARTINS FERREIRA / 701.838-0, FRANCISCO SANTIAGO SIQUEIRA / 702.393-6, FRANK BRITO DE ARAUJO / 703.494-6, FREDSON  SARAH DA COSTA / 701.081-8, GEANE SILVA QUEIROZ / 704.3090, GEOVANNY SOUZA DA SILVA / 700.038-3, GERLANIO MARINHO  DE SOUZA / 700.161-4, GILSON NASCIMENTO DA SILVA / 701.9513, GLAUBER AUGUSTO DA SILVA MARQUES / 702.410-0, GLEISON  JOS\u00c9 DE SOUSA XAVIER / 704.189-6, GUSTAVO ALENCAR FEITOSA  / 704.200-0, HENRIQUE MIRANDA DO NASCIMENTO / 701.596-8,  HERLANDE CESAR DE OLIVEIRA MOTA / 704.057-1, HERNANE ALE- XANDRE SANTOS DA SILVA / 701.782-0, IGOR DE OLIVEIRA SILVA /  702.552-1, IGOR TAVARES LIMA / 703.042-8, IRLADIA SILVA ARA\u00daJO  / 704.551-4, ISABELLE DE SOUZA ALVES / 703.544-6, ISMAEL MARTINS DA SILVA / 700.560-1, ISMAEL VALENTIN SERPA / 701.371-0,  JACSON PEREIRA DA SILVA / 700.398-6, JANECLIFF DE OLIVEIRA  SANTOS / 704.359-7, JAQUELINE ANDRESSA CORDEIRO SILVA /  700.226-2, JARDEILSON DA SILVA PESSOA / 702.408-8, JARDSON  OLIVEIRA DE CARVALHO / 704.315-5, JAREDE VIEIRA DE MATOS /  700.527-0, JARLEI DA SILVA LIMA / 700.133-9, JEFFERSON DE SOUZA P\u00c1SCOA / 701.019-2, JHEMERSON CLISTEMIS DE MENDON\u00c7A  SOUZA / 701.986-6, JOAB LOPES ARAUJO / 701.721-9, JOAB VITOR  GALV\u00c3O / 701.739-1, JOAB VITOR GALV\u00c3O / 701.210-1, JO\u00c3O FELIPE PAIX\u00c3O DA SILVA / 700.199-1, JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO DE SOUZA  / 702.858-0, JOAS SILVA LIMA / 701.922-0, JOCIANDRO DA SILVA COELHO / 701.491-0, JODIEL DO NASCIMENTO PIEDADE / 703.008-8,  JONAS CALDAS DA SILVA / 701.225-0, JONATHAS DO CARMO NERY  / 701.644-1, JORGE FERREIRA DE ANDRADE / 700.636-5, JORGE  WENDESON MOREIRA DA COSTA / 704.745-2, JORGIANO DO NASCIMENTO / 704.661-8, JOS\u00c9 DE NAZAR\u00c9 DA SILVA LIMA / 702.5670, JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA E SILVA / 700.157-6, JOS\u00c9 JARDIM  NETO / 704.864-5, JOS\u00c9 MAURENE SILVA DE FREITAS / 704.072-5,  JOS\u00c9 RAILSON MELO / 704.080-6, JOS\u00c9 RAILSON MELO J\u00daNIOR /  700.927-5, JOSE WELLINGTON AMARANTE NETHO / 700.686-1, JOS\u00c9LE SILVA DE OLIVEIRA / 702.436-3, JOSIELEN DOS SANTOS DIAS  / 703.415-6, JOSUE MARCOS DA SILVA FILHO / 703.459-8, JUCIMAR  LYRA DE BRITO / 701.837-1, JUDSON SILVA TAVEIRA / 703.450-4,  JURGLEI ALVES DA CRUZ / 702.804-0, LEANDESSON ANTONY  DOS SANTOS BARBOSA / 703.125-4, LEILIANE QUEIROZ PEREIRA  / 701.646-8, LEONARDO SILVA DE SOUZA / 701.746-4, LIDIO CASSIO ROCHA DE PAULA / 700.366-8, LUCAS PAULINO DE CASTRO /  704.513-1, LUCAS SOUSA SILVA / 702.325-1, LUIZ DE ALMEIDA DAMASCENO / 703.795-3, LUIZ FERNANDO BRAZ BEZERRA / 700.9925, MANOEL FREITAS DE OLIVEIRA / 701.784-7, MARCELO MOTA  PINHEIRO / 702.924-1, M\u00c1RCIO MUNIZ LIMA / 700.483-4, M\u00c1RCIO  RAMOS DE SOUZA LIMA / 704.110-1, MARCOS ANDRE BEZERRA DE  SOUZA / 701.650-6, MARCOS PAULO CALLAU LOPES / 700.618-7,  MARIA APARECIDA GOMES PEREIRA / 701.997-1, MARIA APARECIDA LIMA DE FREITAS / 704.558-1, MARIA CAMILLA DE SOUZA ARA\u00daJO / 703.996-4, MARIA CRISTIANE AGUIAR DE SOUZA / 704.405-4,  MARIANA PAIVA CAVALCANTE / 704.778-9, MATEUS DOS SANTOS  AMARAL / 704.762-2, MAURICIO DE SOUZA SANTIAGO / 704.566-2,  MAURO DA CRUZ MORAIS / 701.516-0, MAURO DOS ANJOS DE LIMA  / 703.080-0, MAYKO DE PAULA LIMA / 700.399-4, MESSIAS ARAUJO  DE FIGUEIREDO / 701.250-0, MIKAELY MOURA DE LIMA / 702.5165, MIQUEIAS FERREIRA DO NASCIMENTO / 702.602-1, MODESTO  DE SOUZA RUFINO / 702.226-3, NAEL CUNHA DA SILVA / 701.905-0,  NAIRA WANDERLEY KOCZINSKI / 704.689-8, NATALIA LIMA DA SILVA / 703.033-9, ODAIR JOSE DE SOUZA NASCIMENTO / 700.047-2,  PATRICIO SEFER SILVA DE SOUZA / 701.743-0, PAULO HENRIQUE  SILVA FERREIRA / 704.160-8, PAULO JORGE SANTOS DA SILVA /  703.031-2, RADISSON DA SILVA ALVES / 700.378-1, RAFAEL PIRES  LEMOS / 702.851-2, RAIANDERSON SOUZA DE MOURA / 704.0768, RAILSON PINTO DE OLIVEIRA / 704.707-0, RAQUEL DI MANON  BATISTA DA COSTA / 702.142-9, RICARDO SILVA LEIT\u00c3O / 702.0856, ROBERTO WILLAMY SOUZA DA P\u00c1SCOA / 700.805-8, RODICLEY  BRAZ DA CRUZ / 701.534-8, RODRIGO DA SILVA CUNHA / 704.501-8,  ROM\u00c1RIO ARA\u00daJO MOTA / 704.047-4, ROM\u00c1RIO BEZERRA VEN\u00c2NCIO / 701.008-7, ROM\u00c1RIO GOMES MACHADO / 700.248-3, ROMERO RODRIGUES ARAUJO / 703.062-2, RONICLEI FEITOSA DA SILVA  / 700.180-0, ROSILENE PITA DA COSTA / 701.978-5, RUAN DE MESQUITA AMORIM / 704.514-0, SAMUEL ALVES DA ROCHA / 701.377-9,  SAMUEL DA SILVA MOURA / 700.207-6, SEBASTI\u00c3O SAIMO BATISTA  DE SOUZA / 704.684-7, SILAS BRAGA DA SILVA / 700.361-7, SILVANO DOS SANTOS DE FREITAS / 700.985-2, STEPHANY SEBASTIANA DA SILVA NUNES / 702.959-4, THIAGO MAGALH\u00c3ES RIBEIRO /  700.249-1, TIAGO DAS NEVES DE ARAUJO / 700.846-5, TIAGO MUNIZ DIAS / 701.023-0, UELERSON SOUZA DA SILVA / 702.785-0, U\u00c9LITON SILVA DE CARVALHO / 701.557-7, UERIK RAVEL BERNARDO  / 704.377-5, UESLEY DA SILVA MORENO / 700.416-8, VALDECI DE  MACEDO BARRETO / 701.877-0, VANDELSON CRUZ DE SOUZA /  704.051-2, VANILSON ELIAS QUEIROZ / 700.166-5, VOLMIR GHENO  / 701.902-5, WALYSON DA SILVA CHAVES / 700.444-3, WARLLISON  MIQUEIAS DA SILVA RAMOS / 700.614-4, WESLEY DE SOUZA SOARES / 704.682-0, WILLIAN THIAGO ALMEIDA DE ABREU / 702.428-2,  ZAQUEU MUNIZ DA SILVA. 1.1.5 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL - T\u00c9CNICO EM  INFORM\u00c1TICA - M05 704.400-3, ALAN MAIA DA SILVA / 703.734-1, ALCIR PINHEIRO DA  SILVA / 704.591-3, ALIF DE SOUZA ALVES / 704.907-2, ALINE ASSIS  DE OLIVEIRA / 703.343-5, ANA PAULA COELHO DA SILVA / 702.348-0,  ANDRE GERONIMO DA SILVA / 703.493-8, \u00c2NGELA VIANA RIBEIRO  / 701.120-2, ARQUELIO DA SILVA COUTINHO / 700.085-5, CLAUDEMIR DE MATOS NASCIMENTO / 703.441-5, CRISLANNE DE ALBUQUERQUE BARROSO / 703.640-0, DHEME REBOU\u00c7AS DE ARA\u00daJO  / 700.137-1, EDILEUDA DE ALMEIDA SOUZA / 700.931-3, ELCIMAR  DE SOUZA SILVA / 704.544-1, ELIZEU DA SILVA SOUZA / 704.214-0,  ENILSO OLIVEIRA DE SOUZA / 702.500-9, ERISSON MARTINS DE  OLIVEIRA / 703.676-0, EVA FERREIRA COSTA / 704.888-2, EVA LIS  PONTES / 701.629-8, FELIPE LUIZ NORONHA DE SOUZA / 702.2964, FELIPE MEIRELES DOS SANTOS / 700.306-4, FRANCISCA DA  CRUZ FREITAS / 704.644-8, FRANCISCO CRISTIAN BARBOSA DE  MOURA / 702.141-0, FRANCISCO PAIVA UCH\u00d4A / 702.931-4, GEOVANNA MARIANO RODRIGUES / 703.413-0, HELOISA DOS SANTOS  DE OLIVEIRA / 703.155-6, H\u00c9RCULES RONALD ARA\u00daJO MOTA /  703.308-7, ISRAEL MAR\u00c7AL DE SOUZA / 703.740-6, IVANEIDE DAS  NEVES PEREIRA / 700.650-0, IVANIU DE SOUSA SILVA / 702.224-7,  IZABELY DE QUADROS DANTAS / 700.304-8, JARDEL MOURA DE  SOUZA / 701.597-6, JOAO PAULO CAVALCANTE DE SA / 702.1402, JOEL MARCOS DA SILVA FILHO / 701.249-7, JOS\u00c9 ESTEVAM DA  SILVA E SILVA / 700.109-6, JOSIEL MENDON\u00c7A BARBOSA / 703.2021, KALLINE CHERON MOUTIER BATISTA / 702.541-6, KAROLINA  SOARES SILVA / 702.716-8, KATRINE DE ALMEIDA RODRIGUES  / 701.728-6, KAU\u00c3 GABRIEL PEREIRA SOARES / 702.700-1, KETILI TELES DA SILVA / 700.852-0, LAK\u00c9CIA CRISTINA DE OLIVEIRA  MENDES / 702.781-8, LEIDIANE DE OLIVEIRA PASSOS / 703.0630, LUCAS DE LIMA CHAVES / 700.301-3, LUCAS DO NASCIMENTO  SOUSA / 700.436-2, MARCUS ADRIANO SILVA DE SOUZA / 700.8368, MARIA AYSHA MARINHO DE PAULA / 702.531-9, MARIA CLAUDIA  SOARES BARBOSA FEITOSA / 704.563-8, MARIA MANUELA MOREIRA DE ARAUJO / 702.917-9, MARTA SILVA MACIEL / 703.375-3,  MAYKO SILVA DO NASCIMENTO / 701.375-2, MIKAEL BENEDITO  BARBOSA OLIVEIRA / 704.818-1, MORONI DIAS DE SOUZA ALMEIDA / 704.499-2, NAT\u00c3 PRAXEDES DA SILVA / 701.263-2, NAYARA  DOURADO ALBUQUERQUE / 700.961-5, ORLEILSON DE CASTRO  LE\u00c3O / 700.090-1, PABLO ELIAN BARBOSA DE SOUZA / 701.148-2,  RAILANE SANTAANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 702.721-4, RENAN DA SILVA  DE OLIVEIRA / 703.436-9, R\u00cdLARY DE LIMA FIGUEIREDO / 702.511-4,  RODRIGO DE AMORIM MENEZES / 702.107-0, RONIERBE FREITAS  DA SILVA / 703.486-5, ROSANY RAMALHO MARQUES / 704.673-1,  SACHA COSTA DE LIMA / 701.214-4, TAINARA RODRIGUES MAIA /  703.857-7, THIAGO DA SILVA MACIEL OLIVEIRA / 704.335-0, THIEGO  DE ARAUJO SILVA / 703.527-6, TIAGO DIAS MAIA / 701.884-3, WALYSON DA SILVA CHAVES / 704.569-7, WESLEY BENTO FERREIRA /  700.368-4, WILLIAM PATRICK MELO LIMA. 1.1.6 ASSISTENTE SOCIAL - S01 704.380-5, ADRIANA GON\u00c7ALVES DA SILVA / 700.924-0, ADRIANA LISBOA FALC\u00c3O / 700.589-0, A\u00c9LIA DA SILVA PESSOA / 701.849-5, AILANI DE SOUZA PEDRO / 702.939-0, \u00c1LEX BRUNO CASTRO RIBEIRO  / 701.858-4, ANA MARIA NASCIMENTO MARQUES / 704.136-5, ANA  PAULA MORAIS DE SOUZA SILVA / 700.120-7, ANA PAULA SANTOS DE  ALENCAR / 701.748-0, ANDREIA DE OLIVEIRA DA SILVA / 701.616-6,  ANDRESSA ARA\u00daJO DOS SANTOS / 704.517-4, ANGLA RAYANE OLIVEIRA DA SILVA MOREIRA / 700.113-4, ANNA PAULA DOS SANTOS /  700.759-0, CELSA ALVES DA SILVA / 701.200-4, CHERLES SILVA VASCONCELOS CAVALCANTE / 700.128-2, CLEIDIMAR CONCEI\u00c7\u00c3O RAMALHO / 702.916-0, CLEILSON DE SOUSA RIBEIRO / 702.340-5, DANIELE SILVA MENDES / 701.717-0, D\u00c9BORA DA ROCHA SILVA PERES /  700.335-8, DENISE DE OLIVEIRA SIEBRA / 700.218-1, DEUSILENE PANDO DA SILVA / 701.133-4, DHYELLEN SABRINE NUNES FERREIRA /  701.971-8, DIANA SOUZA DOS SANTOS / 700.167-3, DJANEIA DIAS PEREIRA MENDONCA / 703.814-3, EDIVAN DE AMORIM SOUZA / 702.8881, ELIANA FARIAS DA CRUZ / 700.062-6, ELIDAIANE VIEIRA DUARTE /  700.084-7, ELOINA MACEDO DE SOUZA / 704.038-5, EMANUELA TRICIA  BEZERRA DE SANTANNA / 702.179-8, FABIANA FERREIRA DE SOUZA /  703.927-1, FABIANE MARIA DE PAULA / 700.228-9, FERNANDA DE ANDRADE NASCIMENTO / 703.416-4, FLAVIA DE OLIVEIRA / 701.097-4,  FRANCISCA ANTONIA SANTIAGO TEIXEIRA / 702.109-7, FRANCISCA  CLICELMA DOS SANTOS TELES / 702.960-8, GEICIA LIMA DE SOUZA  CUNHA / 701.658-1, GERLANE RAMOS ALECRIM / 701.163-6, ILNETE  SOUZA DE LIMA / 701.966-1, \u00cdSIS COSTA HALUEN / 701.867-3, IZOLENE  DA COSTA / 701.402-3, JACQUELINE SANTOS CARVALHO / 702.482-7,  JOSILENE NEVES DA SILVA / 700.654-3, J\u00daLIA VALE DE LIMA FREITAS / 702.013-9, JULIANA DOS ANJOS TOMAZ / 703.057-6, JULIANE  DOS SANTOS / 703.792-9, KATIA NIELA SILVA SOUZA / 700.080-4, KIVIA MENEZES DE BRITO / 702.236-0, LARISSA MARTINS DE ARA\u00daJO / 704.165-9, LORRAINE ANAST\u00c1CIA BRITTO RIBEIRO / 702.204-2,  MAIANE DE FREITAS COSTA / 703.510-1, M\u00c1RCIA ALEXANDRE DOS  ANJOS / 704.774-6, MARGARETE FARIAS MARTINS / 704.285-0, MARIA  ALCIRLANDIA FERREIRA BERNARDINO / 701.099-0, MARIA COSME  DE LIMA / 700.060-0, MARIA CRISTIANE NERIS DA SILVA / 702.294-8,  MARIA DE FATIMA BARROS DE VASCONCELOS / 700.406-0, MARIA  DO PERPETUO SOCORRO LIMA DO NASCIMENTO / 700.252-1, MARIA  HILDILENE OLIVEIRA VIANA / 701.687-5, MARIA IVANA MOURA LOPES  / 704.289-2, MARIA ROSINETE SILVA DE AMORIM / 700.314-5, MARILENE GADELHA FERREIRA MACHADO / 700.922-4, MAURICELIO OLIVEIRA DA SILVA / 700.779-5, MAYARA MACHADO MONTEIRO / 700.794-9,  M\u00d4NICA JAFURI MAIA / 700.782-5, PRISCILA BARBOZA DOS SANTOS  / 702.569-6, RAIMUNDA NERY DA SILVA / 702.449-5, RAYNA NATASHA  BARBOSA DOS SANTOS / 700.800-7, RODICLEY BRAZ DA CRUZ /  702.993-4, RODRIGO MARCELO RODRIGUES DA PAZ / 700.504-0,  SANDREANE RODRIGUES DAVILA / 701.251-9, SARA DE SOUZA NERY  / 703.260-9, UALAS FERREIRA PORTO LIMA / 703.614-0, VANDERLEIA  NASCIMENTO PESSOA / 700.847-3, V\u00c2NIA DA SILVA MOURA / 701.0745, VICT\u00d3RIA DA SILVA NUNES. 1.1.7 PSIC\u00d3LOGO - S02 702.058-9, ADRIANA BARBOZA DO NASCIMENTO / 702.523-8, ADRIELE SILVA DE ARA\u00daJO / 700.271-8, AGLENO FERNANDES DE CARVALHO / 702.664-1, AIM\u00c9E CRUZ SILVA / 702.542-4, ANA CLAUDIA  DALMEIDA KOLLER / 703.562-4, ANA PAULA DE SOUZA ALENCAR /  701.614-0, ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA / 703.184-0,  ARGEU FERRAI TEIXEIRA / 700.190-8, CL\u00c1UDIA DE OLIVEIRA COSTA / 701.050-8, DELCILENE DA COSTA CARNEIRO / 702.492-4, FIAMA LIMA DA SILVA / 703.426-1, GLENDA LIMA DE SOUZA / 704.415-1,  GRACIELE DA ROCHA SAMPAIO / 700.695-0, GRETH GOMES LIMA  / 701.985-8, INAYARA SUELLEM DA SILVA DE OLIVEIRA / 702.732-0,  IVANNA ARA\u00daJO DA SILVA / 700.225-4, IZABELLE DE ARA\u00daJO VILA  NOVA / 703.109-2, JAIANE KAROLINE DA SILVA MOURA / 704.6367, JECIANE DA SILVA SANTOS / 703.005-3, JENNYFER CRISTINA  ALMEIDA DE FREITAS / 702.038-4, KEMILA PONCE DE SOUSA /  700.522-9, LEWELINY CRISTINY BRITO DE ARA\u00daJO / 704.905-6, LILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 701.665-4, LUIZ MONTEIRO DE MORAIS / 704.127-6, MAIRLA FERREIRA SALES / 702.623-4, MARCELA  DO NASCIMENTO FERREIRA / 704.069-5, MARIA ARLENE PEREIRA  DE SOUZA / 700.604-7, MARIA JOSILENE LIMA DA SILVA / 700.112-6,  MARIANA DE SOUZA MENDON\u00c7A / 700.815-5, MICHELLE GOMES  DA SILVA E SILVA / 700.232-7, MYRLA ALEXANDRA COSTA DOS SANTOS FROTA / 701.381-7, NAIR DA SILVA SOUZA / 703.642-6, NATIELE  BEZERRA DAMASCENO / 702.347-2, PATRICIA SILVA DE SOUZA /  700.981-0, RONNIBERG MAIA DA SILVA / 700.254-8, ROSIANE DE ALMEIDA MARTINS / 701.643-3, ROSILENE NASCIMENTO DA SILVA DE  AMORIM / 701.939-4, ROSYANE FEITOZA MAIA / 704.159-4, SHIRLE  DA SILVA GOIS / 702.876-8, SIM\u00c9IA FONSECA SANTOS / 701.864-9,  SORAIA OLIVEIRA DE SOUZA / 702.940-3, TALLES GLEYSER SOUZA  DA SILVA / 701.280-2, TATIANE DE MAGALHAES BENTO / 700.4885, VANESSA MARTINS CASTRO / 703.061-4, VIVIAN PEREIRA DE  SOUZA MATOS. 2 DAS ISEN\u00c7\u00d5ES INDEFERIDAS 2.1 Os candidatos n\u00e3o relacionados no subitem 1.1 deste Edital tiveram  a isen\u00e7\u00e3o indeferida. 2.2 O motivo do indeferimento encontra-se dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br. 3 DO RECURSO 3.1 O candidato dispor\u00e1, unicamente, de 02 (dois) dias para contestar  o indeferimento da isen\u00e7\u00e3o, exclusivamente mediante preenchimento  de formul\u00e1rio digital, que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br, a  partir das 8h do dia 08/11/2021 at\u00e9 \u00e0s 18h do dia 09/11/2021, considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 4 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 4.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao concurso p\u00fablico por meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190  - Rio de Janeiro, pelo e-mail atendimento@ibade.org.br.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente do Instituto Socioeducativo, em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O CARGO DE  ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 112 SEPLAG/PMAC, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  tornam p\u00fablica a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas no Curso de Forma\u00e7\u00e3o  de Aluno Soldado, objeto dos Editais n\u00ba 105 SEPLAG/PMAC, de 16 de  setembro de 2021, n\u00ba 106 SEPLAG/PMAC, de 20 de setembro de 2021,  n\u00ba 107 SEPLAG/PMAC, de 30 de setembro de 2021, n\u00ba 110 SEPLAG/ PMAC, de 18 de outubro de 2021 e n\u00ba 111 SEPLAG/PMAC, de 20 de  outubro de 2021 conforme abaixo: 1 DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O  DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem  de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 42\u00ba, 579.579-6, DAVID BARRETO RUIZ DA SILVA (RECLASSIFICADO - SUB JUDICE), 87.50 / 210\u00ba, 563.127-0, EVERTON FREITAS DE  SOUSA (SUB JUDICE), 80.50 / 384\u00ba, 574.734-1, FRANCISCO DAS  CHAGAS DE OLIVEIRA JUNIOR, 76.50 / 385\u00ba, 501.344-5, JO\u00c3O VICTOR GUEDES DE OLIVEIRA, 76.50 / 388\u00ba, 572.773-1, MARCELO  DE MORAES ALVES, 76.50 / 389\u00ba, 579.071-9, FRANCISCO WILLIAN  DE MENEZES SALDANHA (SUB JUDICE), 76.50 / 390\u00ba, 553.098-9,  GE\u00c3NDSON TORRES MARQUES MOURA, 76.50 / 391\u00ba, 566.805-0,  DOUGLAS SILVA DE OLIVEIRA, 76.50 / 392\u00ba, 550.785-5, JORDAN DA  SILVA LIMA, 76.50 / 393\u00ba, 561.906-8, MACIEL MARCOLINO CAIUBA,  76.50 / 394\u00ba, 556.482-4, R\u00d4MULO LU\u00cdS DE LIMA SIM\u00d5ES, 76.50 / 395\u00ba,  500.346-6, KASSIO GOMES TELES, 76.50 / 396\u00ba, 564.592-1, ARTHUR  ALBUQUERQUE MENDES E SILVA, 76.50 / 397\u00ba, 501.236-8, IAGO  COTA SILVA, 76.50 / 398\u00ba, 555.777-1, ANTONIO JOS\u00c9 RODRIGUES  OLIVEIRA, 76.50 / 399\u00ba, 573.342-1, JOHNNATHAN DE SOUZA ALMEIDA (SUB JUDICE), 76.50 / 400\u00ba, 562.038-4, ANDERSON VIEIRA DOS  SANTOS, 76.50 / 401\u00ba, 550.718-9, RADY DE SOUZA NOBREGA, 76.50  / 402\u00ba, 577.062-9, MATEUS DE SOUSA COSTA, 76.50 / 403\u00ba, 562.4304, K\u00c9VIN FERDINANDO SILVA, 76.50 / 405\u00ba, 550.706-5, ANGELO  FERREIRA DA SILVA, 76.50 / 406\u00ba, 559.848-6, ADDYSON THIAGO  SILVA MENDONCA, 76.50 / 407\u00ba, 574.188-2, VALDIMIRO MARQUES  DA SILVA, 76.50 / 408\u00ba, 571.731-0, RODRIGO DE ARA\u00daJO GADELHA,  76.50 / 409\u00ba, 554.656-7, ANTONIO LAILSON VIANA DA SILVA, 76.50 /  410\u00ba, 580.540-6, JO\u00c3O EMANOEL PINTO DE FRAN\u00c7A, 76.50 / 411\u00ba,  551.629-3, SAMUEL DA SILVA E SILVA, 76.00 / 412\u00ba, 568.951-1, JOAQUIM JOSE RIBEIRO NETO, 76.00 / 413\u00ba, 552.813-5, ELP\u00cdDIO RODRIGUES DO NASCIMENTO JUNIOR, 76.00 / 414\u00ba, 566.350-4, ALLAIN  MOREIRA VILACIO, 76.00 / 415\u00ba, 554.977-9, JOSE MARIA DA SILVA,  76.00 / 417\u00ba, 562.519-0, ITASSIANO DE ARAUJO CAMARGO, 76.00  / 418\u00ba, 555.894-8, EMANUEL DE ANDRADE BEZERRA, 76.00 / 419\u00ba,  571.444-3, AGNALDO OLIVEIRA JUNIOR, 76.00 / 420\u00ba, 562.115-1, ROGER CRAVEIRO MATEUS, 76.00 / 421\u00ba, 572.707-3, SINDERLEI DE  ASSIS SILVA FILHO, 76.00 / 422\u00ba, 558.832-4, JOSIMAR LIMA DA SILVA, 76.00 / 423\u00ba, 550.071-0, EDMILSON PEREIRA BARROSO, 76.00  / 424\u00ba, 568.779-9, CARLOS SANTOS DE OLIVEIRA JUNIOR, 76.00 /  425\u00ba, 556.089-6, ANTONIO FRANCISCO AMBROSIO DA SILVA, 76.00  / 426\u00ba, 565.005-4, ED CARLOS LIMA DE MELO, 76.00 / 427\u00ba, 550.5437, CAIO YGOR DE OLIVEIRA REZENDE, 76.00 / 428\u00ba, 551.206-9, ITALO SILVA DE SOUZA, 76.00 / 429\u00ba, 566.661-9, HELEONE MACHADO  FOCHEZATTO, 76.00 / 430\u00ba, 566.771-2, JOSU\u00c9 FERREIRA DA COSTA  J\u00daNIOR, 76.00 / 431\u00ba, 566.129-3, FRANCISCO CLEBER DE ALMEIDA  PONTES, 76.00 / 432\u00ba, 558.484-1, ARLAN HUDSON SOUZA E SILVA,  76.00 / 433\u00ba, 500.234-6, EBERSON RODRIGUES DE SOUZA, 75.50 /  434\u00ba, 501.551-0, RONILSON ARAUJO DA SILVA, 75.50 / 435\u00ba, 564.1497, JEMISSON DANIEL SOUZA DA SILVA, 75.50 / 436\u00ba, 561.855-0,  FERNANDO SOUZA ARAGON, 75.50 / 437\u00ba, 568.285-1, RODRIGO  MATOS DA SILVA, 75.50 / 438\u00ba, 574.566-7, ALEXANDRE ALVARENGA  SANTANA, 75.50 / 439\u00ba, 566.998-7, SILM\u00c1RIO CORREIA CARVALHO,  75.50 / 440\u00ba, 561.512-7, JEFERSON MACEDO DE ARAUJO, 75.50 /  441\u00ba, 574.651-5, ANTONIO TALISON MAIA DE SOUZA, 75.50 / 442\u00ba,  552.182-3, ADEMIR DA COSTA JUNIOR, 75.50 / 443\u00ba, 563.095-9, MAX  DA SILVA NEVES, 75.50 / 444\u00ba, 576.510-2, LUCAS CARVALHO DE  SOUSA, 75.50 / 445\u00ba, 550.193-8, MARCELO SILVA DE PAIVA, 75.50 /  446\u00ba, 552.171-8, GEOVANI LOPES VAZ, 75.50 / 447\u00ba, 554.087-9, ALIFE  LIMA MACIEL, 75.50 / 448\u00ba, 562.309-0, \u00c1LVARO FEL\u00cdCIO ABRAH\u00c3O  NETO, 75.50 / 449\u00ba, 550.076-1, ELIAS DE SOUZA SILVA, 75.50 / 450\u00ba,  562.732-0, FRANCISCO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS JUNIOR, 75.50  / 451\u00ba, 580.353-5, JOSE AUREO DO CARMO CASTRO JUNIOR,  75.50 / 452\u00ba, 562.108-9, FERNANDO SANTOS ARA\u00daJO, 75.50 / 454\u00ba,  551.858-0, CARLOS ANDR\u00c9 DA SILVA SOUZA, 75.50 / 455\u00ba, 553.9455, GABRIEL DANTAS BRASIL, 75.50 / 456\u00ba, 580.670-4, ADAILSON CEZORI DE SOUSA, 75.50 / 458\u00ba, 569.050-1, NAIRTON FROTA SOARES  JUNIOR, 75.00 / 460\u00ba, 573.582-3, WEMERSON DE SOUZA ANDRADE, 75.00 / 461\u00ba, 559.178-3, ANTONIO JOS\u00c9 SOUZA RODRIGUES,  75.00 / 462\u00ba, 564.108-0, RAIMUNDO COELHO DA SILVA, 75.00 / 463\u00ba,  501.210-4, ISAQUE DO NASCIMENTO CARVALHO, 75.00 / 464\u00ba,  575.218-3, ANDREW OLIVEIRA DE MEDEIROS, 75.00. 1.1.2 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 FEMININO 96\u00ba, 501.761-0, GERREANE BRAND\u00c3O DE OLIVEIRA, 79.50 / 97\u00ba,  500.044-0, JAQUELINE PAIVA SILVA (SUB JUDICE), 79.50 / 98\u00ba,  573.667-6, AMINE NASCIMENTO RODRIGUES, 79.50 / 99\u00ba, 575.3473, NAT\u00c1LIA ABREU DA ROCHA, 79.50 / 101\u00ba, 556.267-8, MARIA ELIENE PORTELA CORR\u00caA, 79.00 / 102\u00ba, 579.262-2, KARINE MARTINS  DE SOUZA, 79.00 / 103\u00ba, 563.260-9, ARYANA DOS SANTOS CUNHA,  79.00 / 104\u00ba, 556.678-9, PATR\u00cdCIA DE ANDRADE BOMFIM, 79.00 /  105\u00ba, 559.946-6, KAROLINE GOMES CAVALHEIRO DA COSTA, 79.00  / 106\u00ba, 567.004-7, FAYANE MARIA PESSOA DA SILVA, 79.00 / 107\u00ba,  572.667-0, KELLY LIMA PONTES, 79.00 / 108\u00ba, 563.893-3, MARIA  VANESSA DE ARAUJO LIMA, 79.00 / 109\u00ba, 500.371-7, MAR\u00cdLIA GABRIELA RODRIGUES DOS SANTOS, 79.00 / 112\u00ba, 567.422-0, MAYRA  ANTONIA DA SILVA FERREIRA, 78.50 / 113\u00ba, 554.792-0, P\u00c2MELA  LIMA DE ARA\u00daJO, 78.50 / 114\u00ba, 581.563-0, MAISA LIMA DIAS, 78.50  / 115\u00ba, 565.733-4, CRISTIANA SOUZA DA SILVA LOPES, 78.50 / 116\u00ba,  565.021-6, JULLIA VERENA DE OLIVEIRA FARIA, 78.50. 1.2 As matr\u00edculas no curso de forma\u00e7\u00e3o para o provimento de vagas  do cargo de Aluno Soldado da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, ficam  devidamente homologadas a contar de 03 de novembro de 2021 pela  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e pela Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC. 2 DOS CANDIDATOS RECLASSIFICADOS 2.1 Rela\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 2.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 453\u00ba, 562.670-6, EDJUNIOR NASCIMENTO AMARAL, 75.50. 2.1.1.1 O candidato reclassificado passar\u00e1 a ocupar a \u00faltima coloca\u00e7\u00e3o  entre os aprovados, no cadastro de reserva, no referido cargo do mencionado certame. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Concurso P\u00fablico, junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio dos telefones  (68) 3227-8070 ou (68) 3213-1906. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 353/2021 \u2013 SEET Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas  nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de  reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, inclus\u00e3o de tarifas de  bagagens, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e- ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo  localizador\u201d, visando atender as demandas da Secretaria de Estado de  Empreendedorismo e Turismo - SEET. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 04 de Novembro de 2021. ASS Adriano Santos da Silva CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 356/2021 \u2013 SEMAPI/BIRD Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonete, Micro-\u00f4nibus, quadriciclos,  carretas e carretas/reboques para quadriciclos, visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC e as atividades de  educa\u00e7\u00e3o ambiental, coordenadas pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 04 de Novembro de 2021. ASS Greice Quele da Silva Braga CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 372/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Cadeira de Rodas), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  22/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 04 de Novembro de 2021. ASS Mario Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 188/2021 \u2013 FUNDHACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico-Hospitalar (TUBO ROBERT  SHAW E OUTROS), para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre - FUNDHACRE.   Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 19/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nos  itens do Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 04 de Novembro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 320/2021 - PMAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Tendas piramidal 12 x 12, tenda sanfonada 3 x  3, mesas e cadeiras pl\u00e1sticas, geleiras e materiais de sinaliza\u00e7\u00e3o de  tr\u00e2nsito, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades discriminadas  neste Termo de Refer\u00eancia, para atender as necessidades da Policia  Militar do Estado do Acre.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  04/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 03 de Novembro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS AP\u00d3S A APLICA\u00c7\u00c3O DO ART. 48, \u00a7 3\u00ba, DA LEI 8.666/93 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 009/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEINFRA Licitante Classificada: 1\u00aa colocada, CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA. Licitante Desclassificada: PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 04 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA  GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/PCAC Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, MARTINS E FERRAZ LTDA  CONSTRU\u00c7\u00d5ES; 2\u00aa colocada, RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Licitante Desclassificada: 1) CONSTRUTORA PERES LTDA  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 04 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA  GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 030/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CODISACRE Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA; 2\u00aa colocada, GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI; 3\u00aa colocada, L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 4\u00aa  colocada, EGS CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 5\u00aa colocada, NOGUEIRA E  BRITO LTDA; 6\u00aa colocada, CONSTRUTORA MANUELA EIRELI; 7\u00aa colocada, INDUSCON LTDA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 04 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.080 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 742/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 027/2020 \u2013 CARONA MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO ACRE \u2013 MPE/AC, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, MAXIMARCAS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o Aquisi\u00e7\u00e3o de Desumidificador de ar,  para atender e estruturar o Hospital Regional de Brasil\u00e9ia. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Jhonnathan Pablo Marques de Ara\u00fajo - Matricula/ CPF:984.598.242-04 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO,  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 53/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o MEMORANDO N\u00ba 551/2021/SESACRE oriundo Departamento de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS - DIGSUS que encaminha PARECER T\u00c9CNICO n\u00ba 006/2021 do Departamento de Ensino e Pesquisa \u2013  DEP referente ao Plano de a\u00e7\u00e3o para o uso de saldo residual de Portarias,  elaborado pela Divis\u00e3o de Odontologia Especializada \u2013 DIVOE. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar o Plano de A\u00e7\u00e3o para o uso de saldo residual de Portaria para realiza\u00e7\u00e3o de capacita\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas para auxiliares de Sa\u00fade  Bucal \u2013 ASBs e T\u00e9cnicos de Sa\u00fade Bucal \u2013 TSBs da Rede Estadual  Municipal do Estado do Acre. Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 53/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 54/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Portaria n\u00ba 1.459, de 24 de junho de 2011, que institui,  no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS - a Rede Cegonha. Considerando a Portaria n\u00ba 4.279 GM/MS de 30 de dezembro de 2010,  que estabelece diretrizes para a organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0  Sa\u00fade no \u00e2mbito no Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Considerando a Portaria n\u00ba 116, de 11 de maio de 2021, que aprova a  composi\u00e7\u00e3o do Grupo Condutor Estadual das Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar a nova composi\u00e7\u00e3o do Grupo Condutor Estadual da  Rede Cegonha do Acre, abaixo mencionada: Diretoria de Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade; Coordena\u00e7\u00e3o Estadual da Rede Cegonha; Departamento de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade \u2013 DAPS: N\u00facleo de Sa\u00fade da Mulher;  N\u00facleo de Sa\u00fade da Crian\u00e7a;  N\u00facleo de Sa\u00fade do Adolescente;  N\u00facleo de Sa\u00fade do Homem;  Divis\u00e3o de Sa\u00fade da Fam\u00edlia; N\u00facleo das Popula\u00e7\u00f5es Priorit\u00e1rias e Vulner\u00e1veis. GT Planifica\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade \u2013 PLANIFICA SUS; Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre (FUNDHACRE); Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco (HUERB); Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 SEMSA/RBR; 8) Servi\u00e7os de Maternidades: Maternidade e Cl\u00ednicas de Mulheres B\u00e1rbara Heliodora; Hospital Santa Juliana; Hospital das Cl\u00ednicas Raimundo Chaar;  Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1;  Hospital Ary Rodrigues; Hospital Manoel Marinho Monte; Hospital Jo\u00e3o C\u00e2ncio Fernandes; Hospital Epaminondas J\u00e1come; Maternidade Ethel Muriel Gueddis; Maternidade Nair Correia de Ara\u00fajo; Hospital Dr. Abel Pinheiro Maciel Filho Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 54/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.360 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 55/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o MEMORANDO N\u00ba 168/2021/SESACRE/DVSVS oriundo do Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade; Considerando Despacho n\u00ba 1682/2021/SESACRE oriundo do Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade; RES O L V E: Art. 1\u00ba: Pactuar o Plano de A\u00e7\u00e3o elaborado em Parceria com a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-americana da Sa\u00fade \u2013 OPAS e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u2013 MS  para amplia\u00e7\u00e3o do acesso diagn\u00f3stico, tratamento e qualifica\u00e7\u00e3o do cuidado para pessoas com Infec\u00e7\u00f5es Sexualmente Transmiss\u00edveis \u2013 ISTs; Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice- Presidente da CIB  Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 55/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.360 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 56/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade emitida pela Diretoria de  Planejamento e Gest\u00e3o/SESACRE o qual informa que a reformula\u00e7\u00e3o  do Projeto encontram-se em condi\u00e7\u00f5es de prosseguimento, estando em  conformidade quanto \u00e0 correta classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar o Projeto de Reformula\u00e7\u00e3o que contempla Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, proveniente da Portaria n\u00ba  2535/2014, proposta n\u00ba 07.458.465.0001/1140-01, recurso do FUNDO  NACIONAL DE SA\u00daDE, no valor de no valor de R$ 585.260,00. MEMORANDO N\u00ba 223/2021/SESACRE \u2013 NUCAE; Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB  Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 56/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 57/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, que disp\u00f5e  sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes; Considerando a Lei n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990, que disp\u00f5e sobre a  participa\u00e7\u00e3o da comunidade na gest\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade e sobre as  transfer\u00eancias intergovernamentais de recursos financeiros na \u00e1rea da sa\u00fade; Considerando o Decreto Presidencial n\u00ba 7.508, de 28 de junho de 2011,  que regulamenta a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, para dispor  sobre a organiza\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), o planejamento  da sa\u00fade, a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e a articula\u00e7\u00e3o interfederativa, e d\u00e1  outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 01, de 29 de setembro de 2011, que  estabelece diretrizes gerais para a institui\u00e7\u00e3o de Regi\u00f5es de Sa\u00fade no  \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), nos termos do Decreto n\u00ba  7.508, de 28 de junho de 2011; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 141, de 13 de janeiro de 2012, que  regulamenta o \u00a7 3 do art. 198 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para dispor sobre  os valores m\u00ednimos a serem aplicados anualmente pela Uni\u00e3o, Estados,  Distrito Federal e Munic\u00edpios em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade; estabelece os crit\u00e9rios de rateio dos recursos de transfer\u00eancias para a sa\u00fade e  as normas de fiscaliza\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e controle das despesas com sa\u00fade  nas tr\u00eas esferas de governo; e revoga dispositivos das Leis n\u00ba 8.080, de 19  de setembro de 1990, e n\u00ba 8.689, de 27 de julho de 1993; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 23, de 17 de agosto de 2017, que estabelece diretrizes para os processos de Regionaliza\u00e7\u00e3o, Planejamento  Regional Integrado, elaborado de forma ascendente, e Governan\u00e7a das  Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito do SUS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 37, de 22 de mar\u00e7o de 2018, que  disp\u00f5e sobre o processo de Planejamento Regional Integrado e a organiza\u00e7\u00e3o de macrorregi\u00f5es de sa\u00fade; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite do Acre  (CIB/AC) n\u00ba 58, de 21 de junho de 2018, que pactua as Diretrizes, Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade e o Cronograma para Operacionaliza\u00e7\u00e3o do processo de Planejamento Regional Integrado no Estado do Acre; Considerando a Portaria n\u00ba 1.812, de 22de julho de 2020, que institui, para  o exerc\u00edcio de 2020, incentivo financeiro de custeio, aos Estados e ao Distrito Federal, para o aprimoramento das a\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o, planejamento e  regionaliza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, visando \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e \u00e0 governan\u00e7a da Rede  de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS); Considerando a ades\u00e3o da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre e do  Conselho de Secretarias Municipais de Sa\u00fade do Acre (COSEMS/AC) ao  Projeto \u201cFortalecimento dos Processos de Governan\u00e7a, organiza\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o da rede de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade (Regionaliza\u00e7\u00e3o)\u201d, cujo  objetivo principal \u00e9 fortalecer a gest\u00e3o estrat\u00e9gica municipal e estadual do SUS  para a  coordena\u00e7\u00e3o do processo de planejamento regional integrado (PRI) e no  aprimoramento da governan\u00e7a macrorregional do SUS. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar as institui\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas para compor o Comit\u00ea Gestor de Regionaliza\u00e7\u00e3o e Planejamento Regional Integrado (PRI)  do Estado do Acre:  1) Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE); 2) Superintend\u00eancia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Estado do Acre (SEMS/AC); 3) Comiss\u00f5es Intergestores: Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB); Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 1\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Baixo Acre e Purus; Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Alto Acre; Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. 4) Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco; 5) Conselho de Secretarias Municipais de Sa\u00fade do Estado do Acre  (COSEMS/AC).  Art.2\u00ba: Revogar a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 50, 30 de setembro de 2021. Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB  Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 57/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 58/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o Memorando n\u00ba 552, de 27 de outubro de 2021 oriundo  da Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS/SESACRE. R E S O L V E: Art. 1\u00ba: Pactuar as Propostas abaixo mencionadas a serem inseridas no  Fundo Nacional de Sa\u00fade:  1)  Proposta de Aquisi\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) Ambul\u00e2ncia Tipo A \u2013 Remo\u00e7\u00e3o  Simples e Eletiva para amplia\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de regula\u00e7\u00e3o do Estado  do Acre, no valor de R$ 940.000,00 (novecentos e quarenta mil reais) \u2013  Proposta n\u00ba 07452.4650001/21-015; 2) Proposta de Aquisi\u00e7\u00e3o de 1 (um) Transporte Sanit\u00e1rio Adaptado  para implanta\u00e7\u00e3o deste servi\u00e7o na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre  (FUNDHACRE) dentro do Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o (CER  II), no valor de R$ 268.667,00 (duzentos e sessenta e oito mil seiscentos  e sessenta e sete reais) \u2013 Proposta n\u00ba 07458.4650001/21-016.  Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB  Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 58/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 59/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o preconizado no Regimento Interno da CIB/Acre em seu  Art. 11, item IV, letra b. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Homologar a Resolu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Regional  (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira,  abaixo mencionada: Resolu\u00e7\u00e3o CIR n\u00ba 06, de 08 de outubro de 2021 \u2013 pactua o Projeto de  Implanta\u00e7\u00e3o da Equipe Sa\u00fade da Fam\u00edlia Ribeirinha \u2013 ESFR Ampliada  com Sa\u00fade Bucal do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima (AC). Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB  Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 59/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 60/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o preconizado no Regimento Interno da CIB/Acre em seu  Art. 11, item IV, letra b; Considerando a Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 3/GM/MS, de 28/09/2017,  Anexo VI (Origem: Portaria de N\u00ba 793, de 24 de abril de 2021 que institui  a Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia no \u00e2mbito do Sistema  \u00danico de Sa\u00fade); Considerando a Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 6/GM/MS, de 28/09/2017,  T\u00edtulo IX (Origem: Portaria GM/MS n\u00ba 381 de 06/02/2017 - Disp\u00f5e sobre  as transfer\u00eancias, fundo afundo, de recursos financeiros de capital ou  corrente, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade a Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios  destinados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de obras de constru\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e reforma); Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 10 de 08/12/2016 - Disp\u00f5e complementarmente sobre o planejamento integrado das despesas de capital  e custeio para os investimentos em novos servi\u00e7os de sa\u00fade no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS); Considerando a Portaria n\u00ba 835, de 25 de Abril de 2012 que institui incentivos financeiros de investimentos e de custeio para o Componente  Aten\u00e7\u00e3o Especializada da Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia  no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade; Considerando a Portaria GM/MS n\u00ba 3.992 de 28/12/2017 que altera a  Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 6/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, para  dispor sobre o financiamento e a transfer\u00eancia dos recursos federais para  as a\u00e7\u00f5es e os servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade do Sistema \u00danico de Sa\u00fade; Considerando o Decreto n\u00ba 7.508 de 28 de junho de 2021 que regulamenta  a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, para dispor sobre a organiza\u00e7\u00e3o  do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, o planejamento da sa\u00fade, a assist\u00eancia  \u00e0 sa\u00fade e a articula\u00e7\u00e3o interfederativa, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 20 de 29 de abril de 2021 que  pactua o Plano de A\u00e7\u00e3o da Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia  do Estado do Acre \u2013 2020/2023; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da CIR n\u00b0 05 de 10 de setembro de 2021,  da Regi\u00e3o de Sa\u00fade do Juru\u00e1/Tarauac\u00e1/Envira que pactua a altera\u00e7\u00e3o  de tipo IV para o III do Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o (CER) da  Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. RESOLVE: Art. 1\u00ba:  Pactuar a Constru\u00e7\u00e3o do Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o  (CER) tipo III para a Regi\u00e3o de Sa\u00fade do Juru\u00e1/Tarauac\u00e1/Envira, atestando  o compromisso de cada ente federativo (Munic\u00edpio, Estado e Uni\u00e3o) para  viabilizar o pleno funcionamento do CER, conforme abaixo mencionado:  I \u2013 Obra/Constru\u00e7\u00e3o - Recursos MS/Emenda Parlamentar - R$  5.167.000,00; II \u2013 Im\u00f3vel/Terreno: Recursos Pr\u00f3prios Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013  R$ 1.700.000,00; III \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes - Recursos Emenda Parlamentar/ Portaria Ministerial/Estado/Munic\u00edpios da Regi\u00e3o de Sa\u00fade - R$ 833.000,00; IV \u2013 Custeio/Funcionamento \u2013 Recursos da Portaria Ministerial/Recursos Fundo Estadual de Sa\u00fade/Recursos dos Fundos Municipais de  Sa\u00fade dos entes da Regi\u00e3o de Sa\u00fade - R$ 340.000,00. Art. 2\u00ba: Homologar a Resolu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Regional  (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira n\u00ba  07, de 08 de outubro de 2021. Rio Branco (AC), 27 de outubro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB  Vitor Lima Martineli Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 60/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina Decreto n\u00ba 10.360 de 25/10/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 43/2021/ SESACRE Processo SEI: 0019.004687.00639/2021-81 A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela  Portaria n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos  autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004687.00639/2021-81, Parecer n\u00ba  208/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2438286), e  Parecer PGE/PA n\u00ba 299/2021 (2563336), resolve,  RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso VII, da  Lei 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos oncol\u00f3gicos,  em atendimento \u00e0s necessidades da Unidade de Alta Complexidade em  Oncologia do Acre UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade, no valor total de R$ 415.113,00 (quatrocentos e quinze mil cento  e treze reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: UNI HOSPITALAR LTDA CNPJ: 07.484.373/0001-24 ENDERE\u00c7O: Rua Alagoas n\u00ba 253, 241 e 231, Bairro Ipsep, CEP:  51.350-560, Recife/PE VALOR: R$ 360.000,00 (trezentos e sessenta mil reais), referente ao item 01. CREDOR: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - EPP CNPJ: 06.987.995/0001-02 ENDERE\u00c7O: Rua Coronel Alexandrino, n\u00ba 454, Bairro Bosque, CEP:  69.900-658, Rio Branco/AC VALOR: R$ 55.113,00 (cinquenta e cinco mil cento e treze reais), referente ao item 02. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00  e Fonte de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0019.011766.00021/2021-60 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Especial de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 166/2021  \u2013 CEL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares (Materno \u2013  Infantil), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre \u2013 SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR em  favor das empresas: 1) FANEM LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  61.100.244/0001-30, referente aos itens (01 e 14): com o valor total de  R$ 106.900,00 (cento e seis mil reais). 2) RALSON M. LIMA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba 33.146.225/0001-00, referente aos itens (02, 03, 07, 19, 27, 28, 31  e 32): com o valor total de R$ 130.178,78 (cento e trinta mil e cento e  setenta e oito reais e setenta e oito centavos). 3) S V NOGUEIRA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba 02.799.522/0001-20, referente ao item (04): com o valor total de R$  5.983,00 (cinco mil e novecentos e oitenta e tr\u00eas reais).  4) B & F BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  36.833.624/0001-37, referente aos itens (05 e 17): com o valor total de  R$ 17.050,00 (dezessete mil e cinquenta reais). 5) FORMIS INSTRUMENTOS DE MEDICA\u00c7\u00c3O, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.197.931/0001-92, referente ao item (33): com  o valor total de R$ 1.859,78 (mil e oitocentos e cinquenta e nove reais e  setenta e oito centavos). 6) MARTE EQUIPAMENTOS PARA LABORAT\u00d3RIO EIRELLI EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 68.886.605/0001-65, referente  aos item (06): com o valor total de R$ 2.909,01 (dois mil e novecentos e  nove reais e um centavo). 7) TROIA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS DIVERSOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.059.238/0001-53, referente  aos item (08): com o valor total de R$ 3.997,99 (tr\u00eas mil e novecentos e  noventa e sete reais e noventa e nove centavos).  8) TECNO4 PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 04.124.669/0001-46, referente ao item (10):  com o valor total de R$ 105.000,00 (cento e cinco mil reais).  9) RAPHAEL GON\u00c7ALVES NICESIO EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 22.654.814/0001-82, referente aos itens (11, 24, 26 e  30): com o valor total de R$ 34.853,17 (trinta e quatro mil e oitocentos e  cinquenta e tr\u00eas reais e dezessete centavos).  10) GO VENDAS ELETRONICAS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 36.521.392/0001-81, referente ao item (12): com o  valor total de R$ 800,00 (oitocentos reais).  11) PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 58.295.213/0021-11, referente aos itens (34 e 35): com o  valor total de R$ 1.200.000,00 (um milh\u00e3o e duzentos mil reais).  12) JOAO APARECIDO DA SILVA INDUSTRIA E COMERCIO DE EQUIPAMENTOS MEDICOS , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  33.735.522/0001-90, referente ao item (13): com o valor total de R$  20.000,00 (vinte mil reais).  13) INTRAMED INDUSTRIA MEDICO HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 90.909.631/0001-10, referente ao item (15):  com o valor total de R$ 13.680,00 (treze mil e seiscentos e oitenta reais).  14) ALPHAMEDI COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 05.028.965/0001-06, referente  ao item (37): com o valor total de R$ 8.544,90 (oito mil e quinhentos e  quarenta e quatro reais e noventa centavos).  15) COMERCIO DE MATERIAS MEDICOS HOSPITALARES, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 95.433.397/0001-11, referente ao  item (16): com o valor total de R$ 2.800,00 (dois mil e oitocentos reais).  16) TACAL COMERCIO DE MAQUINAS, APARELHOS E EQUIPAMENTOS,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 05.011.693/0001-31, referente  aos item (23): com o valor total de R$ 13.900,00 (treze mil e novecentos reais). 17) LUIZ ROBERTO BOSCARIOL EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 03.796.347/0001-80, referente ao item (25): com o  valor total de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 14/2021 Processo n\u00ba 0019.004661.00320/2021-71 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba  107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004661.00320/2021-71, Parecer  n\u00ba  210/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2448476), e Parecer PGE/PA n\u00ba  308/2021 (2581904), ratifico  a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva, corretiva com fornecimento de pe\u00e7as para os equipamentos  hospitalares da marca FANEM, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE, com fulcro no art. 25, inciso I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es, no valor de R$ 1.583.712,00 (um milh\u00e3o quinhentos e  oitenta e tr\u00eas mil e setecentos e doze reais). CREDOR: DENTAL M\u00c9DICA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ/MF: 05.593.405/0001-02 ENDERE\u00c7O: Avenida Marechal Deodoro, n\u00ba 2512, Bairro Centro, CEP:  76.801-106, Porto Velho/RO VALOR: R$ 1.583.712,00  (um milh\u00e3o quinhentos e oitenta e tr\u00eas mil e  setecentos e doze reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43010000;10.305.1424.42970000; Elemento de  Despesa: 33.90.30.00; 33.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 e 100.  Publique-se. Rio Branco, 04 de novembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 46/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.015360.00089/2021-16 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba  107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.015360.00089/2021-16, Parecer  n\u00ba  199/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2423589), e Parecer PGE/PA n\u00ba 300/2021(2561407), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Oncol\u00f3gicos destinados a atender \u00e0s necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do Acre  \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE,  no valor de R$ 18.603,00 (dezoito mil seiscentos e tr\u00eas reais), visando a  contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: BAXTER HOSPITALAR LTDA   CNPJ: 49.351.786/0010-71 ENDERE\u00c7O: \u00e0 Avenida Jos\u00e9 Alves de Oliveira, n\u00ba 300, Galp\u00e3o 14, Bairro Distrito Industrial, CEP: 13.213-105, Jundia\u00ed/SP. VALOR: R$ 8.208,00 (oito mil duzentos e oito reais), referente ao item 04. CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0003-48 ENDERE\u00c7O: Avenida Dr. Chucri Zaidan, s/n, Conj. 2304, Ed. Capital  Corporate Of, Bairro Vila Cordeiro, CEP: 04.583-110, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 10.395,00 (dez mil trezentos e noventa e cinco reais),  referente ao item 08. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 03 de novembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 44/2021/ SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do  processo SEI n\u00b0 0019.015360.00089/2021-16, Parecer n\u00ba 199/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2423589),  e PARECER PGE/PA N\u00ba 300/2021 (2561407), resolve, RATIFICAR, nos  termos do artigo 24, inciso V, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto  \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos oncol\u00f3gicos destinados a atender \u00e0s  necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do Acre  \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE,  no valor de R$ 18.603,00 (dezoito mil seiscentos e tr\u00eas reais), visando a  contrata\u00e7\u00e3o das empresas:  CREDOR: BAXTER HOSPITALAR LTDA   CNPJ: 49.351.786/0010-71 ENDERE\u00c7O: \u00e0 Avenida Jos\u00e9 Alves de Oliveira, n\u00ba 300, Galp\u00e3o 14, Bairro Distrito Industrial, CEP: 13.213-105, Jundia\u00ed/SP. VALOR: R$ 8.208,00 (oito mil duzentos e oito reais), referente ao item 04. CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0003-48 ENDERE\u00c7O: Avenida Dr. Chucri Zaidan, s/n, Conj. 2304, Ed. Capital  Corporate Of, Bairro Vila Cordeiro, CEP: 04.583-110, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 10.395,00 (dez mil trezentos e noventa e cinco reais),  referente ao item 08. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30 e  Fontes de Recurso:  400 e 100.  Publique-se. Rio Branco, 03 de novembro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 45/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.004687.00639/2021-81 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107  de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos  autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004687.00639/2021-81, Parecer n\u00ba  208/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2438286), e Parecer PGE/PA n\u00ba 299/2021 (2563336), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, nos termos do artigo 24,  inciso VII, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o  de medicamentos oncol\u00f3gicos, em atendimento \u00e0s necessidades da  Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do Acre UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no valor total de R$ 415.113,00  (quatrocentos e quinze mil cento e treze reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o  das empresas: CREDOR: UNI HOSPITALAR LTDA CNPJ: 07.484.373/0001-24 ENDERE\u00c7O: Rua Alagoas n\u00ba 253, 241 e 231, Bairro Ipsep, CEP:  51.350-560, Recife/PE VALOR: R$ 360.000,00 (trezentos e sessenta mil reais), referente ao  item 01. CREDOR: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - EPP CNPJ: 06.987.995/0001-02 ENDERE\u00c7O: Rua Coronel Alexandrino, n\u00ba 454, Bairro Bosque, CEP:  69.900-658, Rio Branco/AC VALOR: R$ 55.113,00 (cinquenta e cinco mil cento e treze reais), referente ao item 02. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00  e Fonte de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 28 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058/2021 \u2013 CPL  01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes  para atender as necessidades do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre - HOSMAC, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados  com as Portarias N\u00b0 2628/2017 e 1654/2019\u201d; em favor da empresa:   IDEALINE COMERCIAL EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  CNPJ n\u00ba 06.331.320/0001-00, referente ao item 03: com o valor total de  R$ 7.110,00 (sete mil e cento e dez reais). M.K.R. COMERCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 31.499.939/0001-76, referente ao item 04: com  o valor total de R$ 1.035,00 (um mil e trinta e cinco reais). IMPERIO COMERCIO DE EQUIPAMENTOS DE ESCRITORIO EIRELI,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 24.473.719/0001-08, referente ao item 06: com o valor total de R$ 29.993,94 (vinte e nove mil e  novecentos e noventa e tr\u00eas reais e noventa e quatro centavos). AC EMPREEDIMENTOS E NEGOCIOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 22.173.882/0001-20, referente aos itens 07 e 21:  com o valor total de R$ 6.824,76 (seis mil e oitocentos e vinte e quatro  reais e setenta e seis centavos). MOGI MEDICAL EQUIPAMENTOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 28.199.997/0001-70, referente ao item 18: com o valor  total de R$ 1.900,50 (um mil e novecentos reais e cinquenta centavos). CIRURGICA CERON IMPORTADORA E EXPORTADORA DE EQUIPAMENTOS HOSPITALARES E VETERINARIOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 18.258.209/0001-15, referente ao item 26: com o  valor total de R$ 4.788,00 (quatro mil e setecentos e oitenta e oito reais). Rio Branco/AC, 04 de novembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 768/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 187/2020 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00027/2020-79  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o para sanar erro t\u00e9cnico, onde o item 25 n\u00e3o  saiu na tabela, por\u00e9m saiu no valor total do contrato. ACRESCENTAR o item 25 na tabela de quantitativo contratado, nos  seguintes termos: LEIA-SE: (...) (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 708, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba 0066.005024.00400/2021-93, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 3.416/2021, da 1\u00aa C\u00e2mara do Tribunal  de Contas do Estado do Acre; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 1238, de 28 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia. RESOLVE: Art. 1\u00ba Retificar parcialmente os termos do art. 1\u00ba da portaria n\u00b0 55, de 15  de janeiro de 2016, que concedeu aposentadoria volunt\u00e1ria integral por  tempo de contribui\u00e7\u00e3o, ao servidor JO\u00c3O BOSCO SILVA BARROS, matr\u00edcula 62634-1, CPF 128.895.982-68, Grupo II, Refer\u00eancia 8, do Quadro de Pessoal do Estado do Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, nos termos do Art. 6\u00ba,  incisos I, II, III, IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro  de 2003, combinado com Art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 05  de julho de 2005 e Art. 95, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 154, de 08  de dezembro de 2005.   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 709, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - instru\u00eddo, ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que  o Processo n\u00ba 0039.007080.00354/2021-47, encontra-se regularmente, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1039, de 27 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora MARIA ROSA NOGUEIRA  DA SILVA, matr\u00edcula 222526-1, do quadro de pessoal da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, refer\u00eancia 4. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade vital\u00edcia, em favor  de FRANCISCO DE JESUS DA SILVA, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, nos  termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08  de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se  der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com base  no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de junho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 710, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba 0066.005024.00373/2021-59, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 11.006/2021, do Tribunal Pleno Jurisdicional do Poder Judici\u00e1rio de Estado do Acre; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 1197, de 20 de outubro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia. RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar os artigos 1\u00ba e 2\u00ba da portaria n\u00b0 898, de 25 de outubro de  2018, que passam a vigorar com o seguinte teor: \u201cArt. 1\u00ba Conceder aposentadoria por invalidez com proventos integrais,  ao servidor GENILDO DA SILVA MAC\u00caDO, matr\u00edcula n\u00ba 9201394-1,  CPF 641.269.862-00, que ocupava o cargo de Professor de N\u00edvel Superior \u2013 30 horas, Classe III, Refer\u00eancia G, do Quadro de Pessoal do Estado da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, nos termos do Art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso I,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41,  de 19 de dezembro de 2003, e Art. 32 e Art. 35, inciso III, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba 154, de 08 de dezembro de 2005\u201d. (NR) \u201cArt. 2\u00ba Determinar que sejam os proventos integrais, nos termos do art.  40, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 17, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, combinado como Art. 1\u00ba, da Lei  n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004\u201d.(NR) Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 711, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00212/2021-94, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA SANDRA DE OLIVEIRA COSTA SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba  28835-1, no Cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I, 25 horas, Classe I,  Refer\u00eancia 7, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 712, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0853.012648.00021/2021-64, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA DO ROZARIO SANTOS DE CARVALHO, matr\u00edcula n\u00ba  73881-1, no Cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de  19 de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 713, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00460/2021-91, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a ILDECI FERNANDES DE ALMEIDA, matr\u00edcula n\u00ba 92550-1, no  Cargo de T\u00e9cnico em Radiologia, 30 horas, Refer\u00eancia 8, do Quadro de  Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 714, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00223/2021-74, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIAN DE CARVALHO MATOS, matr\u00edcula n\u00ba 242047-1, no  cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I , Classe II, 25 horas, Refer\u00eancia  8,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com  o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 715, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00224/2021-19, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA ANTONIA DE ASSIS, matr\u00edcula n\u00ba 131628-1, no cargo  de Apoio Administrativo, N\u00edvel II, 30 horas, Classe I, Refer\u00eancia J, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de  julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE Processo n\u00ba 0609.000046.00269/2020-81 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICO em  favor do licitante CONS\u00d3RCIO E M COSTA composto pelas empresas (E M COSTA ENGENHARIA EIRELI e G T EMPREITEIRA CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA) classificado como 1\u00ba colocado, devidamente inscrita no CNPJ n\u00b0 11.621.292/0001-04, pelo valor global  de R$ 2.016.649,87 (dois milh\u00f5es, dezesseis mil seiscentos e quarenta e nove reais e oitenta e sete centavos), alusivos \u00e0 TOMADA DE  PRECOS N.\u00ba 007/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEDUR/ACREPREVID\u00caNCIA/ CBMAC, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma do pr\u00e9dio pertencente  ao Acreprevid\u00eancia na Avenida Cear\u00e1 (antigo anexo do Tribunal de  Justi\u00e7a), a fim de recuperar o mesmo para o uso do poder p\u00fablico,  solicitado pelo Of\u00edcio n\u00ba 487/2021/SEDUR.    Francisco Alves de Assis Filho Diretor Presidente do Acreprevid\u00eancia Decreto n\u00ba 2.275/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE Processo n\u00ba 0609.000046.00269/2020-81 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os  atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 03 - CPL 03,  alusivos \u00e0 TOMADA DE PRECOS N.\u00ba 007/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEDUR/ ACREPREVID\u00caNCIA/CBMAC, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma do pr\u00e9dio pertencente ao Acreprevid\u00eancia na Avenida Cear\u00e1 (antigo anexo do  Tribunal de Justi\u00e7a), a fim de recuperar o mesmo para o uso do poder  p\u00fablico, solicitado pelo Of\u00edcio n\u00ba 487/2021/SEDUR, adjudicada em favor  do licitante CONS\u00d3RCIO E M COSTA composto pelas empresas (E M  COSTA ENGENHARIA EIRELI e G T EMPREITEIRA CONSTRU\u00c7\u00c3O E  COM\u00c9RCIO LTDA) classificado como 1\u00ba colocado, devidamente inscrita  no CNPJ n\u00b0 11.621.292/0001-04, pelo valor global de R$ 2.016.649,87  (dois milh\u00f5es, dezesseis mil seiscentos e quarenta e nove reais e oitenta e sete centavos).   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia Decreto n\u00ba 2.275/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 464, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0091/2021, da empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO EIRELI, com  vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  para Fornecimento de G\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP) botija de 13kg  e vasilhame para g\u00e1s, tipo botija em a\u00e7o para acondicionamento de  GLP com capacidade de envase de 13kg, para atender as necessidades do DEPASA. I - Gestor Titular: Ricardo Andr\u00e9 de freitas Matr\u00edcula: 9509011 II - Gestor Substituto: Efrain Braga dos Santos Matr\u00edcula: 94385212 III - Fiscal Titular: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658  IV - Fiscal Substituto: Adalzemir Lima da Silva Matr\u00edcula: 94356201 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba465, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 5.536, de 20 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.765 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de  10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00b0085/2021, da empresa N. S. VASCONCELOS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9 07/04/2022, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00f5es Pipa (Cruzeiro do Sul), com condutor e ajudante,  para atender as necessidades do Depasa. I - Gestor Titular: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 II - Gestor Substituto: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Braz Alves Pedroza Matr\u00edcula: 1384-3 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba466, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 5.536, de 20 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.765 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de  10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0086/2021,  da empresa NORTE STAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9  07/04/2022, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00f5es Pipa (TARAUAC\u00c1), com  condutor e ajudante, para atender as necessidades do Depasa. I - Gestor Titular: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 II - Gestor Substituto: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Braz Alves Pedroza Matr\u00edcula: 1384-3 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba467, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  048/2021, da empresa W. M. DE FIGUEIREDO NETO - ME, com vig\u00eancia at\u00e9 27/09/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  fornecimento de \u00c1gua Mineral e G\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP), destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre.  I - Gestor Titular: Vitor Eremith de O. Souza Matr\u00edcula: 9435123-2 II\u2013Gestor Substituto: Alcimar Do Carmo De Andrade Matr\u00edcula: 337625-7 III-Fiscal Titular: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658 IV \u2013 Fiscal Substituto: Gleidson Alexandrino dos Santos Matr\u00edcula: 9546766 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba468, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  049/2021, da empresa SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9 27/09/2022, cujo  objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u00c1gua Mineral  e G\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP), destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no  Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre.  I - Gestor Titular: Vitor Eremith de O. Souza Matr\u00edcula: 9435123-2 II\u2013Gestor Substituto: Alcimar Do Carmo De Andrade Matr\u00edcula: 337625-7 III-Fiscal Titular: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658 IV \u2013 Fiscal Substituto: Gleidson Alexandrino dos Santos Matr\u00edcula: 9546766 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 087/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013  DEPASA E A EMPRESA ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS \u2013 EIRELI. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de  Pre\u00e7os N\u00ba 050/2020, proveniente do PREG\u00c3O, NA FORMA PRESENCIAL, PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba137/2020 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es  Prontas (marmitex), destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, nos Munic\u00edpios de  Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima e Rodrigues Alves. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 25.670,00 (Vinte e cinco mil seiscentos e setenta reais). Programa de Trabalho; 74417122221742670000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de  Despesa: 33.90.30.00 - Material de Consumo; Fonte de Recursos: 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE).  VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura e  ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios do exerc\u00edcio de 2021,  conforme disposi\u00e7\u00e3o legal prevista no Art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 07.10.2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo  CONTRATANTE e o Sr. ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS pela  CONTRATADA. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021  \u2013 DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE - DERACRE Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA  E SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno,  Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado por  sua Diretora Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, a Senhora  WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nos termos do que disp\u00f5e a  Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 e os Decretos Estaduais n\u00bas 3.555/2000,  5.450/2005, 7.892, 8.250/2014, 8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo  de Defesa do Consumidor, em face do resultado obtido no PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 \u2013 CPL  03, oriundo do DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM,  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE  - DERACRE, com sede na Via Chico Mendes, 805 Bairro: Segundo  Distrito, Rio Branco/AC, CEP: 69.906-150 resolve ADERIR \u00e0 ATA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021, onde fora classificada a empresa PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL, CNPJ n\u00ba  05.340.639/0001-30 para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos com o fornecimento de  pe\u00e7as e acess\u00f3rios multimarcas, fornecimento de lubrificantes, atrav\u00e9s  de redes de estabelecimentos credenciados pela CONTRATADA, com  implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart)  ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, para atender as necessidades do DEPASA, que passa a fazer parte para todos os efeitos legais. Rio Branco-AC, 04 de Novembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 ",
            "Termo de ratifica\u00e7\u00e3o de dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 7/2021/DEPASA A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, Resolve pela Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo  24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta no Processo Administrativo n\u00ba 125/2021, subsidiado  pelo parecer DEPASA/DIJUR N\u00ba 53/2021, que visa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da  empresa F. B. LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba  01.600.190/0003-02, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de dedetiza\u00e7\u00e3o/desinfec\u00e7\u00e3o nas depend\u00eancias do pr\u00e9dio do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento  \u2013 DEPASA, no valor de R$ 2.800,00 (Dois mil e oitocentos reais), para  todos os efeitos legais e publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 e Fonte de Recurso:  100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas).                 Publique-se. Rio Branco, 03 de novembro de 2021.   Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO DE RECURSOS FEDERAIS (LEI \u2013 N\u00ba 9.452) O Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, nos  termos do art. 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997,  notifica os partidos pol\u00edticos, sindicatos de trabalhadores, entidades  empresariais e demais interessados a libera\u00e7\u00e3o da complementa\u00e7\u00e3o  da 3\u00aa parcela, em 01/11/2021, no valor de R$ 17.032,54 (dezessete  mil, trinta e dois reais e cinquenta e quatro centavos), depositado no  Banco do Brasil, Ag\u00eancia 3550-5, Conta Corrente 8067-5, vinculada  ao Termo de Compromisso n\u00ba 0260/2012, celebrado entre Funda\u00e7\u00e3o  Nacional de Sa\u00fade \u2013 FUNASA e o Departamento Estadual de \u00c1gua  e Saneamento \u2013 DEPASA, na data de 20/12/2012, que tem por objeto a \u201cExecu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de Sistema de Abastecimento de \u00c1gua, no  munic\u00edpio de Jord\u00e3o\u201d. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00b0 7.337/2020 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 287/2021 \u2013 CPL 04, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de laborat\u00f3rio destinado  a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises do controle de  qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento  \u2013 DEPASA, no munic\u00edpio de Rio Branco e interior do Estado do Acre,  que ADJUDICOU o objeto licitado em favor da Empresa vencedora, a  saber: FLOPTECH COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI - ME,  Sob o CNPJ: 07.756.105/0001-14, para o Item: 01 totalizando o valor de  R$ 25.080,00 (Vinte e cinco mil e oitenta reais). Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021.   Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 25/11/2020 ",
            "Termo de ratifica\u00e7\u00e3o de dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 5/2021/DEPASA A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, Resolve pela Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo  24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta no Processo Administrativo n\u00ba 112/2021, subsidiado  pelo parecer DEPASA/DIJUR N\u00ba 56/2021, que visa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da  empresa E C O MOURA, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11, cujo  objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de A\u00e7\u00facar Cristal,  destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de  \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA na capital e interior do Estado, no valor  de R$ 2.760,00 (Dois mil, setecentos e sessenta reais), para todos os  efeitos legais e publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 e Fonte de Recurso:  100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas).                 Publique-se. Rio Branco, 03 de novembro de 2021.   Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA                                 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 300/2021, com validade de  4 (quatro) anos, para atividade de Operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de  Esgotamento Sanit\u00e1rio ETE S\u00e3o Francisco, localizado na Rua Pl\u00e1cido  de Castro, Bairro Adalberto Arag\u00e3o, Rio Branco \u2013 AC. ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a Pr\u00e9via para a atividade de IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LABORAT\u00d3RIO  DE AN\u00c1LISES DE \u00c1GUA, DEP\u00d3SITO DE PRODUTOS QU\u00cdMICOS,  RESERVAT\u00d3RIO ELEVADO, E OUTRAS MELHORIAS NA ESTRUTURA  DA SEDE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUAS E SANEAMENTO  EM M\u00c2NCIO LIMA, localizado na Rua Jos\u00e9 Dias com Avenida Japiim (AC  405), s/n, 69.900-970, Bairro Guarani, M\u00e2ncio Lima \u2013 AC. ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a Pr\u00e9via para a atividade de IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LABORAT\u00d3RIO  DE AN\u00c1LISES DE \u00c1GUA, DEP\u00d3SITO DE PRODUTOS QU\u00cdMICOS, RESERVAT\u00d3RIO ELEVADO, E OUTRAS MELHORIAS NA ESTRUTURA DA  SEDE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUAS E SANEAMENTO  EM RODRIGUES ALVES, localizado na Avenida Presidente Vargas com a  avenida Brasil\u00e9ia, no Centro, Rodrigues Alves - AC. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 459 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE N\u00b0 115/2021 celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a ADINN CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI. Assinado no dia 18 de OUTUBRO de 2021, O presente Contrato tem como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica (empresa de engenharia) para  constru\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) pontes mistas (concreto/met\u00e1lica) na Estrada  Vicinal Ramal Jarinal no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. I.Gestor Titular: J\u00falio Bezerra Martins J\u00fanior \u2013 Mat: 9094016 Fiscal Titular: Leandro Braga Vieira\u2013 Mat: 9573941 Fiscal Substituto: Jander Rubem Ferreira Nobre J\u00fanior \u2013 Mat: 9546960 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 460 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na ATA de Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 022/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 004/2021 CPL - 05.  Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e as empresas XAPURI  PNEUS LTDA, F. PELEGRINELLI EIRELI, OLIVEIRA IND. E COM. IMP.  E EXP \u2013 EIRELI, NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS e M &  OLIVEIRA COMERCIO DE PNEUS AUTOMOTIVO E LUBRIFICANTES  LTDA.  Assinado no dia 11 de MAIO de 2021, O presente contrato tem por  objetivo registrar os pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa Jur\u00eddica, sob  demanda, para o fornecimento de Pneus, C\u00e2maras de Ar e Protetores para  frota de ve\u00edculos tipo de passeio, camioneta, caminh\u00f5es e maquinas pesadas, tendo em vista atender as demandas do Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. Gestor Titular: Luiz Ernesto Pereira de Souza \u2013 Mat: 144371-1 Fiscal Titular: Jorge Wolney Nunes Damasceno Santos \u2013 Mat: 9211101-1 Fiscal Substituto: Everaldo Pereira de Ara\u00fajo \u2013 Mat: 62090-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente DERACRE ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 022/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE SANTA  ROSA DO PURUS OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente  do Deracre e JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO DE S\u00c1, Prefeito municipal  de Santa Rosa do Purus. DATA: 05 de outubro de 2021. ",
            "EXTRATO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 058/2021 \u2013 CPL 03 Processo SEI n\u00ba 0038.006889.00013/2020-23 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e as empresas COLUNA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI;  J.C.O PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI; e  CONS\u00d3RCIO VICINAL 058/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para sob demanda,  prestar servi\u00e7os de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o em Rodovias Estaduais, Estradas Vicinais,  Ramais e trechos de \u00c1reas Urbanas.  VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 18.000.000,00 (dezoito milh\u00f5es de reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente  Ata de Registro de Pre\u00e7os correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do  Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho:  744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408  423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de  Vias Urbanas, 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfalta- das (CIDE). Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e  44.90.51.00.00. Fonte de Recursos: 100 - Recurso Pr\u00f3prio, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, 700 RPI e CIDE. VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  DERACRE e ANTONIO EALDER MACEDO LUNA, JOS\u00c9 CARLOS  ORNELIS e ANAILTON GOMES DA COSTA, pelas empresas. ",
            "EXTRATO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 058/2021 \u2013 CPL 03 Processo SEI n\u00ba 0038.006889.00013/2020-23 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e as empresas COLUNA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI;  J.C.O PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI; e  CONS\u00d3RCIO VICINAL 058/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para sob demanda,  prestar servi\u00e7os de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o em Rodovias Estaduais, Estradas Vicinais,  Ramais e trechos de \u00c1reas Urbanas.  VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 18.000.000,00 (dezoito milh\u00f5es de reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente  Ata de Registro de Pre\u00e7os correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do  Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho:  744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408  423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de  Vias Urbanas, 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE). Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e  44.90.51.00.00. Fonte de Recursos: 100 - Recurso Pr\u00f3prio, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, 700 RPI e CIDE. VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  DERACRE e ANTONIO EALDER MACEDO LUNA, JOS\u00c9 CARLOS  ORNELIS e ANAILTON GOMES DA COSTA, pelas empresas. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 067/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.013785.00391/2021-58 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 026/2020 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa CONS\u00d3RCIO AC 405, Contratada. OBJETO: Acr\u00e9scimo financeiro no valor de R$ 330.553,88 (trezentos  e trinta mil, quinhentos e cinquenta e tr\u00eas reais e oitenta e oito centavos) sobre o valor do Contrato original, conforme o disposto no  PARECER/ASSJUR n\u00ba 128/2021, que integra o Processo SEI n\u00ba  0038.013785.00391/2021-58. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo  65, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba. 8.666/1993. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO N\u00ba 067/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DE ASSINATURA: 25 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante e LINKER BARROSO CAMELI, pela Contratada. ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 119/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00121/2021-06 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 010/2021 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para melhoramento  de pontos cr\u00edticos em Estradas e Ramais Vicinais do Estado do Acre, no  Munic\u00edpio de Senador Guiomard. VALOR: R$ 976.050,59 (novecentos e setenta e seis mil e cinquenta  reais e cinquenta e nove centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 10 (dez) meses para cada lote, contados a partir do  recebimento da ordem de servi\u00e7os pela CONTRATADA, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante Termo Aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte programa de trabalho: 744 201  267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de  Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens, 744 201 267821408  441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE), 2678214084 2340000  42340000, Elemento de Despesa: 4.4.90.39.00.00 e 4.4.90.51.00.00;  Fonte de Recurso: 100 \u2013 Rp 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito  e CIDE, 600 Recurso ordin\u00e1rio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante e MILCA TOME DA SILVA DOMINGOS, pela Contratada. ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 120/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00187/2021-85 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa (pessoa jur\u00eddica) para fornecimento  de insumos asf\u00e1lticos (material betuminoso) para atender as demandas  do DERACRE nas regionais do Baixo Acre, Alto Acre, Purus, Tarauac\u00e1/ Envira e Juru\u00e1. VALOR: R$ 2.158.127,70 (dois milh\u00f5es, cento e cinquenta e oito mil,  cento e vinte e sete reais e setenta centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Apartir da assinatura, com t\u00e9rmino no final do  exerc\u00edcio financeiro. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob os seguintes Programas de Trabalhos: 744 201 26782140842340000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e  Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens;  744 201 26782140842380000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas; 744 201 26782140842790000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria;  744 201 26782140844100000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE).  Elementos de Despesas: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo;  33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros; 44.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo; 44.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros e  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es, Fonte de Recurso: 100 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio; CIDE; 500 \u2013 Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito; 700 \u2013 Recursos  Pr\u00f3prio Indiretas e 600 \u2013 Recursos Ordin\u00e1rios.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. ASSINAM:  Contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela  Contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro  no PARECER N.\u00ba 135/2021/DERACRE - ASSJUR anexo aos autos  do Processo SEI n.\u00ba 0038.006887.00066/2021-27, manifestando favor\u00e1vel \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no  inciso II do Art. 24 e demais termos da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente: Smart TV de  43\u201d polegadas, 32\u201d Polegadas e Micro-Ondas para atender as demandas deste departamento, em favor da empresa POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA sob CNPJ n\u00ba 00.355.053/0001-25 no valor  global de R$ 17.312,36 (dezessete mil e trezentos e doze reais e trinta  e seis centavos). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o provenientes das seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de  Trabalho: 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00,  Fonte de Recurso: 100 RP. Homologo e Ratifico, ficando adjudicado o resultado proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 3 de novembro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 814, DE 03 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.001072.00332/2021-16, RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor, Edson Assis de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00b0 9282980, Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito do  Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, referente aos per\u00edodos aquisitivos 2010/2015 (30 dias) e 2015/2020  (30 dias), a serem usufru\u00eddos de 15/11/2021 a 13/01/2022. Art. 2\u00b0 Esta Portaria tem efeitos a contar de 15 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 817, DE 04 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o Segundo Termo Aditivo ao Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o firmado entre o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e o  Servi\u00e7o Social do Transporte e Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte - SEST SENAT - Rio Branco; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 358 do CONTRAN, de 13 de agosto de 2010; que regulamenta o credenciamento de institui\u00e7\u00f5es ou entidades p\u00fablicas ou privadas para o processo de capacita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o de profissionais, e de forma\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o, atualiza\u00e7\u00e3o e reciclagem de candidatos e condutores e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o expressa no OF./SENAT/N.\u00b0 007/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o Servi\u00e7o Social do Transporte e Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte \u2013 SEST/SENAT, realizar o Curso relacionado abaixo, a ser concretizado no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04 de Novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba 054/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.013494.00055/2021-60 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE E A EMPRESA DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IMPRESSORAS, de  forma continuada, compreendendo: a cess\u00e3o de direito de uso de equipamentos novos e de primeiro uso, bem como, softwares de configura\u00e7\u00e3o  dos equipamentos, e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e suprimentos necess\u00e1rios (exceto  papel cut size para as impressoras e multifuncionais), para atender as necessidades de impress\u00e3o, c\u00f3pia e digitaliza\u00e7\u00e3o dos diversos setores do  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, conforme ANEXO I. DO PRE\u00c7O  O valor ser\u00e1 de R$ 136.500,00 (cento e trinta e seis mil e quinhentos reais), conforme Anexo I deste termo contratual. DA VIG\u00ca\u00d1CIA, DOS ACR\u00c9SCIMOS E SUPRESS\u00d5ES A vig\u00eancia deste termo contratual ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar da data de sua assinatura, podendo ser admitidos termos aditivos que se fa\u00e7am  necess\u00e1rios, tudo em conformidade com o disposto no Art. 57 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93. Fica a CONTRATADA obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos e supress\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rios no  fornecimento dos servi\u00e7os at\u00e9 25% (vinte e cinco por cento) do valor inicial deste contrato, atrav\u00e9s de Termo Aditivo, se justificada a sua  necessidade. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas or\u00e7ament\u00e1rias decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas)  Elemento de despesa: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) Fonte: 700 (RPI) DATA DA ASSINATURA 03/11/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o senhor Elisson Marcos Falc\u00e3o pela empresa DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA ANEXO I ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O IS-DEX/SEST/SENAT/N. \u00ba 042/16 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM  \u2013 SENAT E O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE (DETRAN/AC) (PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2019). OBJETO O objetivo do presente instrumento \u00e9 a coopera\u00e7\u00e3o entre o CONCEDENTE e o CONVENENTE, com o intuito de qualificar instrutores, examinadores de tr\u00e2nsito, diretores (ensino geral) de CFC, Mototaxista e Motofretista, atrav\u00e9s do processo de forma\u00e7\u00e3o profissional. Ofertando 06 (seis) vagas  (cortesias) aos funcion\u00e1rios do CONVENENTE nos cursos de instrutores de tr\u00e2nsito, examinadores de tr\u00e2nsito, diretores (ensino/geral) de CFC; 02  (duas) vagas (cortesias) nos cursos Motofretista de acordo com o projeto. DA VIG\u00caNCIA Fica prorrogada a vig\u00eancia do aludido Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 15 de setembro de 2021 a 15 de setembro de 2022, podendo ser renovado anualmente por interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta meses). DO FORO Fica eleito o foro da cidade de Rio Branco/Acre, que ser\u00e1 competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o, com  exclus\u00e3o de qualquer outro por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: 22/10/2021 ASSINAM:  Taynara Martins Barbosa pelo Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e Maria do Socorro Vale da Cunha pelo Servi\u00e7o  Nacional de Aprendizagem \u2013 SENAT. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O IS-DEX/SEST/SENAT/N. \u00ba 042/16 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O SERVI\u00c7O NACIONAL DE  APRENDIZAGEM \u2013 SENAT E O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE (DETRAN/AC) (PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba  002/2019). OBJETO O objetivo do presente instrumento \u00e9 a coopera\u00e7\u00e3o entre o CONCEDENTE e a CONVENENTE, com o intuito de oferecer atendimento aos funcion\u00e1rios e seus dependentes com o desconto de 30% (trinta por cento) da tabela oferecido a comunidade, com oferta de atendimentos na \u00e1rea de  sa\u00fade, esporte, lazer e cursos presenciais.  DA VIG\u00caNCIA Fica prorrogada a vig\u00eancia do aludido Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 15 de setembro de 2021 a 15 de setembro de 2022, podendo ser  renovado anualmente por interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta meses). DO FORO Fica eleito o foro da cidade de Rio Branco/Acre, que ser\u00e1 competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o, com  exclus\u00e3o de qualquer outro por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: 22/10/2021. ASSINAM:  Taynara Martins Barbosa pelo Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e Maria do Socorro Vale da Cunha pelo Servi\u00e7o  Nacional de Aprendizagem do Transporte \u2013 SENAT. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O IS-DEX/SEST/SENAT/N. \u00ba 042/16 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRANSPORTE \u2013 SEST E O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE (DETRAN/AC) (PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 002/2019). OBJETO O objetivo do presente instrumento \u00e9 a coopera\u00e7\u00e3o entre a CONCEDENTE e a CONVENENTE, com o intuito de oferecer atendimento aos funcion\u00e1rios e seus dependentes com o desconto de 30% (trinta por cento) da tabela oferecido a comunidade, com oferta de atendimentos na \u00e1rea de  sa\u00fade, esporte, lazer e cursos presenciais.  DA VIG\u00caNCIA Fica prorrogada a vig\u00eancia do aludido Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 15 de setembro de 2021 a 15 de setembro de 2022, podendo ser renovado anualmente por interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta meses). DO FORO Fica eleito o foro da cidade de Rio Branco/Acre, que ser\u00e1 competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o, com  exclus\u00e3o de qualquer outro por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: 22/10/2021. ASSINAM:  Taynara Martins Barbosa pelo Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e Maria do Socorro Vale da Cunha pelo Servi\u00e7o Social  do Transporte \u2013 SEST. "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 660, DE 04 DE novembro DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758 de 13  de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Exonerar a servidora FRANCIMARA LOURDES DA SILVA LIMA, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria.   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 04 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.                                                         Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 655, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758, de 13  de mar\u00e7o de 2020,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor GILMAR SILVA DE SOUZA, para responder pela Divis\u00e3o de Conv\u00eanio e Projetos do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre, no per\u00edodo de 03.11.2021 a 17.11.2021, enquanto durar as f\u00e9rias do titular. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Registra-se; Publica-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 213/PRES/IDAF, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba  5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores, Carlos Costa Vale \u2013 Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas - Matr\u00edcula n\u00ba 9118551, Rodrigo  Moreira  Guerra da Silva \u2013 Gestor  de Pol\u00edticas P\u00fablicas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9123881 e  Samuel Almeida da Luz \u2013 Engenheiro Agr\u00f4nomo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9328408, para sob a Presid\u00eancia do  Primeiro, constitu\u00edrem  a Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar (PAD), com sede em Rio Branco, incumbida de apurar, no prazo de 30  (trinta) dias, as poss\u00edveis irregularidades referentes ao MEMORANDO N\u00ba 52/2021/IDAF -  DIPOA, datado de 20 de setembro de 2021,  conforme  Processo SEI N\u00ba 0052.007869.00048/2021-39, no \u00e2mbito do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO IDAF/N\u00ba 033/2019. PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF E A EMPRESA DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E IMP. E EXP. LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO  Presente TERMO ADITIVO tem por objetivo alterar a CL\u00c1USULA TERCEIRA, DA VIG\u00caNCIA, que prorroga o prazo contratual por 12 (doze) meses,  passando de 06/11/2021 \u00e0 06/11/2022, renovando o valor contratual de R$ de 89.280,00 (oitenta e nove mil, duzentos e oitenta reais). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DESPESA As despesas decorrentes deste Contrato correr\u00e3o a conta dos Programas de Trabalho 753 20122227742700000, natureza da despesa:  33.90.39.00.00, fonte de recurso 100/700. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013  PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua  assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data, correndo as despesas a expensas do CONTRATANTE. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 FORO Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas deste Contrato, as partes elegem o Foro da Cidades de Rio Branco \u2013 Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne.                          Data da assinatura: 28/10/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. ELISON MARCOS FALC\u00c3O DE FREITAS; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 023.44/2020 \u2013 MEDIOTEC \u2013 REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA PRIMEIRA  FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO  T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal  N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 04 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 09/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.05.041 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 310/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES ELETRICAS - LTDA. OBJETO: Constitui objeto do presente e contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Lixeira tipo papeleira, Container (Lixeira) e Bebedouro  Industrial), para atender as demandas da Unidade Descentralizada CEPT de Gastronomia e Hospitalidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$5.600,00 (Cinco Mil e Seiscentos Reais).  DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Leandra Maia Pinto Procuradora de Jhonatan Mota de Ara\u00fajo pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 07/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.012.012 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 255/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  ROLV \u2013 COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI. OBJETO: O objeto deste processo destina-se ao Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de Registro de Pre\u00e7o do  fornecimento de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$469.481,36 (Quatrocentos e Sessenta e Nove Mil, Quatrocentos e Oitenta e Um Reais e Trinta e Seis Centavos.  DATA DA ASSINATURA: 26 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Rodrigo Alves Os\u00f3rio pela CONTRATADA. "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 265 DE 03 DE NOVEMBRO  DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o memorando n\u00ba 174/DMF/2021. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar a servidora Emanuela Cunha Amorim, matr\u00edcula: 9312102-1, para responder interinamente pela Dire\u00e7\u00e3o do Centro Socioeducativo  Aquiry, no per\u00edodo de 08/11/2021 at\u00e9 o dia 08/12/2021, em virtude das f\u00e9rias do titular  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio Portaria 257 de 27 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 267 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente em Exerc\u00edcio do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021.  R E S O LV E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00b0  011/2017 celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a empresa INVIACRE SEGURAN\u00c7A LTDA EIRELI \u2013 EPP, conforme respectivo  contrato/empenho, e processo n\u00b0 012/2017- ISE, assinado no dia 30/07/2021, referente ao 5\u00b0 Termo Aditivo de prazo com vig\u00eancia de 01/08/2021  a 01/08/2022, cujo objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Vigil\u00e2ncia Eletr\u00f4nica de Sistema atrav\u00e9s de sistema digital de c\u00e2meras de monitoramento em circuito fechado (CFTV) com acesso remoto via IP (internet protocol) e sistema de alarmes, com  monitoramento remoto de sistemas de alarmes e de vistoria de pronta resposta por 24 (vinte e quatro) horas, 07 (sete) dias por semana, com fornecimento de equipamentos e servi\u00e7o para instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o do sistema de alarme, mediante cess\u00e3o gratuita (comodato), para execu\u00e7\u00e3o da  seguran\u00e7a f\u00edsica do pr\u00e9dio, instala\u00e7\u00f5es, m\u00f3veis, equipamentos e documentos constantes nas depend\u00eancias das unidades prediais, destinado a atender as  necessidades deste Instituto nos munic\u00edpios de Rio Branco, Sena Madureira, Feij\u00f3 e Cruzeiro do Sul, conforme o disposto no Edital e Anexos do Preg\u00e3o  Presencial n\u00ba. 193/2016 CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. I- Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; II- Gestor Substituto: Beatriz Missias Ferreira; matricula: 954602-3; III- Fiscal titular: keulem Batista da Silva n\u00b0: 9263276-2; IV- Fiscal Substituto: Eliudo dos Santos Basto; matricula n\u00b0. 9292764-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 03.11.2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 268 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente em Exerc\u00edcio do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de  outubro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0  003/2021 celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE/AC e a empresa MV AQUINO - ME, e respectivo  contrato/ empenho do processo administrativo n\u00ba 005/2021, assinado no  dia 16 de abril de 2021, com o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ao final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo credito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o  podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93; cujo o objeto \u00e9  aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender as necessidades e demandas do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, envolvendo os 8  (oito) Centros Socioeducativos de Interna\u00e7\u00e3o, N\u00facleo de Semiliberdade,  N\u00facleo de Atendimento Inicial e Sede administrativa. I-Gestor Titular: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; II-Gestor Substituto: Daniel Cardoso Cavalcante; matricula n\u00b0: 9316418-1; III-Fiscal titular: Beatriz Missias Ferreira; matricula: 954602-3; IV-Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 003/2021 e processo administrativo N\u00ba 005/2021. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 03.11.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 269 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente em Exerc\u00edcio do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de  outubro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato  n\u00b0 01/2020 celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE  e a empresa F. R .SOARES DAMASCENO LTDA, e respectivo contrato/ empenho do processo administrativo N\u00ba 05/2018, assinado no  dia 20/01/2020, seguindo com o 1\u00ba(primeiro) TERMO ADITIVO DE  PRAZO com vig\u00eancia de 21/01/2021 a 21/01/2022, cujo o objeto \u00e9  a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ininterrupto de fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o  preparada, acondicionada em embalagem t\u00e9rmica individual ou em  bandejas para serem servidas, a fim de atender as necessidades do  Centro Socioeducativo do munic\u00edpio de Feij\u00f3, independentemente de  transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE:  I-Gestor Titular: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 9; II-Gestor Substituto: Beatriz Missias Ferreira; matricula: 954602-3; III-Fiscal titular: Enoque Saboia Dantas, matricula n\u00b0 911612-5;  IV- Fiscal Substituto: Marcos Andr\u00e9 Gomes da Silva; matricula n\u00ba 937007-2; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 01/2020 e processo administrativo N\u00ba 05/2018; Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar 03.11.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 270 DE 03 NOVEMBRO DE 2021. O Presidente em Exerc\u00edcio do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de  outubro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato  n\u00b0 045/2018 celebrado entre o Instituto Socioeducativo do Estado do  Acre - ISE e a empresa R. A. DE SOUZA EIRELI ME, e respectivo contrato/ empenho do processo administrativo N\u00ba 040/2018, assinado no  dia 01/12/2018, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses contados a partir da  data de sua assinatura, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com o fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o  pronta, acondicionada em carrinho pr\u00f3prio para transporte, destinado  atender as necessidades do Centro Socioeducativo Alto, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE:  I-Gestor Titular: Luciana Gadelha de Medeiros Marques; matricula n\u00b0: 9512993-1; II-Gestor Substituto: Beatriz Missias Ferreira; matricula: 954602-3; III-Fiscal titular: Severino de Lima Monteiro n\u00b0: 9385959-2; IV-Fiscal Substituto: Arthur Sales Reis; matricula n\u00b0. 9476350-2; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 045/2018 e processo administrativo SEI N\u00ba 040/2018 e suas respectivas prorroga\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 03.11.2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 271 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente em Exerc\u00edcio do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de  outubro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  019/2021,celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a  empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA, e respectivo contrato/ empenho do processo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13 , assinado no dia  21/09/2021,inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme  estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993, cujo o objeto eventual  e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, processamento  de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro, copos  descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), sob demanda, para atender \u00e0s  necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I-I. Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; II-Gestor Substituto: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; III-Fiscal titular: Beatriz Missias Ferreira; matricula n\u00b0 954602-3; IV-Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0.  019/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 03.11.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 272 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente em Exerc\u00edcio do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de  outubro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  020/2021,celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e  a empresa J S CORDEIRO EIRELI, e respectivo contrato/ empenho  do processo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13 , assinado no dia  21/09/2021,inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme  estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993, cujo o objeto eventual  e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, processamento  de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro, copos  descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), sob demanda, para atender \u00e0s  necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I-I. Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; II-Gestor Substituto: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; III-Fiscal titular: Beatriz Missias Ferreira; matricula: 954602-3; IV-Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0.020/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 03.11.2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 273 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente em Exerc\u00edcio do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Portaria n\u00ba 257 de 26 de  outubro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  021/2021,celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a  empresa POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, e respectivo contrato/ empenho do processo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/202113 , assinado no dia 21/09/2021,inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita  \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993, cujo o  objeto eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente,  processamento de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es  p/ solteiro, copos descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), sob demanda,  para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do  Acre/ISE, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos  legais a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I-I. Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0.  9316191-1; II-Gestor Substituto: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; III-Fiscal titular: Beatriz Missias Ferreira; matricula: 954602-3; IV-Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula:  9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0.  021/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 03.11.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "TERMO DE ADES\u00c3O  Por este Termo de Ades\u00e3o, o INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE, por interm\u00e9dio do Presidente, o Senhor Alirio Wanderley Neto,  visando o cumprimento das a\u00e7\u00f5es inseridas no \u00e2mbito da regulariza\u00e7\u00e3o  fundi\u00e1ria, torna p\u00fablico que aderiu \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 001/2021/GABMIL, SRP N\u00b0 032/2021 \u2013 CPL 05, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para fornecimento de ar condicionado, visando satisfazer as necessidades do Instituto de Terra do Acre - ITERACRE, tendo em vista a autoriza\u00e7\u00e3o do GABINETE MILITAR DO GOVERNADOR,  na condi\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3o Gerenciador, bem como o aceite da Empresa  MVP Eletrodom\u00e9sticos e Equipamentos Eireli Me, na condi\u00e7\u00e3o de fornecedor, conforme o pre\u00e7o, especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo abaixo indicado: Rio Branco \u2013 AC, 04 de Novembro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR LISTA DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 005/2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablica a lista  de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas no Edital de Incentivo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o  de Livros 005/2021, conforme a seguir especificado: Rio Branco, 04 de novembro de 2021 MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Decreto n\u00ba 047/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 59 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge. ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do  contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 19/2021 DO SRP N\u00ba 249/2020 DA ATA  N\u00ba 109/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 291/2021 CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE-  FUNDHACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00d9RGICA E DIAGN\u00d2STICA IMP. E  EXP. LTDA OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar (Agulha para biopsia e outros), do PREG\u00c3O SRP  n\u00ba 249/2020 da Ata n\u00ba 109/2021, a fim de atender as necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de  R$282.705,80 (duzentos e oitenta e dois mil, setecentos e cinco reais e  oitenta centavos). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do  objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 28 de outubro de 2021 Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e  pela LABNORTE CIR\u00d9RGICA E DIAGN\u00d2STICA IMP.E.EXP.LTDA o Senhor Iracildes Buchmeier de Oliveira pela CONTRATADA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00b0 006 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. O DIRETOR  PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS  DO ESTADO DO ACRE \u2013 IPEM-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  que lhe confere o Decreto  n\u00ba 4.729  de 29 de novembro de 2019 e Portaria n\u00b0 70 de 19 de julho  de 2021, tendo e vista o Conv\u00eanio n\u00ba 14/2020/ INMETRO de 27 Novembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR Alexandre Martins de Araujo \u2013 Matricula 46426-1,  para responder interinamente pela Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa e Financeira do Instituto de Pesos e Medidas do Estado do Acre \u2013 IPEM,  enquanto perdurar a aus\u00eancia do Titular. Art.  2\u00ba  - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura,  com efeitos a contar de  03 de novembro  de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Claudio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima Diretor Presidente em exerc\u00edcio Portaria n\u00b0 70/2021 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria, para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1  no dia 12/11/2021, \u00e0s 10h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua  Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) - Adi\u00e7\u00e3o de CNAE Secund\u00e1rio ao CNPJ da COHAB junto \u00e0 Receita Federal; b) - Doa\u00e7\u00e3o para a SEE da \u00c1rea da Escola Diva Pereira no Munic\u00edpio  de Senador Guiomard; b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco, 03 de novembro de 2021 ALDENEIDE BATISTA DE LIMA Diretora-Presidente "
        ]
    },
    "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA": [
        "LEI N\u00ba 3.787, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021  Reconhece a pr\u00e1tica da atividade f\u00edsica e do  exerc\u00edcio f\u00edsico, orientados  por profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, como essenciais a popula\u00e7\u00e3o do Estado em estabelecimentos prestadores de servi\u00e7os destinados a esta finalidade, bem como em espa\u00e7os p\u00fablicos em tempos de  crises ocasionadas por mol\u00e9stias contagiosas ou cat\u00e1strofes naturais. O PRESIDENTE DO PODER LEGISLATIVO DO ESTADO DO ACRE,  com fulcro no art. 58, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 15,  \u00a7 1\u00ba, X, do Regimento Interno da Assembleia Legislativa do Estado do  Acre, promulga o seguinte: Art. 1\u00ba Fica reconhecido no Estado, a pr\u00e1tica da atividade f\u00edsica e exerc\u00edcio f\u00edsico como essenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, podendo ser realizados em  estabelecimentos prestadores de servi\u00e7os destinados a finalidade, bem  como em espa\u00e7os p\u00fablicos, em tempos de crises ocasionadas por mol\u00e9stias contagiosas ou cat\u00e1strofes naturais, desde que obedecidas as  normas sanit\u00e1rias expedidas por \u00f3rg\u00e3o competente, e devidamente  orientadas por um profissional de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica habilitado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As restri\u00e7\u00f5es ao direito de praticar atividade f\u00edsica e exerc\u00edcio f\u00edsico em estabelecimentos prestadores de servi\u00e7os destinados a esta  finalidade determinada e em espa\u00e7os p\u00fablicos pelo poder p\u00fablico nas situa\u00e7\u00f5es excepcionais referidas no caput deste artigo, dever\u00e3o fundar-se  nas normas sanit\u00e1rias ou de seguran\u00e7a p\u00fablica aplic\u00e1veis, precedidas de  decis\u00e3o administrativa, fundamentada da autoridade competente, a qual  dever\u00e1 expressamente indicar a extens\u00e3o, os motivos e crit\u00e9rios cient\u00edficos  e t\u00e9cnicos que embasam a(s) medida(s) imposta(s). Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 19 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis e 59\u00ba do Estado do Acre. Deputado NICOLAU J\u00daNIOR Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Acre ",
        "LEI N\u00ba 3.788, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021  Isenta do pagamento de taxas, a emiss\u00e3o da segunda via de documentos danificados ou extraviados por ocorr\u00eancia de cat\u00e1strofe da natureza. O PRESIDENTE DO PODER LEGISLATIVO DO ESTADO DO ACRE,  com fulcro no art. 58, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 15,  \u00a7 1\u00ba, X, do Regimento Interno da Assembleia Legislativa do Estado do  Acre, promulga o seguinte: Art. 1\u00ba \u00c9 isenta da cobran\u00e7a de taxas, a confec\u00e7\u00e3o da segunda via de  documentos que tenham sido danificados ou que tenham sido extraviados por ocorr\u00eancia de cat\u00e1strofe da natureza, e cuja emiss\u00e3o seja  atribui\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3o ou ente p\u00fablico estadual, a seguir enumerado: I - carteira de identidade;  II - certid\u00e3o de nascimento; III - certid\u00e3o de casamento; IV - carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o; V - certifica\u00e7\u00e3o de registro e licenciamento de ve\u00edculos;  VI - outros afins, cuja emiss\u00e3o seja da compet\u00eancia do Estado. Art. 2\u00ba O direito de isen\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 mediante boletim de ocorr\u00eancia policial. Art. 3\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos estaduais dever\u00e3o afixar cartaz em suas depend\u00eancias com a seguinte inscri\u00e7\u00e3o: \u201c\u00c9 gratuita a segunda Via de documentos  pessoais, nos casos de dano ou extravio por ocorr\u00eancia de cat\u00e1strofe da  natureza, cuja expedi\u00e7\u00e3o seja de compet\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os estaduais\u201d.  Art. 4\u00ba O Poder Executivo regulamentar\u00e1 esta lei estabelecendo as normas necess\u00e1rias ao seu cumprimento, no prazo de noventa dia. Art. 5\u00ba As despesas decorrentes desta lei correr\u00e3o por conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias. Art. 6\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 19 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis e 59\u00ba do Estado do Acre. Deputado NICOLAU J\u00daNIOR Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Acre "
    ],
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE                                                                                                                        MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A   PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 003/2021 - FUNEMP Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 Processo SIGA n\u00ba. 19.05.0361.0000014/2021-48 \u2013 FUNEMP \u2013 Diretoria  de Administra\u00e7\u00e3o  (Termo de Ajuste de Conduta/Precat\u00f3rio n\u00ba 0013900-85.2003.5.14.0404/ TRT14\u00aa Regi\u00e3o/MPT/FUNEMP) (Prorroga\u00e7\u00e3o Excepcional e Acr\u00e9scimo) Partes: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre e Empresa Gomes & Silva  Constru\u00e7\u00f5es Ltda Objeto I \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o excepcional da vig\u00eancia e do prazo de execu\u00e7\u00e3o  do contrato principal e, ainda, acr\u00e9scimo de valor ao termo inicial de  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o  da Unidade Administrativa do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre no  munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, que para sua finaliza\u00e7\u00e3o necessita  dos servi\u00e7os de esquadrias de vidro, brise da fachada frontal, soleiras  de granito, corrim\u00e3o da escada, revestimento de granito da escada, soleiras em granito, piso do estacionamento, plantio de grama, lou\u00e7as e  acess\u00f3rios (exceto vasos sanit\u00e1rios), pintura de higieniza\u00e7\u00e3o, extintores  de inc\u00eandio, lumin\u00e1rias de emerg\u00eancia, cal\u00e7ada de passeio, elevador, e  sistemas de micro gera\u00e7\u00e3o de energia solar fotovoltaica on-gride. II \u2013 O valor estimado para execu\u00e7\u00e3o da obra foi de R$ 399.290,38 (trezentos e noventa e nove mil duzentos e noventa reais e trinta e oito  centavos) com LDI (conhecido BDI). III - Os valores ser\u00e3o irreajust\u00e1veis, conforme regra estabelecida no \u00a71\u00ba  do art. 2\u00ba da Lei n.\u00ba 10.192/2001. Programa de Trabalho: 304.636.03.091.2283.4183.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Financeiras, Elemento de Despesa: 44 90 51 91  00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es - Obras em Andamento, Fonte de Recurso: 200. Vig\u00eancia: 19/10/2021 a 19/12/2021 Valor: O presente Termo Aditivo corresponde ao acr\u00e9scimo do valor global  do Contrato inicial na ordem de 25% (vinte e cinco por cento) que ser\u00e1 de  R$ 91.803,02 (noventa e um mil oitocentos e tr\u00eas reais e dois centavos). Assinatura: 19 de outubro de 2021.  Assinam: Rodrigo Curti pela contratante e Raimundo Nonato Gomes da  Silva pela contratada. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021.    ",
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 036 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0338.0000001/2021-65 Objeto: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  para eventual fornecimento de licen\u00e7as de uso dos seguintes softwares:  Microsoft SQLServer 2019 Standard Gov/Open, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia. Abertura 23 de novembro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Karen Monteiro de Oliveira Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Deserta Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 05/2021 A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Cruzeiro do Sul torna  p\u00fablico que a licita\u00e7\u00e3o que seria realizada no dia 26/10/2021 \u00e0s 09hs00min,  na modalidade de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 05/2021 - SRP, que objetiva \u201cFornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel) \u201d foi considerada DESERTA,  tendo em vista o n\u00e3o comparecimento de empresas interessadas. Cruzeiro do Sul \u2013 AC 29 de outubro de 2021. Cleber dos Santos Nobre Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Repeti\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 05/2021 A C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul/AC, torna p\u00fablico  para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na  modalidade PREG\u00c3O, na Forma Presencial, tipo MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel), conforme descrito no Edital  e seus Anexos, de acordo com a Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es,  Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006, Lei Complementar  n\u00ba 147/2014, Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013, que regulamenta o sistema de Registro de Pre\u00e7os previsto no art. 15 da Lei 8666/93.  Data de Abertura a abertura: 18/11/2021, hor\u00e1rio: 09h00min. Local para informa\u00e7\u00f5es e obten\u00e7\u00e3o do instrumento convocat\u00f3rio e seus  anexos: Av. Cel. M\u00e2ncio Lima, 343 \u2013 Centro \u2013 Cruzeiro do Sul/AC (pr\u00e9dio da C\u00e2mara Municipal). Cruzeiro do Sul/AC, 04 de novembro de 2021. Cleber Dos Santos Nobre  Pregoeiro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b0 10 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidenta da C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Feij\u00f3, Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Regimento Interno  desta Casa legislativa e Lei Org\u00e2nica do munic\u00edpio de Feij\u00f3. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e na Lei Municipal de n\u00ba. 949 de 21 de setembro de 2021, que Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da PROCURADORIA DA MULHER  no \u00e2mbito da C\u00e2mara municipal de Feij\u00f3 \u2013 Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias. DECRETA Art. 1\u00ba - Nomear a partir desta data as senhoras Vanda Maria Nascimento Aguiar, Cleonizia Moura dos Santos e Eloisa da Silva Gomes como  procuradoras da procuradoria da MULHER c\u00e2mara municipal de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba - Fica nomeada como procuradora geral a vereadora Vanda Maria Nascimento Aguiar, e a vereadora Cleonizia Moura do Nascimento e  a servidora Eloisa da Silva Gomes como procuradoras adjuntas. Art. 3\u00ba- compete a procuradoria da Mulher zelar pela participa\u00e7\u00e3o mais  efetiva das vereadoras nos \u00f3rg\u00e3os e nas atividades da C\u00e2mara e ainda: I \u2013 Receber, examinar e encaminhar aos \u00f3rg\u00e3os competentes, den\u00fancias de viol\u00eancias e discrimina\u00e7\u00e3o contra a mulher; II \u2013 Fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de programas do governo municipal que visem a promo\u00e7\u00e3o da igualdade de g\u00eanero, assim como implementa\u00e7\u00e3o de campanhas educativas e antidiscrimat\u00f3rias no \u00e2mbito municipal; III \u2013 Cooperar com organismos nacionais e internacionais, p\u00fablicos e  privados voltados a implementa\u00e7\u00e3o de politicas para as mulheres; IV \u2013 promover pesquisas, semin\u00e1rios, palestras e estudos sobre viol\u00eancia e discrimina\u00e7\u00e3o contrta a mulher, bem como acerca de seu d\u00e9fice  de representa\u00e7\u00e3o na politica, inclusive para fins de divulga\u00e7\u00e3o p\u00fablica e  fornecimento de subs\u00eddio \u00e0s comiss\u00f5es da C\u00e2mara. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, 26  de OUTUBRO de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Berl\u00e2ndia de Sousa Lima Presidente da C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3 "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [
            "PORTARIA N\u00ba 031/2021 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 04 e \u00bd di\u00e1rias para o Vereador Francisco Mendon\u00e7a  Matos, para transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e estadia, na cidade de Marechal  Thaumaturgo, em representatividade a C\u00e2mara Municipal participar do  29\u00ba anivers\u00e1rio de Emancipa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e Administrativa e fazer uma  visita a Secretaria Municipal de Agricultura para conhecer o processo de  constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7udes manuais. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021.   Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 032/2021 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE:  Art. 1\u00ba - conceder 04 e \u00bd di\u00e1rias para o Vereador Oric\u00e9lio Farias de  Oliveira, para transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e estadia, na cidade de Marechal  Thaumaturgo, em representatividade a C\u00e2mara Municipal participar do  29\u00ba anivers\u00e1rio de Emancipa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e Administrativa e fazer uma  visita a Secretaria Municipal de Agricultura para conhecer o processo de  constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7udes manuais. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021.   Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 033/2021 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 04 e \u00bd di\u00e1rias para o Vereador Elieudo Ferreira de  Oliveira, para transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e estadia, na cidade de Marechal  Thaumaturgo, em representatividade a C\u00e2mara Municipal participar do  29\u00ba anivers\u00e1rio de Emancipa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e Administrativa e fazer uma  visita a Secretaria Municipal de Agricultura para conhecer o processo de  constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7udes manuais. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021. Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 05/2021. Em, 04 de Novembro de 2021. \u201cAprova a presta\u00e7\u00e3o de contas da Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, exerc\u00edcio de 2016, de responsabilidade do Senhor Cleidison de Jesus Rocha\u201d O PRESIDENTE DA CAMARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO  DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz saber que o Plen\u00e1rio  APROVOU em 28/10/2021, o seguinte Projeto de Decreto Legislativo: Art. 1\u00ba - Fica aprovada, na forma do art.39\u00ba do Regimento Interno da  C\u00e2mara Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac e do art. 41\u00ba da Lei Org\u00e2nica  Municipal, a presta\u00e7\u00e3o de contas da Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio  Lima, exerc\u00edcio financeiro de 2016, de responsabilidade do Senhor  Cleidison de Jesus Rocha. Art. 2\u00ba -Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contrario. Renan da Costa Silva Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 362/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 29.380/2021, RESOLVE: Designar a servidora Maria de Jesus de Sousa Moraes Lucas para participar do \u201cXXI Encontro de Taquigrafia Parlamentar e Judici\u00e1ria\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cUni\u00e3o Nacional dos Taqu\u00edgrafos - UNATAQ\u201d na cidade de  Campo Grande - MS, no per\u00edodo de 24 a 26 de novembro do ano em curso,  com sa\u00edda em 23/11/2021, e retorno em 27/11/2021, concedendo-lhe 4,5  (quatro e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 363/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 29.489/2021, RESOLVE: Designar as servidoras Mar\u00edlia Costa de Queiroz e Edilene Oliveira de  Souza Meyer para participarem do \u201cXXI Encontro de Taquigrafia Parlamentar e Judici\u00e1ria\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cUni\u00e3o Nacional dos  Taqu\u00edgrafos - UNATAQ\u201d na cidade de Campo Grande - MS, no per\u00edodo  de 24 a 26 de novembro do ano em curso, com sa\u00edda em 23/11/2021,  e retorno em 27/11/2021, concedendo-lhes 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias,  nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 025/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba302/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 025/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba30053/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o da servidora Ytamares Macedo de Brito, no evento,  Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es, que acontecer\u00e1 na cidade de S\u00e3o Paulo - SP,  no per\u00edodo de 25 a 29 de outubro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: CEAP- Treinamento Profissional e Gerencial Ltda Procedimento Administrativo n\u00b030053/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba025/2021 Rio Branco-Acre, 04 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 014/2021 Magildo de Souza Lima, Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 24 da Lei Federal N\u00ba  8.666/93, e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica desta casa legislativa, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por  dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para o fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de cortinas (material permanente) para controle da luminosidade solar e da sensa\u00e7\u00e3o  t\u00e9rmica na sala de sess\u00e3o legislativa, para atender as necessidades da  C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC, a Empresa: J. C. MACHADO LTDA - CNPJ N\u00ba 43.491.727/0001-21, situada na Rua Isaura Parente, n\u00ba 441 \u2013 Bairro: Bosque, Cidade: Rio Branco-AC, CEP: 69.900-490,  totalizando um valor de R$ 7.690,12 (sete mil, seiscentos e noventa  reais e doze centavos), com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 24, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim  a imediata entrega e instala\u00e7\u00e3o dos produtos mencionados.    Senador Guiomard/AC, 04 de novembro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente da C\u00e2mara de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO DE N\u00b0272 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021                                           \u201cSUMULA: Nomeia os novos  representantes, do Conselho Municipal de Direito da Crian\u00e7a e Adolescente com base na Lei n\u00b0 574 de 04 de agosto de 2015.  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE ACRELANDIA/AC, OLAVO FRANCELINO REZENDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o oferecidas  pelo art. 57\u00b0, Inciso II e V da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. COMPOSI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DE DIREITO DA CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE. GOVERNAMENTAIS: REPRESENTANTES DA SEMAS Francinelda de Lavor Melo, - Titular \u00c2ngela da Silva Braga, -  Suplente. REPRESENTANTES DA SEME Jorge Orlando,- Titular.  Simone Maria Ribeiro Xavier Guereschi \u2013 Suplente. REPRESENTANTES DA SECRETARIA MUNICIPAL DA SEMSA Maria do Perp\u00e9tuo Socorro Gon\u00e7alves Esp\u00edndola - Titular Luciana Martins de Oliveira  \u2013 Suplente. REPRESENTANTES DO GABINETE Fabiana Gurgel da Silva - Titular Rosiane de Souza Silva \u2013 Suplente REPRESENTANTE DA SECRETARIA DE PLANEJAMNETO E FINAN\u00c7AS Jos\u00e9 Carlos Ferreira -   Vaneide Gomes da Silveira \u2013 Suplente SOCIEDADE CIVIL REPRSENTANTES DA IGREJA CAT\u00d3LICA Ivania Casote Borges \u2013 Titular Weliston de Jesus Polido \u2013 Suplente REPRESENTANTES DA IGREJA ASSEMBLEIA DE MISS\u00d5ES Elcilia de Jesus Alves - Titular Expedita Sombra Castelo Branco \u2013 Suplente REPRESENTANTE DA IGREJA ASSMBL\u00c9IA DE DEUS DE BEL\u00c9M DE  ACRELANDIA Leila Alves da Silva dos Santos - Titular Leonardo Dias Santos \u2013 Suplente REPRESENTANTE DA IGREJA ASSEMBL\u00c9IA DE DEUS Cecilda de Oliveira Cunha Dias \u2013 Titular Luziane Marques de Souza Nery \u2013 Suplente REPRESENTANTES IGREJA ASSEMBL\u00c9IA DE DEUS DE MADUREIRA Grete Batista da Cunha \u2013 Titular Zilcleide de Souza Cez\u00e1r da Silva Art. 3\u00b0 - Este decreto tem efeitos retroativos a 26 de outubro, revogada  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021 Olavo Francelino Rezende Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "SEGUNDO ADITAMENTO CONTRATUAL - CONTRATO N\u00ba 168/2020 SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO PMA/AC N\u00ba 168/2020  QUE ENTRE SI FAZEM A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA  E A EMPRESA ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA.  A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob  o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE neste  ato representado Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, no  exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e, de outro lado a empresa  ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 08.788.130/0001-42, com sede na Estrada Alberto Torres, n\u00ba 472 \u2013  Conjunto Mariana, no Munic\u00edpio de Rio Branco- Ac, neste ato representada pela Sra. Suayanne Vivian Damasceno Silveira, daqui por diante  designada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente Termo aditivo, em conformidade com o que consta do Processo Administrativo n\u00ba  038/2020, referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 01/2020, pelas disposi\u00e7\u00f5es de  Direito Privado e, especialmente, pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: ",
            "CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 168/2020, a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 60 (sessenta) dias, a contar  01 de Janeiro a 01 de Mar\u00e7o de 2021, com fundamento no artigo 57,  inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es  do Contrato ora aditado. Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual  teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus  legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia-AC, 03 de novembro de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba204/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 004/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA DE ACRELANDIA, inscrita no CNPJ \u2013  84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal o Sr.  Olavo Francelino de Rezende, portador do RG 030141\u00aa SEPC AC e CPF N\u00ba  461.088.741-04, residente e domiciliado no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia-Acre. CONTRATADA: RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA, inscrita no CNPJ 08.474.182/0001-44, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 1579, 7  BEC, Rio Branco-Ac, neste ato representado pelo senhor Rafael Brito de S\u00e1. OBJETO: Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e assist\u00eancia  t\u00e9cnica, e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas e acess\u00f3rios novos e genu\u00ednos, de diversas marcas, com maior desconto Percentual (%) sobre a  tabela das montadoras, especificamente para manuten\u00e7\u00e3o preventiva  nos ve\u00edculos da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o deste Munic\u00edpio. O valor total \u00e9 de R$ 3.224,22 (tr\u00eas mil, duzentos e vinte e quatro reais  e vinte e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 2049 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental RP/ Educa\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Redu: 053 Fonte: 012. Programa de Trabalho: 2049 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental  RP/Educa\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Redu: 055 Fonte: 012. Vig\u00eancia: 31/12/2021, Data da assinatura: 26/10/2021 Acrel\u00e2ndia-Ac, 26 de Outubro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 205/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS 03/2021 CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Obras, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto,  n\u00ba 810 \u2013 centro de Acrel\u00e2ndia - Ac., inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba  84.306.737/0001-27, neste ato representada pelo Sr. Olavo Francelino  de Rezende, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 461.088.741-04, residente e  domiciliada em Acrel\u00e2ndia \u2013AC. CONTRATADA: CONSTRUTORA SANTA MARIA LTDA inscrita no CNPJ  N\u00ba 14.367.411/0001-24, estabelecida na Estrada Dias Martins, n\u00ba 7045 \u2013  Chacara Ip\u00ea \u2013 Rio Branco - Acre, daqui por diante designada CONTRATADA, neste ato representada pelo Senhor Leocardio Luiz Soster / S\u00f3cio  Administrador, brasileiro, residente e domiciliado em Rio Branco \u2013 Acre. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Ruas no Bairro Nossa Senhora  Rainha da Paz, Contrato de Repasse n\u00ba 906459/2020, Firmado entre a  Prefeitura de Acrel\u00e2ndia e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 671.490,50 (seiscentos e setenta  e um mil, quatrocentos e noventa reais e cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 07 \u2013 Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo 1.011 \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Vias P\u00fablicas 4.4.90.51.00.00 Obras e Instala\u00e7\u00f5es Fonte 01 e 06 Vig\u00eancia: 28/04/2022 Data da assinatura: 28/10/2021. Acrel\u00e2ndia -AC, 28 de outubro de 2021. PREFEITURA DE ACRELANDIA OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Pelo CONTRATANTE CONSTRUTORA SANTA MARIA LTDA - CNPJ N\u00ba 14.367.411/0001-24 LEOCARDIO LUIZ SOSTER \u2013 SOCIO PROPRIETARIO Pela CONTRATADA ",
            "TERCEIRO ADITAMENTO CONTRATUAL - CONTRATO N\u00ba 115/2019 TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 115/2019, FIRMADO  ENTRE A PREFEITURA DE ACREL\u00c2NDIA E A EMPRESA ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Com base no Edital de CARTA CONVITE N\u00ba 06/2019, A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador  Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ  sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende,  no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE e, de outro lado a empresa, ZIG  ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Estrada Alberto Torres n\u00ba 472- Conjunto Mariana, inscrita no CNPJ sob  n\u00ba 08.788.130/0001-42, daqui por diante designada CONTRATADA,  RESOLVE ADITIVAR AO CONTRATO N\u00ba 115/2019, para alterar a vig\u00eancia do referido Contrato. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  Prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, por mais 60 (sessenta)  dias, a contar do dia 01 de janeiro de 2022 \u00e0 01 de mar\u00e7o de 2022.  DA REGENCIA LEGAL: Em conformidade com o disposto no artigo 57,  da Lei n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 2.1 Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  contratuais. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente termo de aditamento em 02 (duas) vias de igual  teor e forma.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus  legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 03 de novembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE ",
            "SEGUNDO ADITAMENTO CONTRATUAL - CONTRATO N\u00ba 154/2021 SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO PMA/AC N\u00ba 154/2021  QUE ENTRE SI FAZEM A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA  E A EMPRESA JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI.  A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob  o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE neste  ato representado Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, no  exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e, de outro lado a empresa JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ: 08.910.286/0001-54,  representada na forma de seu Contrato Social, pelo s\u00f3cio senhor Paulo  C\u00e9sar Alves do Nascimento, inscrito no CPF n\u00ba 521.719.812-53 e RG  382333 SSP/AC, daqui por diante designada CONTRATADA, resolvem  celebrar o presente Termo aditivo, em conformidade com o que consta  do Processo Administrativo n\u00ba 035/2021, referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba 02/2021, pelas disposi\u00e7\u00f5es de Direito Privado e, especialmente, pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 154/2021, a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 30 (Trinta) dias, a contar de 22  de novembro de 2021 a 22 de dezembro de 2021, com fundamento no  artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es  do Contrato ora aditado. Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual  teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus  legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia-AC, 03 de novembro de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 196/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede  na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu  representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA-EPP pessoa jur\u00eddica, com sede na Rodovia BR 364, km 05, n\u00b0 5000, CEP:  69.908-768, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 19.064.790/0001-05, Inscri\u00e7\u00e3o  Estadual n\u00ba 01.041.609/001-73, representado neste ato pelo Sr. Jose  Carlos Garcia Saldanha, portador do CPF n\u00ba 613.486.352-15 e RG n\u00ba  1295888 SSP/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de  pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade. O valor \u00e9 de R$ 2.350,00 (Dois mil, trezentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de trabalho: 2.050  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0016 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 0016 REDU: 059  Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 25/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de Outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA                                                                         CONTRATANTE    AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA EPP CONTRATADA ENCARTE I AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba  19.064.790/0001-05, neste ato representada pelo Senhor Jos\u00e9 Carlos  Garcia Saldanha. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA AUTOMECANICA METAL  DIESEL LTDA EPP CONTRATANTE CONTRATADA "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE ASSIS BRASIL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE ADES\u00c3O AO REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 07/2021-ARP/2021 EXTRATO DE ADES\u00c3O A ATA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 07/2021 -  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 040/2021, da Prefeitura Municipal de  Porto Walter - Acre, conforme os seguintes dados: PROCESSO ADMINISTRATIVO: 00061/PMAB/SEMSAB/2021.  GERENCIADOR DA ARP: Prefeitura Municipal de Porto Walter;  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Odontol\u00f3gicos, Instrumental e Insumos Hospitalares, visando atender as necessidades da Rede Municipal  de Sa\u00fade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Assis Brasil. DETENDORA DA ADES\u00c3O: Prefeitura Municipal Assis Brasil/Ac.  VIG\u00caNCIA DA ADES\u00c3O: 08 meses.  DATA DA ADES\u00c3O: 29/10/2021.  VIG\u00caNCIA DA ADES\u00c3O: 29/10/2021 a 01/06/2022. "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 218/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor   En\u00e9ias dos Santos Silva, 10 (dez) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de  R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o  valor de R$ 525,00 (Quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO O ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 219/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Francisco Dias da Silva Filho, 13 (treze) di\u00e1rias de campo no  valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 682,50 (Seiscentos e oitenta e dois  reais e cinquenta centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 220/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Gilvando Pereira dos Santos 05 (cinco) di\u00e1rias de campo no  valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 262,50 (Duzentos e sessenta e dois  reais e cinquenta centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 221/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Jos\u00e9 Edilson de Oliveira Filho, 06 (seis) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 315,00 (Trezentos e quinze reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 222/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Oric\u00e9lio Santiago de Oliveira, 12 (doze) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 630,00 (Seiscentos e trinta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 223/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Sidnei Tabosa Guedes, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de R$  52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de  R$ 157,50 (Cento e cinquenta e sete reais e cinquenta centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 224/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Raimundo Alves dos Santos, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 1.050,00 (Hum mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 061/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 037/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os  para futura e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (colch\u00f5es  infantis) para atendimento das demandas da Creche Municipal de Brasil\u00e9ia Roma Emilse Silva, observado o quantitativo e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0 empresa  a seguir mencionada, com o respectivo Item e valor unit\u00e1rio: Lote \u00danico  - J. V. NOGUEIRA, CNPJ N\u00b0 27.896.988/0001-75. 1) R$ 270,00/Item. Por ter apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do Art.  4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se.                                  Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 03 de novembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 040/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 065/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da  Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 040/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7o para futura  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de combust\u00edveis visando atender as necessidades da Prefeitura de Brasil\u00e9ia, observado os  quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0 empresa a seguir relacionada, com o respectivo  Lote, Item e valores unit\u00e1rios.  AUTO POSTO CAMILA LTDA, CNPJ N\u00b0  05.938.540/0002-15 para os seguintes Itens e Percentual de Desconto:  Lote \u00danico 1) 4,01%/Litro, 2) 4,01%Litro, 3) 4,01%/Litro.  Por ter apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do Art.  4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se.                                  Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 25 de outubro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO PMB/N\u00ba 036/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 034/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 058/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os visando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria e assessoria em  licita\u00e7\u00f5es, mediante atendimento \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  da Prefeitura de Brasileia \u2013 AC, com acompanhamento e monitoramento em todas as fases de cada uma das diversas modalidades licitat\u00f3rias,  com \u00eanfase em Elabora\u00e7\u00e3o de Termos de Refer\u00eancia, de Editais, de  Minutas de Contrato e demais anexos que devam instruir os respectivos  processos, Assessoria em procedimentos de an\u00e1lise e julgamento de  recursos administrativos, para atender as demandas da Prefeitura Municipal, em conformidade com as exig\u00eancias do Tribunal de Contas do Estado do Acre, Tribunal de Contas da Uni\u00e3o e demais \u00f3rg\u00e3os de controle. VALOR GLOBAL: O valor deste contrato \u00e9 de R$ 88.800,00 (Oitenta e  oito mil e oitocentos reais).   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12  (doze) meses a partir da data de sua assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 10.301.0013.2.022 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Finan\u00e7as Elemento de Despesa: 3.3.90.39 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros -  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 0001 DATA DE ASSINATURA: Brasil\u00e9ia - AC, 27 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM - Prefeita de Brasil\u00e9ia, (CONTRATANTE) e H. C MELO SERVI\u00c7OS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ n\u00ba  04.076.733/0001-60   (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 023/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 040/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 CPL torna P\u00fablico a REABERTURA da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura  sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 23/2021 cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os visando futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o de rede de internet  e rede l\u00f3gica para atendimento das necessidades das Secretarias do  Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. A nova data da abertura ser\u00e1 dia 18 de novembro  de 2021 \u00e0s 09:00horas.  Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O DESERTA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 025/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 045/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Pregoeira e sua equipe, torna P\u00fablico  que o Preg\u00e3o Presencial 025/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os visando \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos permanentes (tipo ro\u00e7adeiras, moto  serras, pulverizadores, sopradores a gasolina e m\u00e1quina de solda), fornecimento de pe\u00e7as e servi\u00e7os com manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, conforme necessidade da Secretaria de Transportes, Obras e Urbanismo do  Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC, foi declarado DESERTO, conforme consta na  ata anexo ao certame. Brasileia/AC, 28 de outubro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE REPETI\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 025/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos permanentes (tipo ro\u00e7adeiras, moto serras, pulverizadores, sopradores a  gasolina e m\u00e1quina de solda), fornecimento de pe\u00e7as e servi\u00e7os com  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, conforme necessidade da Secretaria de Transportes, Obras e Urbanismo do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC. Data da Abertura: 18 de novembro de 2021, \u00e0s 10h30min. O Edital e seus anexos  encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05  ao dia 18 de novembro de 2021, de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura  Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/ AC, telefone (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou  no endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o  comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 033/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 057/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo adaptado para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte escolar, com monitor para transporte de alunos da rede  publica municipal de ensino na \u00e1rea rural do munic\u00edpio de Brasileia/AC. Data da Abertura: 26 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta  e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05 ao dia 25 de novembro de 2021, de segunda a  sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http:// app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 035/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 059/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de inform\u00e1tica visando a estrutura\u00e7\u00e3o das unidades de sa\u00fade  e unidade de referencia COVID - 19  do Munic\u00edpio De Brasileia.  Data da Abertura: 18 de novembro de 2021, \u00e0s 14h30min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta  e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05 ao dia 18 de novembro de 2021, de segunda a  sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http:// app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 038/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 062/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de  passagens a\u00e9reas nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e  entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (E-Ticket) ou de ordens  de passagens, com o respectivo \u201cC\u00f3digo Localizador\u201d e inclus\u00e3o de bagagens  destinadas a atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia/AC. Data da Abertura: 19 de novembro de 2021, \u00e0s 9h00min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05 ao dia 18 de novembro de 2021, de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O FRACASSADA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 041/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 067/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Pregoeira e sua equipe, torna P\u00fablico que o Preg\u00e3o Presencial 041/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os  para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas visando atender as  necessidades da Secretaria de Cidadania e Assist\u00eancia Social Munic\u00edpio de Brasileia/AC, foi declarado FRACASSADO, conforme consta na  ata anexo ao certame. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 042/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 068/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em tratamentos de res\u00edduos qu\u00edmicos, na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de coleta (mensal), transporte e tratamentos, usando t\u00e9cnicas de incinera\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o de volume, assim como a destina\u00e7\u00e3o final em aterro  sanit\u00e1rio, realizado de forma continuada para a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade de Brasileia/Acre. Data da Abertura: 19 de novembro de 2021, \u00e0s 10h30min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta  e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05 ao dia 18 de novembro de 2021, de segunda a  sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http:// app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 046/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 072/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  fornecimento de Materiais Odontol\u00f3gicos para atender as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre. Data da Abertura: 22 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05 ao dia 21 de novembro de  2021, de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal  de Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@ brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com  respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 047/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 073/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para  Fornecimento de Material M\u00e9dico Hospitalar para atender as Unidades  B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre. Data da Abertura: 24 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05 ao dia 23 de novembro de  2021, de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal  de Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@ brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com  respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de novembro de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO PMB/N\u00ba 040/2021 ADES\u00c3O \u2013 CARONA N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 064/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de ve\u00edculo automotor para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de  Brasileia \u2013 Acre. VALOR GLOBAL: \u00e9 de R$ 226.000,00 (duzentos e vinte e seis mil reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e  destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por  conta do Programa de Trabalho: 04.122.0006.2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Gabinete da Prefeitura, Elemento de Despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamento e Material Permanente, Recurso de Pr\u00f3prio: 0001. Brasileia \u2013 Acre, 05 de outubro de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasileia, SIMONE AMARAL DE SOUZA, Secret\u00e1ria Municipal de Gabinete (CONTRATANTES)  e SABENAUTO COM\u00c9RCIO DE VEICULO LTDA, NPJ/MF sob o n\u00ba  05.888.433/0008-15, (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA TERMO DE ADES\u00c3O ADES\u00c3O \u2013 CARONA N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 064/2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA \u2013 ACRE, torna p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 033/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 023/2021, PROCESSO N\u00b0  19.05.03.66.0000045/2021-09-Ministerio P\u00fablico realizado pelo \u00f3rg\u00e3o  Minist\u00e9rio Publico do Estado do Acre \u2013 UASG n\u00b0 925899, por meio do  aceite pelo Documento S/N de 14 de setembro de 2021, e aceite pela  Empresa SABENAUTO COMERCIO DE VE\u00cdCULOS LTDA. (CNPJ N\u00b0  08.593.703/0001-82) por meio da reposta ao OF/PMB/GAB/N\u00b0559/2021  de 13 de setembro de 2021, aderindo ao item n\u00b0 002 no valor total de  R$ 226.000,00 (duzentos e vinte e seis mil reais), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o  dos pre\u00e7os nela registrados cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para fornecimento de ve\u00edculo automotor para atender as  necessidades da Prefeitura Municipal de Brasileia \u2013 Acre.  Publique-se Brasileia \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 011/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 020/2019 DO OBJETO DO CONTRATO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 002/2019  a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o e Suporte T\u00e9cnico de Sistemas de Gest\u00e3o P\u00fablica  Contendo os Seguintes M\u00f3dulos: Sistema de Contabilidade P\u00fablica,  Sistema de Patrim\u00f4nio, Sistema de Or\u00e7ament\u00e1rio - PPA, LDO e LOA,  Sistema de Portal Transpar\u00eancia, Sistema de Estoque, Sistemas de Tributos, Sistema de Recursos Humanos e Folha de Pagamento, Sistema  de Compras e Licita\u00e7\u00f5es e Sistema de ISS \u2013 Nota Fiscal Eletr\u00f4nica. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES \u2013 O presente Termo Aditivo tem como objetivo realizar  o acr\u00e9scimo qualitativo ao contrato origin\u00e1rio conforme a tabela a seguir:  01. Especifica\u00e7\u00f5es para Administra\u00e7\u00e3o: RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES - Continuam  em pleno vigor todas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original  e seus aditivos. E, por estarem assim justas e de acordo, firmam o presente instrumento,  em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  abaixo nomeadas e indicadas, para que surta seus efeitos jur\u00eddicos e  legais, em ju\u00edzo e fora dele.  Brasileia - AC, Brasileia - AC, 29 de setembro de 2021, assinam, FERNANDA HASSEM, pela CONTRATANTE e \u2013 STATUS TECNOLOGIA  EM SISTEMAS LTDA CNPJ: 15.393.826/0001-35, pela CONTRATADA. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 029/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 051/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o, eventual e futura, de  empresa especializada visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recargas de  extintores de inc\u00eandio em atendimento as necessidades da Secretaria  de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Brasileia \u2013 AC.  VALIDADE: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, ter\u00e1 a validade de 12  (doze) meses, a contar da sua assinatura, DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Programa de Trabalho: 12.365.0015.1.082 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Creche \u2013  Pr\u00f3prio  Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Fonte de Recurso: 0117 Programa de Trabalho: 12.361.0015.1.080 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental \u2013 Pr\u00f3prio  Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Fonte de Recurso: 0117 Programa de Trabalho: 12.365.0015.1.081 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Infantil \u2013 Pr\u00f3prio  Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Fonte de Recurso: 0117 G. L. O. MAGALH\u00c3ES EXTINTORES E SERVI\u00c7OS, CNPJ n\u00ba  29.946.443/0001-51, para os seguintes itens e valores: Lote \u00fanico: ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia, (CONTRATANTE) e a Empresa: G. L. O. MAGALH\u00c3ES EXTINTORES E SERVI\u00c7OS,  CNPJ n\u00ba 29.946.443/0001-51 (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Brasil\u00e9ia - AC, 08 de outubro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 029/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 023/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 030/2020 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para o fornecimento de combust\u00edveis visando atender as necessidades  da Prefeitura de Brasileia. *Referencia: ultima atualiza\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os.  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  sua assinatura \u00e9 termino na data de 31 de dezembro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas do objeto licitado correr\u00e3o a seguinte conta: Programa de Trabalho: 04.121.0006.2.037 Programa de Trabalho: 04.122.0006.2.002/004/008/019/038 Programa de Trabalho: 04.123.0006.2.010/074 Programa de Trabalho: 08.243.0011.2.023 Programa de Trabalho: 08.244.0011.2.026/031/056 Programa de Trabalho: 10.301.0013.2.022/028/052 Programa de Trabalho: 10.304.0013.2.051 Programa de Trabalho: 13.812.0020.1.017 Programa de Trabalho: 15.451.0022.1.024/026/027 Programa de Trabalho: 15.452.0024.1.030 Programa de Trabalho: 15.452.0036.2.020 Programa de Trabalho: 18.122.0025.2.068 Programa de Trabalho: 18.542.0025.2.099/100/101/103/104 Programa de Trabalho: 18.543.0025.1.001 Programa de Trabalho: 20.122.0027.2.012/093 Programa de Trabalho: 20.602.0027.2.096 Programa de Trabalho: 20.608.0027.2.091 Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 0001/0116/0125/0109 DATA DE ASSINATURA: 09 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA CONTRATANTE) e,  AUTO POSTO CAMILA LTDA,  CNPJ N\u00b0 05.938.540/0001-34 (CONTRATADA) E (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia "
        ],
        "BUJARI": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 004/2021 \u2013 CPL/PMBJ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para Constru\u00e7\u00e3o de  MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES no munic\u00edpio de Bujari/AC,  em atendimento ao CONV\u00caNIO SICONV 822332/2015. Fonte de Recursos:  106 \u2013 Transfer\u00eancias da Uni\u00e3o; 101 \u2013 Recursos pr\u00f3prios. Retirada do Edital: 05/11/2021 \u00e0 22/11/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Prefeitura Municipal de Bujari, situada na BR 364 \u2013 KM 28, N\u00b0  900, Bairro Centro, CEP 69.926-000 - Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128.  Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 13h. Data da Abertura: 23/11/2021 \u00e0s 09h00min. Conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Bujari-AC, 05 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2021 \u2013 CPL/PMBJ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para Constru\u00e7\u00e3o de  MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES no munic\u00edpio de Bujari/AC,  em atendimento ao CONV\u00caNIO SICONV 823387/2015. Fonte de Recursos:  106 \u2013 Transfer\u00eancias da Uni\u00e3o; 101 \u2013 Recursos pr\u00f3prios. Retirada do Edital: 05/11/2021 \u00e0 19/11/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Prefeitura Municipal de Bujari, situada na BR 364 \u2013 KM 28, N\u00b0  900, Bairro Centro, CEP 69.926-000 - Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128.  Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 13h. Data da Abertura: 22/11/2021 \u00e0s 09h00min. Conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Bujari-AC, 05 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O RESULTADO DE JULGAMENTO DE RECURSO TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 001/2021 CPL/PMBJ A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, em conjunto com o Sr.\u00aa Karem  Alves Barbosa, Engenheira Civil CREA 22155D/AC da Prefeitura Municipal do Bujari \u2013 CAU A146441-8/AC, julgou como PROCEDENTES  os Recursos apresentados pelas empresas NORTE ENGENHARIA  - EIRELI \u2013 CNPJ 14.267.231/0001-70 e JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI - ME \u2013 CNPJ 08.910.286/0001-54. Diante disso, foram HABILITADAS as licitantes: 1) NARDINO PINHEIRO ENGENHARIA LTDA; 2)  J G DE MEDEIROS EIRELI; 3) A. G. CONSTRUTORA LTDA; 4) ZIG  ELETRECIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O IMP. E EXP. EIRELI; 5) VERS\u00c1TIL ENGENHARIA E ARQUITETURA; 6) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E EVENTOS EIRELI; 07) NORTE ENGENHARIA - EIRELI \u2013 CNPJ  14.267.231/0001-70; 08) JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI - ME \u2013 CNPJ  08.910.286/0001-54  \u00e0 segunda fase do certame. Em ato cont\u00ednuo, a  Comiss\u00e3o dar\u00e1 continuidade ao Processo no dia 09 de Novembro de  2021, \u00e0s 08h30min, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1(\u00e3o) aberta(s) a(s) Proposta(s)  Pre\u00e7o(s) da(s) licitante(s) habilitada(s). Bujari-AC, 04 de novembro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 013/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 o REGISTRO DE  PRE\u00c7OS para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Sistema de Controle Financeiro e Cont\u00e1bil, para atender as necessidades das Secretarias e Departamentos municipais do munic\u00edpio do Bujari/AC, foi ADJUDICADO o objeto  licitado em favor da empresa vencedora, a saber: 1) STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS \u2013 EIRELI - CNPJ: 15.393.826/0001-35 (Item: 01) em  conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es, o valor total  de R$ 261.600,00 (Duzentos e sessenta um mil e seiscentos reais). Bujari \u2013 Acre, 22 de setembro de 2.021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal do Bujari "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 649/2021 \u201cDISPO\u00d5E SOBRE A GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA DO SISTEMA DE ENSINO DO MINICIPIO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. \u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. CAP\u00cdTULO I DA CONCEP\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA Art. 1\u00ba.  Entende-se por gest\u00e3o democr\u00e1tica o processo intencional e  sistem\u00e1tico de chegar a uma decis\u00e3o e fazer funcionar, mobilizando  meios e procedimentos para se atingir os objetivos da institui\u00e7\u00e3o escolar, envolvendo os aspectos pedag\u00f3gicos, t\u00e9cnicos administrativos e  gerenciais do processo escolar.   Art. 2\u00ba. A gest\u00e3o democr\u00e1tica do ensino p\u00fablico do munic\u00edpio de Capixaba  \u00e9 fundamentada nos princ\u00edpios previstos no inciso IV do art. 206 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 e nos artigos 14 e 15 da Lei Federal n\u00ba 9.394/1996. CAP\u00cdTULO II DOS PRINC\u00cdPIOS E FINS DA GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA Art. 3\u00ba. S\u00e3o princ\u00edpios da gest\u00e3o democr\u00e1tica do sistema de ensino do  munic\u00edpio de Capixaba: I \u2013 Garantia de centralidade da escola no sistema; II - Gest\u00e3o descentralizada, com autonomia para as unidades de ensino elaborarem e implementarem seus projetos pedag\u00f3gicos, pol\u00edticos e  administrativos, respeitando a legisla\u00e7\u00e3o vigente; III \u2013 Gest\u00e3o participativa que garanta a representa\u00e7\u00e3o efetiva de todos  os segmentos da comunidade escolar no processo de elabora\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas da unidade de ensino e em suas  inst\u00e2ncias decis\u00f3rias, bem como das estrat\u00e9gias de acompanhamento  das a\u00e7\u00f5es a serem implementadas; IV \u2013 Gest\u00e3o de responsabilidades com defini\u00e7\u00e3o clara de compet\u00eancias  e efetiva presta\u00e7\u00e3o de contas, respeitando a legisla\u00e7\u00e3o vigente; V \u2013 Gest\u00e3o de resultados com a defini\u00e7\u00e3o dos processos permanentes  de acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o; VI \u2013 Gest\u00e3o estrat\u00e9gica com foco voltado para a qualidade do ensino e  corresponsabilidade entre poder p\u00fablico e sociedade civil organizada. CAP\u00cdTULO III DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O ESCOLAR Art. 4\u00ba. A organiza\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica administrativa das unidades de ensino ser\u00e1 composta pela seguinte estrutura: I \u2013 Gestor; II \u2013 Conselho escolar; \u00a71\u00ba. Nas escolas que n\u00e3o t\u00eam pr\u00e9dios pr\u00f3prios e funcionam em regime  de colabora\u00e7\u00e3o em pr\u00e9dio escolar estadual, e que tenham mais de 120  alunos, ser\u00e1 nomeada pela SEME uma equipe respons\u00e1vel composta  por um coordenador pedag\u00f3gico, um coordenador administrativo e professor respons\u00e1vel pela unidade de ensino. \u00a72\u00ba. A equipe toda deve estar habilitada conforme esta lei e os nomeados dever\u00e3o pertencer ao quadro efetivo da SEME. Art. 5\u00ba.  A dire\u00e7\u00e3o das unidades de ensino ser\u00e1 exercida por gestor aprovado em todos os crit\u00e9rios estabelecidos nesta lei e eleito pela comunidade  escolar, em conson\u00e2ncia com as delibera\u00e7\u00f5es do Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Conselho Escolar e da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba. O gestor eleito escolher\u00e1 o coordenador de ensino, o coordenador pedag\u00f3gico e o coordenador administrativo, dentre os profissionais  da educa\u00e7\u00e3o do quadro permanente da SEME. Art. 7\u00ba. O gestor escolar ser\u00e1 certificado, ap\u00f3s participa\u00e7\u00e3o em curso de  capacita\u00e7\u00e3o oferecido pela SEME, envolvendo as seguintes tem\u00e1ticas: a) planejamento estrat\u00e9gico e aprimoramentos da escola; b) processo pedag\u00f3gico e qualidade de ensino; c) desenvolvimento da equipe e fortalecimento da autonomia; d) administra\u00e7\u00e3o da escola e a gest\u00e3o participativa; e) fortalecimento e amplia\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es da escola com a comunidade; f) uso das tecnologias educacionais na escola; Art. 8\u00ba. Poder\u00e3o participar como candidatos a gestor, os profissionais da  educa\u00e7\u00e3o que atendam aos seguintes crit\u00e9rios:  I \u2013 Fazer parte do quadro permanente de pessoal da SEME;  II \u2013 Ter licenciatura plena;  III \u2013 Ter, no m\u00ednimo, 04 (quatro) anos de efetivo exerc\u00edcio no quadro da SEME;  IV- N\u00e3o estar sofrendo processo disciplinar administrativo, na condi\u00e7\u00e3o  de servidor municipal, comprovado atrav\u00e9s de Declara\u00e7\u00e3o do Departamento Jur\u00eddico Municipal; V - N\u00e3o ter sido condenado, em a\u00e7\u00e3o penal por senten\u00e7a irrecorr\u00edvel,  condenados por viol\u00eancia dom\u00e9stica, crime contra crian\u00e7a ou/e adolescentes nos \u00faltimos tr\u00eas anos, comprovado atrav\u00e9s de certid\u00e3o criminal  emitida em cart\u00f3rio; VI - Residir no munic\u00edpio de Capixaba. Art. 9\u00ba. Poder\u00e3o desempenhar as fun\u00e7\u00f5es de coordenador de ensino e  pedag\u00f3gico, os professores que atendam aos seguintes crit\u00e9rios:  I \u2013 Fazer parte do quadro permanente de pessoal do magist\u00e9rio da SEME; II \u2013 Ter licenciatura plena; III \u2013 Ter, no m\u00ednimo, quatro anos de efetivo exerc\u00edcio de magist\u00e9rio; IV \u2013 N\u00e3o ter sido condenado em processo administrativo nos \u00faltimos cinco anos. Art. 10. Poder\u00e3o desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de coordenador administrativo,  os funcion\u00e1rios administrativos que atendam aos seguintes crit\u00e9rios:  I \u2013 Fazer parte do quadro permanente da SEME; II \u2013 Ter n\u00edvel superior; III \u2013 Ter, no m\u00ednimo, quatro anos de efetivo exerc\u00edcio no quadro da SEME; IV \u2013 N\u00e3o ter sido condenado em processo administrativo nos \u00faltimos cinco anos. Art. 11. O curso de gest\u00e3o escolar promovido pela SEME ser\u00e1 constitu\u00eddo de uma fase, com dura\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo 40h e de car\u00e1ter seletivo,  sendo considerado apto a participar do processo eletivo o candidato que  obtiver frequ\u00eancia m\u00ednima de 90% e alcan\u00e7ar o aproveitamento m\u00ednimo  de 7,0 (sete) no exame de certifica\u00e7\u00e3o.  Art. 12. Os candidatos a gestor aprovados ser\u00e3o submetidos \u00e0 elei\u00e7\u00e3o  direta e secreta pela respectiva comunidade escolar. Art. 13. A certifica\u00e7\u00e3o do curso de gest\u00e3o escolar ser\u00e1 feita pela SEME  e/ou por ag\u00eancia de forma\u00e7\u00e3o contratada. Art. 14. Entende-se por comunidade escolar para efeito desta Lei: I - Os alunos efetivamente matriculados, com frequ\u00eancia m\u00ednima de  75% (setenta e cinco por cento), a partir do 6\u00ba ano do ensino fundamental ou idade m\u00ednima de 13 anos de idade; II - Profissionais da educa\u00e7\u00e3o do quadro efetivo da SEME, lotados na  unidade de ensino; III - profissionais da educa\u00e7\u00e3o permutados e lotados na unidade de ensino; IV - Pais e/ou respons\u00e1veis pelos alunos; Art. 15. Os votos ser\u00e3o computados, por urnas separadas, nas seguintes propor\u00e7\u00f5es:    a) profissionais da educa\u00e7\u00e3o: 50%;  b) pais ou representantes e alunos: 50%; Art. 16. Ser\u00e1 considerado eleito para o cargo de gestor da unidade escolar, o candidato que obtiver maioria dos votos, ap\u00f3s o c\u00e1lculo da proporcionalidade. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em caso de candidato \u00fanico, a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 plebiscit\u00e1ria, devendo o candidato ter aprova\u00e7\u00e3o de 50% (cinquenta por cento)  mais um voto entre os eleitores votantes. Art. 17. Em caso de empate, ser\u00e1 considerado vencedor o (a)  candidato(a) com maior m\u00e9dia de aproveitamento na certifica\u00e7\u00e3o. Persistindo o empate, ser\u00e1 considerado vencedor (a) o (a) candidato (a)  que tiver maior tempo de servi\u00e7o em efetivo exerc\u00edcio e se porventura  permanecer o empate, ser\u00e1 considerado vencedor (a) o (a) candidato  (a) que tiver maior idade.  Art. 18. O (a) candidato (a) eleito para o cargo de gestor ter\u00e1 um mandato de 04 (quatro) anos, com direito a uma reelei\u00e7\u00e3o consecutiva na  mesma escola. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ap\u00f3s cumprir dois mandatos consecutivos como gestor  numa unidade de ensino, o servidor que preencher os crit\u00e9rios estabelecidos no artigo 8\u00ba desta lei, poder\u00e1 participar de novo processo eletivo  para concorrer em outra unidade de ensino. Art. 19. Os candidatos dever\u00e3o promover a renova\u00e7\u00e3o de sua certifica\u00e7\u00e3o para participarem de um novo processo eletivo. Art. 20. O (a) candidato (a) reprovado (a) na etapa inicial do processo  seletivo ser\u00e1 automaticamente eliminado e somente poder\u00e1 participar  de um novo processo seletivo quando decorrido o t\u00e9rmino do mandato  do dirigente eleito, de acordo com o prazo estabelecido nesta lei. Art. 21. As elei\u00e7\u00f5es para o cargo de gestor das unidades de ensino  ocorrer\u00e3o na primeira quinzena de dezembro, com posse no primeiro  dia \u00fatil de janeiro. Par\u00e1grafo \u00fanico. A nomea\u00e7\u00e3o e/ou destitui\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino  dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s de portaria do (a) Secret\u00e1rio (a) Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 22. O (a) candidato (a) eleito dever\u00e1 afastar-se de suas fun\u00e7\u00f5es de  sua lota\u00e7\u00e3o original, 15 (quinze) dias antes da posse, devendo no per\u00edodo, coordenar o processo de transi\u00e7\u00e3o para a nova gest\u00e3o.  Art. 23. Al\u00e9m de assessorar a gest\u00e3o das unidades de ensino, a SEME  oferecer\u00e1 curso de forma\u00e7\u00e3o continuada para a equipe gestora, com a  carga hor\u00e1ria de 60 (sessenta) horas anuais. Art. 24. Em caso de vac\u00e2ncia, a SEME nomear\u00e1 interinamente um substituto com habilita\u00e7\u00e3o exigida nesta lei para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o no  per\u00edodo de tr\u00eas meses, prazo em que deve ocorrer nova elei\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. O (a) candidato (a) que for eleito ap\u00f3s a vac\u00e2ncia,  assumir\u00e1 a gest\u00e3o at\u00e9 a conclus\u00e3o do mandato. Art. 25. As unidades de ensino tipo A, ser\u00e3o administradas pela SEME e  ter\u00e1 um professor respons\u00e1vel indicado pela mesma. Art. 26. A gest\u00e3o da unidade de ensino ser\u00e1 privativa do gestor eleito,  conforme disposto nesta lei, e ter\u00e1 dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, sendo obrigat\u00f3rio o cumprimento da escala semanal que possibilite sua presen\u00e7a em  todos os turnos de funcionamento da unidade escolar. Art. 27.  O gestor eleito, no ato de posse, assinar\u00e1 um contrato bilateral  entre gest\u00e3o e SEME estabelecendo metas e indicadores educacionais  a serem alcan\u00e7adas pela unidade de ensino. I - \u00cdndice de aprova\u00e7\u00e3o; II \u2013 Profici\u00eancia dos alunos nas avalia\u00e7\u00f5es externas, especificamente o SAEB; Par\u00e1grafo Primeiro: caso as metas e indicadores estabelecidos para o  primeiro ano de mandato n\u00e3o seja alcan\u00e7ada o gestor dever\u00e1 apresentar obrigatoriamente um plano de a\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, para reverter os  baixos indicadores educacionais apresentados pela unidade de ensino.    Par\u00e1grafo segundo: constatado inefici\u00eancia do plano de a\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, no final do mandato da gest\u00e3o da unidade de ensino, esta ficar\u00e1  impedida de concorrer a um novo mandato subsequente.    Art. 28. As creches ser\u00e3o geridas por um (a) coordenador (a) geral do  quadro efetivo da SEME nomeado (a) pela mesma. CAP\u00cdTULO IV DO CONSELHO ESCOLAR Art. 29. Em todas as unidades de ensino do sistema p\u00fablico municipal,  funcionar\u00e1 um conselho escolar, \u00f3rg\u00e3o deliberativo m\u00e1ximo da escola,  respeitando a legisla\u00e7\u00e3o vigente. \u00a71\u00ba Nas unidades de ensino com quantidade de at\u00e9 120 alunos, o conselho  escolar ser\u00e1 composto por, no m\u00ednimo, tr\u00eas e no m\u00e1ximo, nove membros; \u00a72\u00ba Nas unidades de ensino com quantidade superior a 120 alunos, o  conselho escolar ser\u00e1 composto por no m\u00ednimo tr\u00eas e no m\u00e1ximo treze  membros, distribu\u00eddos entre representantes dos profissionais da educa\u00e7\u00e3o, alunos, pais ou respons\u00e1veis; Art. 30. Todos os segmentos da comunidade escolar ter\u00e3o representantes no conselho escolar, assegurada a proporcionalidade entre profissionais da educa\u00e7\u00e3o, alunos, pais e/ou respons\u00e1veis; Art. 31. A constitui\u00e7\u00e3o do conselho escolar dar-se-\u00e1 por vota\u00e7\u00e3o direta e  secreta nominalmente em cada segmento, observando o disposto nesta lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para cada titular, o segmento eleger\u00e1 um suplente, que  assumir\u00e1 em suas faltas e vac\u00e2ncias. Art. 32. Cada segmento organizar\u00e1 sua elei\u00e7\u00e3o conforme as seguintes diretrizes: I - Eleitores de todos os segmentos constar\u00e3o em lista elaborada e publicada pela secretaria da respectiva unidade de ensino;  II - Qu\u00f3rum m\u00ednimo de 50% (cinquenta) de eleitores do segmento dos  profissionais da educa\u00e7\u00e3o e de alunos com exce\u00e7\u00e3o dos pais e/ou respons\u00e1veis que ser\u00e1 de 20% (vinte) por cento; III - ser\u00e3o considerados eleitores os alunos, a partir de 13 anos de idade, devidamente matriculados na unidade de ensino e com frequ\u00eancia  m\u00ednima de 75% (setenta e cinco) por cento; IV - Ser\u00e3o eleitores do segmento, profissionais da educa\u00e7\u00e3o do quadro  efetivo em exerc\u00edcio na unidade de ensino; V - Os pertencentes h\u00e1 mais de um segmento s\u00f3 poder\u00e3o votar e se  candidatar por um deles, segundo sua escolha. Art. 33. O mandato dos conselheiros ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) anos,  permitindo-se uma reelei\u00e7\u00e3o, exceto nas unidades de ensino de Educa\u00e7\u00e3o Infantil que ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 2 (dois) anos. Art. 34. As elei\u00e7\u00f5es dos conselheiros escolares ocorrer\u00e3o sempre no  t\u00e9rmino do mandato, em todas as unidades de ensino. \u00a71\u00ba. A coordena\u00e7\u00e3o geral do processo eleitoral ficar\u00e1 a cargo de uma  comiss\u00e3o eleitoral nomeada pela SEME. \u00a72\u00ba. Cada unidade de ensino ter\u00e1 uma comiss\u00e3o eleitoral com representatividade de todos os segmentos da comunidade escolar. Art. 35. A posse dos membros do conselho escolar ocorrer\u00e1 em at\u00e9 15  (quinze) dias ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o, sendo que nas unidades de ensino com dire\u00e7\u00e3o ser\u00e1 empossada pelo gestor e demais unidades pelo coordenador  de conselhos da SEME. Art. 36. O conselho escolar eleger\u00e1 o seu presidente e secret\u00e1rio dentre  seus membros, em assembleia de conselheiros. \u00a71\u00ba. A idade m\u00ednima para assumir as fun\u00e7\u00f5es de presidente do conselho  escolar \u00e9 de 16 (dezesseis) anos, caso seja emancipado ou maior de  18 (dezoito) anos. \u00a72\u00ba. A fun\u00e7\u00e3o de tesoureiro do conselho escolar nas escolas com menos  de 120 (cento e vinte) alunos, ser\u00e1 exercida pelo (a) professor (a) respons\u00e1vel da respectiva unidade de ensino, sendo este, membro nato. \u00a73\u00ba. A fun\u00e7\u00e3o de tesoureiro do conselho escolar nas escolas com mais  de 120 (cento e vinte) alunos, ser\u00e1 exercida pelo coordenador administrativo da respectiva unidade de ensino, sendo este, membro nato. \u00a74\u00ba. O gestor e o coordenador de ensino devem obrigatoriamente participar de todas as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do conselho escolar e, quando  convocados para as extraordin\u00e1rias ter\u00e3o direito a voz, mas n\u00e3o a voto. \u00a75\u00ba. O tesoureiro n\u00e3o ter\u00e1 direito a voto nas reuni\u00f5es do conselho escolar, quando convocadas para aprecia\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas dos  recursos recebidos e gastos na unidade escolar. \u00a76\u00ba. O gestor e o coordenador de ensino n\u00e3o far\u00e3o parte da composi\u00e7\u00e3o  do conselho escolar. Art. 37. As reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do conselho escolar devem ocorrer bimestralmente com apresenta\u00e7\u00e3o da pauta por escrito aos conselheiros  com 48 (quarenta e oito) horas de anteced\u00eancia. \u00a71\u00ba. As convoca\u00e7\u00f5es para reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias devem ser feitas  com anteced\u00eancia de 48 (quarenta e oito) horas, atrav\u00e9s de documento  escrito, que contenha a pauta a ser debatida. \u00a72\u00ba. Podem convocar extraordinariamente o Conselho Escolar: I \u2013 O (a) secret\u00e1rio municipal de educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 O (a) presidente do conselho escolar; III \u2013 O (a) gestora da unidade de ensino; IV - Metade mais um de seus membros; Art. 38. As fun\u00e7\u00f5es de membros e dirigentes do conselho escolar ter\u00e3o  car\u00e1ter volunt\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser remuneradas.  Art. 39. Ser\u00e3o v\u00e1lidas as delibera\u00e7\u00f5es adotadas pelo conselho escolar,  por metade mais um dos votos de seus membros presentes \u00e0 reuni\u00e3o,  desde que n\u00e3o conflitem com a legisla\u00e7\u00e3o vigente e estejam na pauta de  convoca\u00e7\u00e3o entregue aos conselheiros de acordo com esta lei. Art. 40. A vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro dar-se-\u00e1 por ren\u00fancia, aposentadoria, desligamento da unidade de ensino ou destitui\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba. O n\u00e3o comparecimento injustificado de qualquer membro do conselho a 03 (tr\u00eas) reuni\u00f5es ordin\u00e1rias consecutivas ou a 05 (cinco) alternadas tamb\u00e9m implicar\u00e1 na vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro. \u00a72\u00ba. Ocorrer\u00e1 destitui\u00e7\u00e3o de qualquer membro do Conselho Escolar,  com exce\u00e7\u00e3o do tesoureiro, por decis\u00e3o da assembleia de conselheiros,  convocada para este fim espec\u00edfico, poder\u00e3o ser destitu\u00eddos pela assembleia de conselheiros, no prazo de 05 (cinco) dias, atrav\u00e9s de convoca\u00e7\u00e3o feita por escrito para este fim, com 48 (quarenta e oito horas)  de anteced\u00eancia, observada o qu\u00f3rum m\u00ednimo estabelecido nesta lei. \u00a73\u00ba. Todo conselheiro que for funcion\u00e1rio do quadro permanente da  SEME ou aluno regulamente matriculado na rede ter\u00e1 direito a libera\u00e7\u00e3o  de suas fun\u00e7\u00f5es e atividades nas reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias  do conselho escolar. Art. 41. Cabe aos suplentes:  I \u2013 Substituir o titular em caso de impedimento; e II \u2013 Completar o mandato do titular em caso de vac\u00e2ncia. Par\u00e1grafo \u00fanico: Os cargos vagos do Conselho Escolar dever\u00e3o ser  preenchidos, no m\u00e1ximo, em 30 (trinta) dias. Art. 42. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Conselho Escolar: I \u2013 Elaborar seu regimento; II \u2013 Enviar para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o, pelo conselho municipal de educa\u00e7\u00e3o, o projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico das unidades de ensino; III \u2013 revisar, junto \u00e0 gest\u00e3o escolar, no m\u00eas de agosto de cada ano, o  projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico das unidades de ensino de acordo com a  legisla\u00e7\u00e3o vigente;  IV \u2013 Enviar para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o do conselho municipal de educa\u00e7\u00e3o, o regimento interno das unidades de ensino; V \u2013 Revisar, junto \u00e0 gest\u00e3o escolar, no m\u00eas de setembro de cada ano o regimento interno das unidades de ensino de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente;  VI \u2013 Analisar, ajustar \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, e aprovar o Plano de desenvolvimento da escola no m\u00eas de abril de cada ano; VII \u2013 apresentar em audi\u00eancias p\u00fablicas relat\u00f3rio de rendimento escolar  ap\u00f3s o t\u00e9rmino de cada bimestre; VIII \u2013 analisar, ajustar \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, aprovar ou reprovar a presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos recebidos e gastos na Unidade de Ensino; IX - Prestar contas \u00e0 comunidade escolar, semestralmente atrav\u00e9s de audi\u00eancias p\u00fablicas dos recursos recebidos e gastos na unidade escolar; X \u2013 Enviar a SEME relat\u00f3rio semestral, sobre a manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico, qualidade dos servi\u00e7os prestados na unidade de  ensino, observando crit\u00e9rios de padr\u00f5es b\u00e1sicos contidos em instru\u00e7\u00e3o  normativa elaborada pela SEME; XI \u2013 acompanhar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas na Unidade de Ensino  pela gest\u00e3o; e XII \u2013 deliberar sobre a devolu\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios \u00e0 SEME. CAP\u00cdTULO V DO GESTOR DA UNIDADE DE ENSINO Art. 43. O gestor dever\u00e1 cumprir dois turnos de trabalho na escola sendo  obrigat\u00f3rio o cumprimento de escala semanal que possibilite sua presen\u00e7a em todos os hor\u00e1rios de funcionamento da unidade de ensino. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor deve enviar a cada bimestre sua escala de  trabalho, do coordenador de ensino e do coordenador administrativo  para a SEME. Art. 44. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do gestor da Unidade de Ensino: I - Responder juridicamente pela Unidade de Ensino junto \u00e0s inst\u00e2ncias  do sistema (SEME E CME); II - Coordenar a elabora\u00e7\u00e3o e/ou revis\u00e3o do regimento escolar e do  projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico da escola, para aprecia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do  conselho escolar at\u00e9 o m\u00eas de julho de cada ano; III - coordenar a elabora\u00e7\u00e3o e/ou revis\u00e3o do Regimento Interno da Escola, ficando o m\u00eas de agosto de cada ano como prazo m\u00e1ximo para  apresenta-lo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Conselho Escolar; IV - Cumprir as metas a serem atingidas, pactuadas no contrato de gest\u00e3o firmado junto a SEME; V - Encaminhar, bimestralmente, ao Conselho Escolar e \u00e0 SEME, relat\u00f3rios sobre o rendimento escolar; VI - Enviar ao conselho escolar e \u00e0 SEME, as estrat\u00e9gias de interven\u00e7\u00e3o  mediante os problemas constatados no bimestre; VII - Apresentar ao conselho escolar e \u00e0 SEME semestralmente presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos recebidos e gastos pela unidade de ensino;  VIII - Ser respons\u00e1vel pela conserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico da unidade de ensino;  IX - Entregar semestralmente, para o conselho escolar e SEME, relat\u00f3rios sobre as condi\u00e7\u00f5es, manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico  da unidade de ensino;     X - Ser respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do quadro de lota\u00e7\u00e3o da unidade  de ensino, assiduidade e frequ\u00eancia do quadro de pessoal, observando  os crit\u00e9rios contidos em instru\u00e7\u00e3o normativa elaboradas pela SEME; XI - Enviar semestralmente para a SEME o quadro de lota\u00e7\u00e3o da unidade de ensino, observando os crit\u00e9rios contidos em instru\u00e7\u00e3o normativa  elaboradas pela SEME;   XII - Ser respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o e monitoramento interno da aplica\u00e7\u00e3o do projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico, do PDDE e do regimento da escola; XIII - Assinar declara\u00e7\u00f5es, of\u00edcios, certificados, hist\u00f3ricos escolares, transfer\u00eancias e outros documentos, assegurando-lhes sua legitimidade; XIV - Ser respons\u00e1vel pelo cumprimento dos 200 (duzentos) dias letivos  ou no m\u00ednimo de 800 horas, estabelecidos por lei; XV - Participar das reuni\u00f5es, cursos e encontros promovidos pelos \u00f3rg\u00e3os centrais do sistema, compartilhando as informa\u00e7\u00f5es recebidas na  Unidade de Ensino; XVI - Elaborar o calend\u00e1rio escolar, juntamente com a SEME at\u00e9 a primeira quinzena do m\u00eas de fevereiro; XVII - Submeter \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do conselho escolar, as transgress\u00f5es disciplinares dos profissionais de ensino e alunos integrante do quadro da escola. Art. 45. Em caso de cometimento de alguma infra\u00e7\u00e3o funcional ou descumprimento das atribui\u00e7\u00f5es previstas nesta lei, o gestor da unidade  de ensino ficar\u00e1 sujeito \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es por parte da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: I - Advert\u00eancia escrita; II - Suspens\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de dirigente da unidade de ensino pelo per\u00edodo  de quinze dias; e III - destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de gestor. Art. 46. A suspens\u00e3o e/ou destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de gestor dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s  de portaria do secret\u00e1rio (a) municipal de Educa\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s processo de sindic\u00e2ncia que comprove a exist\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o funcional prevista em lei. Par\u00e1grafo \u00fanico: O secret\u00e1rio municipal de Educa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 determinar o afastamento do indiciado durante a realiza\u00e7\u00e3o da sindic\u00e2ncia, ficando assegurado o retorno \u00e0s suas fun\u00e7\u00f5es, caso a decis\u00e3o final seja  pela n\u00e3o destitui\u00e7\u00e3o. Art. 47. O conselho escolar poder\u00e1 solicitar \u00e0 SEME a abertura de processo de sindic\u00e2ncia e de processo administrativo disciplinar do gestor  da unidade de ensino em caso de infra\u00e7\u00e3o funcional e descumprimento  das atribui\u00e7\u00f5es presentes na legisla\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO VI DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ENSINO Art. 48. Exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o de coordenador de ensino, o professor do quadro permanente do magist\u00e9rio da SEME com forma\u00e7\u00e3o em licenciatura plena e, no m\u00ednimo, com 04 (quatro) anos de efetivo exerc\u00edcio do magist\u00e9rio.  Art. 49. O coordenador de ensino ser\u00e1 indicado pelo gestor da unidade de ensino, dentre os professores permanente lotado no quadro da  SEME que atenda aos requisitos desta lei. Art. 50. As fun\u00e7\u00f5es do Coordenador de Ensino ser\u00e3o definidas em Instru\u00e7\u00e3o Normativa elaborada pela SEME e devem constar nos Regimentos Internos das Unidades de Ensino. Art. 51. O Coordenador de Ensino deve se fazer presente em dois turnos na  escola, sendo obrigat\u00f3rio o cumprimento de escala semanal que possibilite  sua presen\u00e7a em todos os hor\u00e1rios de funcionamento da Unidade de Ensino. Art. 52. A destitui\u00e7\u00e3o do coordenador de ensino dar-se-\u00e1: I - Por solicita\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino; II - Por solicita\u00e7\u00e3o do conselho escolar, mediante delibera\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum m\u00ednimo de 50% mais um de seus membros, convocados por escrito  para este fim com, no m\u00ednimo, 48 horas de anteced\u00eancia. III - Por ren\u00fancia do mesmo requerido a gest\u00e3o em 72 horas de anteced\u00eancia.  CAP\u00cdTULO VII DA COORDENA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA Art. 53.  Exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o de coordenador (a) pedag\u00f3gico (a)  professor(a) com licenciatura plena, prioritariamente, com forma\u00e7\u00e3o em  pedagogia ou especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o, lotado no quadro  permanente da SEME com, no m\u00ednimo, 04 (quatro) anos de efetivo  exerc\u00edcio no magist\u00e9rio.  Art. 54. O coordenador pedag\u00f3gico ser\u00e1 indicado pelo gestor da unidade de ensino, dentre os professores permanente lotado no quadro da  SEME que atenda aos requisitos desta lei. Art. 55. As fun\u00e7\u00f5es do coordenador pedag\u00f3gico ser\u00e3o definidas em instru\u00e7\u00e3o normativa elaborada pela SEME e devem constar nos regimentos internos das unidades de ensino. Art. 56. A destitui\u00e7\u00e3o do coordenador pedag\u00f3gico dar-se-\u00e1: a) por solicita\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino; b) por solicita\u00e7\u00e3o do conselho escolar, mediante delibera\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum m\u00ednimo de 50% (cinquenta) mais um de seus membros, convocados por escrito  para este fim com, no m\u00ednimo, 48 (quarenta e oito) horas de anteced\u00eancia.  c) por ren\u00fancia do mesmo requerido a gest\u00e3o em 72 (quarenta e duas)  horas de anteced\u00eancia.  CAP\u00cdTULO VIII DO COORDENADOR ADMINISTRATIVO Art. 57. Exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o de coordenador administrativo da unidade  de ensino o funcion\u00e1rio n\u00e3o docente do quadro permanente da SEME. Art. 58. O coordenador administrativo ser\u00e1 indicado pelo gestor da unidade  de ensino, dentre os profissionais administrativos permanentes e lotados  no quadro da SEME, desde que atendam aos requisitos dispostos nesta lei. Art. 59. O coordenador administrativo deve se fazer presente em dois  turnos na escola, sendo obrigat\u00f3rio o cumprimento de escala semanal  que possibilite sua presen\u00e7a em todos os hor\u00e1rios de funcionamento da  unidade de ensino. Art. 60. As atribui\u00e7\u00f5es do coordenador administrativo ser\u00e3o definidas  em instru\u00e7\u00e3o normativa elaborada pela SEME, assim como em regimento interno das respectivas unidades de ensino. Art. 61. A destitui\u00e7\u00e3o do coordenador administrativo dar-se-\u00e1: a) por solicita\u00e7\u00e3o do gestor da unidade de ensino; b) por solicita\u00e7\u00e3o do conselho escolar, mediante delibera\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum  m\u00ednimo de 50% (cinquenta por cento) mais um de seus membros, convocados por escrito para tal fim com, no m\u00ednimo, 48 (quarenta e oito)  horas de anteced\u00eancia;  c) mediante ren\u00fancia apresentada \u00e0 gest\u00e3o em 72 (setenta e duas) horas de anteced\u00eancia.  CAP\u00cdTULO IX DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS UNIDADES DE ENSINO E DOS VENCIMENTOS DOS GESTORES E COORDENADORES Art. 62. As unidades escolares do sistema municipal de educa\u00e7\u00e3o ser\u00e3o  classificadas, na forma da lei e de acordo com o n\u00famero de alunos matriculados no in\u00edcio do ano que se segue: I \u2013 Unidade escolar tipo A \u2013 at\u00e9 120 alunos;   II - Unidade escolar tipo B \u2013 de 121 a 300 alunos;   III - Unidade escolar tipo C \u2013 de 301 a 800 alunos;   IV - Unidade escolar tipo D \u2013 de 801 a 1500 alunos;              V \u2013 Unidade escolar tipo E \u2013 com mais de 1501 a 3000 alunos. Art. 63. O vencimento dos dirigentes das unidades de ensino, bem como  dos coordenadores de ensino e administrativo, ser\u00e3o regulamentados  por lei espec\u00edfica. CAP\u00cdTULO X DA COMISS\u00c3O ELEITORAL Art. 64. O processo eletivo para preenchimento do cargo de gestor de  unidades escolares do sistema p\u00fablico de ensino do munic\u00edpio de Capixaba dever\u00e1 ser conduzido por uma comiss\u00e3o eleitoral parit\u00e1ria, designada pela SEME, abrangendo os segmentos da comunidade escolar. Par\u00e1grafo \u00danico: A comiss\u00e3o eleitoral ser\u00e1 instalada at\u00e9 a primeira quinzena do m\u00eas de novembro do \u00faltimo ano do mandato do gestor, tendo  composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria, sendo o seu presidente eleito dentre seus membros maiores de 18 (dezoito) anos, constitu\u00edda por representantes dos  seguintes segmentos: I \u2013 02 (dois) representantes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME; II \u2013 01 (um) representante do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o - SINTEAC; III \u2013 01 (um) representante do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; IV \u2013 01 (um) representante das Unidades de Ensino. Art. 65. O processo eleitoral nas unidades de ensino ser\u00e1 convocado  pela comiss\u00e3o eleitoral, por edital publicado, afixado em locais vis\u00edveis  na primeira quinzena de novembro.  \u00a71\u00b0. A comiss\u00e3o eleitoral juntamente com cada unidade escolar, escolher\u00e1  os membros para compor a mesa na elei\u00e7\u00e3o da Unidade, sendo nomeado  seu presidente, vice-presidente, 1\u00ba e 2\u00ba secret\u00e1rios dentre seus membros. \u00a72\u00b0. Ser\u00e1 decidido, concomitantemente, em \u00fanica inst\u00e2ncia, pela SEME  e pela comiss\u00e3o eleitoral, no prazo de at\u00e9 72 (setenta e duas) horas, os  recursos interpostos por candidatos.  CAP\u00cdTULO XI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES TRANSIT\u00d3RIAS Art. 66. A elei\u00e7\u00e3o para gestor escolar acontecer\u00e1 na primeira quinzena  de dezembro do \u00faltimo ano de mandato. Art. 67. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela SEME e pelo Conselho  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 68. Fica revogada Lei Municipal n\u00b0 439/2014 e Lei N\u00ba 491 de 20 de  outubro de 2017 que disp\u00f5e sobre Gest\u00e3o Democr\u00e1tica. Art. 69. Esta lei entra em vigor na data de sua aprova\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o. Art. 70. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 71. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Capixaba \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Chamada  P\u00fablica  n\u00ba 001/2021, e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 20 da Resolu\u00e7\u00e3o  CD/FNDE n\u00ba 26/2013, HOMOLOGO, o resultado da Chamada P\u00fablica n\u00ba  001/2021, foi ADJUDICADO o seu objeto pelo Respons\u00e1vel dessa Prefeitura, em favor dos licitantes: COOPERATIVA DAS MULHERES PRODUTORAS DE CAPIXABA - COOPERVIDA CNPJ: 09.298.866/0001-03,  vencedor do certame por ter apresentado a proposta dentro dos padr\u00f5es  exigido pelo Edital, os menores pre\u00e7os para todos os itens, com um valor  total de R$ 262.109,50 (duzentos e sessenta e dois mil, cento e nove reais  e cinquenta centavos), conforme consta na Ata de julgamento do certame.  Publique-se. Capixaba/AC, 26 de outubro de 2021. Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 411/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear EMANUELLE SILVA MAIA RIBEIRO para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC5, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 188/2021, de 05 de mar\u00e7o de 2021 Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 412/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950,  de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ELANIA DA SILVA BORGES para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC5, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 277/2021, de 18 de maio de 2021 Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 413/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear RAFAEL LIMA MELO para exercer Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC2, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 414/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear EDNA MARIA AZEVEDO para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC3, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 415/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CARLISANGELA MARIA SOUZA SILVA para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC2, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 416/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear EURISMAR DE MELLO TEXEIRA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC3, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 145/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre Sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, Considerando o OF/SEMSA/PMCZS/N\u00ba1.457/2021, Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 1 \u2013 FG1 a servidora LEIDIANE DAS  CHAGAS SILVA, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 146/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre Sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, Considerando o OF/SEMSA/PMCZS/N\u00ba1.455/2021, Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 1 \u2013 FG1 ao servidor FRANCISCO OCIMAR GOMES DO VALE, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 147/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950,  de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 079, de 18 de maio de 2021, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 3 \u2013 FG3 a servidora MIRLA J\u00c9SSICA SAMPAIO  DE OLIVEIRA, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 148/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio  e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando o OF/SEMSA/PMCZS/N\u00ba1.384/2021, Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 3 \u2013 FG3 a servidora CARLA MOTA DA SILVA, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 149/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e  Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro  de 2020, Considerando o OF/SEMSA/PMCZS/N\u00ba1.523/2021, Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 3 \u2013 FG3 ao servidor HAMILTON ROBERTO MOTA DA SILVA, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA/SEMA/N\u00ba 013/2021, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0  292/2021, RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 04 (quatro) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, portadora do CPF n\u00b0 433.956.192-49, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco/AC no per\u00edodo de 01 a 05/11/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Wilsilene Gadelha Siqueira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 292/2021 MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 O Prefeito de Cruzeiro do Sul - Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o disposto no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Lei Org\u00e2nica  Municipal e nas demais leis que regem a esp\u00e9cie e, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado do Concurso P\u00fablico Objeto do Edital n\u00ba 01/2019, em  03/02/2020, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e, considerando a decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba 0700484-32.2021.8.01.0002, torna  p\u00fablica a QUINTA CONVOCA\u00c7\u00c3O dos(as) candidatos(as) para o provimento de cargos de N\u00edvel Fundamental, N\u00edvel M\u00e9dio e N\u00edvel Superior da Prefeitura  Municipal de Cruzeiro do Sul - AC. A candidata relacionada dever\u00e1 comparecer \u00e0 Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, Rua Madre Adelgundes  Becker, n\u00ba 222, Miritizal, para entrega de documentos e posterior assinatura do Termo de Posse, desde que cumpra todos os requisitos constantes no  edital, no dia 12 de novembro de 2021, \u00e0s 9:00hrs. A candidata ora convocada, dever\u00e1 providenciar todos os documentos abaixo relacionados:  a) comprova\u00e7\u00e3o da nacionalidade brasileira; b) c\u00f3pia autenticada do T\u00edtulo de Eleitor e Certid\u00e3o Negativa comprovando que o candidato se encontra no pleno exerc\u00edcio de seus direitos pol\u00edticos,  expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral onde o candidato for ou esteve domiciliado nos \u00faltimos 05(cinco) anos; c) c\u00f3pia autenticada do Cadastro das Pessoas F\u00edsicas da Secretaria da Receita Federal (CPF); d) c\u00f3pia autenticada da Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento; e) c\u00f3pia autenticada da Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos at\u00e9 14 (quatorze) anos; f) c\u00f3pia autenticada da Carteira de Identidade; g) c\u00f3pia autenticada do comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/PASEP; h) 01 (uma) foto (3x4) recente; i) c\u00f3pia autenticada do diploma ou documento equivalente comprovando a escolaridade m\u00ednima exigida para o cargo devidamente registrado no  MEC ou na Institui\u00e7\u00e3o que o expediu, e quando for o caso, registro no respectivo conselho de classe. j) c\u00f3pia autenticada da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) para os cargos de Motorista I (categorias AB e D, tabela do item 2.1 do edital do  referido concurso p\u00fablico); l) atestado m\u00e9dico admissional expedido por m\u00e9dico do trabalho (poder\u00e1, ainda, serem solicitados exames complementares, caso o profissional da  sa\u00fade julgue necess\u00e1rio); m) c\u00f3pia autenticada do comprovante de resid\u00eancia (comprovante de resid\u00eancia em nome de outra pessoa, dever\u00e1 apresentar declara\u00e7\u00e3o com  firma reconhecida em cart\u00f3rio). n) certid\u00e3o Negativa Criminal comprovando que o candidato n\u00e3o foi condenado por crimes contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal e Estadual, com  senten\u00e7a transitada em julgado; e Certid\u00e3o Negativa C\u00edvel de que n\u00e3o foi condenado em processos de execu\u00e7\u00e3o de qualquer natureza e execu\u00e7\u00f5es  fiscais, bem como pertinentes a priva\u00e7\u00e3o de seus direitos civis, com senten\u00e7a transitada em julgado, expedidas pela distribui\u00e7\u00e3o do FORUM da  Comarca onde for ou estiver domiciliado, ou via internet caso o respectivo tribunal emita, a fim de comprovar o pleno exerc\u00edcio de seus direito civis  e n\u00e3o registrar antecedentes criminais e c\u00edveis antes mencionados; o) declara\u00e7\u00e3o negativa de acumula\u00e7\u00e3o de cargo p\u00fablico e de vencimentos e proventos, ressalvados os casos admitidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  (modelo anexo). p) declara\u00e7\u00e3o de bens e valores; (modelo anexo) q) declara\u00e7\u00e3o de dependentes; (modelo anexo) r) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o responde a processo administrativo disciplinar ou sindic\u00e2ncia; (modelo anexo) s) comprovante de conta para recebimento: Banco do Brasil; t) c\u00f3pia autenticada da Carteira de Trabalho (frente e verso) Toda a documenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue de forma reunida, n\u00e3o sendo aceito protocolo de parte dos documentos. O comparecimento da candidata sem as documenta\u00e7\u00f5es legalmente exigidas neste edital e fora do prazo previsto ou o n\u00e3o comparecimento no hor\u00e1rio e data informados,  implicar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica da candidata ora convocada. Segue rela\u00e7\u00e3o da candidata classificada que dever\u00e1 comparecer \u00e0 secretaria  acima informada no respectivo dia e hor\u00e1rio. Cargo: Psic\u00f3logo Cruzeiro do Sul - Acre, 04 de novembro de 2021. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO ANEXO I  EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 MODELO DECLARA\u00c7\u00c3O DE ACUMULO DE CARGO P\u00daBLICO Declaro, tendo lido o disposto no artigo 37, incisos XVI e XVII e \u00a7 10, 40, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, nos arts. 118, 119 e 120 da Lei n\u00ba 8.112/90,  alterados pela Lei n\u00ba 9.527/97, na S\u00famula do TCU n\u00ba 246/2002, publicada no DOU de 5/4/2002, e no AC\u00d3RD\u00c3O do TCU n\u00ba 54/2007, publicado no  DOU de 8/2/2007, transcritos no verso, que: ( ) N\u00e3o recebo proventos de aposentadoria decorrentes de cargo(s), emprego(s) e/ou fun\u00e7\u00e3o(\u00f5es) p\u00fablica(s), inclu\u00eddas as autarquias, empresas  p\u00fablicas, sociedades de economia mista da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e Funda\u00e7\u00f5es mantidas pelo Poder P\u00fablico. ( ) Recebo proventos de aposentadoria decorrentes de cargo(s), emprego(s) e/ou fun\u00e7\u00e3o(\u00f5es) p\u00fablica(s), inclu\u00eddas as autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e Funda\u00e7\u00f5es mantidas pelo Poder P\u00fablico,  conforme anexa c\u00f3pia do contracheque. ( ) N\u00e3o acumulo cargo(s), emprego(s) e/ou fun\u00e7\u00e3o(\u00f5es) p\u00fablica(s), inclu\u00eddas as autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista da  Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e Funda\u00e7\u00f5es mantidas pelo Poder P\u00fablico. ( ) Acumulo cargo(s), emprego(s) e/ou fun\u00e7\u00e3o(\u00f5es) p\u00fablica(s), inclu\u00eddas as autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista da Uni\u00e3o,  dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e Funda\u00e7\u00f5es mantidas pelo Poder P\u00fablico, abaixo discriminado: OUTRO \u00d3RG\u00c3O: _____________________________ CARGO/EMPREGO/FUN\u00c7\u00c3O: _______________________________ CARGA HOR\u00c1RIA SEMANAL: ________________________________ A carga hor\u00e1ria declarada, respeita a jornada semanal m\u00e1xima de 60 (sessenta) horas de trabalho, em observ\u00e2ncia ao entendimento consolidado  pelo Tribunal de Contas da Uni\u00e3o no Ac\u00f3rd\u00e3o no 54/2007, publicado no DOU de 8/2/2007, conforme anexa Declara\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o informado. ( ) N\u00e3o percebo aux\u00edlio-alimenta\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia pr\u00e9-escolar e/ou benef\u00edcios de esp\u00e9cie semelhante no \u00f3rg\u00e3o/empresa em que acumulo cargo. ( ) Percebo aux\u00edlio-alimenta\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia pr\u00e9-escolar e/ou benef\u00edcios de esp\u00e9cie semelhante no \u00f3rg\u00e3o/empresa em que acumulo cargo. Declaro, sob as penas da lei, serem verdadeiras as informa\u00e7\u00f5es prestadas no presente documento. Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, _____de novembro de 2021. Assinatura MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO ANEXO II  EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE BENS Eu, ____________________________________________, portador(a) do RG n\u00ba ________________ e CPF n\u00ba ____________________declaro  para fins de admiss\u00e3o perante o quadro de servidores p\u00fablicos da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul - Acre, que: (   ) N\u00e3o possuo bens a declarar. (   ) Possuo os seguintes bens: ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________ Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, ____ de novembro de 2021. Assinatura do(a) Classificado(a) MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO ANEXO III EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE DEPENDENTES Eu, ____________________________________________, portador(a) do RG _____________ e inscrito no CPF n\u00ba ____________________ declaro para fins de admiss\u00e3o perante o quadro de servidores p\u00fablicos da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul - Acre, que: (   ) n\u00e3o possuo dependentes; (   ) possuo os seguintes dependentes; Assumo inteira responsabilidade pela exatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es contidas nesta declara\u00e7\u00e3o e comprometo-me a comunicar qualquer altera\u00e7\u00e3o que  venha ocorrer. Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, _____ de novembro de 2021. _______________________________________ Assinatura do(a) Classificado(a) MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO ANEXO IV EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O RESPONDE A SINDIC\u00c2NCIA OU PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR  Eu,_________________________________________, classificado(a) no Concurso P\u00fablico objeto do Edital n\u00ba 01/2019, portador(a) do CPF n\u00ba  __________________, RG ________________, declaro, para fins de contrata\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul - Acre, que N\u00c3O  RESPONDO a Sindic\u00e2ncia ou Processo Administrativo Disciplinar, nos termos do Art. 145, inciso III c/c Art. 172 da Lei n\u00ba 8.112/90.  Por ser express\u00e3o da verdade, firmo a presente declara\u00e7\u00e3o.  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, ____ de novembro de 2021. ____________________________ Assinatura do(a) Classificado(a) "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 013/2020 \u2013 Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr /Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 212/2019. N\u00b0 do Contrato: 098/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Centerdata An\u00e1lises de Sistemas e Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica Eireli (Contratada). OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (notebook). FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 31.199,00 (trinta e um mil, cento e noventa e nove reais). VIG\u00caNCIA: 04/11/2021 a 31/12/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho03.10.04.122.0010.2.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Vice-Prefeito; 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de  Administra\u00e7\u00e3o; 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013 Manut. Serv. Fiscal. Contabilidade e Tesouraria; 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais; 07.20.12.361.0042.2.062 \u2013 Sal\u00e1rio-Educa\u00e7\u00e3o; 07.30.12.361.0042.2.056  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos; 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab. B. Estar Social; 10.10.08.244.0025.2.078 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho  Tutelar; 10.20.08.243.0025.2.088 \u2013 Fortalecimento do Controle Social \u2013 IGD SUAS; 10.20.08.243.0025.2.089 \u2013 Fortalecimento do Controle Social \u2013 IGD  PBF; 10.20.08.244.0025.2.080 - Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo;  12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo; 09.20.10.301.0159.2.073 \u2013 Programa de Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 PSF; 09.20.10.304.0159.2.074  \u2013 Programa de Vig. Epid. San. Ambiental e Endemias. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS, 016 \u2013 FNDE, 017 \u2013 FNAS. DATA DA ASSINATURA: 04/11/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Antonio Marcos Caetano da Silva, procurador. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "RESULTADO PRELIMINAR A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 246 de 09 de setembro de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o cronograma do Edital do Processo Seletivo  Simplificado n\u00ba 002/2021, torna p\u00fablica o resultado PRELIMINAR DA AN\u00c1LISE DE CURRICULAR.    GLEMYS DA SILVA FREITAS  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO AUTORIZA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 008/2021- PEQUENO VALOR AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa: RECORD CERTIFICA\u00c7\u00c3O NAVAL LTDA \u2013 CNPJ: 07.774.554/0002-76 para regulariza\u00e7\u00e3o junto a Marinha do Brasil da UBS Fluvial do Mun\u00edcipio de Feij\u00f3 \u2013 Acre, no valor de R$  5.116,00 ( cinco mil cento e dezesseis reais). Conforme prev\u00ea o art. 24, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93, que trata da dispensa de licita\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3-Acre, 25 de Outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 121/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, NO USO DE ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, AMPARADO NO ART. 54, INCISO V, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL BEM COMO NA LEI 11.350/2006, E AINDA NO  ART. 63, II, DA LEI ORG\u00c2NICA. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder a pedido do servidor p\u00fablico municipal Antonio Alberto Ver\u00edssimo da Costa, brasileiro, RG N\u00ba 147064 SSP/AC CPF n\u00ba 217.184.152-49, com o cargo de T\u00e9cnico Administrativo, matricula de n\u00ba 375,  afastamento sem \u00f4nus pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a partir do dia 01 de novembro de 2021 a 31 de outubro de 2022. O servidor dever\u00e1 se apresentar no termino desta portaria no dia 01 de novembro de 2022, no  Setor de Recursos Humanos para respectiva lota\u00e7\u00e3o no quadro de pessoal desta Institui\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor com data retroativa ao dia 01 de novembro de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rios. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Manoel Urbano-Acre, em 04 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito de Manoel Urbano ",
            "PREFEITURA DE MANOEL URBANO/AC NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO DE RECURSOS FEDERAIS (1\u00aa PARCELA) A Prefeitura Municipal de Manoel Urbano/AC, nos termos do art. 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 9.452, de 20 mar\u00e7o de 1997, notifica os partidos pol\u00edticos, sindicatos de trabalhadores, entidades empresariais e demais interessados  a libera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito no montante total de R$ 76.400,00 (Setenta e seis mil e quatrocentos reais) \u2013 OB:805539 referente a primeira parcela emitida  em 27/10/2021, depositados no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal,  Ag\u00eancia 3275-1, Conta Corrente 6647043-6, vinculada ao Contrato de Repasse n\u00ba 885553/MDR/CAIXA, celebrado entre o Munic\u00edpio de Manoel Urbano - Acre, OGU/2019, que tem por objeto a \u201cRecapeamento asf\u00e1ltico  de ruas com meio-fio e sarjeta no Bairro Centro do Munic\u00edpio de Manoel Urbano/AC\u201d. Manoel Urbano \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal de Manoel Urbano  ",
            "PREFEITURA DE MANOEL URBANO/AC NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO DE RECURSOS FEDERAIS  (PARCELA \u00daNICA) A Prefeitura Municipal de Manoel Urbano/AC, nos termos do art. 2\u00ba da Lei  Federal n\u00ba 9.452, de 20 mar\u00e7o de 1997, notifica os partidos pol\u00edticos, sindicatos de trabalhadores, entidades empresariais e demais interessados a  libera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito no montante total de R$ 475.383,54 (Quatrocentos e  Setenta e Cinco Mil, Trezentos e Oitenta e Tr\u00eas Reais e Cinquenta e Quatro  Centavos) \u2013 OB: 805391 referente a Parcela \u00danica emitida  em 27/10/2021,  depositados no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 3275-1, Conta  Corrente 6647044-4, vinculada ao Contrato de Repasse n\u00ba 891424/2019/ MDR/CAIXA, celebrado entre o Munic\u00edpio de Manoel Urbano - Acre,  OGU/2019, que tem por objeto a \u201cRecapeamento Asf\u00e1ltico de Ruas com  meio-fio e sarjeta no bairro An\u00edbal Saraiva do Munic\u00edpio de Manoel Urbano\u201d. Manoel Urbano \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal de Manoel Urbano  ",
            "PREFEITURA DE MANOEL URBANO/AC NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO DE RECURSOS FEDERAIS  (1\u00aa PARCELA) A Prefeitura Municipal de Manoel Urbano/AC, nos termos do art. 2\u00ba da  Lei Federal n\u00ba 9.452, de 20 mar\u00e7o de 1997, notifica os partidos pol\u00edticos, sindicatos de trabalhadores, entidades empresariais e demais interessados a libera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito no montante total de R$ 360.396,43  (Trezentos e sessenta mil, trezentos e noventa e seis reais e quarenta  e tr\u00eas centavos) \u2013 OB:805422 referente a primeira parcela emitida  em  27/10/2021, depositados no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia  3275-1, Conta Corrente 6647042-8, vinculada ao Contrato de Repasse  n\u00ba 885340/MDR/CAIXA, celebrado entre o Munic\u00edpio de Manoel Urbano  - Acre, OGU/2019, que tem por objeto a \u201cRecapeamento asf\u00e1ltico de  ruas com meio-fio e sarjeta no Munic\u00edpio de Manoel Urbano/AC\u201d. Manoel Urbano \u2013 Acre, em 04 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal de Manoel Urbano  ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 081/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 047/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal  n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre  \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso e  Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORA pelo Regime  de Pre\u00e7os Unit\u00e1rio pelo Crit\u00e9rio menor pre\u00e7o por ITEM no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 081/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP, em favor  da EMPRESA: RODRIGUES & OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES, COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 12.123.184/0001-66 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob n\u00ba  01.045.746/001-31, com sede na Rua Nabuco de Ara\u00fajo, n\u00ba 63, bairro Conjunto Esperan\u00e7a \u2013 Cep. 69.915-000 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato  representado por seu Representante Legal senhor Ant\u00f4nio Altevir da Silva  Rodrigues, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. n\u00ba sob o  0267781 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00b0 595.326.452-68, residente  e domiciliado na Rua Estrela, n\u00ba 59, bairro Rui Lino \u2013 Bairro Industrial \u2013 Cep.  69.917-405 \u2013 Rio Branco Estado do Acre. VALOR GLOBAL: R$- 960,804,00  (Novecentos e Sessenta Mil Oitocentos e Quatro Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os por itens contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e  aprovada da empresa vencedora. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura/Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais El\u00e9tricos, com vista a dar Manuten\u00e7\u00e3o e  Substitui\u00e7\u00e3o de Componentes da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Predial do  Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre e assim cumprimos o exigido  na Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, conforme Regras e Exig\u00eancias contidas no Edital e  seus anexos. OBS: Sendo que os ITENS: 14, 15 e 16, ser\u00e3o abertos para a  Participa\u00e7\u00e3o de todas as Empresas do Ramo Manoel Urbano Estado do Acre, em 03 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 158/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 081/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 047/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos,  como Contratante e do outro lado a Empresa Rodrigues & Oliveira Constru\u00e7\u00f5es, Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Fornecimento de Materiais El\u00e9tricos, com vista a dar Manuten\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de Componentes da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o  P\u00fablica e Predial do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre e  assim cumprimos o exigido na Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, conforme Regras  e Exig\u00eancias contidas no Edital e seus anexos e Proposta de Pre\u00e7os  final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: 08 \u2013 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. 20 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS  E SERVI\u00c7OS URBANOS. PROJETO/ATIVIDADE: 2.029 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o, Conserva\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica. C\u00d3DIGO DA  DESPESA: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 19 \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o para o  Custeio dos Servi\u00e7os de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica \u2013 COSIP. VALOR: O valor do presente Contrato Administrativo \u00e9 de R$- 960.804,00  (Novecentos e Sessenta Mil Oitocentos e Quatro Reais) de acordo com  os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o  Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  contados a partir da data de sua assinatura, com validade e efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do extrato do contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes e  na forma da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. DATA DA ASSINATURA: 04 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Ant\u00f4nio  Altevir da Silva Rodrigues \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 134, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021.  \u201cinstitui o \u201cprograma bolsa universit\u00e1rio\u201d aos alunos de baixa renda participantes do programa nacional de forma\u00e7\u00e3o de professores \u2014 parfor  no ano de 2021, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e sanciona a seguinte Lei:   Art. 1\u00ba - Institui no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo o \u201cPrograma Bolsa Universit\u00e1rio\u201d, destinado aos alunos de baixa renda que participam do Programa Nacional de Forma\u00e7\u00e3o de Professores - PARFOR,  residentes na Zona Urbana e Rural do munic\u00edpio para o ano de 2021.  Art. 2\u00ba - Fica o Poder Executivo Municipal autorizado a prestar ajuda  financeira a t\u00edtulo  de Bolsa de Estudo, aos alunos de baixa renda que  participam do PARFOR, nos cursos de pedagogia residentes e domiciliados na zona urbana e rural do munic\u00edpio; Art. 3\u00ba - O benef\u00edcio referido nos artigos anteriores ser\u00e1 concedido aos alunos (as) matriculados (as) e frequentando assiduamente ao PARFOR/Curso de Pedagogia, oferecido pela Universidade Federal do Acre \u2014 UFAC,  que residem na zona urbana e rural de Marechal Thaumaturgo \u2014 Acre,  abrangendo os alunos com e sem v\u00ednculo empregat\u00edcio na rede municipal. Art. 4\u00ba - Para os efeitos desta Lei considera-se baixa renda, a renda per  capita m\u00e1xima familiar de at\u00e9 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente. Par\u00e1grafo \u00fanico: Renda familiar per capita \u00e9 calculada dividindo-se o  total de renda familiar pelo n\u00famero de moradores de uma resid\u00eancia. Art. 5\u00ba - O estabelecimento de mecanismo necess\u00e1rio \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o desta  Lei ficar\u00e1 a cargo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, que dever\u00e3o, conjuntamente,  criar uma comiss\u00e3o para a triagem, acompanhamento do aluno bolsista. Par\u00e1grafo \u00danico - A Comiss\u00e3o de que trata o \u201ccaput\u201d deste artigo  ser\u00e1 composta por: Um membro da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Um membro da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento; Um representante da C\u00e2mara Municipal; Um membro representante dos estudantes Programa Nacional de Forma\u00e7\u00e3o de Professores \u2014 PARFOR. Art. 6\u00ba - O aluno (a) interessado (a) em fazer parte do \u201cprograma bolsa  universit\u00e1rio\u201d dever\u00e1 inscrever-se na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e est\u00e1 encaminhar\u00e1 as fichas de cadastro selecionadas \u00e0 Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 elaborar  o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00f5es contendo as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a  participa\u00e7\u00e3o dos alunos (as); Art. 7\u00ba - O n\u00famero de beneficiados (as) com a bolsa de estudo ser\u00e1  limitada at\u00e9 49 alunos (as) para o ano letivo. Art. 8\u00ba - O aluno (a) matriculado (a) no PARFOR/Curso de Pedagogia beneficiado (a) com a bolsa, receber\u00e1 o valor de 300,00 (trezentos reais) mensais, durante os meses em que estiver participando dos m\u00f3dulos do curso. Art. 9\u00ba - Para fazer uso do benef\u00edcio institu\u00eddo pela Lei, o aluno (a) dever\u00e1 atender aos seguintes crit\u00e9rios: I \u2013 Estar devidamente matriculado (a) e frequentando assiduamente o Curso-PARFOR oferecido pela Universidade Federal do Acre \u2013 UFAC, no munic\u00edpio; II \u2013 Dever\u00e1 residir no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e comprovar  atrav\u00e9s de documenta\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria; III \u2013 Comprovar o atendimento dos limites da renda familiar; Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A an\u00e1lise dos crit\u00e9rios para a concess\u00e3o do benef\u00edcio  dever\u00e1 proceder ao in\u00edcio de cada ano letivo. Art. 10\u00ba - A t\u00edtulo de contrapartida, o aluno benefici\u00e1rio do \u201cPrograma Bolsa  Universit\u00e1rio\u201d prestar\u00e1, quando convocado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o,  como estagi\u00e1rio, 8(oito) horas semanais de trabalho, sem remunera\u00e7\u00e3o e  sem nenhum v\u00ednculo empregat\u00edcio com o poder p\u00fablico municipal. Art. 11\u00ba - Perder\u00e1 o benef\u00edcio previsto nessa Lei o aluno que: I \u2013 N\u00e3o obtiver a m\u00e9dia m\u00ednima exigida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino; II \u2013 N\u00e3o obtiver frequ\u00eancia m\u00ednima de 70% (setenta por cento) das faltas  permitidas para qualquer disciplina do curso em andamento; III \u2013 Sofrer sans\u00e3o disciplinar reincidente; IV \u2013 Recusar-se \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio na forma do artigo anterior  quando convocado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. V \u2013 N\u00e3o apresentar toda documenta\u00e7\u00e3o exigida; VI \u2013 Deixar de cadastrar-se anualmente. Art. 12\u00ba \u2013 O aluno enquanto benefici\u00e1rio do \u201cPrograma Bolsa Universit\u00e1rio\u201d n\u00e3o poder\u00e1 participar de nenhum outro programa social implementado pelo munic\u00edpio e que resulte em despesas com educa\u00e7\u00e3o ou  forma\u00e7\u00e3o profissional. Art. 13\u00ba \u2013 O poder Executivo poder\u00e1 regulamentar a presente lei, visando sanar alguma d\u00favida na sua aplicabilidade. Art. 14\u00ba \u2013 Os gastos com a execu\u00e7\u00e3o desta Lei, correr\u00e3o por recursos  pr\u00f3prios espec\u00edficos atendimentos desta finalidade. Art. 15\u00ba \u2013 Fica autorizado o pagamento aos bolsistas ja inscritos no programa PARFOR no ano de 2021. \u00a7 1\u00ba - O \u201cPrograma Bolsa Universit\u00e1rio\u201d vai ao encontro do que prever  as metas do Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Marechal Thaumaturgo,  quanto a valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais da Educa\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba - O custeio para o pagamento do presente \u201cPrograma Bolsa Universit\u00e1rio\u201d para os anos posteriores, depende de autoriza\u00e7\u00e3o legislativa e  disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 16\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Marechal Thaumaturgo \u2014 Ac, 03 de Novembro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c2KO Prefeito Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 758 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento  do exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que  a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0  61/2021, atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 56 de 4 de novembro de 2021 e ele  sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Suplementar no valor de R$ 16.374,22 (dezesseis mil, trezentos e setenta e quatro  reais e vinte e dois centavos), nas seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Art. 2\u00ba Os recursos para abertura do cr\u00e9dito adicional suplementar de  que trata o artigo anterior decorrer\u00e1 de anula\u00e7\u00e3o total ou parcial de  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias de acordo com o estabelecido nos termos do  disposto nos incisos III do Par\u00e1grafo Primeiro, art. 44 da Lei Federal n\u00ba  4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba. 179 DE  03 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE CULTURA,  DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Secret\u00e1ria Municipal de  Cultura,  desta Municipalidade, ao Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia - Acre, com  objetivo de participar de um Interc\u00e2bio Cultural  e prestigiar a Final de um  Projeto denominado Show de Calouro \u201cA VOZ DA FRONTEIRA\u201d nos dias  05, 06 e 07 de novembro do ano em curso conforme convite em anexo. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor Maico Holanda de Oliveira, (Secret\u00e1rio Municipal) CPF 004.701.722-82, ass di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 05, 06 e 07 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 321,85 ( Trezentos e vinte e um reais e oitenta e  cinco centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 965,55 (Novecentos e Sessenta e Cinco Reais e Cinquenta e Cinco Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 13.392.1011.2072- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Cultura, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 03 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 180 DE DE  03 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO DIRETOR DE EVENTOS CULTURAIS, DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Diretor de Eventos Culturais,  desta Municipalidade, ao Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia - Acre, com  objetivo de participar de um Interc\u00e2bio Cultural  e prestigiar a Final de um  Projeto denominado Show de Calouro \u201cA VOZ DA FRONTEIRA\u201d nos dias  05, 06 e 07 de novembro do ano em curso conforme convite em anexo. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor EMILIO OLIVEIRA DE AMORIM,  (Diretor de Eventos Culturais) CPF 528.974.862-87, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 05, 06 e 07 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 ( Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e  Sete Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 693,81 (Seiscentos e Noventa e Tr\u00eas Reais  e Oitenta e Um Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 13.392.1011.2072- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Cultura, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 03 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 181 DE DE  03 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO DIRETOR DO DEP. DE ARTES E  PRESERVA\u00c7\u00c3O CULTURAL E ARTITICO, DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Diretor do Departamento de Artes e Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural, desta Municipalidade, ao Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia - Acre, com objetivo de participar  de um Interc\u00e2bio Cultural  e prestigiar a Final de um Projeto denominado  Show de Calouro \u201cA VOZ DA FRONTEIRA\u201d nos dias 05, 06 e 07 de novembro do ano em curso conforme convite em anexo. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor ADILIO DE OLIVEIRA COSTA, (Diretor do Departamento de Artes e Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural)  CPF 665.194.202-63, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 05, 06 e 07 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 ( Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e  Sete Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 693,81 (Seiscentos e Noventa e Tr\u00eas Reais  e Oitenta e Um Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 13.392.1011.2072- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Cultura, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 03 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 182 DE DE  03 DE NOVEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO DIRETOR DO DEP. DE JUVENTUDE, DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Diretor do Departamento de Juventude, desta Municipalidade, ao Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia - Acre, com objetivo de participar de um Interc\u00e2bio Cultural  e  prestigiar a Final de um Projeto denominado Show de Calouro \u201cA VOZ  DA FRONTEIRA\u201d nos dias 05, 06 e 07 de novembro do ano em curso  conforme convite em anexo. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor WENDEL DA SILVA MARTINS,  (Diretor do Departamento de Juventude) CPF 565.561.302-82, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 05, 06 e 07 de novembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias; Valor da Di\u00e1ria: R$ 231,27 ( Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e  Sete Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 693,81 (Seiscentos e Noventa e Tr\u00eas Reais  e Oitenta e Um Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 13.392.1011.2072- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Cultura, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 03 de novembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMDM N\u00ba 002 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Conselho Municipal dos Direitos da Mulher - CMDM, em Assembleia  de Aclama\u00e7\u00e3o e posse da nova diretoria realizada no dia 22 de setembro de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei  n\u00ba 505, de 25 de outubro de 2013 e.   RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aclamar a mesa de diretora do Conselho Municipal dos Diretos da  Mulher com 50% dos membros da Sociedade e 50% governamental, para  conduzir o CMDM no bi\u00eanio 2021/2023, conforme Edital de Elei\u00e7\u00e3o. Mesa diretora: Presidente \u2013Antonia Ara\u00fajo de Aquino. Vice- presidente - Maria Ang\u00e9lica Felix da Silva de Oliveira MEMBROS GOVERNAMENTAL: Secretaria Municipal de Agricultura  Titular: Ruana Gomes Pessoa; Suplente: Maria de Fatima R. Alves e Silva; Secretaria Municipal de Gabinete; Titular: Neyviane Andrade de Melo Suplente: Jovelina Melo de Barros Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Titular: Roneria Gondim da Silva Suplente: Nat\u00e1lia Abreu Nogueira Secretaria Municipal de Sa\u00fade Titular: Helen Regina Oliveira da Silva Suplente: Michela Mesquita Nery Secretaria Municipal da Mulher Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho Titular: Juciane da Luz Rodrigues Arruda Suplente: Taiane Gomes de Oliveira   REPRESENTANTES DAS ENTIDADES CIVIL: Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos Excepcionais Titular: Maria Marcia de Oliveira Monteiro Suplente: Tatila Laiane Alves Coelho Uni\u00e3o Municipal das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores de Pl\u00e1cido de Castro Titular: Antonia Ara\u00fajo de Aquino Suplente: Aretusa de Ferreira de Lima Associa\u00e7\u00e3o de Pescadores  Titular: Maria Raimunda Castro da Silva Suplente: Eva Paula da silva Igreja Avivamento B\u00edblico   Titular: Erika da Silva Alencar Suplente: Patr\u00edcia Andrade Vitorino Sindicato dos Trabalhadores Rurais Titular: Sandra Mesquita de Souza Suplente: Alzenira Ferreira da Silva CONSELHEIRAS DE HONRA Primeira Dama do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro senhora  Maria Silvana A. Gomes da Silva Secretaria Municipal da Mulher Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho Rosimara Ferreira Vicenzi Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es   em contr\u00e1rio.                           Pl\u00e1cido de Castro-AC, 27 de outubro de 2021 Antonia Ara\u00fajo de Aquino Presidente-CMDM  ",
            "ATA DE ACLAMA\u00c7\u00c3O E POSSE DA DIRETORIA DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA MULHER -  CMDM, PARA O BI\u00caNIO 2021 2024. Aos vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e um, \u00e0s nove  horas, no Audit\u00f3rio da C\u00e2mara Municipal de Vereadores, sito a Rua  Epit\u00e1cio Pessoa \u2013 Centro \u2013 na cidade de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC,  compareceram para elei\u00e7\u00e3o da diretoria e posse do Conselho Municipal dos Direitos da Mulher \u2013 CMDM, os membros titulares e suplentes da sociedade civil e governamental, para composi\u00e7\u00e3o do CMDM  bi\u00eanio 2021/2024. Estiveram presente na composi\u00e7\u00e3o da mesas, a  presidente interina do CMDM, Maria Marcia de Oliveira Monteiro,  secret\u00e1ria Rosimara Ferreira Vicenzi, primeira Dama do Munic\u00edpio,  Maria Silvana A. Gomes da Silva e o vereador Ademir Ferreira. Com  a fala a presidente interina, senhora Maria Marcia de Oliveira Monteiro, saudou a todos e agradeceu pela oportunidade que esteve \u00e0  frente do Conselho Municipal da Mulher, mesmo no per\u00edodo forte da  pandemia motivo para n\u00e3o haver encontros e reuni\u00f5es ficando com  as atividades suspensa, s\u00f3 agora com a diminui\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o  do Corona-v\u00edrus com a nova gest\u00e3o o conselho  o Conselho Estadual  orientou que a secret\u00e1ria da pasta junto a diretoria de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Mulheres, realizassem novas elei\u00e7\u00f5es, como tamb\u00e9m est\u00e1  ofertando oficinas de capacita\u00e7\u00e3o para os munic\u00edpios.   Agradeceu  a todos em nome da primeira dama Maria Silvana em est\u00e1 presente  neste evento e fazer parte da nova composi\u00e7\u00e3o do Conselho com o  cargo de Conselheira de honra. Em seguida os demais membros da  mesa fizeram suas falas e parabenizaram todas as mulheres que  estavam presente na Assembleia de elei\u00e7\u00e3o e posse da nova diretoria.Com a fala a diretora de pol\u00edtica para mulheres Maria Ang\u00e9lica  Felix da Silva de Oliveira, saudou a todos em nome da secret\u00e1ria  Municipal De Pol\u00edticas para Mulher senhora Rosimara Ferreira e falou sobre a pauta do dia, como tamb\u00e9m o perfil para as candidatas  a presidente do Conselho Municipal da Mulher como: disponibilidade  para as atividades, compromisso com o cargo, intera\u00e7\u00e3o com  outras  pol\u00edticas e que tenha busque alternativas para o fortalecimento do  conselho do nosso munic\u00edpio junto ao Conselho Estadual.   Passando  para a pauta seguinte solicitou que as conselheiras presente fossem apresentadas dizendo o nome e a entidade em que represen- ta.  SEGUNDO MOMENTO DA ASSEMBLEIA:  Em seguida convidou  as conselheiras titulares da sociedade civil presente na Assembleia  para vir a frente e quem tivesse interesse na vaga de presidente  colocasse seu nome \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.  As conselheiras presente; Maria  Marcia de Oliveira Monteiro - APAE, Antonia   Ara\u00fajo de Aquino -  UMAMPLAC, Alzenira Ferreira dos Santos \u2013 STR, Eva Paula da Silva  \u2013 Z9. Foi registrado a aus\u00eancia das conselheiras titulares, Patr\u00edcia  Andrade Vitorino e Sandra Mesquita de Souza. Neste momento a  presidente interina senhora Maria Marcia solicitou as conselheiras da  sociedade civil a inscri\u00e7\u00e3o para vaga de presidente, n\u00e3o havendo no  momento nenhuma candidata, a plen\u00e1ria indicou o nome da senhora  Antonia Ara\u00fajo de Aquino, deste modo n\u00e3o ouve vota\u00e7\u00e3o. Em seguida todas ficaram de p\u00e9 e com salvas de palmas foi aclamada, NOVA  DIRETORIA DO CMDM \u2013 Presidente; Antonia Ara\u00fajo de Aquino vice  \u2013 presidente; Maria Ang\u00e9lica Felix da Silva de Oliveira, demais Membros  Designados: ENTIDADES GOVERNAMENTAIS: 1\u00ba- Secretaria  Municipal de Agricultura \u2013 SEMMA, Titular: Ruana Gomes Pessoa  Suplente: Maria de Fatima R. Alves e Silva; 2\u00ba- Secretaria Municipal  de Gabinete - SMG, Titular: Neyviane Andrade de Melo  Suplente:  Jovelina Melo de  Barros; 3\u00ba- Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  SEMED \u2013 Titular: Roneria Gondim da Silva, suplente: Nat\u00e1lia Abreu  Nogueira; 4\u00ba-  Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA \u2013 Titular:  Helen Regina Oliveira da Silva, Suplente: Michela Mesquita Nery,  5\u00ba-Secretaria Municipal da Mulher Cidadania, Assist\u00eancia Social e  Trabalho \u2013 SEMCASTR -  Titular; Juciane da Luz Rodrigues Arruda, Suplente: Taiane Gomes de Oliveira; REPRESENTANTES DAS  ENTIDADES CIVIL: 1\u00ba - Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos Excepcionais  \u2013 APAE; Titular: Maria Marcia de Oliveira Monteiro Suplente: Tatila  Laiane Alves Coelho;  2\u00ba -  Uni\u00e3o Municipal das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores de Pl\u00e1cido de Castro - UMAMPLAC: Titular: Antonia Ara\u00fajo  de Aquino, Suplente: Aretusa de Ferreira de Lima; 3\u00ba - Associa\u00e7\u00e3o de  Pescadores \u2013 Z9, Titular: Maria Raimunda Castro da Silva, Suplente:  Eva Paula da silva, 4\u00ba-  Igreja Avivamento B\u00edblico \u2013 IAB; Titular: Erika  da Silva Alencar, Suplente: Patr\u00edcia Andrade Vitorino, 5\u00ba -  Sindicato  dos Trabalhadores Rurais -  STR; Titular: Sandra Mesquita de Souza,  Suplente: Alzenira Ferreira da Silva  e duas CONSELHEIRAS DE  HONRA : Primeira Dama do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro senhora  Maria Silvana A. Gomes da Silva e a Secretaria Municipal da Mulher  Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho senhora Rosimara Ferreira  Vicenzi. Em seguida a presidente aclamada fez sua fala de agradecimentos por estar mais uma vez na frente do conselho, mesmo  sabendo que o conselho ainda \u00e9 muito novo para as pessoas e a  comunidade em geral, como tamb\u00e9m todas as conselheiras precisam  de capacita\u00e7\u00e3o e isso o Estado oferece, depende tamb\u00e9m do interesse de todas que agora iram fazer parte deste conselho,  tanto as representantes da  sociedade civil e governamental devem sentissem  comtempladas com este cargo de conselheira do Conselho Municipal  dos Direitos da Mulher, quando ativo e participativo consegue avan\u00e7ar e conquistar  a visibilidade entre  os outros \u00f3rg\u00e3os de Garantia  de Direitos. Juntas conquistamos a autonomia e ousadia de outras  mulheres. Sem mais para o momento a senhora secret\u00e1ria Rosimara  Ferreira Vicenzi convidou todas e todos para tirar uma foto oficial  com entrega de certificados para as conselheiras e em seguida encerrou com um lanche. E eu Maria Ang\u00e9lica Felix da Silva de Oliveira,  secretariei e registrei a presente ata, que depois de lida e aprovada  ser\u00e1 assinada por mim e a presidente interino senhora Maria M\u00e1rcia  de Oliveira Monteiro e a presidente aclamada senhora Antonia Ara\u00fajo  de Aquino. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre em 22 de setembro de 2021.   Maria Ang\u00e9lica Felix da Silva de Oliveira,      Secretaria da Mesa                                                                  Antonia Ara\u00fajo de Aquino Presidente Aclamada Maria M\u00e1rcia de Oliveira Monteiro Presidente \u2013Interina   ",
            "COMISS\u00c3O INTERSETORIAL DO SELO- 2021-2024 Articuladora Municipal do SELO \u2013 UNICEF Rosimara Ferreira Vicenzi Representante da Secretaria Municipal da Sa\u00fade  Ana Clara da Silva Santiago Representante da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social Juciane da Luz Rodrigues Arruda Representante do CMDCA Antonia Ara\u00fajo de Aquino Representante do Conselho Tutelar Edilson Filho de Assun\u00e7\u00e3o Braga Presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Carlos Cleu Cardoso de Mesquita Representante da Secretaria Municipal de meio Ambiente Jhonleno Reis dos Santos Representante da Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o Yara de Melo Ferreira Representante de Jovens Infanto Juvenil Jaine Samira Rodrigues Amaral Kleber Miguel Nunes Melo Pl\u00e1cido de Castro - Acre em 27 outubro de 2021 Rosimara Ferreira Vicenzi Articuladora Municipal do SELO \u2013 UNICEF ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N. \u00ba 021/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 05/11/2021 \u00e0 16/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 17 de novembro de 2021. HORARIO: 14h00min  horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto da presente licita\u00e7\u00e3o: o registro de pre\u00e7o  para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Pessoa Jur\u00eddica, prestadora de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00f5es (ca\u00e7amba) com  operador, com condutor, visando atender \u00e0s necessidades da Prefeitura  Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/Acre em car\u00e1ter n\u00e3o eventual, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades contidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo  I deste Edital. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 03 de novembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 048/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 115/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Camilo da Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa DIOCESE DE RIO  BRANCO, CNPJ inscrito sob o n\u00b0 14.346.589/0001-99, para loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para funcionamento da sede da Secretaria Municipal de Cultura, no valor mensal de R$ 1.500,00 (um mil e  quinhentos reais) por se tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24,  inc. X da Lei 8.666/93), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho:  13.392.1011.2.072 \u2013 Func da Sec Mun de Cultura; Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa  Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM Pl\u00e1cido de Castro-AC, 04 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO REPUBLICA\u00c7\u00c3O POR INCORRE\u00c7\u00c3O DO 1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO n\u00ba 247/2020, PUBLICADO EM DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO  ACRE DE N\u00daMERO 13.108, de ter\u00e7a-feira, 17 de agosto de 2021. ONDE SE L\u00ca: \u201cA Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 120 (cento e vinte) dias, contados a  partir da data de assinatura da ordem de servi\u00e7o\u201d. LEIA-SE: \u201cA Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da  data de assinatura da ordem de servi\u00e7o\u201d. CAMILO DA SILVA Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO ADITIVO  TERCEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba. 197/2020 OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Recapeamento da Rua N\u00e9lson de Souza Nery com Meio Fio e Sarjetas no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - AC. Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO e M. S. M. INDUSTRIAL LTDA. Modalidade: Tomada de Pre\u00e7o 001/2019. Art. 1\u00ba - O presente instrumento tem por objetivo alterar a \u201cCl\u00e1usula V \u2013 DO VALOR\u201d do contrato ora aditado, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cCL\u00c1USULA V \u2013 DO VALOR\u201d O Valor do presente contrato ter\u00e1 um acr\u00e9scimo na ordem de R$ 218.000,81 (Duzentos e dezoito mil reais e oitenta e um centavos), que ser\u00e3o apostados como Cr\u00e9dito Adicional Especial de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 750 de 29/09/2021, com a seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  02.08.15.451.0021.1001 e Rubrica: 44.90.51 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es \u2013 Fonte: 006, que passar\u00e1 de R$ 912.031,95 (Novecentos e doze mil, trinta e  um reais e noventa e cinco centavos), para R$ 1.130.032,76 (Um milh\u00e3o, cento e trinta mil, trinta e dois reais e setenta e seis centavos), a partir  da data de assinatura deste Termo Aditivo.\u201d Art. 2\u00ba - Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas do Contrato vinculado ao Termo Aditivo ora aditado, ficando  este Termo fazendo parte integrante e complementar daquele, a fim de que juntos possam produzir um s\u00f3 efeito. Data da assinatura: 29 de outubro de 2021. Pela Contratante: Camilo da Silva - Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro e pela Contratada Leocardio Luiz Soster \u2013 Propriet\u00e1rio ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 013/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da lei 8.666/93 e no Decreto Federal n\u00ba 7.892/13,  e conforme o Preg\u00e3o SRP n\u00ba 023/2021, HOMOLOGADO pelo Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, RESOLVE publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba  013/2021, referente a forma\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais odontologicos, a fim de atender a Secretaria Municipal de Saude  e Saneamento de Pl\u00e1cido de CAstro/AC. ENCARTE I ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 023/2021. 1) Empresa: V. M. S SOUZA IMP. E EXP. EIRELI; CNPJ n\u00ba 38.461.219/0001-60, com sede  \u00e0 Rua Marechal Deodoro, 881, Ipase, CEP: 69.900-333,  representada neste ato pelo Sr.(a) Lucas Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o Barbosa, CPF: 528.022.722-68, RG: 425169 SSP/AC. ENCARTE II ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 023/2021. 2) Empresa: C. M. DA SILVA; CNPJ n\u00ba 22.074.643/0001-12, com sede  \u00e0 Rua Marechal Deodoro, 881, Ipase, CEP: 69.900-333, representada neste  ato pelo Sr.(a) Antonio Sim\u00e3o de Souza e Souza, CPF: 412.468.702-82, RG: 185318 SSP/AC. ENCARTE III ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 023/2021. 2) Empresa: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMP. EXP. LTDA; CNPJ n\u00ba 03.033.345/0001-30, com sede  \u00e0 Est. Do Aviario, 423, Aviario,  CEP: 69.900-830, email: roneylabnorte@hotmail.com. ENCARTE IV ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 023/2021. 2) Empresa: J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA; CNPJ n\u00ba 27.896.988/0001-75, com sede  \u00e0 Rua Isaura Parente, 671, Bosque, CEP: 69.900-693,  email: jvnogueira2017@gmail.com, Fone: 68 3223-5522-68 99933-1233. ENCARTE V ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 023/2021. 2) Empresa: ODONTO PLUX COMERCIO DE MED. EIRELI; CNPJ n\u00ba 01.070.964/0001-79, com sede  \u00e0 Est. De Porto Acre, 145, Alto Alegre, CEP:  69.921-230, email: dentalsaudeac@gmail.com, Fone: 68 3228-4567 - 68 99977-0180. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 264/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 069/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LUIZ R. S. D\u2019AVILA - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Inform\u00e1tica e Diversos), visando atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o  Social do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 3.571,00 (tr\u00eas mil e quinhentos e setenta e um reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Senhor Luiz Rogerio da Silva D\u2019avila pela  empresa LUIZ R. S. D\u2019AVILA - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 265/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Senhor Fabiano Silva de Lima pela empresa  HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 095/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 007/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: M. GON\u00c7ALVES DA SILVA DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto o ACR\u00c9SCIMO de 25% dos quantitativos dos itens contratados. DO ACR\u00c9SCIMO - O valor total do presente termo aditivo referente ao acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por centos) dos quantitativos dos itens  contratados, \u00e9 de R$ 675,00 (seiscentos e setenta e cinco reais). DO VALOR DO TERMO ADITIVO - O valor do contrato ap\u00f3s acr\u00e9scimo de 25 % (vinte e cinco por centos) dos quantitativos dos itens contratados, com um acr\u00e9scimo de R$ 675,00 (seiscentos e setenta e cinco reais) passa de R$ 2.750,00 (dois mil, setecentos e cinquenta reais), para R$  3.425,00 (tr\u00eas mil e quatrocentos e vinte e cinco reais). DA DESPESA - A despesa com este termo aditivo, no corrente exerc\u00edcio, correr\u00e1 pela dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista no instrumento inicial. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no Art. 65, \u00a71\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (CONTRATANTE) e o Sr. Marcelo Gon\u00e7alves da Silva pela  empresa M. GON\u00c7ALVES DA SILVA (CONTRATADA). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 072/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 PROCESSO N\u00ba 055/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral e Gelo, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Jadilson Le\u00e3o Malpartida pela empresa J.  V. COMERCIO - EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 072/2021 EMPRESA: J. V. COMERCIO - EIRELI I, inscrita no CNPJ n\u00b0: 17.745.710/0001-43. "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESATADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00b0446 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cNOMEIA COMISS\u00c3O DE FARM\u00c1CIA E TERAPIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER/ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, e Considerando as prioridades de mantimentos de medicamentos na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de sa\u00fade e as prioridades terap\u00eauticas.  RESOLVE Art. 1\u00ba - Nomear Comiss\u00e3o Multidisciplinar de Farm\u00e1cia e Terapia para acompanhamento dos investimentos, transporte, armazenamento e distribui\u00e7\u00e3o  dos medicamentos e outros pontos priorit\u00e1rios obedecido por lei: Coordenador da Comiss\u00e3o Farmac\u00eautica  Ramila Ferreira Amoedo \u2013 RG 1117486-2/ Conselho de Classe: CRF/AC560610; M\u00e9dica Priscila Betina Torres dos Santos \u2013 RG 1097632-9/ Conselho de Classe: RMS/AC 1200304; Enfermeira Karen Caroline Batista da Silva Mendon\u00e7a \u2013 RG: 11517921/ Conselho de Classe: COREN/AC 612516; Odont\u00f3logo Carlos Raul Mota Quispe \u2013 RG: 1252996-6/ Conselho de Classe: CRO/AC610. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se  Cumpra-se. Porto Walter, 04 de Novembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE                                                     Prefeito de Porto Walter ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 447/2021, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO COMISSIONADO DA  PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI ORG\u00c2NICA DESTE MUNIC\u00cdPIO; DECRETA: ART.1\u00ba - FICA EXONERADO (A), O (A) SENHORE (A) ABAIXO RELACIONADO (A) REVOGANDO O DECRETO DE SUA NOMEA\u00c7\u00c3O EM  REFER\u00caNCIA DA SECRETARIA ABAIXO: SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE DO PREFEITO.  MENDERSON DA SILVA RIBEIRO, inscrito no RG: n\u00ba: 1148811-5 / Setor  de Embarca\u00e7\u00f5es \u2013 cc 01 \u2013 6\u00ba da Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 30 de Outubro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 04 DE NOVEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 448 /2021, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica RENOMEADO (a) senhor (a), ABILIO QUEIROZ DA SILVA  inscrito no RG: n\u00ba: 357843 / Setor de Embarca\u00e7\u00f5es \u2013 CC 01 \u2013 5\u00ba da Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior  delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 01 de Novembro.   GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 04 DE NOVEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00b0456 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cNOMEIA COMISS\u00c3O DE FARM\u00c1CIA E TERAPIA DO MUNIC\u00cdPIO DE  PORTO WALTER/ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, e Considerando as prioridades de mantimentos de medicamentos na  aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de sa\u00fade e as prioridades terap\u00eauticas.  RESOLVE Art. 1\u00ba - Nomear Comiss\u00e3o Multidisciplinar de Farm\u00e1cia e Terapia para  acompanhamento dos investimentos, transporte, armazenamento e distribui\u00e7\u00e3o dos medicamentos e outros pontos priorit\u00e1rios obedecido por lei: Coordenador da Comiss\u00e3o Farmac\u00eautica  Ramila Ferreira Amoedo \u2013 RG 1117486-2/ Conselho de Classe:  CRF/AC560610; M\u00e9dica Priscila Betina Torres dos Santos \u2013 RG 1097632-9/ Conselho de Classe:  RMS/AC 1200304; Enfermeira Karen Caroline Batista da Silva Mendon\u00e7a \u2013 RG: 11517921/ Conselho  de Classe: COREN/AC 612516; Odont\u00f3logo Carlos Raul Mota Quispe \u2013 RG: 1252996-6/ Conselho de Classe: CRO/AC610. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se  Cumpra-se. Porto Walter, 04 de Novembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE                                                     Prefeito de Porto Walter ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 151, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a) Raimundo Nonato Tributino dos Santos, inscrito no CPF n\u00ba  785.682.692-49 na fun\u00e7\u00e3o de servidor P\u00fablico de Porto Walter - Acre,  em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o  e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art.  1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 06, 07, 08 e 09 de NOVEMBRO DE 2021. Para participar de capacita\u00e7\u00e3o junto ao Sistema  SISOBRA-PREF. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total  de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal  n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 04 do m\u00eas  de novembro de dois mil e vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO CONVOCA\u00c7\u00c3O DO EDITAL N\u00ba04/2021 DE 24 DE AGOSTO DE 2021.  \u201cCHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O  EMERGENCIAL DE PROFISSIONAIS DA \u00c1REA DA SA\u00daDE PARA  ATUAR JUNTO \u00c0 FRENTE DE COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) NA CIDADE DE PORTO WALTER/AC\u201d.  Retroativo ao dia 01/11/2021 Enfermeiro (a) Porto Walter, Acre, 04 de Novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito Municipal Maria Luciana da Silva Martinez    RG: 1010255-8 Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.514 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 067/2021, de 28 de outubro de  2021, da Controladoria Geral do Munic\u00edpio, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 849, 03 de novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Eduardo Henrique de Oliveira Souza do cargo em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico da Controladoria Geral do Munic\u00edpio, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 285, de 21 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 31 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.515 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/RBPREV/GABPRES/N\u00ba 368/2021, de  03 de novembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 RBPREV, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 863, de 04 de  novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto N\u00ba.1.485, de 27 de outubro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, n\u00b0. 13.156, de 28 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.516 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013; Considerando o expediente OF/RBPREV/GABPRES/N\u00ba 368/2021, de  03 de novembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 RBPREV, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 863, de 04 de  novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Amides Tavares de Souza, para exercer o cargo de  Diretor de Previd\u00eancia no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 RBPREV.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.517 DE 04 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013,  Considerando o expediente OF/RBPREV/GABPRES/N\u00ba 368/2021, de  03 de novembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 RBPREV, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 863, de 04 de  novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Felipe Moura Sales, para exercer o cargo de Diretor de  Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 RBPREV.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB   PORTARIA N\u00ba 213/2021                    LEI EMERGENCIAL DA CULTURA ALDIR BLANC EDITAL 04/2021 PR\u00caMIO POVOS ORIGIN\u00c1RIOS O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE E SELE\u00c7\u00c3O DO EDITAL DOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS \u2013 EDITAL N\u00ba. 04/2021,  LEI EMERGENCIAL DA CULTURA ALDIR BLAN LEI 14.017/2020 indicados pelo CONSELHO MUNICIPAL DE POLITICAS CULTURAIS  \u2013 CMPC e pela FUNDA\u00c7\u00c3O GARIBALDI BRASIL, conforme Art. 43,  Inciso I da Lei n\u00ba 1.676/2007. Titular: Aurimar Fideles Arag\u00e3o - Suplente indicado pela FGB Suplente:  \u00c1lvaro Gomes do Nascimento Titular: Karla Cristina Oliveira Martins \u2013 Representante indicado pelo CMPC Titular: Marcos  de Almeida Matos\u2013 Representante indicado pelo CMPC 1\u00b0 Suplente: Arlan Hudson Souza e Silva \u2013 Representante indicado pelo CMPC 2\u00b0 Suplente: Paulo Roberto Nunes Ferreira\u2013 Suplente indicado pelo CMPC Art. 3\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA EDITAL DOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS \u2013 EDITAL N\u00ba. 04/2021, LEI EMERGENCIAL DA CULTURA ALDIR BLAN LEI 14.017/2020 indicados FUNDA\u00c7\u00c3O  GARIBALDI BRASIL, conforme Art. 43, Inciso II da Lei n\u00ba 1.676/2007. Titular: Denis Junior Chaves Titular: Hugo Felipe dos Santos Ramos Titular: Ana Paula Oliveira Nogueira Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor nesta data. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente Decreto N. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba. 195/2021 CADASTRO CULTURAL DE RIO BRANCO CREDENCIAMENTO E CADASTRAMENTO DE NOVOS FAZEDORES  DE CULTURA O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, Pedro Henrique  Lima e Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a nomeado  pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de abril de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14  de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018, p\u00e1gina 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA P\u00daBLICO que os fazedores  de cultura abaixo est\u00e3o credenciados e cadastrados no CADASTRO  CULTURAL DE RIO BRANCO. RUYSLAN DE SOUZA ARA\u00daJO \u2013 CPF N. 533.927.872-72 GILVILESOM DA SILVA ESPINDOLA \u2013 CPF N. 022.600.812-66 ALECI ALVES DA SILVA \u2013 CPF N. 217.170.952-91 ANDRIELE GOMES MONTEIRO \u2013 CPF N. 066.118.442-01 JOS\u00c9 MARCIONILDO BERNARDO DA SILVA \u2013 CPF N.652.506.802-91 MARCELA ASSEM DA SILVA \u2013 CPF N. 767.230.972-20 LUIS EDUARDO FERREIRA DA SILVA \u2013 CPF N. 022.925.082-30 LUIS EDUARDO FERREIRA DA SILVA \u2013 CNPJ N. 35.462.918/0001-37 Rio Branco \u2013 AC, 03 de novembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB Portaria n\u00ba 204/2021 de 22 de outubro de 2021 O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pela presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR Wellington Gomes Fraga ao cargo de Chefe de Se\u00e7\u00e3o de  Gest\u00e3o do Centro Cultural Parque Capit\u00e3o Cir\u00edaco, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal  de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, com refer\u00eancia CC - 1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 205/2021 de 18 de outubro de 2021 O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pela presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR Leandro Souza da Silva ao cargo da Coordenadoria  de Artes, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil, com refer\u00eancia CC - 2. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 16/10/2021. Rio Branco \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA/SAFRA N\u00b0. 071 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a  Lei n\u00ba. 1.242/97, regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento  Interno, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba 1.698, de  04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es, considerando o art. 3\u00ba da Portaria  n\u00ba 153/2021 do Gabinete do Senhor Prefeito que trata da necessidade  de uniformiza\u00e7\u00e3o das publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio Oficial do Estado e toma  outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora JULIELDA LIMA DA CUNHA MAIA \u2013 Agente  de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Feiras e Mercados Municipais, lotada na Diretoria de  Gest\u00e3o, matr\u00edcula 702861-1 como respons\u00e1vel pelo encaminhamento  dos arquivos da SAFRA, para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  ficando respons\u00e1vel: I \u2013 Pelo conte\u00fado do material remitido \u00e0 publica\u00e7\u00e3o;  II \u2013 Pelo acompanhamento da publica\u00e7\u00e3o do documento enviado;  III \u2013 Pela forma\u00e7\u00e3o correta do material remetido;  IV \u2013 Pela solicita\u00e7\u00e3o de cancelamento, quando necess\u00e1rio, nos termos  da Portaria n\u00ba 153/2021. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico- SAFRA Decreto n\u00b0012 de 01 de janeiro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 167 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. Considerando a assinatura do Termo de Encerramento do Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o e do Contrato de Programa referentes \u00e0 gest\u00e3o associada de servi\u00e7os p\u00fablicos de abastecimento de \u00e1gua  e de esgotamento sanit\u00e1rio no territ\u00f3rio do Munic\u00edpio de Rio Branco,  ocorrida no dia 28 de maio de 2021, com sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 13.060, do dia 09 de junho de 2021, p\u00e1ginas 24 a 26;  Considerando que o DEPASA se obriga a manter as contrata\u00e7\u00f5es essenciais ao funcionamento dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua e de  esgotamento sanit\u00e1rio, at\u00e9 o t\u00e9rmino do processo de transi\u00e7\u00e3o (par\u00e1grafo quarto, da cl\u00e1usula s\u00e9tima do Termo de Encerramento de contrato);  Considerando, por fim, a reestrutura\u00e7\u00e3o da equipe do SAERB; RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar as portarias n.\u00ba 120/2021, 134/2021 e 154/2021; Art. 2\u00ba Instituir um novo grupo de trabalho para atuar nos procedimentos  necess\u00e1rios ao levantamento das novas demandas da autarquia, ante  a revers\u00e3o dos sistemas de abastecimento de \u00e1gua e de esgotamento  sanit\u00e1rio no munic\u00edpio de Rio Branco, composto por: I \u2013 Kelyane Souza da Silva, Gerente T\u00e9cnica - Coordenadora; II \u2013 Vanessa Kely de Castro Germano, Gerente de Produ\u00e7\u00e3o de \u00c1gua; III \u2013 Ant\u00f4nia C\u00e9lia Pinheiro do Nascimento, T\u00e9cnica em Contabilidade; IV \u2013 Paulo Andson Chaves Miranda, Encanador. Art. 3\u00ba S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do grupo de trabalho: I \u2013 Fazer o levantamento de todas as demandas necess\u00e1rias \u00e0 retomada do Sistema; II \u2013 Elaborar todos os Termos de Refer\u00eancia necess\u00e1rios \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o e/ ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os; III \u2013 Realizar pesquisa de mercado e estudos t\u00e9cnicos preliminares; Art. 4\u00ba O grupo de trabalho encerrar\u00e1 suas atividades com a apresenta\u00e7\u00e3o das demandas, no prazo de 30 dias, podendo este prazo ser  prorrogado por igual per\u00edodo, desde que devidamente justificado pela  coordena\u00e7\u00e3o do grupo de trabalho. Art. 5\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 212/2021 EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA EDITAL 01/2021 \u00c1REA DE ARTE EDITAL 02/2021 \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO CULTURA O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE E SELE\u00c7\u00c3O DO EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA \u2013 EDITAL  N\u00ba. 01/2021, \u00c1REA DE ARTE indicados pelo CONSELHO MUNICIPAL  DE POLITICAS CULTURAIS \u2013 CMPC e pela FUNDA\u00c7\u00c3O GARIBALDI  BRASIL, conforme Art. 43, Inciso I da Lei n\u00ba 1.676/2007. Titular: Lilian Campos de Pinheiro Almeida de Souza \u2013 Representante  indicado pela FGB  Suplente: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira\u2013 Suplente indicado pela FGB Titular: Jo\u00e3o Jos\u00e9 Veras de Souza\u2013 Representante indicado pelo CMPC Titular: Isabelle Amsterdam Maia de Sandres\u2013 Representante  indicado pelo CMPC 1\u00b0 Suplente: Kelvin Illitch Silva Santos \u2013 Representante indicado pelo CMPC 2\u00b0 Suplente: Melissa de Lima Abrances Cunha\u2013 Suplente indicado pelo CMPC Art. 2\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DO EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA \u2013 EDITAL N\u00ba.  01/2021, \u00c1REA DE ARTE indicados pela FUNDA\u00c7\u00c3O GARIBALDI  BRASIL conforme Art. 43, Inciso II da Lei n\u00ba 1.676/2007. Titular: Janielly da Silva Sousa Titular: Paulo Henrique da  Silva Ara\u00fajo Titular: Jos\u00e9 Breno de Souza Costa  Art. 3\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE E SELE\u00c7\u00c3O DO EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA \u2013 EDITAL N\u00ba. 02/2021, \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO CULTURAL indicados pelo  CONSELHO MUNICIPAL DE POLITICAS CULTURAIS \u2013 CMPC e pela  FUNDA\u00c7\u00c3O GARIBALDI BRASIL, conforme Art. 43 Inciso I da Lei n\u00ba  1.676/2007. Titular: Leandro Souza da Silva\u2013 Representante indicado pela FGB  Suplente: Cledson Henrique Galv\u00e3o \u2013 Suplente indicado pela FGB Titular: Jo\u00e3o Guedes Filho\u2013 Representante indicado pelo CMPC Titular: \u00c1damo Gabriel Lopes de Souza\u2013 Representante indicado pelo CMPC 1\u00b0 Suplente: Karla Cristina Oliveira Martins \u2013 Representante indicado pelo CMPC 2\u00b0 Suplente: Andreia Vieira de Paiva \u2013 Suplente indicado pelo CMPC Art. 4\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DO  EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA \u2013 EDITAL N\u00ba. 01/2021,  \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO CULTURAL indicados pela FUNDA\u00c7\u00c3O GARIBALDI BRASIL conforme Art. 43, Inciso II da Lei n\u00ba 1.676/2007. Titular: Denis M\u00e1rcio R\u00eago Chaves Junior Titular: Hugo Felipe dos Santos Ramos Titular: Ana Paula Oliveira Nogueira Art. 5\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor nesta data. Rio Branco Acre, 03 de novembro de 2021 PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente Decreto N. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO - CGM PODER EXECUTIVO CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO PORTARIA N\u00ba 017/2021 A AUDITORA-CHEFE DA CONTROLADORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Convalidar a autoriza\u00e7\u00e3o do usufruto de f\u00e9rias concedidas ao  servidor Andreato de Oliveira Abomorad, no per\u00edodo de 25/10/2021 a  03/11/2021, relativas ao per\u00edodo aquisitivo 2018/2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco (AC), 3 de novembro de 2021. Ada Barbosa Derze Auditora-Chefe Decreto n\u00ba 270/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 168 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor Raimundo Carlos Mota Monteiro, CPF n.\u00ba  078.746.182-20, do cargo em comiss\u00e3o de Assessor da Presid\u00eancia do  SAERB, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 146, de 13 de setembro de 2021,  publicada no D.O.E n\u00ba 13.131, de 21 de setembro de 2021, p\u00e1g. 124. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 236 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o celebrado entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Entidade a seguir enunciada: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2021  Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil: Casa Resgate / Jovens Com Uma Miss\u00e3o - JOCUM. Objeto: Recurso financeiro ao Projeto: \u201cAprimorando o Trabalho e Consolidando a Proposta\u201d.  Data da assinatura do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o: 25 de outubro de 2021. Vig\u00eancia: 25 de outubro a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Fiscal Titular: Islene da Rocha Roque Matr\u00edcula: 713348-2 II \u2013 Fiscal Substituto: Crispim Saraiva Machado Filho Matr\u00edcula: 543759-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 25 de outubro de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0446, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 13229/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de  28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente  ao per\u00edodo aquisitivo 11-06-2015 a 10-02-2021, ao servidor Emerson Teodoro da Silva matr\u00edcula n\u00ba 708861-01, lotado na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino  em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0445, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 6423/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de  28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente  ao per\u00edodo aquisitivo 25-06-2012 a 24-06-2017, \u00e0 servidora Layne  Lopes da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 703934-02, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-04-2022 e t\u00e9rmino  em 01-07- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0447, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 12192/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 15-05-2015 a 07-05-2020, \u00e0 servidora Edz\u00f4nia Vasconcelos  de Lima matr\u00edcula n\u00ba 708712-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0448, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 353/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 16-11-2015 a 16-11-2020, \u00e0 servidora Joice Gon\u00e7alves de  Lima matr\u00edcula n\u00ba 703746-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0440, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 1275/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de dois meses referente ao per\u00edodo aquisitivo  01-01-2015 a 01-01-2020, ao servidor Malcolm Teles de Oliveira matr\u00edcula n\u00ba  543011-02, lotada na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 03-11-2021 e t\u00e9rmino em 03-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0457, DE 22 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 27782/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0 servidora Maria de Nazar\u00e9 Gue- des Menezes matr\u00edcula n\u00ba 171239-01, lotada na Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, com in\u00edcio  em 08-11-2021 e t\u00e9rmino em 08-02- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 433, DE 14 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 16145/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 07-03-2016 a 06-03-2021, \u00e0 servidora Sandra da Silva Lima  Costa, matr\u00edcula n\u00ba 705547-03, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0449, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 11880/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 11-06-2015 a 10-11-2020, \u00e0 servidora Valcicl\u00e9ia Barbosa da  Silva matr\u00edcula n\u00ba 703914-03, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 453, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-maternidade n\u00ba 134, de 12 de maio de 2021, da  servidora Maria Rosangela Souza da Mota, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, matr\u00edcula n\u00ba 546180-01, publicada no DOE  n\u00ba 13.065, de 17-06-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...pelo per\u00edodo de 30-03-2021 a 05-10-2021...\u201d   Leia-se: (...) \u201c..pelo per\u00edodo de 30-03-2021 a 25-09-2021...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 455, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-maternidade n\u00ba 374, de 17 de setembro de 2021,  da servidora Rosimeiry Ribeiro Gon\u00e7alves, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, matr\u00edcula n\u00ba 711009-01, publicada no DOE n\u00ba  13.146, de 14-10-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...pelo per\u00edodo de 31-10-2021 a 08-03-2022...\u201d   Leia-se: (...) \u201c...pelo per\u00edodo de 31-08-2021 a 26-02-2021...\u201dRegistre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 427, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 114, de 05 de abril de 2021, da servidora Narianne Ferreira de Albuquerque, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 708675-01, publicada no DOE n\u00ba 13.065,  de 17-06-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 03-06-2015 a 03-06-2020...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 15-05-2015 a 14-05-2020...\u201dRegistre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 371 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir  enunciada: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 041/2020 Contrato n\u00b0 01100188/2021 Processo n\u00ba 16899/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente Hospitalar e de Inform\u00e1tica. Gestor Titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293 E-mail: bebetojr@hotmail.com Fiscal T\u00e9cnico: Reginaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula n\u00ba 702291 E-mail: Reginaldo.amaral@riobranco.ac.gov.br Fiscal t\u00e9cnico: Thiago Franco de Lima  Matr\u00edcula n\u00ba 7027491 E-mail: Thiago.franco@rio branco.ac.gov.br Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 368/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: CONSIDERANDO o Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 078/2021, (p\u00e1g.980 a 983), no  qual faz an\u00e1lise acerca da aus\u00eancia de certid\u00f5es negativas sobre o aluguel onde funciona o Almoxarifado da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica desta  SEMSA. O referido parecer colaciona outros emitidos sobre o mesmo  tema, no entanto a parecerista OPINA, pelo pagamento mesmo sem a  apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es. E orienta a abertura de um PAIFF \u2013 Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores, para  apura\u00e7\u00e3o dos apontamentos realizados. CONSIDERANDO o Certificado de Conformidades de Suporte Documental n\u00b0 741/2021, (p\u00e1g. 994 a 996) da unidade de controle interno  da SEMSA, onde apresenta RESTRI\u00c7\u00c3O E RESSALVAS, ou seja, n\u00e3o  recomenda a realiza\u00e7\u00e3o dos pagamentos em pauta. CONSIDERANDO ainda, o disposto na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e no  Decreto Municipal n\u00b0 1.127, de 12 de setembro de 2014, que disciplina  a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas de natureza pecuni\u00e1ria ou restritiva de direitos, entre outras providencias RESOLVE: Art.1\u00ba - Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores - PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 004/2012, com o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar a respectiva  san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso.  Art.2\u00ba - Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo de que trata o art. 1\u00b0 desta Portaria: Presidente: Mayara da Silva Ferreira \u2013 Matr\u00edcula 702472-1 Membro: Renata Sanchez Franco \u2013      Matr\u00edcula 702870-1 Membro: C\u00edcero Nascimento da Silva \u2013 Matr\u00edcula 701815-1 \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 60 (Sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria para conduzir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o  relat\u00f3rio final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo \u00a7 2\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es, depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes  Art. 3\u00b0 - Fica autorizado a Diretoria de Gest\u00e3o desta Secretaria registrar e autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores-PAAIF Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. De Ci\u00eancia  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                            GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 372/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - REVOGAR, a Portaria N\u00ba 122/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial  de 12 de novembro de 2018, da servidora Geana de Souza Fernandes  da Silva, matricula N\u00b0 703723-1, a qual designava a mesma responder  pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial na Equipe de Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 USF,  Maria Barroso I. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 03 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 166/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o expediente OF/RBPREV/GABPRES/N\u00ba 349/2021,  de 06 de outubro de 2021;  CONSIDERANDO o expediente OF/RBPREV/GABPRES/N\u00ba 368/2021,  de 03 de novembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 RBPREV, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 863, de 04 de  novembro de 2021, do Gabinete do Prefeito;  CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 163, de 28 de outubro de 2021;   CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 1.516, de 04 de novembro de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba O \u201cCaput\u201d do art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 163 de 28 de outubro de 2021,  que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 2\u00b0 Designar Amides Tavares de Souza, Diretor de Previd\u00eancia no Instituto  de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, para responder, cumulativamente, pela Presid\u00eancia do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo\u201d. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISAS DE PRE\u00c7OS GABPREF N\u00b0  001/2021 EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E PERMANENTE (MATERIAL  FOTOGRAFICO, ENTRE OUTROS), QUE FAZ, O MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, ATRAV\u00c9S DO GABINETE DO PREFEITO. O Gabinete do Prefeito (GABPREF), convida fornecedores, Pessoas  Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrange o ramo do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d4ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os (menor pre\u00e7o por item) para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente,  em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, em que  pese se deve obedecer aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade,  moralidade, publicidade e efici\u00eancia; art. 24, inciso II, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/1993 e ainda em conson\u00e2ncia a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0  006/2020. Prezado Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento para  o objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente (material  fotogr\u00e1fico entre outros), para atender as necessidades do Gabinete do  Prefeito conforme planilha abaixo especificada:  DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento at\u00e9 o 20\u00ba (vig\u00e9simo) dia  ao m\u00eas subsequente ao consumo dos produtos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o  da Nota Fiscal e/ou Fatura (em duas vias), devidamente atestada por  servidor respons\u00e1vel, bem como comprova\u00e7\u00e3o de regularidade junto \u00e0  Fazenda Estadual, Municipal, Federal, certid\u00e3o de regularidade perante  a Seguridade Social e de regularidade perante o Fundo de Garantia por  Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, Minist\u00e9rio do Trabalho e PGE/AC. \u00a71\u00ba - O fornecedor dever\u00e1 mencionar na respectiva Nota Fiscal  informa\u00e7\u00f5es sobre o produto, tais como: MARCA sob o qual o mesmo \u00e9  comercializado e o Fabricante, al\u00e9m de mencionar o n\u00famero do termo  contratual e processo administrativo. \u00a72\u00ba - A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada com 05 (cinco) dias \u00fateis  de anteced\u00eancia para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios  \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento. N\u00e3o sendo aprovada pela Administra\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1 devolvida \u00e0 CONTRATADA para as necess\u00e1rias corre\u00e7\u00f5es, com as  informa\u00e7\u00f5es que motivaram sua rejei\u00e7\u00e3o, reiniciando o prazo;  DO LOCAL DA ENTREGA: Os materiais objeto deste Termo dever\u00e3o ser  entregues devidamente embalados e lacrados, na sala do Gabinete do  Prefeito - GABPREF, situado a Rua Rui Barbosa, n\u00b0 285, 2\u00b0 piso Bairro:  Centro \u2013 Rio Branco/AC. DO PRAZO E VIG\u00caNCIA: O prazo de entrega ser\u00e1 de, no m\u00e1ximo, 03  (tr\u00eas) dias corridos ap\u00f3s a assinatura de contrato, ordem de entrega ou  instrumento equivalente, a crit\u00e9rio do Gabinete do Prefeito. DA REVOGA\u00c7\u00c3O: Esse Edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer momento, independentemente de comunica\u00e7\u00e3o, a qualquer tempo, a crit\u00e9rio da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, segundo os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia  e oportunidade administrativa, resguardado o interesse p\u00fablico. DA VALIDADE E GARANTIA DOS PRODUTOS: O prazo de validade  dos materiais dever\u00e1 ser superior a 12 (doze) meses, a contar da data  de emiss\u00e3o do termo de recebimento definitivo, sendo v\u00e1lido este prazo  para a garantia dos produtos. Durante o prazo de garantia dos materiais, o fornecedor fica obrigado a substituir o material defeituoso no  prazo m\u00e1ximo de 48 (quarenta e oito) horas. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: O formul\u00e1rio  cota\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser solicitado eletronicamente, via e-mail rafael.gomes@ riobranco.ac.gov.br. O formul\u00e1rio preenchido dever\u00e1 ser enviado para o  e-mail at\u00e9 o dia 08 de novembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 17h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser saneados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 32127016, em hor\u00e1rio comercial. DA DESPESA As despesas poder\u00e3o ocorrer \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria:  Rio Branco - AC, 26 de outubro de 2021. VALTIM JOS\u00c9 DA SILVA Chefe de Gabinete do Prefeito ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 074/2021 \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02. Tipo: Menor pre\u00e7o por item. Objeto: eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para sob demanda, prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  de pontes, passarelas e escadarias localizadas no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Data e local de Abertura: dia 22/11/2021, \u00e0s 10h30min, hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia, dia e hor\u00e1rio limites para recebimento das propostas, quando  ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Retirada do Edital: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a partir do dia 08 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e. com.br,  n\u00ba 905585 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria  de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-22208. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL 02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. Consta no processo, a via original assinada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2021 Objeto: concess\u00e3o administrativa de uso de bem p\u00fablico (Aquiri Shopping). Origem: Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Data da Abertura: 23/12/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 08/11/2021 \u00e0 22/12/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da CPL 02/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 073/2021 Objeto hortas e casas de vegeta\u00e7\u00e3o (tela sombrite, caixa d\u2019\u00e1gua, caixa pl\u00e1stica, mangueira preta e lona pl\u00e1stica), visando. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 18 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 05 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  905542 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 055/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de material de premia\u00e7\u00e3o (trof\u00e9u e medalhas).  Origem: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 23 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 08 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  905646 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 04 de novembro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250242/2021 Processo N\u00ba 3.529/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, CNPJ n\u00ba 28.279.895/0001-64, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 067/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 039/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 19.725,00 (dezenove mil, setecentos e vinte e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 22 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE  TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250243/2021 Processo N\u00ba 3.529/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, CNPJ n\u00ba 28.279.895/0001-64, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 067/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 039/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 19.725,00 (dezenove mil, setecentos e vinte e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 22 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE  TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250244/2021 Processo N\u00ba 3.529/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, CNPJ n\u00ba 28.279.895/0001-64, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 067/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 039/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 19.725,00 (dezenove mil, setecentos e vinte e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 22 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE  TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250246/2021 Processo N\u00ba 3.529/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, CNPJ n\u00ba 28.279.895/0001-64, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 067/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 039/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 19.725,00 (dezenove mil, setecentos e vinte e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 27 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA DE  TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH   Justificativa de Inexigibilidade de Chamamento P\u00fablico Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH e Casa Resgate Jovens com uma Miss\u00e3o \u2013 JOCUM.  Objeto: Tornar p\u00fablica a inexigibilidade do chamamento p\u00fablico do termo de colabora\u00e7\u00e3o que atende o projeto \u201cAprimorando o Trabalho e Consolidando a Proposta\u201d, a ser firmado com a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil Casa Resgate Jovens com uma Miss\u00e3o - JOCUM. Modalidade: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com base no que exp\u00f5em o dispositivo do Art. 29, da Lei 13.019 de 31 de julho de 2014 e suas respectivas altera\u00e7\u00f5es  atrav\u00e9s da Lei 13.204 de 2015. Justificativa: A celebra\u00e7\u00e3o do referido termo de colabora\u00e7\u00e3o envolve recurso decorrente de emendas parlamentares, dessa forma, ser\u00e1 realizada  sem chamamento p\u00fablico. Programa de Trabalho: 01.020.604.08.243.0304.2305.0000 \u2013 Fortalecimento das A\u00e7\u00f5es do Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente - FMDCA. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00 Fonte de Recurso: 110 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Sra. Marfiza de Lima Galv\u00e3o \u2013 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e Sr. Jos\u00e9 Daniel Batistela \u2013  Presidente da Jovens com uma Miss\u00e3o \u2013 JOCUM.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato do 8\u00ba Termo Aditivo do Contrato n. \u00ba 001/2016 Processo N\u00ba 237/2015 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 002/2016 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 109/2015  OBJETO: O presente termo aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo ao Contrato n\u00ba 001/2016.  PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:  O presente termo aditivo ter\u00e1 sua vig\u00eancia prorrogada por mais 06 (seis) meses, a contar do dia 06 de  novembro de 2021 a 06 de maio de 2022, em car\u00e1ter excepcional. DESPESA: As despesas decorrentes deste termo aditivo ocorrer\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 01.008.003.2394.0000,  Elemento de Despesa 33.90.39.00, Fonte 01 (RP).  REAJUSTE: O pre\u00e7o consignado no contrato ser\u00e1 corrigido anualmente, ap\u00f3s an\u00e1lise da administra\u00e7\u00e3o e a formaliza\u00e7\u00e3o do pedido pela contratada, exceto em caso de ren\u00fancia dessa prerrogativa, por parte da mesma. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  O presente Termo Aditivo tem como base legal o artigo 57, \u00a7 4\u00ba da Lei n\u00b0. 8.666/93, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 9.648/98. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do contrato n\u00ba 001/2016 e seus aditivos, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Data da assinatura: 21 de outubro de 2021 Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e Edinaldo Cruz  Nascimento pela empresa CLARO S.A. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ferramentas, bombas e equipamentos para a oficina. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 19 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 05 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba  905767 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 04 de novembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE ADES\u00c3O N. 11/2021 Pelo presente, a EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/ MF n. 04.518.601/0001-41, com sede na Rua Rio de Janeiro, n. 1.292, Bairro Abra\u00e3o Alab, CEP 69.918-014, Rio Branco/AC, denominada ADERENTE, neste ato representado pelo Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, ADERE a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0. 081/2021, celebrada  atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0. 027 /2021, realizado pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.872/0001-21,  neste ato representado por sua Presidente, Desembargadora Waldirene Cordeiro, e com a empresa CINECOM DISTRIBUIDORA LTDA Inscrita no  CNPJ:18.199.200/0001-80 e na Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 90632813-50 Empresa estabelecida na Rua Assis Brasil, 465 salas 02 e 03 \u2013 Ponta Grossa  PR. Fone (042) 3027 7821. Representada legalmente pela senhora Leticia Alves de Andreia, portadora do RG: 10.514.622-1 e CPF: 075.341.30948, domiciliada naquela cidade, e que se reger\u00e1 pelas Leis Federais n\u00b0. 8.666/1993 e 10.520/2002, bem como Decreto Municipal n\u00b0. 717/2015 que  regulamenta o Sistema de Registro de Pre\u00e7os da Prefeitura Municipal de Rio Branco, bem como, pela Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 que regulamenta as  licita\u00e7\u00f5es realizadas pelas Empresas P\u00fablicas e Sociedades de Economia Mista, respectivamente, atendidas \u00e0s cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes:  1. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1.1. Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, destinado a atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. 2. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ADES\u00c3O  A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco adere todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 081/2021, celebrada atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0. 027/2021, que passa a fazer parte integrante do presente Termo, nos itens e quantidades abaixo discriminadas: ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRE\u00c7O AO CONTRATO N\u00ba 01130008/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 005/2020/SASDH PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 016/2020/SASDH PROCESSO N\u00ba 358/2019/CEL/PMRB FONTE DE RECURSO: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na  Estrada AC 90, Rodovia Transacreana\u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, neste Munic\u00edpio e do outro lado a ISAO - GEST\u00c3O DE PESSOAS - LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00b017.189.998/0001-17, com sede na Av. Cear\u00e1 , n\u00b01.820, Bairro: Bosque, Tel: (68) 21023056/99226-7607, e-mail: isaolicitacao@gmail.com; Rio Branco/AC. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: Constitui objeto do presente termo aditivo a altera\u00e7\u00e3o contratual para efetivar um acr\u00e9scimo quantitativo de posto ao contrato, com correspondente  acr\u00e9scimo de valor do percentual de 25% (vinte e cinco por cento), com fundamento no \u00a7 1\u00ba do artigo 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, atualizando o valor para  o montante mensal de R$ 46.894,35 (quarenta e seis mil, oitocentos e noventa e quatro reais e trinta e cinco centavos) CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRE\u00c7O: Quadro 01 \u2013 Valor do contrato origin\u00e1rio: Quadro 02 \u2013 Valor ap\u00f3s o aditivo de 25% (vinte e cinco por cento): CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO AMPARO LEGAL: Esta altera\u00e7\u00e3o contratual reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 65, inciso I, al\u00ednea b, e \u00a7 1\u00ba do mesmo artigo da  Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como na cl\u00e1usula s\u00e9tima do contrato firmado. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais cl\u00e1usulas do contrato permanecem inalteradas. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO TERMO ADITIVO: A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do presente Termo, de forma resumida, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto  dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, consonante ao  que disp\u00f5e o art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO: O foro do presente termo aditivo ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade  do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 02 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas  partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram. LOCAL E DATA DE ASSINATURA: Rio Branco - AC, 03 de novembro  de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza- Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico- SAFRA (Contratante) e Rauldean Costa da Silva \u2013 ISAO Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 LTDA (Contratada). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 069/2021/CPL02/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 159/2021/CPL02/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO - KIT BEB\u00ca ENSACADO, para atender a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social  CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s,  Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio  para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento  de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente;  Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, conforme necessidades estimadas  e descri\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 069/2021/CPL02/PMRB, que passa fazer parte, para  todos efeitos, desta ata.    Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Como Contratada a Empresa: COMERCIAL DEBECHE TEXTIL EIRELI - ME, neste ato representada pela Senhora Yasmin Macedo Daud. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 069/2021/CPL 02/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 159/2021/CPL 02/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba. 8.666/93 HOMOLOGO, todos os atos  praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02/PMRB, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 06/2021/CPL02/PMRB, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO - KIT BEB\u00ca ENSACADO para atender a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS,  Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol  Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a  Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para  as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado  em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com  Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e  outros, realizados por cada unidade administrativa, e ADJUDICO em favor da empresa:  Rio Branco - Acre, 21 de outubro de 2021   Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 093/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a E  C O MOURA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Emerson Cley De Oliveira Moura  E C O MOURA   CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS \u2013 EDITAL N\u00ba. 003/2021\u2013 SEME A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o convoca os candidatos do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores e servidores administrativos \u2013 Edital n\u00ba. 003/2021\u2013 SEME, relacionados abaixo, para comparecerem a Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 DGP/N\u00facleo de  Lota\u00e7\u00e3o, na Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, situada na Rua Quintino Bocai\u00fava n\u00ba 1.833, Bairro Bosque, Rio Branco \u2013 AC, para  fins de lota\u00e7\u00e3o, de acordo com a fun\u00e7\u00e3o, data e hor\u00e1rio, abaixo indicados. Convoca\u00e7\u00e3o 03/2021 Dia 8 de novembro de 2021 (segunda-feira) Hor\u00e1rio: 08h  CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR ZONA RURAL CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA:  C\u00d3PIAS E ORIGINAIS - CARTEIRA DE IDENTIDADE; - CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA \u2013 CPF; - DIPLOMA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (CARGO NIVEL SUPERIOR); - DIPLOMA DE ESCOLARIDADE (NIVEL FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO); - COMPROVANTE DE RESID\u00caNCIA (CONTA DE ENERGIA); - COMPROVANTE DO SERVI\u00c7O MILITAR (SEXO MASCULINO); - TITULO DE ELEITOR; - COMPROVANTE DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL; - PIS/PASEP; - DECLARA\u00c7\u00c3O NEGATIVA DE ANTECEDENTES CRIMINAIS DO CART\u00d3RIO DISTRIBUIDOR DA COMARCA DE RIO BRANCO; - C\u00d3PIA DA CARTEIRA DE TRABALHO; - DECLARA\u00c7\u00c3O DO N\u00c3O ACUMULO DE CARGO - CONTA SAL\u00c1RIO OU CONTA CORRENTE (BANCO DO BRASIL) - ATESTADO DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA E MENTAL; - DECLARA\u00c7\u00c3O DE BENS; - CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO E CPF DOS FILHOS MENORES DE 14 ANOS (CARGO DE APOIO); Rio Branco \u2013 AC, 04 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100186/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Cir\u00fargica Santa Cruz Com. de Produtos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  94.516.671/0002-34 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 70.450,00 (setenta mil quatrocentos e cinquenta reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 07/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada F\u00e1bio Gon\u00e7alves de Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021 PROCESSO CPL 01/PMRB N\u00ba 126/2021 PROCESSO N\u00ba 153000/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 24 de outubro de 2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Provimento de Software e Hardware, parte hospedado em nuvem e parte hospedado na data center da contratante, com  vistas \u00e0 instrumentaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de tele atendimento de Sa\u00fade e de Tele consulta. Valor total R$: 1.526.540,00(um milh\u00e3o quinhentos e vinte e seis mil quinhentos e quarenta reais) ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  TABELA 1 TABELA 2 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, A Comiss\u00e3o Organizadora do CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO N\u00ba. 03/2021, PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO, FISIOTERAPEUTA  FONOAUDI\u00d3LOGO, M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA, NUTRICIONISTA,  PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL PARA ATUA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es convoca os candidatos PORTADORES DE NECESSIDADES ESPECIAIS, abaixo relacionados para se apresentarem na Junta M\u00e9dica do  Munic\u00edpio de Rio branco situado a Rua Manoel Cesario, n\u00b0 450, Bairrro Capoeira, Tel: 3211-2230. ",
            "GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 PROCESSO n\u00ba 164/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de consumo (madeira bruta e beneficiada). Empresa: L. N. MOTA EIRELI, CNPJ n\u00ba 22.015.427/0001-04, com sede na Estrada Raimundo Irineu Serra, 401, Lot. Novo Horizonte, Rio Branco  - Acre, Contato: (68) 3221-1986/99941-8665, representada neste ato pelo Senhor(a), LUCIMAR DAS NEVES MOTA, CPF n\u00ba 831.165.082-91 e do  RG n\u00ba 469677 - SSP/AC. Assinam: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Wellington Divino Chaves de Souza \u2013 pela  Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pela empresa L. N. Mota Eireli, o senhor, Lucimar das Neves Mota. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0 001/2021 A Diretoria Executiva da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, tendo em  vista o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2017, de 01/07/2017, e em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no Plano de Classifica\u00e7\u00e3o de Cargos e Sal\u00e1rios. RESOLVE: Art. 1\u00b0: Fica alterada a quantidade e valores conforme estabelecidos no Anexo I, preservando-se a estrutura organizacional b\u00e1sica definida na  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2017: Assembleia Geral Conselho Fiscal Diretoria da Presid\u00eancia Chefia de Gabinete do Diretor Presidente 3.1.1 Secret\u00e1ria Executiva do Diretor Presidente 3.1.2 Motorista do Diretor Presidente Assessoria Assessoria Especial de Planejamento Assessoria Especial de Articula\u00e7\u00e3o Assessoria T\u00e9cnica do Diretor Presidente Assessoria do Diretor Presidente Assessoria de Imprensa Coordenadoria de Controle Interno Secret\u00e1ria da Coordenadoria de Controle Interno Procurador Geral Secret\u00e1ria da Procuradoria Jur\u00eddica Diretoria Administrativa e Financeira Secret\u00e1ria Executiva da Diretoria Administrativa e Financeira Assessoria Assessoria T\u00e9cnica da Diretoria Administrativa e Financeira Assessoria da Diretoria Administrativa e Financeira Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Secret\u00e1ria da Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Ger\u00eancia Administrativa Secret\u00e1ria de Ger\u00eancia Administrativa Divis\u00e3o de Arquivo Geral Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais Divis\u00e3o de Protocolo Divis\u00e3o de Compras Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a no Trabalho Ger\u00eancia de Recursos Humanos Ger\u00eancia de Tesouraria Ger\u00eancia de Contabilidade Ger\u00eancia de Almoxarifado Ger\u00eancia de Patrim\u00f4nio  Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es Secret\u00e1ria Executiva da Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es Assessoria T\u00e9cnica da Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es Assessoria da Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es Coordenadoria T\u00e9cnica Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas Divis\u00e3o de Projetos, Custos e Acessibilidade Divis\u00e3o de Projetos SEINFRA Divis\u00e3o de Ramais Coordenadoria de Opera\u00e7\u00f5es Divis\u00e3o de Terraplanagem e Remendo Profundo Divis\u00e3o de Asfalto Divis\u00e3o de Drenagem Divis\u00e3o da UNIPRO Divis\u00e3o de Topografia Divis\u00e3o de Laborat\u00f3rio Coordenadoria de Log\u00edstica Divis\u00e3o de Oficina Divis\u00e3o de Abastecimento Divis\u00e3o de Transportes Coordenadoria de Custos e Controle Divis\u00e3o de Equipamentos e Insumos Divis\u00e3o de Custos e Servi\u00e7os Art. 2\u00ba: Os valores atribu\u00eddos, bem como as refer\u00eancias de cada fun\u00e7\u00e3o, cargo ou ger\u00eancia que comp\u00f5em a estrutura b\u00e1sica da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB est\u00e3o definidos no Anexo desta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba: As compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es, bem como os fluxos de trabalho dos \u00f3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura b\u00e1sica da Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB ser\u00e3o definidas em seu Regimento Interno e Plano de Carreiras, Cargo e Sal\u00e1rio. Art. 4\u00ba: Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor nesta data, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, preservando-se as normas estabelecidas no Plano  de Classifica\u00e7\u00e3o de Cargos e Sal\u00e1rios desta empresa. Art. 5\u00ba: O servidor efetivo do quadro de pessoal da Administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Munic\u00edpio que for cedido a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco - EMURB com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem e optar pela remunera\u00e7\u00e3o do cargo efetivo, perceber\u00e1 30% (trinta por cento) do valor  atribu\u00eddo ao cargo para o qual foi nomeado, salvo disposto em lei espec\u00edfica. Art. 6\u00ba Os acionistas outorgam a Diretoria Executiva \u00e0 compet\u00eancia de alterar a resolu\u00e7\u00e3o desde que n\u00e3o represente eleva\u00e7\u00e3o do custo total da  estrutura dos cargos. Art. 7\u00ba: Os acionistas outorgam ao Diretor Presidente a compet\u00eancia de livre nomea\u00e7\u00e3o e exonera\u00e7\u00e3o dos cargos comissionados. Registre-se, d\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-AC, 21 de outubro de 2021.   Acionista Majorit\u00e1rio Prefeitura Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco Acionista  ACREDATA CIENTE: JOS\u00c9 ASSIS BENVINDO DIRETOR PRESIDENTE CARLOS LOUREN\u00c7O RABA\u00c7AL PINTO DIRETOR ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO RONALD CAMARGO SUZUKI DIRETOR OPERACIONAL ANEXO I "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 629, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 6 \u00b9/\u00b2 (seis e meia) di\u00e1rias ao servidor FRANCISCO RABELO S\u00c1 NETO, lotado no Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus-Ac,  em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para uma reuni\u00e3o com os t\u00e9cnicos da Amac para viabilizar as emendas parlamentares do Municipio e entrega do question\u00e1rio de Pesquisa de informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas municipais 2021 no IBGE, nos dias 03/11/2021 \u00e0 11/11/2021, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA N\u00ba629/2021; PUBLICADO NO DOE N\u00ba13.158, P\u00c1GINA 155 DO DIA 04 DE NOVEMBRO DE 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0154/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 03/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 052/2021. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS como Contratante e a empresa Dias & Soares Construtora LTDA, como  Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios) no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas no Conv\u00eanio n\u00ba 154/2019/FUNASA/SANTA ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba 888905/2019, que entre si celebram a FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE SA\u00daDE- FUNASA e o MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC. O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 475.115,68 (quatrocentos e setenta e cinco mil cento e quinze reais e sessenta e oito centavos), de acordo  com os valores especificados na Proposta. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O referido contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro do decorrente ano, contados a partir da data de sua  assinatura, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente  as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 009.02-10.301.2349.1140.0000 \u2013 Implanta\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, Elemento de Despesa:  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte de Recursos: 0006 e 0014.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 \u2013 Pelo Contratante e Airton Dias da Costa \u2013 Pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0155/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 04/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 053/2021. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS como Contratante e a empresa PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA,  como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios) no Munic\u00edpio  de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas no Conv\u00eanio n\u00ba 015/2019/FUNASA/SANTA ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba  882548/2019, que entre si celebram a FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE SA\u00daDE- FUNASA e o MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC na modalidade  MELHORAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES \u2013 MSD. O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 270.406,00 (duzentos e setenta mil quatrocentos e seis reais), de acordo com os valores especificados na Proposta. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O referido contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro do decorrente ano, contados a partir da data de sua  assinatura, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente  as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 009.02-10.301.2349.1140.0000 \u2013 Implanta\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, Elemento de Despesa:  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte de Recursos: 0006 e 0014.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 \u2013 Pelo Contratante e Messias Ant\u00f4nio da Silva \u2013 Pela Contratada. ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 017/2021 para participa\u00e7\u00e3o Exclusiva das Microempresas Empresas de Pequeno Porte - EPP e MEI. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em Fornecimento/Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica, LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio de 07h00min as 11h00min e das 13h00min as 17h00min, no  per\u00edodo de 08/11/2021 a 22/11/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: cplsrp2017@hotmail.com, CD, PEN-DRIVER. Data da Abertura do Certame:  23/11/2021 \u00e1s 08h00min, conforme pre\u00e2mbulo do processo administrativo N\u00ba. 77/2021. Santa Rosa do Purus-Ac, 04 de novembro de 2021.  Jaife Lima da Silva, Pregoeiro/PMSRP.  ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 083/2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus/Acre vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o Artigo 26 da Lei n\u00ba  8.666/93, e considerando o que consta no Processo Administrativo n\u00ba 083/2021 referente \u00e0 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2021 devidamente  fundamentado no Artigo 25 da Lei 8.666/93, RATIFICAR a declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Combust\u00edvel e derivados de Petr\u00f3leo (\u00d3leo diesel comum, diesel S10), a empresa AUTO POSTO SANTA ROSA COM\u00c9RCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO LTDA - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 08.769.822/0001-43, com o valor global de R$ 70.000,00 (Setenta Mil Reais), a ser adquirido  pelo Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/AC, com o objetivo de atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da Secretaria Municipal de Agricultura na Manuten\u00e7\u00e3o  dos Ramais Existentes no Munic\u00edpio conforme Plano de Trabalho do Conv\u00eanio N\u00ba 44/2021 \u2013 DERACRE/SANTA ROSA DO PURUS/RAMAIS DO  ACRE. Para tanto determino que se proceda \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente termo. Santa Rosa do Purus/AC, 04 de Novembro de 2021. Assinatura: Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 05/2021 OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a Constru\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) Escolas sendo uma na aldeia Rei Salom\u00e3o e na aldeia 06 de Julho com 02 Salas  de aula, Cozinha, Despensa e sala do Professor, e na comunidade Extrema e na aldeia Carolina com 01 Sala de aula, Cozinha, Despensa e sala do Professor toda em madeira com banheiro de alvenaria, com todos mobili\u00e1rios (Carteiras Escolares, Cadeira para Professor, Mesa para Professor, Quadro de  Giz, Arm\u00e1rio medindo 1,50M x 2,00M, Mesa para Refeit\u00f3rio medindo 2,80M x 1,00M, Banco para Refeit\u00f3rio medindo 2,80M x 0,35M, Arm\u00e1rio para Cozinha  \u201cCantina\u201d, com 2 portas e prateleiras), para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. RETIRADA DO EDITAL E LOCAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da CPL sito a Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00b0 1.200, Bairro Cidade  Nova no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, CEP. 69.955-000, podendo o presente Edital a ser retirado no hor\u00e1rio de 07h00min \u00e1s 11h00min e das  13h00min \u00e1s 17h00min, durante o per\u00edodo de 08/11/2021 \u00e0 22/11/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo E-mail: Cplsrp2017@hotmail.com, CD ou PEN-DRIVE. Data da Abertura do Certame: 26/11/2021 \u00e1s 8hs30min, conforme pre\u00e2mbulo do processo administrativo n\u00ba 082/2021. Santa Rosa do Purus-Ac, 04 de novembro de 2021. Jaife Lima da Silva, Pregoeiro/PMSRP.  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 018/2021 para participa\u00e7\u00e3o Exclusiva das Microempresas Empresas de Pequeno Porte - EPP e MEI. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em Fornecimento/Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica, LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio de 07h00min as 11h00min e das 13h00min as 17h00min, no  per\u00edodo de 08/11/2021 a 22/11/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: cplsrp2017@hotmail.com, CD, PEN-DRIVER. Data da Abertura do Certame:  23/11/2021 \u00e1s 13h00min, conforme pre\u00e2mbulo do processo administrativo N\u00ba. 79/2021. Santa Rosa do Purus-Ac, 04 de novembro de 2021.  Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP.  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0. 696/2021 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cInstitui, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Sena Madureira, o Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Urbana -PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL\u201d. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, Prefeito Municipal de Sena Madureira, Estado do Acre. FA\u00c7O SABER que a C\u00e2mara de Vereadores aprovou e eu sanciono e  promulgo a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo no Munic\u00edpio de Sena Madureira o Programa  de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Urbana \u2014 PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL, com a finalidade de regularizar os n\u00facleos urbanos informais, que  compreendem os adensamentos com usos e caracter\u00edsticas urbanas,  ainda que situados em \u00e1reas qualificadas como rurais; ou em im\u00f3veis  destinados predominantemente \u00e0 moradia de seus ocupantes, sejam  eles privados, p\u00fablicos ou em co-propriedade ou comunh\u00e3o com ente  p\u00fablico ou privado; os clandestinos, irregulares ou aqueles nos quais,  atendendo \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca da implanta\u00e7\u00e3o ou regulariza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o foi poss\u00edvel realizar a titula\u00e7\u00e3o de seus ocupantes, sob a forma  de parcelamentos do solo, de conjuntos habitacionais ou condom\u00ednios, horizontais, verticais ou mistos; com base na Lei Federal 13.465/2017, de 11  de julho de 2017; e Lei Municipal 308/2010, de 22 de dezembro de 2010. Art. 2\u00ba - Para os fins desta Lei, ser\u00e1 considerados ocupantes as pessoas que detenham \u00e1rea p\u00fablica ou que possuam \u00e1rea privada, a  qualquer t\u00edtulo, de unidades imobili\u00e1rias situadas em n\u00facleos urbanos informais, ocupados, predominantemente, por popula\u00e7\u00e3o de baixa renda, nos seguintes casos:  I - ocupa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de forma mansa, pac\u00edfica e duradoura h\u00e1, pelo menos, 05 (cinco) anos, possuir renda familiar de at\u00e9 05 (cinco) sal\u00e1rios m\u00ednimos nacional, e n\u00e3o ser propriet\u00e1rio de outro im\u00f3vel urbano ou rural;  II- n\u00facleos urbanos informais que ocupam \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ser\u00e1 admitida por meio da aprova\u00e7\u00e3o do projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, na forma da lei Federal.  III- o im\u00f3vel esteja localizado em \u00e1reas designadas ZEIS, regulamentados pela Lei Complementar Municipal, institu\u00edda em \u00e1rea urbana ou  ainda aquelas definida por outra Lei Municipal;  IV- \u00e1reas pertencentes ao Patrim\u00f4nio P\u00fablico do Munic\u00edpio, declaradas  de interesse para implanta\u00e7\u00e3o de projetos de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de  interesse social.  \u00a7 1\u00ba- A regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de interesse social depender\u00e1 da an\u00e1lise de  crit\u00e9rios estabelecidos pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Social, que acompanhar\u00e3o os trabalhos em todos os seus tr\u00e2mites.  \u00a7 2\u00ba - Ser\u00e3o aceitos todos os meios de prova l\u00edcitas necess\u00e1rios \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do prazo de que trata o inciso I, do art. 2\u00ba desta Lei, podendo  ser demonstrado inclusive por meio de fotos a\u00e9reas da ocupa\u00e7\u00e3o ao  longo do tempo exigido. \u00a7 3\u00ba - Para fins de registro no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis (CRI)  do projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, para abertura de matr\u00edcula  individual de cada unidade imobili\u00e1ria, haver\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de custas e  emolumentos, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o federal, sendo que a obriga\u00e7\u00e3o referente a obras de infraestrutura essencial caber\u00e1 ao Poder  P\u00fablico Municipal.  \u00a7 4\u00ba - Ser\u00e1 isenta de custas e de emolumentos a primeira averba\u00e7\u00e3o  de constru\u00e7\u00e3o residencial at\u00e9 70m\u00b2 (setenta metros quadrados), desde que o benefici\u00e1rio apresente projeto desenvolvido por profissional  habilitado com laudo de habitabilidade, conforme disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba 13.465/17 de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, aprovado por \u00f3rg\u00e3o  devidamente habilitado. Art. 3\u00ba - Constituem objetivos do PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL:  I - identificar os n\u00facleos urbanos informais, identificar e cadastrar seus  ocupantes, organizar os dados cadastrados e assegurar a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os p\u00fablicos, de modo a melhorar sua qualidade de vida;   II - ampliar o acesso \u00e0 terra urbanizada pela popula\u00e7\u00e3o de baixa renda,  de modo a priorizar a perman\u00eancia dos ocupantes nos pr\u00f3prios n\u00facleos  urbanos informais, a serem posteriormente regularizados; III - promover a integra\u00e7\u00e3o social e a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda; IV - estimular a resolu\u00e7\u00e3o extrajudicial de conflitos, em refor\u00e7o \u00e0 consensualidade e \u00e0 coopera\u00e7\u00e3o entre Estado e sociedade; V - conceder direitos reais, preferencialmente em nome da mulher; VI - garantir o direito social \u00e0 moradia digna e \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de vida adequadas; VII - ordenar o pleno desenvolvimento das fun\u00e7\u00f5es sociais da cidade e  garantir o bem estar de seus habitantes;  VIII - concretizar o princ\u00edpio constitucional da efici\u00eancia na ocupa\u00e7\u00e3o e no  uso do solo, do direito social de moradia e da dignidade da pessoa humana. Art. 4\u00ba - O PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL ser\u00e1 regulamentado por  ato do Poder Executivo Municipal, por meio do qual ser\u00e1 implementado, e tratar\u00e1 da regulariza\u00e7\u00e3o de n\u00facleos urbanos informais ocupados predominantemente por popula\u00e7\u00e3o de baixa renda e de n\u00facleos  urbanos informais ocupados de forma irregular, estabelecidos de forma  consolidada por mais de cinco anos, em cujas \u00e1reas se constate a impossibilidade ou dificuldade de revers\u00e3o, bem como aqueles com especial interesse de natureza econ\u00f4mica ou social, observado o disposto  em regulamento do Poder Executivo Municipal, que dispor\u00e1 sobre os  procedimentos a serem adotados para a efetiva implementa\u00e7\u00e3o deste  programa, com vistas \u00e0 concretiza\u00e7\u00e3o a dos Direitos Sociais de Moradia  e Livre Iniciativa e os princ\u00edpios constitucionais da Dignidade da Pessoa  Humana, da Fun\u00e7\u00e3o Social da Propriedade e da Fun\u00e7\u00e3o Social da Cidade, incluindo, no m\u00ednimo: I - A identifica\u00e7\u00e3o das \u00e1reas irregulares a serem inclu\u00eddas no programa; II - Os procedimentos para o requerimento de regulariza\u00e7\u00e3o; III - O Cadastro de Ocupantes, posseiros de im\u00f3veis particulares ou  detentores de \u00e1rea p\u00fablica; IV - A documenta\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida para instruir o cadastramento; V - A compet\u00eancia administrativa para executar o Programa; VI - O procedimento administrativo a ser adotado, observados, dentre  outros, os princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, efici\u00eancia, universalidade, interesse social, participa\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica, publicidade, contradit\u00f3rio e ampla defesa. \u00a7 1\u00ba - No Regulamento dever\u00e1 se observar procedimentos que promovam a simplicidade burocr\u00e1tica, a efic\u00e1cia do programa, a rapidez na  conclus\u00e3o da regulariza\u00e7\u00e3o, a gratuidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos, a coordena\u00e7\u00e3o e o aproveitamento de benef\u00edcios e apoios de ordem t\u00e9cnica  e financeira do Estado e da Uni\u00e3o, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o em vigor,  a aten\u00e7\u00e3o \u00e0s normas ambientais, a observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o federal,  dentre outros aspectos que promovam a melhor efic\u00e1cia do programa  no Munic\u00edpio. \u00a7 2\u00ba - Nos termos do Regulamento previsto no caput, ao final dos procedimentos administrativos, ser\u00e3o conferidos aos ocupantes das \u00e1reas  regularizadas os documentos, certid\u00f5es ou certificados que conferir\u00e3o,  ou propiciar\u00e3o, na forma da Lei, os direitos reais no PROGRAMA.  Art. 5\u00ba - O PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL n\u00e3o se aplica aos n\u00facleos  urbanos informais, ou \u00e0 parcela deles, que estejam situados em \u00e1reas  de riscos de desabamentos, inunda\u00e7\u00f5es ou de outros riscos \u00e0 integridade de seus ocupantes ou ao meio ambiente, ressalvadas as hip\u00f3teses  previstas neste artigo. \u00a7 1\u00ba - Estudos t\u00e9cnicos dever\u00e3o ser realizados quando um n\u00facleo urbano informal, ou parcela dele, estiver situado em \u00e1rea de risco, a fim de  examinar a possibilidade de elimina\u00e7\u00e3o, corre\u00e7\u00e3o ou administra\u00e7\u00e3o do  risco na parcela por ele afetada. \u00a7 2\u00ba - Na hip\u00f3tese do \u00a7 1\u00ba \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel a implanta\u00e7\u00e3o das  medidas indicadas nos estudos t\u00e9cnicos realizados. \u00a7 3\u00ba - Nas hip\u00f3teses de \u00e1reas de riscos que n\u00e3o comportem elimina\u00e7\u00e3o,  corre\u00e7\u00e3o ou administra\u00e7\u00e3o, o Munic\u00edpio proceder\u00e1 \u00e0 realoca\u00e7\u00e3o dos  ocupantes do n\u00facleo urbano informal. \u00a7 4\u00ba - Constatada a exist\u00eancia de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, total ou  parcialmente, em n\u00facleo urbano informal, dever\u00e1 ser observado o disposto  nos artigos. 64 e 65 da Lei n\u00ba 12.651, de 25 de maio de 2012, hip\u00f3tese para  a qual se torna obrigat\u00f3ria a elabora\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos que justifiquem as melhorias ambientais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 situa\u00e7\u00e3o anterior, inclusive por  meio de compensa\u00e7\u00f5es ambientais, quando for o caso. Art. 6\u00ba - Observados e cumpridos os procedimentos previstos no Regulamento do PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL, ser\u00e1 expedido Certificado de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Urbana, para fins de se proceder ao  primeiro registro o qual confere direitos reais aos seus benefici\u00e1rios. \u00a7 1\u00ba - Ficar\u00e3o isentos de pagamentos de taxas de expedi\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Definitivo previsto no Art. 8\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 308/2010, de 22 de  dezembro de 2010, os Im\u00f3veis regularizados atrav\u00e9s do PROGRAMA  MEU IM\u00d3VEL LEGAL. \u00a7 2\u00ba - Ficar\u00e1 isento de pagamento de taxa de expediente conforme o  Art. 186 da Lei Municipal de n\u00ba 253, de 16 de dezembro de 2008, todo  expediente pertinente a regulariza\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel objeto do PROGRAMA  MEU IM\u00d3VEL LEGAL.  Art. 7\u00ba - Observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, ser\u00e1 expedido  Certificado de Legitima\u00e7\u00e3o de Posse, para as ocupa\u00e7\u00f5es consolidadas  de \u00e1rea p\u00fablica a qual os ocupantes detenham de modo consolidado,  cuja ocupa\u00e7\u00e3o se revele irrevers\u00edvel ou de dif\u00edcil revers\u00e3o, cujo t\u00edtulo de  posse, no prazo e nos termos da lei, ter\u00e1 a sua convers\u00e3o em t\u00edtulo de  propriedade, na forma da Lei; \u00a7 1\u00ba - Os atos de que trata este artigo independem da comprova\u00e7\u00e3o do  pagamento de tributos ou penalidades tribut\u00e1rias. \u00a7 2\u00ba - 0 disposto neste artigo aplica-se aos adensamentos inclu\u00eddos no  PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL que tenha por objeto conjuntos habitacionais de interesse social, constru\u00eddos pelo Poder P\u00fablico, diretamente ou por meio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica indireta, que j\u00e1 se encontre  implantado na data de publica\u00e7\u00e3o desta Lei.  \u00a7 3\u00ba - Para a implementa\u00e7\u00e3o do PROGRAMA MEU IM\u00d3VEL LEGAL, o  Munic\u00edpio poder\u00e1 admitir o uso misto de atividades como forma de promover a integra\u00e7\u00e3o social e a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda no n\u00facleo  urbano informal regularizado. Art. 8\u00ba- Respeitadas legisla\u00e7\u00f5es federais e estaduais pertinentes, a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de que trata a presente lei poder\u00e1 ser promovida  pelo Munic\u00edpio diretamente ou por meio de contrata\u00e7\u00f5es de empresas  privadas, neste caso mediante processo licitat\u00f3rio, ou mesmo por parcerias sem fins lucrativos objetivando a pesquisa e desenvolvimento,  mediante a indica\u00e7\u00e3o da necessidade apontada pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, como tamb\u00e9m por:  I \u2013 seus benefici\u00e1rios, individual ou coletivamente;  II \u2013 cooperativas habitacionais, associa\u00e7\u00f5es de moradores, funda\u00e7\u00f5es,  organiza\u00e7\u00f5es sociais ou da sociedade civil de interesse p\u00fablico, associa\u00e7\u00f5es civis que tenham por finalidade atividades nas \u00e1reas de desenvolvimento urbano ou regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana;  III \u2013 propriet\u00e1rios, loteadores ou incorporadores;  IV \u2013 Defensoria P\u00fablica, em nome dos benefici\u00e1rios hipossuficientes;  V \u2013 Minist\u00e9rio P\u00fablico Art. 9\u00ba - A Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria do Munic\u00edpio de Sena Madureira ser\u00e1  dividida administrativamente em duas fases.  I - fase a: Tem o objetivo de estabelecer \u00c1reas de Interesse para Regulariza\u00e7\u00e3o  Fundi\u00e1ria do Munic\u00edpio identificando e delimitando:  - \u00c1reas da Uni\u00e3o;  - \u00c1reas do Estado;  - \u00c1reas do Parque Estadual de S\u00e3o Sebasti\u00e3o; - \u00c1reas do Munic\u00edpio e  logradouros p\u00fablicos;  - \u00c1reas de APP e as consideradas de alto risco;  - \u00c1reas das Zonas Especiais de Interesse Social;  b: Para cada im\u00f3vel ser\u00e1 autuado pela Prefeitura Municipal processo  administrativo individual que conter\u00e1:  c: Boletim de Informa\u00e7\u00e3o Cadastral, planta e memorial descritivo do  im\u00f3vel, c\u00f3pias dos documentos de qualifica\u00e7\u00e3o dos possuidores, documento comprobat\u00f3rio da aquisi\u00e7\u00e3o dos direitos de posse sobre o im\u00f3vel,  ou declara\u00e7\u00e3o firmada pelos possuidores com testemunhos id\u00f4neos de  que exercem a posse por si e seus antecessores, comprovante de endere\u00e7o e comprovante de inscri\u00e7\u00e3o cadastral do im\u00f3vel na Prefeitura.  II \u2013 fase 2: O Poder P\u00fablico passar\u00e1 a receber projetos para Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de Interesse Espec\u00edfico conforme regramento estabelecido pela presente lei.  Art. 10\u00ba - Para fins de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana, o Poder P\u00fablico Municipal se utilizar\u00e1 de todos os instrumentos jur\u00eddicos permitidos pelas legisla\u00e7\u00f5es correlatas, bem como outros previstos na lei federal de regulariza\u00e7\u00e3o  fundi\u00e1ria, que atendam aos interesses da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica no uso e  ocupa\u00e7\u00e3o do solo urbano, assim especificados, dentre outros:  I - Concess\u00e3o de Direito Real de Uso;  II - Concess\u00e3o de uso especial para fins de moradia;  III - Doa\u00e7\u00e3o onerosa ou gratuita;  IV - Compra e venda;  V - Permuta;  VI - Direito Real de Laje;  VII - Legitima\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria;  VIII - Legitima\u00e7\u00e3o de Posse \u00a7 1\u00ba - A emiss\u00e3o dos t\u00edtulos pelo Poder P\u00fablico, ser\u00e1 realizada em conformidade com a fun\u00e7\u00e3o social da propriedade urbana no contexto do  procedimento de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria sustent\u00e1vel municipal, observada a caracter\u00edstica de cada ocupa\u00e7\u00e3o, das \u00e1reas ocupadas, seus benefici\u00e1rios, tempo da ocupa\u00e7\u00e3o e natureza da posse.  \u00a7 2\u00ba - Poder\u00e1 dar-se independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o legislativa, a  cess\u00e3o onerosa ou gratuita de \u00e1rea p\u00fablica ocupada para uso n\u00e3o residencial e que n\u00e3o seja pass\u00edvel de titula\u00e7\u00e3o de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos pela presente lei, onde a atividade seja considerada  como de interesse local.  Art. 11\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira- AC, 26 de outubro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA  CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 007 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 017 de 29 de dezembro de 1995, e conforme reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 22 de outubro de 2021, considerando: A resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 109 de 2009 que trata da tipifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os Socioassistenciais, neste caso os servi\u00e7os sociais b\u00e1sicos.     Considerando a portaria n\u00ba 580 de 01 de dezembro de 2020 que disp\u00f5e  sobre a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos fundo a fundo pelo Minist\u00e9rio da Cidadania para o incremento tempor\u00e1rio e a estrutura\u00e7\u00e3o da rede  no \u00e2mbito do SUAS. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar A PROPOSTA DE EMENDA PARLAMENTAR PROGRAMA  N\u00ba 202181000789 NO VALOR TOTAL DE R$ 500.000,00 DE CUSTEIO. Art. 2\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sena Madureira - Acre, 22 de outubro de 2021. Emanuel Pereira de Ara\u00fajo Presidente do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS Decreto n\u00ba 087/2021 "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORT/GAB/SEMSA N\u00ba 005/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contrato da Empresa  de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho para a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e d\u00e1 outras providencias.\u201d A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Senador Guiomard \u2013 AC,  Dayana  da Costa Reis , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 209/2021, referente a  empresa ANDRE LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELI \u2013 CNPJ N\u00b0 1.445.412/0001-06, REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021, ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO  N\u00ba 061/2021, Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador Guiomard, com  vig\u00eancia de 06 (seis) meses, a contar da data da assinatura do Contrato,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os  de seguran\u00e7a e medicina do trabalho a fim de elaborar Programa de  Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais - PPRA; Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais de Trabalho \u2013 LTCAT; Programa de Controle M\u00e9dico  de Sa\u00fade Ocupacional - PCMSO, bem como realizar exames m\u00e9dicos  peri\u00f3dicos em atendimento as necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade da Prefeitura  Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre, em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es especificadas no Preg\u00e3o, que fazem parte  do presente instrumento de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constante no  TERMO DE REFERENCIA do respectivo Contrato, afim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: GLENA FERNANDES DE SOUZA \u2013 GESTOR KELI CRISTINA DA SILVA LIMA \u2013 FISCAL  Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. Dayana da Costa Reis Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 003/2021 "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 119, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DOS MEMBRO DO CONSELHO   MUNICIPAL DOS DIRETOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE,  ELEITOS PARA O BI\u00caNIO 2021/2023. A PREFEITA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, prevista pelo Art. 60, Incisos V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 de nos Termos da Lei n\u00ba 852/2015. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica constitu\u00eddo com base na Lei Municipal N\u00ba 852 de 30 de  Junho de 2015, o CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DE TARAUAC\u00c1 para o bi\u00eanio de 2021/2023,  composto dos seguintes membros titulares e suplentes. REPRESENTANTES GOVERNAMENTAIS I - SECRETARIA DE ASSISTENCIA SOCIAL Titular: Heliton lima de Farias Suplente: Maria de Souza Nobre II - SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Titular: Maria de Jesus Mour\u00e3o da Silva  Suplente: Catiane Silva Gomes III - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Titular: C\u00e9lio Braga de Oliveira  Suplente: Cativ\u00e2nia Maria da Costa Lima IV - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Titular: Francisco Lima Rocha  Suplente: Silvania Nunes Coelho Farias V - SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA Titular: Francisco Rinaldo da Silva  Suplente: Geania Maria Portela Souza  VI - CASA CIVIL Tutelar: Silvia Gomes Viana Suplente: Lina Keli Farrapo de Brito REPRESENTANTES N\u00c3O GOVERNAMENTAIS I - SINDICATO DOS TRABALHADORES EM EDUCA\u00c7\u00c3O - SINTEAC Titular: S\u00e9rgio de Arag\u00e3o Bevilaqua  Suplente: Jo\u00e3o Evangelista Gon\u00e7alves Maciel II - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS SURDOS E DEFICIENTES DE TARAUAC\u00c1 \u2013  ASDF-TK Titular: Ant\u00f4nia Andrade do Nascimento Suplente: Antonio Jos\u00e9 da Cruz Oliveira Albuquerque  III - IGREJA CAT\u00d3LICA Titular: Maria Francilene Viana Rodrigues Suplente: Elivangela da Silva Machado  IV - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS -  APAE Titular: Allex Sandro de Souza Bispo  Suplente: Francinei de Lima Silva  V - IGREJA RENASCER EM CRISTO Titular: Adailson Nunes de Oliveira Suplente: Cleociana da Silva Carioca VI - CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA Titular: Deivid da Silva Souza  Suplente: Jessica Maria Figueiredo da Silva Art. 2\u00ba Da compet\u00eancia do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente \u2013 CMDCA \u2013 Compete  ao Conselho conforme a Legisla\u00e7\u00e3o Federal: I \u2013 Formula a politica municipal dos direitos das crian\u00e7as e do Adolescente, fixando prioridades para a consecu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es, bem como a  capacita\u00e7\u00e3o e recursos necess\u00e1rios a sua realiza\u00e7\u00e3o; II \u2013 Zelar pela execu\u00e7\u00e3o da politica referida no inciso anterior, atendidas  as peculiaridades das crian\u00e7as e adolescente, de suas fam\u00edlias, de seus  grupos de vizinhos e dos bairros em que se localizem; III \u2013 Estabelecer prioridades a ser inclu\u00eddas no planejamento do Munic\u00edpio, em tudo o se refira ou possa afeta as condi\u00e7\u00f5es de vida da Crian\u00e7a  e do Adolescente; IV \u2013 Elabora, vota e reforma o seu regimento interno; V \u2013 Opina no planejamento e na elabora\u00e7\u00e3o da proposta das Or\u00e7amentarias anuais, no que se refira ao atendimento das politicas sociais b\u00e1sicas relativas \u00e1 crian\u00e7a e ao adolescente; VI \u2013 Estabelecer Crit\u00e9rios, formas e meios de fiscaliza\u00e7\u00e3o de tudo quanto se execute no munic\u00edpio afeto \u00e1s suas delibera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 Registra e atualizar periodicamente o cadastro dos \u00d3rg\u00e3os  Governamentais e Entidades n\u00e3o Governamentais de atendimento  dos direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, que mantenham programas de: a) Orienta\u00e7\u00e3o e apoio s\u00f3cio familiar;  b) Apoio S\u00f3cio educativo em meio aberto; c) Coloca\u00e7\u00e3o familiar; d) Acolhimento Institucional; e) Acolhimento familiar; f) Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade; g) Liberdade Assistida; VIII \u2013 Fixar normas e expedir o edital convocat\u00f3rio para o processo de  escolha unificado dos membros do Conselho Tutelar, respeitando as  resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA, \u00e0 lei Federal n\u00ba 8.069/90 e esta lei; IX \u2013 Providenciar o exame especifico de conhecimento para os candidatos a membros do conselho Tutelar; X \u2013 Dar posse aos membros eleitos para o Conselho Tutelar juntamente  com o prefeito Municipal, declarar a vac\u00e2ncia dos respectivos cargos e  convocar suplentes para cumprimento do restante do mandato; XI \u2013 Estabelecer os locais destinados \u00e1 sede do Conselho Tutelar, observando o disposto na lei Federal n\u00b0 8.069/90 e nesta lei; XII \u2013 Propor modifica\u00e7\u00f5es das Secretarias e \u00d3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o ligada  \u00e1 promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos da Crian\u00e7a e do adolescente; XIII \u2013 Opinar sobre a destina\u00e7\u00e3o de recursos e espa\u00e7o p\u00fablicos para  programa\u00e7\u00f5es culturais, desportistas e de lazer voltadas para a inf\u00e2ncia  e juventude; XIV \u2013 Gerir o fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA); XV \u2013 Alocar recursos do FIA aos projetos e programas dos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais mediante aprova\u00e7\u00e3o de projetos  submetidos \u00e1 aprecia\u00e7\u00e3o do pleno; XVI \u2013 Fixar crit\u00e9rios de utiliza\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de planos de aplica\u00e7\u00e3o, das  doa\u00e7\u00f5es subsidiadas e demais recebidas, aplicando necessariamente  percentuais para o incentivo ao acolhimento sob forma de guarda, de  crian\u00e7as ou adolescentes atrav\u00e9s de fam\u00edlias acolhedoras; XVII \u2013 Realizar campanhas de capta\u00e7\u00e3o de recursos para o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente; XVIII \u2013 Realizar a conferencia Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente conforme orienta\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual e Nacional dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; XIX \u2013 Acompanha os casos autorizados pela Secretaria Municipal na  qual o Conselho Tutelar est\u00e1 integrado para apura\u00e7\u00e3o de denuncia atrav\u00e9s de sindic\u00e2ncia e/ou de processo administrativo disciplinar contra  membros do Conselho Tutelar.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 441, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, a pedido, JOSE EDVILSON FERREIRA DOS SANTOS, portador do CPF N\u00ba 980.786.152-72, do cargo em Comiss\u00e3o de  Gerente de Limpeza P\u00fablica, Pra\u00e7as, Parques e Jardins, da Secretaria  Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / PROCESSO N\u00ba 1.316/2021 - PR Presencial SRP n\u00ba 036/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos  autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela  senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 036/2021, cujo objeto \u00e9 para Contrata\u00e7\u00e3o de  Empresa Especializada para Realizar a expans\u00e3o, eficientiza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, fornecimento de software de gest\u00e3o e inventario com identifica\u00e7\u00e3o dos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de todo o parque do munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia, visando atender os objetivos  da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos de Tarauac\u00e1/Ac,  adjudicando em favor da pessoa jur\u00eddica: 1) C. G. M. MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 23.018.199/0001-80 vencedora dos itens com seus respectivos valores unit\u00e1rios: 01 \u2013 R$ 5,25;   02 \u2013 R$ 16,25;  03 \u2013 R$ 2,11;  04 \u2013 R$ 879,41;  05 \u2013 R$ 923,92;  06 \u2013 R$  1.217,27;  07 \u2013 R$ 1.394,93;  08 \u2013 R$ 1.415,85;  09 \u2013 R$ 1.644,13;  10  \u2013 R$ 9.528,83;  11 \u2013 R$ 272,39;  12 \u2013 R$ 344,56;  13 \u2013 25,71;  14 \u2013 R$  12,09;  15 \u2013 R$ 55,42;  16 \u2013 R$ 33,07 e 17 \u2013 R$ 233,47. Publique-se.  Tarauac\u00e1, 04/11/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1  SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE NOTIFICA\u00c7\u00c3O n\u00ba 003/2021 Destinat\u00e1rio: Disprofarma com\u00e9rcio ltda \u2013 cnpj n\u00ba 02.335.871/0001-91 End.: Travessa Antimari, n\u00ba 117, Bairro Avi\u00e1rio. CEP: 69.900-857. Ref: Ata n\u00ba. 40/020/PMT/AC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos em geral, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Processo n\u00ba 1.070/2020 Prezado Senhor, Cumpre-nos NOTIFICAR a Vossa Senhoria acerca do descumprimento das cl\u00e1usulas contratuais firmadas na Ata n\u00ba. 040/2020 do dia 23 de  novembro de 2020, que objetiva a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos em geral, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Termo de Refer\u00eancia.  Ocorre, todavia, que apesar das Ordens de Entregas enviadas, n\u00e3o foi entregue qualquer medicamento, configurando descumprimento contratual  das cl\u00e1usulas a seguir dispostas: Cl\u00e1usula quarta: Do local e prazo de entrega  4.3 Qualquer atraso na execu\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es assumidas dever\u00e1, obrigatoriamente, constar justificativa protocolada na secretaria do \u00f3rg\u00e3o solicitante  e emitente da Nota de Empenho dirigido \u00e0 autoridade competente, at\u00e9 o 2\u00ba (segundo) dia \u00fatil anterior \u00e0 data prevista para o fornecimento do material. N\u00e3o  acolhida a justificativa de atraso ou n\u00e3o tendo sido apresentada, a contratante aplicar\u00e1 multa de acordo com o as normativas da Lei n\u00ba 8.666/93.  Ademais, em caso de inexecu\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rescindir unilateralmente o contrato, conforme disposto: Cl\u00e1usula d\u00e9cima sexta: 16.1 Pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do objeto deste certame licitat\u00f3rio que originou a presente ata, a Administra\u00e7\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o indicado no item 1.1  do Edital, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar\u00e1 \u00e0s fornecedoras as san\u00e7\u00f5es previstas no Edital. Cl\u00e1usula d\u00e9cima oitava: 18.1 O FORNECEDOR ter\u00e1 seu registro cancelado quando: a) Descumprir as condi\u00e7\u00f5es da Ata de Registro de Pre\u00e7os; b) N\u00e3o retirar a respectiva Nota de Empenho ou Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material, no prazo estabelecido pelo CONTRATANTE, sem justificativa aceit\u00e1vel. (...) Ante o exposto, vimos atrav\u00e9s desta NOTIFICAR esta empresa, a fim de tomar ci\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o acima exposta, qual seja, realizar a entrega  dos medicamentos requeridos nas ordens de entregas que seguem em anexo no prazo de 48 (quarenta e oito) HORAS a contar do recebimento  da presente notifica\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, vimos atrav\u00e9s desta NOTIFICAR esta empresa, a fim de tomar ci\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o acima exposta, qual seja, realizar a entrega dos  medicamentos requeridos na ordem de entrega n\u00ba 010/2021, ordem de entrega S/N de 12 de abril de 2021, ordem de entrega S/N de 03 de dezembro de  2020 e ordem de entrega S/N de 27 de janeiro de 2020, no prazo de 48 (quarenta e oito) HORAS a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente notifica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. ADERLANDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS/TK RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 018, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 28 de Outubro de 2021, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba  382 de 14 de maio de 1996, e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS). RESOLVE: Art. 1\u00ba - HOMOLOGAR a programa\u00e7\u00e3o n\u00ba 120060920210001, referente ao SIGTV \u2013 Sistema de Gest\u00e3o de Transfer\u00eancia Voluntaria, que  destina recursos de emenda parlamentar para a estrutura\u00e7\u00e3o da rede de servi\u00e7os do SUAS. Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Tarauac\u00e1-Ac, 28 de Outubro de 2021. Allex Sandro de Souza Bispo Presidente do CMAS/TK ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O FRACASSADA / TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021 / PROCESSO ADM N\u00ba 1.258/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, TORNA P\u00daBLICO para conhecimento dos interessados que a Tomada  de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 que tem como objeto CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS COM MEIO  - FIO E SARJETA (RUA ALBERTINA ALQUERQUE, RUA ALTEMIRA MELO E RUA JO\u00c3O LIMA / BAIRRO ESTACA ZERO), NO MUNIC\u00cdPIO DE  TARAUAC\u00c1, EM ATENDIMENTO AO CONVENIO N\u00ba 856731/2017 \u2013 SICONV, celebrado entre o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e o Minist\u00e9rio da Defesa  Calha Norte, realizada no dia 26 de outubro de 2021, as 9h00min (nove) horas, foi DECLARADA FRACASSADA, por motivos de que n\u00e3o houve  empresas habilitadas, mesmo ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o do Art. 48 - \u00a7 3\u00ba da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93. Tarauac\u00e1/Ac 3/11/2021.  Assina: Carla Maria Maia Veras \u2013 Pres. da CPL. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE  XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida  pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 1111 de 23 de setembro de 2021, que autoriza o Poder Executivo Municipal fazer contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto no dispositivo 8.37 do edital do processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c2NCIA/ZONA RURAL 01 LUZIA DA SILVA E SILVA    COMUN. RECANTO DO EQUADOR 02 DARIO OLIVEIRA BANDEIRA  COMUNIDADE SIMITUMBA 03 MARINA SAMPAIO DE CARVALHO  COMUNIDADE ESPALHA 04 RAIANE BRITO DE OLIVEIRA  COMUM. S\u00c3O PEDRO 05 MARIA ROBERTA GOMES DIAS  COMUNIDADE S\u00c3O FRANCISCO 06 MARIA CLEIDE TELES DE ANDRADE  COMUNIDADE RIBEIRACRE Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto nos dias 05, 08 e 09 de novembro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria  \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 04 de novembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado a Sr.(a) Joelma Martins  do Nascimento, domiciliada na Rua Jos\u00e9 Ribeiro, n\u00ba 286, bairro Sib\u00e9ria na cidade de Xapuri-Acre, portadora da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 425857 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o  n\u00ba 913.066.982 - 00.Aqui denominado simplesmente CONTRATADA e a Prefeitura Municipal de Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba  04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de  Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito  no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de Professor de Ensino  Fundamental de 1\u00ba ao 5\u00ba Ano, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses, embasado na Lei Municipal N\u00ba 1.111/2021 de 23 de Setembro de 2021 e Processo Seletivo Simplificado, edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de validade de 2 anos a iniciar-se no dia 01 de Novembro de 2021 e findar-se, conforme calend\u00e1rio letivo e  retorno das aulas presenciais. Xapuri - Acre 01 de Novembro de 2021.  Assinam Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC/CONTRATANTE/Joelma Martins do Nascimento/ CONTRATADA. ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado a Sr. Cleitiane Mata dos  Anjos Nascimento, domiciliada no Ramal Vai Quem Quer, n\u00ba 948, zona rural na cidade de Xapuri-Acre, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 1114370 - 3 SSP/AC  e inscrito no CPF/MF sob o  n\u00ba 026.141.442 - 90.Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o  n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de  Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito  no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68.Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de Agente Educacional do  Programa Primeira Inf\u00e2ncia, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses, embasado na Lei Municipal N\u00ba 1097/2021 de 25 de maio de 2021 e Processo Seletivo Simplificado, edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de validade de 2 anos a iniciar-se no dia 18 de Outubro de 2021 e findar-se, conforme calend\u00e1rio letivo e retorno  das aulas presenciais. Xapuri - Acre 01 de Outubro de 2021.  Assinam Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC/CONTRATANTE/Cleitiane Mata dos Anjos  Nascimento/CONTRATADA.       ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado a Sr. Daiane Matias dos Santos Silva, domiciliada na rua do Cajueiro, n\u00ba 70, bairro Laranjal na cidade de Xapuri-Acre, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  1083335 - 8  SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o  n\u00ba 031.487.042 - 31.Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de  Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada  neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri,  portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68.Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; ",
            "CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de Agente Educacional do  Programa Primeira Inf\u00e2ncia, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses, embasado na Lei Municipal N\u00ba 1097/2021 de 25 de maio de 2021 e Processo Seletivo Simplificado, edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de validade de 2 anos a iniciar-se no dia 18 de Outubro de 2021 e findar-se, conforme calend\u00e1rio letivo e retorno  das aulas presenciais. Xapuri - Acre 01 de Outubro de 2021.  Assinam Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC/CONTRATANTE/Daine Matias dos  Santos Silva/CONTRATADA.       ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de DESCLASSIFICADOS do processo seletivo n\u00ba 003/2021, convocados por for\u00e7a da Lei Municipal n\u00ba 1.111/2021, para preenchimento das  vagas na Educa\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o apresentaram documenta\u00e7\u00e3o no prazo estabelecido na referida convoca\u00e7\u00e3o. Ord Nome do candidato Cargo  01 Raquel da costa oliveira Agente Primeira Inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o  02 Erica Albuquerque de Nascimento   Agente Primeira Inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 03 Marcos Santiago Barroso   Agente Primeira Inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 04 Priscila Tavares de oliveira   Agente Primeira Inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 05 Eunice do nascimento Ara\u00fajo   Agente Primeira Inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPAL DE XAPURI PREG\u00c3O PRESENCIAL 047/2021 PROCESSO ADM N\u00ba 069/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021, pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta pelo  \u2018\u2019MENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u2019\u2019, para a seguinte empresa, item e valor:  1) \u2013 D.L. RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-52 Cujo objeto refere-se a eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Material Permanente (Motor Diesel, estacion\u00e1rio, monocil\u00edndrico,  horizontal, 4 tempos, acoplado com rabeta completa), destinados a atender a demanda da Secretaria Municipal de Infraestrutura Urbana e Rural  da Prefeitura de Xapuri \u2013 AC, conforme consta no Processo Administrativo 069/2021. Xapuri-AC, 03 de novembro de 2021,  Assina, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, Prefeito Municipal. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 033/2021, PREG\u00c3O 047/2021, PROCESSO N\u00b0 069/2021 \u2013 VALIDADE: 12 MESES.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, \u2013 para a eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Material Permanente (Motor Diesel, estacion\u00e1rio,  monocil\u00edndrico, horizontal, 4 tempos, acoplado com rabeta completa), destinados a atender a demanda da Secretaria Municipal de Infraestrutura  Urbana e Rural da Prefeitura de Xapuri - AC, conforme ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante deste Edital.   1) \u2013 D.L. RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-52 As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o por conta de Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria a seguir especificadas:  SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 15.451.0008.2077 AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS  Elemento de Despesa: 44.90-52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente Fonte de Recurso: 00.106.00 - Conv\u00eanio Data da assinatura: Xapuri \u2013 AC, 03 de novembro de 2021.  Assinam: Prefeitura de Xapuri o Sr.\u00ba. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos / CONTRATANTE e a empresa D.L. RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba  05.146.814/0001-52 -CONTRATADA "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba  : 141.144 Unidade Gestora  : Prefeitura Municipal de Sena Madureira Respons\u00e1vel  : Wildemar Messias da Silva Relator  : Conselheira Naluh Maria Lima Gouveia Assunto/Objeto : Recurso de Reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o contida no  Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 10.548/2017/Plen\u00e1rio TCE/AC, exarada nos autos do Processo 20.455.2015-80-TCE (Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Instituto de Defesa Agroflorestal- IDAF, exerc\u00edcio de 2014). NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Wildemar Messias da Silva, Contador do  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF, da decis\u00e3o proferida  no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 11.162/2019/Plen\u00e1rio \u2013 TCE/AC. Sede do Tribunal :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO Portaria N\u00b0 046/2021 de 01 de Novembro de 2021 a Presidente do Hospital Regional do Juru\u00e1.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em  observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Atas de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 202,203,204/2021 e  seus respectivos contratos, processo administrativo n\u00ba 075/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 043/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre  a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE e as empresas; LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,MAXLAB PRODUTOS PARA DIAGN\u00d3STICOS E PESQUISAS LTDA,TIAGO GALINDO DE BERROS, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o  de Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender as necessidades Hospital  Regional do Juru\u00e1; a) I \u2013 G Gestor Titular: JOYCE BARROSO AQUINO \u2013 Matricula 368 b) Gestor Substituto: NATALIO JOS\u00c9 DOS SANTOS G. JUNIOR \u2013 Matricula 874 estor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  rt. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a  execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes  contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e  apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o  ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima  do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de  31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/ cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se.  JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ASSOCA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO Portaria N\u00b0 047/2021 de 01 de Novembro de 2021 a Presidente do Hospital Regional do Juru\u00e1.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal  8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Atas de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 205  e 206/2021 e seus respectivos contratos, processo administrativo n\u00ba  076/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 044/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE e as empresas; PEDRO HENRIQUE PEREIRA DE FREITAS  RODRIGUES,S&L SOLU\u00c7\u00d5ES E ASSESSORIA, cujo objeto \u00e9 a  Aquisi\u00e7\u00e3o de Etiquetas Adesivas e Ribbon, para atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; a) I \u2013 G Gestor Titular: JOYCE BARROSO AQUINO \u2013 Matricula 368 b) Gestor Substituto: NATALIO JOS\u00c9 DOS SANTOS G. JUNIOR \u2013 Matricula 874 estor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  rt. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas  \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se.  JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ASSOCA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO Portaria N\u00b0 048/2021 de 29 de Outubro de 2021 a Presidente do Hospital Regional do Juru\u00e1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo  relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da  Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel  pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Atas de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 207,208,209,210,211,212,213,214,215 e seus respectivos contratos,  processo administrativo n\u00ba 079/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  N\u00ba 047/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE e as empresas; LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,JR LACERDA MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI-EPP,BIO INFINITY COMERCIO  HOSPITALAR E LOCA\u00c7\u00c3O EIRELI,MAXLAB PRODUTOS PARA DIAGN\u00d3STICOS E PESQUISAS LTDA,CI\u00caNTIFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR  LTDA, CIR\u00daRGICAS CERON EQUIPAMENTPOS HOSPITALARES E VETERIN\u00c1RIOS LTDA,JV NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA,ACREMED,JS NUNES, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender  as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; I \u2013 Gestor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  a) Gestor Titular: JOYCE BARROSO AQUINO \u2013 Matricula 368 b) Gestor Substituto: NATALIO JOS\u00c9 DOS SANTOS G. JUNIOR \u2013 Matricula 874 rt. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas  \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se.  JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ASSOCA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "SINDICATO RURAL DE SENA MADUREIRA ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, o Sindicato Rural de Sena Madureira, na forma  de seu Estatuto, convoca seus associados para comparecerem \u00e0 Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 20 de novembro  de 2021, na sede provis\u00f3ria do Sindicato, sito \u00e0 Rua Newton Prado, 75,  Galeria Sena, Sena Madureira, Estado do Acre, \u00e0s 08:00 horas, em 1\u00aa  (primeira) convoca\u00e7\u00e3o, com a maioria legal, ou em 2\u00aa (segunda) e \u00faltima  convoca\u00e7\u00e3o, com qualquer n\u00famero, no mesmo dia e local, \u00e0s 08:00 horas, para tomarem conhecimento e deliberarem a respeito da seguinte  ORDEM DO DIA: 1. Inclus\u00e3o de Atividades Econ\u00f4micas Segundarias; 2. Altera\u00e7\u00e3o do Estatuto do Sindicato Rural de Sena Madureira; 3. Outros assuntos de interesse da classe.  Sena Madureira, Acre, 04 de novembro de 2021 Jardany Zulita Souza Sales Presidente do Sindicato Rural de Sena Madureira ",
        "SINDICATO RURAL TARAUAC\u00c1 ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, o Sindicato Rural de Tarauac\u00e1, na forma de seu Estatuto, convoca seus associados para comparecerem \u00e0 Assembleia Geral  Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 20 de novembro de 2021, na sede provis\u00f3ria do Sindicato Rural, sito \u00e0 Av. Cel. Juv\u00eancio de Menezes, 01, Centro,  Tarauac\u00e1 Estado do Acre, \u00e0s 08:00 horas, em 1\u00aa (primeira) convoca\u00e7\u00e3o,  com a maioria legal, ou em 2\u00aa (segunda) e \u00faltima convoca\u00e7\u00e3o, com qualquer n\u00famero, no mesmo dia e local, \u00e0s 08:00 horas, para tomarem conhecimento e deliberarem a respeito da seguinte ORDEM DO DIA: 1. Altera\u00e7\u00e3o da Atividade Econ\u00f4mica Principal,  2. Altera\u00e7\u00e3o da Atividades Econ\u00f4micas Segundarias, 3. Altera\u00e7\u00e3o da Descri\u00e7\u00e3o da Natureza Jur\u00eddica;  4. Altera\u00e7\u00e3o do Estatuto do Sindicato Rural de Tarauac\u00e1; 5. Outros assuntos de interesse da classe; Tarauac\u00e1, Acre, 04 de novembro de 2021 Ribamar de Souza Feitosa Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco ",
        "FECOMERCIO. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Em conformidade com o disposto no Estatuto e no Regulamento Eleitoral do Sindicato do Com\u00e9rcio de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios de Ve\u00edculos do  Estado do Acre - SINCOPE\u00c7AS, ser\u00e1 realizada elei\u00e7\u00e3o para membros  efetivos e suplentes da Diretoria, do Conselho Fiscal e representantes  junto ao Conselho de Representantes da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de  Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do Acre \u2013 Fecom\u00e9rcio/Ac, para  o mandato de 21 de junho de 2022 a 20 de junho de 2026, no dia 07  de janeiro de 2022 \u00e0s 09 horas, na sede da FECOM\u00c9RCIO/AC, sito a  Avenida Get\u00falio Vargas, 2.473, Condom\u00ednio Ant\u00f4nio Oliveira Santos \u2013  4\u00ba Andar Bairro Bosque, CEP: 69.900-607. O prazo para registro das  chapas ser\u00e1 de 5 (cinco) dias, contados do dia posterior \u00e0 publica\u00e7\u00e3o  deste edital e que expirar\u00e1 no dia 10 de novembro de 2021. O requerimento do registro de chapa, em 2 (duas) vias, acompanhado de todos  os documentos exigidos para esse registro, dirigido ao Presidente da  Entidade, assinado por integrante da chapa e pela mesma respons\u00e1vel  ser\u00e1 entregue, na Secretaria instalada para essa finalidade no endere\u00e7o  indicado acima, no hor\u00e1rio de 08 horas \u00e0s 18 horas, onde se encontrar\u00e1, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, pessoa habilitada para atendimento,  presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre o processo eleitoral, recebimento de  documenta\u00e7\u00e3o e fornecimento do correspondente recibo. A impugna\u00e7\u00e3o  de chapa ou de candidato poder\u00e1 ser feita at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil seguinte ao da publica\u00e7\u00e3o da mesma. A Assembleia Geral instalar-se-\u00e1 em  primeira convoca\u00e7\u00e3o, por maioria absoluta dos votos das sindicalizadas  e, em segunda convoca\u00e7\u00e3o, por maioria dos votos presentes. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Valdemir Alves do Nascimento Presidente ",
        "FECOMERCIO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Em conformidade com o disposto no Estatuto e no Regulamento Eleitoral do Sindicato dos Institutos de Beleza e Cabelereiros de Rio Branco \u2013 SINDBELEZA, ser\u00e1 realizada elei\u00e7\u00e3o para membros efetivos e  suplentes da Diretoria, do Conselho Fiscal e representantes junto ao  Conselho de Representantes da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do Acre \u2013 Fecom\u00e9rcio/Ac, para o mandato  de 21 de junho de 2022 a 20 de junho de 2026, no dia 07 de janeiro de  2022 \u00e0s 14 horas, na sede da FECOM\u00c9RCIO/AC, sito a Avenida Get\u00falio  Vargas, 2.473, Condom\u00ednio Ant\u00f4nio Oliveira Santos \u2013 4\u00ba Andar Bairro  Bosque, CEP: 69.900-607. O prazo para registro das chapas ser\u00e1 de 5  (cinco) dias, contados do dia posterior \u00e0 publica\u00e7\u00e3o deste edital e que  expirar\u00e1 no dia 10 de novembro de 2021. O requerimento do registro de  chapa, em 2 (duas) vias, acompanhado de todos os documentos exigidos para esse registro, dirigido ao Presidente da Entidade, assinado  por integrante da chapa e pela mesma respons\u00e1vel ser\u00e1 entregue, na  Secretaria instalada para essa finalidade no endere\u00e7o indicado acima,  no hor\u00e1rio de 08 horas \u00e0s 18 horas, onde se encontrar\u00e1, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  dos interessados, pessoa habilitada para atendimento, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre o processo eleitoral, recebimento de documenta\u00e7\u00e3o  e fornecimento do correspondente recibo. A impugna\u00e7\u00e3o de chapa ou  de candidato poder\u00e1 ser feita at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil seguinte ao da  publica\u00e7\u00e3o da mesma. A Assembleia Geral instalar-se-\u00e1 em primeira  convoca\u00e7\u00e3o, por maioria absoluta dos votos das sindicalizadas e, em  segunda convoca\u00e7\u00e3o, por maioria dos votos presentes. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Simone Silva de Freitas Felix  Presidente ",
        "FECOMERCIO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Em conformidade com o disposto no Estatuto e no Regulamento Eleitoral do Sindicato do Com\u00e9rcio Varejista de Ve\u00edculos de Rio Branco \u2013  SINVVEA, ser\u00e1 realizada elei\u00e7\u00e3o para membros efetivos e suplentes da  Diretoria, do Conselho Fiscal e representantes junto ao Conselho de Representantes da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo  do Estado do Acre \u2013 Fecom\u00e9rcio/Ac, para o mandato de 21 de junho de  2022 a 20 de junho de 2026, no dia 07 de janeiro de 2022 \u00e0s 10 horas,  na sede da FECOM\u00c9RCIO/AC, sito a Avenida Get\u00falio Vargas, 2.473,  Condom\u00ednio Ant\u00f4nio Oliveira Santos \u2013 4\u00ba Andar Bairro Bosque, CEP:  69.900-607. O prazo para registro das chapas ser\u00e1 de 5 (cinco) dias,  contados do dia posterior \u00e0 publica\u00e7\u00e3o deste edital e que expirar\u00e1 no dia  10 de novembro de 2021. O requerimento do registro de chapa, em 2  (duas) vias, acompanhado de todos os documentos exigidos para esse  registro, dirigido ao Presidente da Entidade, assinado por integrante da  chapa e pela mesma respons\u00e1vel ser\u00e1 entregue, na Secretaria instalada para essa finalidade no endere\u00e7o indicado acima, no hor\u00e1rio de 08  horas \u00e0s 18 horas, onde se encontrar\u00e1, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados,  pessoa habilitada para atendimento, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre  o processo eleitoral, recebimento de documenta\u00e7\u00e3o e fornecimento do  correspondente recibo. A impugna\u00e7\u00e3o de chapa ou de candidato poder\u00e1  ser feita at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil seguinte ao da publica\u00e7\u00e3o da mesma.  A Assembleia Geral instalar-se-\u00e1 em primeira convoca\u00e7\u00e3o, por maioria  absoluta dos votos das sindicalizadas e, em segunda convoca\u00e7\u00e3o, por  maioria dos votos presentes. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Leandro Domingos Teixeira Pinto Presidente FECOMERCIO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Em conformidade com o disposto no Estatuto e no Regulamento Eleitoral do Sindicato do Comercio Varejista de Produtos Farmac\u00eauticos  do estado do Acre - SINCOFAC, ser\u00e1 realizada elei\u00e7\u00e3o para membros efetivos e suplentes da Diretoria, do Conselho Fiscal e representantes junto ao Conselho de Representantes da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do Acre \u2013 Fecom\u00e9rcio/ Ac, para o mandato de 21 de junho de 2022 a 20 de junho de 2026, no dia 07 de janeiro de 2022 \u00e0s 15 horas, na sede da FECOM\u00c9RCIO/ AC, sito a Avenida Get\u00falio Vargas, 2.473, Condom\u00ednio Ant\u00f4nio Oliveira Santos \u2013 4\u00ba Andar Bairro Bosque, CEP: 69.900-607. O prazo para  registro das chapas ser\u00e1 de 5 (cinco) dias, contados do dia posterior \u00e0 publica\u00e7\u00e3o deste edital e que expirar\u00e1 no dia 10 de novembro de  2021. O requerimento do registro de chapa, em 2 (duas) vias, acompanhado de todos os documentos exigidos para esse registro, dirigido  ao Presidente da Entidade, assinado por integrante da chapa e pela mesma respons\u00e1vel ser\u00e1 entregue, na Secretaria instalada para essa  finalidade no endere\u00e7o indicado acima, no hor\u00e1rio de 08 horas \u00e0s 18 horas, onde se encontrar\u00e1, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, pessoa  habilitada para atendimento, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre o processo eleitoral, recebimento de documenta\u00e7\u00e3o e fornecimento do correspondente recibo. A impugna\u00e7\u00e3o de chapa ou de candidato poder\u00e1 ser feita at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil seguinte ao da publica\u00e7\u00e3o da mesma.  A Assembleia Geral instalar-se-\u00e1 em primeira convoca\u00e7\u00e3o, por maioria absoluta dos votos das sindicalizadas e, em segunda convoca\u00e7\u00e3o,  por maioria dos votos presentes. Rio Branco-Acre, 05 de novembro de 2021. Lara de Souza Costa Presidente ",
        "EDP TRANSMISS\u00c3O NORTE S.A. CNPJ/MF n\u00ba 43.076.117/0001-61 - NIRE n\u00ba 32300042945 Licen\u00e7a Ambiental Pr\u00e9via A EDP TRANSMISS\u00c3O NORTE S.A., inscrita no CNPJ 43.076.117/0001-61, torna p\u00fablico que requereu ao Instituto de Meio Ambiente  do Acre, a Licen\u00e7a Ambiental Pr\u00e9via para a Subesta\u00e7\u00e3o Tucum\u00e3 no munic\u00edpio de Rio Branco. N\u00e3o foi determinado estudo de impacto  ambiental. ",
        "EDP TRANSMISS\u00c3O NORTE S.A. CNPJ/MF N\u00ba 43.076.117/0001-61 - NIRE N\u00ba 32300042945 LICEN\u00c7A AMBIENTAL PR\u00c9VIA A EDP TRANSMISS\u00c3O NORTE S.A., inscrita no CNPJ 43.076.117/0001-61, torna p\u00fablico que requereu ao Instituto de Meio Ambiente do Acre, a  Licen\u00e7a Ambiental Pr\u00e9via para o Seccionamento da LT 230 kV da LT SE Abun\u00e3 \u2013 SE Rio branco C2 na subesta\u00e7\u00e3o Tucum\u00e3, nos munic\u00edpios de Rio  Branco e Senador Guiomard. N\u00e3o foi determinado estudo de impacto ambiental. ",
        "JOS\u00c9 ALVES DE SOUZA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica - LAU n\u00ba 29/2021, com validade de 4 (quatro)  anos, para a atividade de Ind\u00fastria madeireira de desdobro e beneficiamento de blocos, pranchas e t\u00e1buas para fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis e esquadrias  em geral, localizada na Avenida das Ac\u00e1cias N\u00ba 690, Zona B, Distrito Industrial no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre.  ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 1  Contrato n\u00ba 03/2020 Processo n\u00ba 23/2020  Modalidade: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o  Partes: Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, e, do outro, como contratada RYBEN\u00c1 TECNOLOGIAS ASSISTIVAS LTDA.  Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de acessibilidade (libras e voz) web pelo CONTRATADO, por meio da Solu\u00e7\u00e3o Ryben\u00e1 Web libras e voz,  para o(s) dom\u00ednio(s) indicados pelo CONTRATANTE, a saber: www.crmac.org.br.  Objeto do Aditamento: O Presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12  (doze) meses.  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia: In\u00edcio em 04/05/2021 e t\u00e9rmino em 04/05/2022. Data de Assinatura: 26 de abril de 2021.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, pela Contratada, Alderval Marinho Milhomens Coelho. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE Extrato de Contrato N\u00b0 03/2020  Processo N\u00ba 23/2020  Partes: RYBEN\u00c1 TECNOLOGIAS ASSISTIVAS LTDA CNPJ n\u00ba 34.745.708/0001- 93, e o Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, CNPJ:  14.345.748/0001-30.  Modalidade: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o  Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de acessibilidade (libras e voz) web pelo CONTRATADO, por meio da Solu\u00e7\u00e3o Ryben\u00e1 Web libras e voz, para o(s)  dom\u00ednio(s) indicados pelo CONTRATANTE, a saber: www.crmac.org.br.  Vig\u00eancia: In\u00edcio em 04/05/2020 e t\u00e9rmino em 04/05/2021.  Perfazendo o valor global de R$ 6.000,00 (seis mil reais).  Elemento de Despesa n\u00ba. 6.2.2.1.1.33.90.39.006 \u2013 LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE INFORM\u00c1TICA - SOFTWARE \u2013 Fonte Recursos Pr\u00f3prios.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, pela Contratada, Sr. Alderval Marinho Milhomens Coelho.  Data da Assinatura: 04 de maio de 2020. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 03/2021  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 03/2021  Processo Administrativo N\u00ba 59/2021  Contratante: CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Contratada: FUTURA S V NOGUEIRA EIRELI  Validade: 12 (doze) meses. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de poltronas, para audit\u00f3rio, incluindo os servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e montagem, visando atender \u00e0s  necessidades do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre.  Data da Assinatura: 22/10/2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valo  Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre Contratante  Saile Vasconcelos Nogueira   FUTURA S V NOGUEIRA EIRELI  Contratada ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0006/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa T. P. P. SILVA \u2013 ME, representada neste ato por seu S\u00f3cia-Administradora, THEREZINHA PONTES PINHEIRO DA SILVA. De comum acordo entre as partes, o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS resolve celebrar o presente TERMO DE RESCIS\u00c3O DA  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0006/2021, na forma subsidi\u00e1ria do 32 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021 c/c com o artigo 79, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93  e mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es abaixo exaradas:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 0006/2021, celebrado em 28 de janeiro de 2021, firmado entre o Sebrae no Acre e o Fornecedor T. P. P. SILVA \u2013 ME, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, sob demanda, de loca\u00e7\u00e3o e montagem e desmontagem de  equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o, proje\u00e7\u00e3o, v\u00eddeo e ilumina\u00e7\u00e3o para eventos, visando atender \u00e0s necessidades do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador do Registro de  Pre\u00e7os, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 017/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RESCIS\u00c3O  Por for\u00e7a da presente rescis\u00e3o o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS d\u00e1 por cancelado o registro dos itens 1 a 57 da Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 0006/2021, perfazendo o valor global de R$ 2.120.811,00 (Dois milh\u00f5es, cento e vinte mil e oitocentos e onze reais), registrados para o do Fornecedor T. P. P. SILVA \u2013 ME. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DOS EFEITOS O presente Termo de Rescis\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia e produzir\u00e1 seus efeitos a partir da data de sua assinatura. E por estarem de acordo com todas as condi\u00e7\u00f5es e termos aqui explicitados, assinam o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS na  presen\u00e7a de duas testemunhas o presente instrumento de forma eletr\u00f4nica.  Local e Data: Rio Branco/Acre, 26 de outubro de 2021.           Assinam: Pelo SEBRAE/AC: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor \u2013 Superintendente em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa T. P. P. SILVA \u2013 ME, representada neste ato por seu S\u00f3cia-Administradora, THEREZINHA PONTES  PINHEIRO DA SILVA. ANEXO I T. P. P. SILVA Regional do Baixo Acre (Rio Branco, Bujari, Porto Acre, Senador Guiomard, Acrel\u00e2ndia, Capixaba e Pl\u00e1cido de Castro) Regional do Purus (Sena Madureira e Manoel Urbano) Regional do Tarauac\u00e1/Envira (Feij\u00f3 e Tarauac\u00e1) ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 202/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 075/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: LABNORTE CIRURGICA E DIAG. IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 01/11/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 205/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 044/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 076/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: PEDRO HENRIQUE PEREIRA DE FREITAS RODRIGUES DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Etiquetas Adesivas e Ribbon, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 01/11/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente a Senhora Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 207/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: LABNORTE CIRURGICA E DIAG. IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 208/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: JR LACERDA MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0209/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 \u2013 ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: BIO INFINITY TECNOLOGIA HOSPITALAR EIRELI-ME  DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:   ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 210/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021  ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: MAXLAB PRODRUTOS PARA DIAGNOSTICOS E PESQUISAS LTDA - EPP   DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar para atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 211/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA:CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 212/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA:CIRURGICA CERON EQUIPAMENTOS HOSPITALARES E VETERIN\u00c1RIOS LTDA   DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 213/2021   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021  ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: JV NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA   DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 214/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: ACREMED EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 215/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 079/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: J S NUNES - EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 203/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021  ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 075/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: MAXLAB PRODRUTOS PARA DIAGNOSTICOS E PESQUISAS LTDA - EPP   DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar para atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 01/11/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 204/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 075/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: TIAGO GALINDO DE BARROS DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 01/11/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 206/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 044/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 076/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: S&L SOLU\u00c7\u00d5ES E ASSESSORIA LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Etiquetas Adesivas e Ribbon, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 01/11/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  "
    ]
}