{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.794, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Altera a Lei n\u00ba 3.673, de 31 de dezembro de 2020, que disp\u00f5e sobre o parcelamento incentivado de d\u00e9bitos ficais relacionados ao Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es  Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de  Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba A Lei n\u00ba 3.673, de 31 de dezembro de 2020, passa a vigorar com  a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00ba Fica o Poder Executivo autorizado a instituir o Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal 2021 - REFIS 2021, visando \u00e0 quita\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais relacionados ao Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o  de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS, constitu\u00eddos ou n\u00e3o,  inscritos ou n\u00e3o em d\u00edvida ativa, inclusive ajuizados, com fatos geradores vencidos at\u00e9 31 de dezembro de 2020, observadas as condi\u00e7\u00f5es e  limites estabelecidos no Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 139/18, de 28 de novembro  de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.796, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Autoriza a cria\u00e7\u00e3o de memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas do novo Coronav\u00edrus no Estado. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo a cria\u00e7\u00e3o do memorial em  homenagem \u00e0s v\u00edtimas do Novo Coronav\u00edrus no Estado. Art. 2\u00ba S\u00e3o objetivos prec\u00edpuos do memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas  do novo coronav\u00edrus: I - preservar a mem\u00f3ria das v\u00edtimas da pandemia de Covid-19 no Estado; II - prestar homenagem \u00e0s pessoas que tiveram suas vidas interrompidas por consequ\u00eancia da doen\u00e7a; III - registrar historicamente os \u00f3bitos e o enfrentamento \u00e0 pandemia  no Estado; IV - oferecer ao povo acreano e aos familiares e amigos de v\u00edtimas da  COVID-19 um local de luto e de homenagem; V - laurear os profissionais de sa\u00fade que desempenharam servi\u00e7o no  tratamento de acometidos pela doen\u00e7a e no enfrentamento \u00e0 pandemia  do Novo Coronav\u00edrus. Art. 3\u00ba Dever\u00e1 constar no memorial as seguintes informa\u00e7\u00f5es das v\u00edtimas: I - nome completo e fotografia; II - datas de nascimento e de \u00f3bito; III - breve biografia. Par\u00e1grafo \u00fanico. Poder\u00e1 constar, sem preju\u00edzo do disposto neste artigo,  outras informa\u00e7\u00f5es que se fizerem relevantes para a identifica\u00e7\u00e3o pessoal e a preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria das v\u00edtimas. Art. 4\u00ba Dever\u00e1 ser criado memorial virtual, por meio de p\u00e1gina oficial do  Poder Executivo na internet, conforme disposto nos arts. 2\u00ba e 3\u00ba desta lei.  Art. 5\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte do Estado  do Acre - SEE a implanta\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico e espa\u00e7o virtual do memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas do Novo Coronav\u00edrus no Estado, que  se referem os art. 2\u00ba a 4\u00ba desta lei.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica autorizado conv\u00eanio entre o Governo do Estado  com prefeituras municipais, a fim de implantar memoriais em homenagem \u00e0s v\u00edtimas do novo Coronav\u00edrus em todos os munic\u00edpios do Acre. Art. 6\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta lei correr\u00e3o por conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias, suplementadas, se necess\u00e1rio. Art. 7\u00ba O Poder Executivo regulamentar\u00e1 esta lei no que couber, visando  sua melhor aplicabilidade. Art. 8\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.797, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Pro\u00edbe a utiliza\u00e7\u00e3o de animais para desenvolvimento, experimentos e  testes de produtos cosm\u00e9ticos, higiene pessoal, perfumes, limpeza e  seus componentes, no \u00e2mbito do Estado do Acre, sem preju\u00edzo de proibi\u00e7\u00f5es e san\u00e7\u00f5es previstas em outros dispositivos legais. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica proibida, no \u00e2mbito do Estado do Acre, a utiliza\u00e7\u00e3o de animais para desenvolvimento, experimento e teste de produtos cosm\u00e9ticos, higiene pessoal, perfumes, limpeza e seus componentes.  Art. 2\u00ba Para os fins do disposto no art. 1\u00ba, consideram-se produtos cosm\u00e9ticos, de higiene pessoal e perfumes as prepara\u00e7\u00f5es constitu\u00eddas por  subst\u00e2ncias naturais ou sint\u00e9ticas de uso externo nas diversas partes  do corpo humano, tais como pete, sistema capilar, unhas, l\u00e1bios, \u00f3rg\u00e3os  genitais externos, dentes e membranas mucosas da cavidade oral, com o objetivo exclusivo ou principal de Iimp\u00e1-lo, perfum\u00e1-lo, alterar sua apar\u00eancia ou os  odores corporais, proteg\u00ea-lo ou mant\u00ea-lo em bom estado. Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o exemplos dos produtos de que trata o caput, entre outros:  I - cremes, emuls\u00f5es, lo\u00e7\u00f5es, g\u00e9is e \u00f3leos para pele (m\u00e3os, rosto,  p\u00e9s, etc.);  II - m\u00e1scaras de beleza; III - bases l\u00edquidas, em pastas ou p\u00f3s;  IV - p\u00f3s para maquiagem, aplica\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o banho, higiene corporal; V - sabonetes;  VI - perfumes, \u00e1guas de toilette e \u00e1gua de col\u00f4nia; VII - prepara\u00e7\u00f5es para banhos e duchas (sais, espumas, \u00f3leos etc.);  VIII - depilat\u00f3rios; IX - desodorizantes e antitranspirantes;  X - produtos de tratamentos capilares;  Xl - tintas capilares;  XII - produtos de manuten\u00e7\u00e3o de cabelo (lo\u00e7\u00f5es, cremes, \u00f3leos); XIII - produtos de \u201cmise\u201d (abate); XIV - produtos de lavagem;  XV - produtos para a barba;  XVI - produtos de maquiagem e limpeza de rosto e olhos. Art. 3\u00ba As institui\u00e7\u00f5es, os estabelecimentos de pesquisa e os profissionais que descumprirem as disposi\u00e7\u00f5es constantes desta lei, ser\u00e3o punidos, progressivamente, com as seguintes multas e demais san\u00e7\u00f5es: I - para a institui\u00e7\u00e3o: a) multa no valor de 10.000 (dez mil) Unidades Fiscais do Estado do  Acre por animal;  b) multa dobrada na reincid\u00eancia;  c) suspens\u00e3o tempor\u00e1ria do alvar\u00e1 de funcionamento;  d) suspens\u00e3o definitiva de alvar\u00e1 de funcionamento;  II - Para o profissional: a) multa no valor de 2.000 (duas mil) Unidades Fiscais do Estado do Acre;  b) multa dobrada a cada reincid\u00eancia. Art. 4\u00ba S\u00e3o pass\u00edveis de puni\u00e7\u00e3o as pessoas f\u00edsicas, inclusive as detentoras da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, civil ou militar, bem como todas as institui\u00e7\u00f5es  ou estabelecimentos de ensino, organiza\u00e7\u00f5es sociais ou demais pessoas jur\u00eddicas, com ou sem fins lucrativos, do car\u00e1ter p\u00fablico ou privado,  que intentarem contra o que disp\u00f5e esta lei ou se omitirem no dever  legal de fazer cumprir seus ditames. Art. 5\u00b0 Fica o Poder P\u00fablico autorizado a reverter os valores recolhidos  em fun\u00e7\u00e3o das multas previstas por esta lei para:  I - o custeio das a\u00e7\u00f5es, publica\u00e7\u00f5es e conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o  sobre a guarda respons\u00e1vel e direitos dos animais;  II - as institui\u00e7\u00f5es, abrigos ou santu\u00e1rios de animais;   Ill - programas estaduais e municipais do controle populacional por meio  da esteriliza\u00e7\u00e3o cir\u00fargica dos animais e outros programas que visem \u00e0  prote\u00e7\u00e3o e ao bem-estar dos animais.  Art. 6\u00ba A fiscaliza\u00e7\u00e3o dos dispositivos desta lei e a aplica\u00e7\u00e3o das multas  decorrentes da sua infra\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o a cargo dos \u00f3rg\u00e3os competentes da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual.  Art. 7\u00ba Esta Lei poder\u00e1 ser regulamentada pelo Poder Executivo. Art. 8\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.799, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 Cria a Carteira Estadual da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista  - e-CEPTEA. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica criada a Carteira Estadual da Pessoa com Transtorno do  Espectro Autista - e-CEPTEA, de validade estadual, expedi\u00e7\u00e3o gratuita  em formato digital, por meio de requerimento devidamente preenchido e  assinado pelo interessado ou por seu representante legal, acompanhado de relat\u00f3rio m\u00e9dico, documentos pessoais, bem como dos de seus  pais ou respons\u00e1veis legais. Art. 2\u00ba A e-CEPTEA garante \u00e0 pessoa com transtorno do espectro autista aten\u00e7\u00e3o integral, pronto atendimento e prioridade no atendimento e no  acesso aos servi\u00e7os p\u00fablicos e privados, em especial nas \u00e1reas de sa\u00fade,  educa\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia social. No caso dos particulares, isso inclui supermercados, bancos, farm\u00e1cias, lanchonetes, restaurantes e lojas em geral. \u00a7 1\u00ba A pessoa com TEA tem direito a ter prioridade no atendimento em  reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, empresas concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos,  institui\u00e7\u00f5es financeiras e nos estabelecimentos privados comerciais de  servi\u00e7os, conforme disposto no art. 13, da Lei n\u00ba 2.976, de 22 de julho de  2015, que institui a pol\u00edtica estadual de prote\u00e7\u00e3o dos direitos da pessoa  com Transtorno do Espectro Autista \u2013 TEA, no Estado do Acre. \u00a7 2\u00ba As crian\u00e7as com TEA ter\u00e3o prioridade na concess\u00e3o de vagas em  creches e escolas da rede p\u00fablica de ensino, mediante apresenta\u00e7\u00e3o  da e-CEPTEA pelo representante legal, no ato de requisi\u00e7\u00e3o da vaga. \u00a7 3\u00ba Portadores de e-CEPTEA ter\u00e3o direito a cinquenta por cento de  desconto em ingressos de eventos pagos ocorridos no Estado, tais  como teatros, cinemas e exposi\u00e7\u00f5es, mediante sua apresenta\u00e7\u00e3o no  ato da compra do ingresso. Art. 3\u00ba A e-CEPTEA poder\u00e1 ser solicitada atrav\u00e9s de um cadastro digital no servi\u00e7o para o cidad\u00e3o \u2013 emiss\u00e3o da carteira do autista, a ser  disponibilizado no site http://acre.gov.br, do Governo do Estado, com as  informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias no manual com orienta\u00e7\u00f5es sobre o cadastro  na central de seguran\u00e7a. Tamb\u00e9m ser\u00e1 poss\u00edvel obter a vers\u00e3o impressa da carteira, que ser\u00e1 entregue \u00e0s fam\u00edlias. \u00a7 1\u00ba Para solicita\u00e7\u00e3o da e-CEPTEA no site http://acre.gov.br, a pessoa  interessada dever\u00e1: I \u2013 acessar servi\u00e7os para o cidad\u00e3o \u2013 emiss\u00e3o da carteira do autista; II \u2013 efetuar o cadastro digital; III \u2013 informar os dados pessoais (nome e CPF); IV \u2013 informar o n\u00famero do telefone celular; V \u2013 cadastrar senha; VI \u2013 informar os dados do portador da e-CEPTEA e do seu respons\u00e1vel; VII \u2013 preencher todos os campos do formul\u00e1rio; VIII \u2013 anexar requerimento acompanhado de relat\u00f3rio m\u00e9dico com a  devida identifica\u00e7\u00e3o profissional que comprove o espectro autista, com  indica\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo da Classifica\u00e7\u00e3o Estat\u00edstica Internacional de Doen\u00e7as e Problemas Relacionados \u00e0 Sa\u00fade \u2013 CID, que dever\u00e1 conter, no  m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) nome completo, filia\u00e7\u00e3o, local e data de nascimento, n\u00famero da carteira de identidade civil, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas  F\u00edsicas \u2013 CPF, tipo sangu\u00edneo, endere\u00e7o residencial completo e n\u00famero  de telefone do identificado; b) fotografia no formato tr\u00eas cent\u00edmetros x quatro cent\u00edmetros e assinatura ou impress\u00e3o digital do identificado; c) nome completo, documento de identifica\u00e7\u00e3o, endere\u00e7o residencial,  telefone e e-mail dos pais, respons\u00e1vel legal ou cuidador(a); d) identifica\u00e7\u00e3o da unidade da Federa\u00e7\u00e3o e do \u00f3rg\u00e3o expedidor e assinatura do dirigente respons\u00e1vel. \u00a7 2\u00ba Ap\u00f3s an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o do cadastro, o usu\u00e1rio receber\u00e1 mensagem por e-mail ou SMS para imprimir a e-CEPTEA. \u00a7 3\u00ba As informa\u00e7\u00f5es coletadas ser\u00e3o empregadas na cria\u00e7\u00e3o de um  banco de dados que servir\u00e1 para aprimorar os servi\u00e7os j\u00e1 oferecidos.  \u00a7 4\u00ba A e-CEPTEA dever\u00e1 ser devidamente numerada, de modo a possibilitar a contagem dos portadores de TEA, devendo ser mantidos atualizados os dados cadastrais do identificado, cabendo aos \u00f3rg\u00e3os competentes  expedi-la em um prazo m\u00e1ximo de quinze dias e com validade de cinco  anos e, ao final deste prazo, dever\u00e1 ser revalidada com mesmo n\u00famero  e igual prazo de validade, desde que novamente requerida pela pessoa  com espectro autista ou pelos seus pais, respons\u00e1vel legal ou cuidador(a). \u00a7 5\u00ba O Cadastro efetuado no servi\u00e7o para o cidad\u00e3o \u2013 emiss\u00e3o da carteira do autista, a ser disponibilizado no site: http://acre.gov.br do Governo  do Estado do Acre, dever\u00e1 viabilizar o acesso da pessoa com TEA, seja  jovem ou adulto acima de dezoito anos, ao banco de curr\u00edculos do Sistema Nacional de empregos \u2013 SINE, do Acre, \u00f3rg\u00e3o ligado a Secretaria  de Estado de Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, abrindo-lhe novo acesso  ao mercado de trabalho. Art. 4\u00ba A emiss\u00e3o da e-CEPTEA pelo Governo do Estado do Acre, atende a Lei Federal n\u00ba 13.977, publicada em 9 de janeiro de 2020, no Di\u00e1rio  Oficial da Uni\u00e3o (denominada Lei Romero Mion, altera a Lei n\u00ba 12.764,  de 27 de dezembro de 2012 (Lei Berenice Piana), e a Lei n\u00ba 9.265, de  12 de fevereiro de 1996 (Lei da Gratuidade dos Atos e Cidadania), para  criar a Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o da Pessoa com Transtorno do Espectro  Autista \u2013 CIPTEA, de expedi\u00e7\u00e3o gratuita. Art. 5\u00ba As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o desta lei correr\u00e3o por conta das dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias consignadas no or\u00e7amento vigente, suplementadas se necess\u00e1rio. Art. 6\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.359, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 7.793, de 20 de janeiro de 2021, que regulamenta  a Lei n\u00ba 3.673, de 31 de dezembro de 2020, que institui o Programa de  Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal 2021 \u2013 Refis 2021, visando \u00e0 quita\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos  fiscais relacionados ao Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula- \u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e Considerando o Conv\u00eanio ICMS 127/21; Considerando o \u00a73\u00ba da cl\u00e1usula primeira e o \u00a72\u00ba da cl\u00e1usula terceira,  ambos do Conv\u00eanio ICMS 139/18, DECRETA: Art. 1\u00ba Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 7.793, de 20 de janeiro de 2021, passa a  vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt. 1\u00ba ... ... \u00a71\u00ba O disposto no caput deste artigo aplica-se aos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios,  constitu\u00eddos ou n\u00e3o, inscritos ou n\u00e3o em D\u00edvida Ativa, inclusive os ajuizados, podendo ser inclu\u00eddos os valores espontaneamente declarados  ou informados pelo sujeito passivo \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria com fatos  geradores vencidos at\u00e9 31 de dezembro de 2020. ... Art. 3\u00ba O sujeito passivo, para usufruir dos benef\u00edcios do programa, dever\u00e1 fazer ades\u00e3o no per\u00edodo de 25 de janeiro de 2021 a 17 de dezembro de 2021, mediante assinatura e entrega do Termo de Ades\u00e3o  ao Parcelamento e demais documentos necess\u00e1rios, seguido do pagamento da parcela \u00fanica ou da primeira parcela, ap\u00f3s o aceite da Secretaria de Estado de Fazenda - Sefaz ou da Procuradoria-Geral do  Estado - PGE, caso inscrito em d\u00edvida ativa, observado o disposto no \u00a7  5\u00ba deste artigo. ...\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, de 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.436, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.419, de 27 de outubro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.157, de 3 de novembro de  2021, p\u00e1gina 7. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Wherles Fernandes da Rocha Governador do Estado do Acre, em exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.437, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.418, de 27 de outubro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.157, de 3 de novembro de 2021, p\u00e1gina 7. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Wherles Fernandes da Rocha Governador do Estado do Acre, em exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.438, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.421, de 27 de outubro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.157, de 3 de novembro de  2021, p\u00e1gina 7. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Wherles Fernandes da Rocha Governador do Estado do Acre, em exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.439, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.420, de 27 de outubro de 2021,  que exonerou SILVANA SILVA DE VASCONCELOS do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Wherles Fernandes da Rocha Governador do Estado do Acre, em exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.440, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o 10.415, de 27 de outubro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.157, de 3 de novembro de 2021, p\u00e1gina 6. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Wherles Fernandes da Rocha Governador do Estado do Acre, em exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.441, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o 10.416, de 27 de outubro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.157, de 3 de novembro de 2021, p\u00e1gina 7. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Wherles Fernandes da Rocha Governador do Estado do Acre, em exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.442, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JO\u00c3O PAULO SETTI AGUIAR do Cargo de Procurador-Geral  do Estado, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 017, de 2 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Wherles Fernandes da Rocha Governador do Estado do Acre, em exerc\u00edcio "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 584, de 27 de outubro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00b0  077/2021 decorrente do Processo de Compra Direta por Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0064.006399.00027/2021-31, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre e a empresa BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.987.995/0001-02, com vig\u00eancia  de 22.10.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente - 04 (quatro) Serras El\u00e9tricas, visando a atender as  necessidades do Instituto M\u00e9dico Legal, nas cidades de Rio Branco e  Cruzeiro do Sul, ambas do Estado do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Walter Clay Carneiro Amaral, matr\u00edcula n\u00ba: 2758300-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 590, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor PEDRO CRISTOV\u00c3O LEOC\u00c1DIO, referente ao per\u00edodo aquisitivo  de 01/07/2008 a 30/06/2013, a serem gozados a partir de 30/11/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE                       PORTARIA PCAC N\u00ba 585, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e  IV a LOPC etc. CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil, institui\u00e7\u00e3o permanente do Poder  P\u00fablico, \u00e9 organizada de acordo com os princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade, unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia e disciplina,  incumbida, ressalvadas as compet\u00eancias da Uni\u00e3o e da Justi\u00e7a Militar,  das fun\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es penais, em  todo o territ\u00f3rio do Estado do Acre; CONSIDERANDO atribui\u00e7\u00f5es do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil de: dirigir,  planejar, coordenar, supervisionar, sistematizar e padronizar as a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia civil; lotar e remover policiais civis;  e gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, pessoal, material, servi\u00e7os  complementares e de apoio administrativo, dentre outras, ao teor do Art. 8\u00ba,  inc. I, II e IV, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil \u2013 LOPC; CONSIDERANDO que a remo\u00e7\u00e3o de servidores \u00e9 ato pelo qual a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estabelece nova sede de atua\u00e7\u00e3o funcional de seus  agentes, observando, necessariamente, os crit\u00e9rios de oportunidade e  conveni\u00eancia, para o atendimento do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o requerimento de remo\u00e7\u00e3o a pedido apresentado  pela servidora EVILY TAYNARA NASCIMENTO DA ROCHA, a qual expressamente renuncia ao direito de usufruir o per\u00edodo de tr\u00e2nsito, caso  deferido o seu pedido;  CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam  o exerc\u00edcio das atividades administrativas, sobretudo para a satisfa\u00e7\u00e3o  do interesse p\u00fablico. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria \u2013 PCAC n\u00ba. 1013, de 11 de dezembro de 2020, que  lotou a servidora EVILY TAYNARA NASCIMENTO DA ROCHA, ocupante  do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil do munic\u00edpio de Feij\u00f3, Regional Tarauac\u00e1/Envira. II - Lotar a servidora acima mencionada para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no  Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior \u2013 DPCI. III \u2013 A servidora dever\u00e1 entrar em exerc\u00edcio, na aludida unidade supramencionada, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 7/2021/PCAC O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  com fundamento no inc. II, do art. 24, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE  RATIFICAR o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o direta por DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O tratada no Processo SEI N\u00ba 0064.006399.00027/2021-31 e  PARECER N\u00ba 245/2021/PCAC - ASSJUR/PCAC - DELGERAL, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 26.987.995/0001-02, estabelecida na Rua Cel. Alexandrino, n\u00ba 454, Bairro Bosque em Rio Branco/AC,  cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente - 04 (quatro) Serras  El\u00e9tricas, visando a atender as necessidades do Instituto M\u00e9dico Legal,  nas cidades de Rio Branco e Cruzeiro do Sul, ambas do Estado do Acre,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 R$ 10.880,00 (dez mil oitocentos e oitenta reais), dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 44.90.52.08 - Fonte de  Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). Contrato n\u00ba 077/2021. Rio Branco - AC, 19 de fevereiro de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR PORTARIA CBMAC N\u00ba 335, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cPens\u00e3o Bombeiro Militar por Falecimento\u201d  O Comandante-geral do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo o Decreto n\u00b0 079, de 04  de janeiro de 2019, c/c art. 5\u00b0 e 6\u00b0 da Lei n\u00b0 2009, de 02 de julho de 2008  e tendo em vista que o processo SEI n\u00ba. 0609.012162.00291/2021-83,  encontra-se regulamente instru\u00eddo, e Considerando o requerimento da Sra. Marcela Lima da Silva Paulo, pelo  falecimento do Subtenente BM Eden Abreu de Paulo, ocorrido em 16 de  julho de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito em anexo, eventos no SEI de  n\u00b0s (1936313) e (1936487), respectivamente; Considerando o falecimento no dia 16 de julho de 2021, do Subtenente  BM EDEN ABREU DE PAULO, RG 120336-4, CPF n\u00b0. 391.326.502-30,  Matr\u00edcula n\u00b0. 9002057-1; e Considerando o Parecer de n\u00ba 274 da Assessoria Jur\u00eddica do CBMAC,  evento SEI de n\u00ba (1973962); e Considerando os Pareceres de n\u00bas 749  e 853 da Procuradoria Jur\u00eddica e acolhida da Presid\u00eancia do Acreprevid\u00eancia, evento SEI de n\u00bas (1995346) e (2167593).  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder Pens\u00e3o Bombeiro Militar por Falecimento, no percentual de 50% dos proventos do instituidor, em favor da Sra. MARCELA  LIMA DA SILVA PAULO, na condi\u00e7\u00e3o de companheira e Pens\u00e3o Tempor\u00e1ria, no percentual de 50%, a ser rateada em partes iguais entre  o Sr(a). LEVI LIMA DE PAULO, MARIA LET\u00cdCIA LIMA DE PAULO e  SUSIANE SILVA DE PAULO, na condi\u00e7\u00e3o de filhos do ST BM EDEN  ABREU DE PAULO, a contar de 16 de julho de 2021, data do \u00f3bito do  militar, tudo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente que versa sobre a mat\u00e9ria. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se;                     Carlos Batista da Costa - Cel QOBMEC Comandante-geral do CBMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 099/2021 -  CPL 04 \u2013 SECC Processo n\u00ba 4002.012611.00113/2021-05  Para que produzam seus efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO os itens do Processo Licitat\u00f3rio SEI N\u00ba 4002.012611.00113/2021-05,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 099/2021 - CPL 04, que tem por  objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de CONDICIONADORES DE AR (DO TIPO \u201cSPLIT\u201d) E  CONDICIONADORES DE AR PORT\u00c1TEIS, para atender a Secretaria de  Estado da Casa Civil e seus anexos, no que tange a climatiza\u00e7\u00e3o das salas,  sal\u00f5es e gabinetes, no valor global de R$ 2.146.500,00 (dois milh\u00f5es, cento  e quarenta e seis mil e quinhentos reais) , nos termos seguintes: a) LUIZ R.S. D\u00c1VILA - ME, CNPJ/CPF: 15.243.115/0001-84,  para os  itens 02, 04 e 05 no valor total de R$ 413.500,00 (quatrocentos e treze  mil e quinhentos reais), b) LS SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICA LTDA EPP,  CNPJ/CPF: 10.793.812/0001-95,  para o item 11 no valor total de R$  75.000,00 (setenta e cinco mil reais) e  c) DREAM IND. E COM. LTDA  - ME, CNPJ/CPF: 23.799.842/000150,  para os itens 01, 03, 06, 07, 08,  09 e 10 no valor total de R$  1.658.000,00 (um milh\u00e3o seiscentos e cinquenta e oito mil reais). Rio Branco \u2013 AC, 28 de outubro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado\u2013Chefe da Casa Civil ",
            "TERMO ADITIVO DE PRAZO PROCESSO SEI N\u00ba 4002.0126.00159/2021-16 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 020/2020 SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 027/2020, QUE ENTRE SI CELEBRAM, A SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL E A  EMPRESA CONSTRUTORA PERES LTDA. OBJETO O presente instrumento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia contratual, para a continuidade da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O  PREDIAL CORRETIVAS E PEQUENAS REFORMAS, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, nas edifica\u00e7\u00f5es da  Secretaria de Estado da Casa Civil e seus anexos. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do termo contratual para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata  a cl\u00e1usula anterior fica prorrogada por 12 (doze) meses, contados a  partir de 29 de outubro 2021, at\u00e9 o dia 28 de outubro de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  C\u00f3d. \u00d3rg\u00e3o/Unidade Executora 446.001 - Programa de Trabalho \u2013  04122227742650000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00; Fonte de  Recursos: 100 \u2013 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que  n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil Contratante  Jos\u00e9 Augusto Sab\u00f3ia Nogueira CONSTRUTORA PERES LTDA Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 09/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 104/2021  CPL 04 DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE CON- SUMO E PERMANENTE (materiais de copa e cozinha, utens\u00edlios para  acondicionamento de alimentos, material el\u00e9trico e equipamentos diversos), visando atender \u00e0s eventuais necessidades da Secretaria de Estado  da Casa Civil - SECC, e das unidades administrativas a ela vinculadas.,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Encarte I, Anexo \u00danico. DOS PRE\u00c7OS E DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 12.468,00 (doze mil e quatrocentos e sessenta e oito reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: Programa de Trabalho: 446.001.04122227742650000. Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 e 33.90.30.00.00; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS: O prazo de validade da Ata de Registro de  Pre\u00e7os-ARP ser\u00e1 de doze meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014, e Inciso do Art. 15 da lei n\u00ba8.666 de 1993. ENCARTE \u00daNICO ATA DE PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS 09/2021 PROCESSO n\u00ba 4002.008935.00061/2021-66 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 104/2021 \u2013 CPL 04 Rela\u00e7\u00e3o do FORNECEDOR/Pre\u00e7os Registrados por ocasi\u00e3o do Preg\u00e3o  Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 104/2021 Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC \u00d3rg\u00e3o Gerenciador  Thais de Castro Pacheco MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI \u2013 ME Contratada "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 062/2021/GAB/SEASDHM, 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, a composi\u00e7\u00e3o da Diretoria de Pol\u00edticas  para as Mulheres: Art. 2\u00b0 - Revogar, em partes, a Portaria 062/2021-GAB-SEASDHM, de  22 de abril de 2021. Art. 3\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de Novembro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 039/2021. SEI: 0860.013631.00022/2020-26 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Empresa Crissoteles  Loureiro de Oliveira.                                                                                                                                         DO OBJETO: O presente Termo de Refer\u00eancia tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  hospedagem em apartamento duplo, servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o (marmitex,  coffee break, kit lanche e sistema self service) e alimenta\u00e7\u00e3o preparada  acondicionada em embalagem t\u00e9rmica, para fornecimento nos munic\u00edpios de Rio Branco, Cruzeiro do Sul, Tarauac\u00e1, Sena Madureira e Brasil\u00e9ia, para atender as demandas do Conv\u00eanio 869780/2018, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia. VALOR: R$ 54.320,00 (Cinquenta e quatro mil trezentos e vinte reais). Das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o previstas no  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 . Elementos de Despesa:  33.90.30.00 e 33.90.39.00  Fontes de Recursos: 100 e 200. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  Crissoteles Loureiro de Oliveira. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 040/2021. SEI: 0860.013631.00022/2020-26 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Empresa Crissoteles Loureiro de Oliveira. DO OBJETO: O presente Termo de Refer\u00eancia tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  hospedagem em apartamento duplo, servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o (marmitex,  coffee break, kit lanche e sistema self service) e alimenta\u00e7\u00e3o preparada  acondicionada em embalagem t\u00e9rmica, para fornecimento nos munic\u00edpios de Rio Branco, Cruzeiro do Sul, Tarauac\u00e1, Sena Madureira e Brasil\u00e9ia, para atender as demandas do Conv\u00eanio 894910/2019, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia. VALOR: R$ 27.840,00 (Vinte e sete mil oitocentos e quarenta reais). Das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 760.001.3426.0000 . Elemento de Despesa: 33.90.39.00  Fontes de Recursos: 100 e 200. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  Crissoteles Loureiro de Oliveira. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 041/2021. SEI: 0860.013631.00022/2020-26 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Empresa Crissoteles Loureiro de Oliveira. DO OBJETO: O presente Termo de Refer\u00eancia tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  hospedagem em apartamento duplo, servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o (marmitex,  coffee break, kit lanche e sistema self service) e alimenta\u00e7\u00e3o preparada  acondicionada em embalagem t\u00e9rmica, para fornecimento nos munic\u00edpios de Rio Branco, Cruzeiro do Sul, Tarauac\u00e1, Sena Madureira e Brasil\u00e9ia, para atender as demandas do Conv\u00eanio 869793/2018, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia. VALOR: R$ 3.000,00 (Tr\u00eas mil reais). Das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 . Elemento de Despesa: 33.90.30.00  Fontes de Recursos: 100 e 200. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  Crissoteles Loureiro de Oliveira. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 042/2021. SEI: 0860.013631.00022/2020-26 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Empresa Crissoteles Loureiro de Oliveira. DO OBJETO: O presente Termo de Refer\u00eancia tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  hospedagem em apartamento duplo, servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o (marmitex,  coffee break, kit lanche e sistema self service) e alimenta\u00e7\u00e3o preparada  acondicionada em embalagem t\u00e9rmica, para fornecimento nos munic\u00edpios de Rio Branco, Cruzeiro do Sul, Tarauac\u00e1, Sena Madureira e Brasil\u00e9ia, para atender as demandas do Conv\u00eanio 865723/2018, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia. VALOR: R$ 15.400,00 (Quinze mil e quatrocentos reais). Das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o previstas no  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 . Elementos de Despesa:  33.90.30.00 e 33.90.39.00.  Fontes de Recursos: 100 e 200. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  Crissoteles Loureiro de Oliveira. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 043/2021. SEI: 0860.013631.00022/2020-26 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Empresa Crissoteles Loureiro de Oliveira. DO OBJETO: O presente Termo de Refer\u00eancia tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  hospedagem em apartamento duplo, servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o (marmitex,  coffee break, kit lanche e sistema self service) e alimenta\u00e7\u00e3o preparada  acondicionada em embalagem t\u00e9rmica, para fornecimento nos munic\u00edpios de Rio Branco, Cruzeiro do Sul, Tarauac\u00e1, Sena Madureira e Brasil\u00e9ia, para atender as demandas do Conv\u00eanio 875451/2018, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia. VALOR: R$ 26.969,00 (Vinte e seis mil novecentos e sessenta e nove reais). Das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o previstas no  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 . Elementos de Despesa:  33.90.30.00 e 33.90.39.00.  Fontes de Recursos: 100 e 200. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  Crissoteles Loureiro de Oliveira. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 075/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa ACRE  JET INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME. DO OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres. VALOR: R$ 17.600,00 (Dezessete mil e seiscentos reais). PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro,  contados da data da publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, a  partir de quando as obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes ser\u00e3o exig\u00edveis. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 e 33.90.30.00 Fonte de Recurso: 100  Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  ACRE JET INFORMATICA LTDA \u2013 ME. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Processo n\u00ba 0860.012961.00001/2021-14 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 301/2021 SEASDHM, que tem como o objeto  \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento para inform\u00e1tica para  atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social  - DIPAS, nos termos seguintes: - Item 01, empresa CLEMILSON F. DA COSTA, CNPJ/CPF: 17.652.529/000192, no valor total de R$ 6.500,00 (seis mil e quinhentos reais); - Item 02, empresa LILIAN MICHELLE RIECK TAVARES, CNPJ/CPF:  28.038.169/0001-50, no valor total de R$ 8.999,98 (Oito mil, novecentos  e noventa e nove reais e noventa e oito centavos); - Item 03, empresa RAUL MUELLER SCHRAMM, CNPJ/CPF:  33.456.016/0001-62, no valor total de R$ 4.697,99 (quatro mil seiscentos e noventa e sete reais e noventa e nove centavos) e; - Item 04, empresa AC EMPREEDIMENTOS E NEGOCIOS EIRELI,  CNPJ/CPF: 22.173.882/0001-20, no valor total de R$ 3.980,00 (Tr\u00eas  mil, novecentos e oitenta reais). Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA SECOM N\u00ba 80, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  007/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba105/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 34.294.453/0001-90, com vig\u00eancia de 13/10/2021 a  12/05/2022, Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados  e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/ DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de  Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo  licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13.  I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 13.10.2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 81, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do Contrato n\u00b0 008/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP  N\u00ba105/2021 - CPL05, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa CLAVES E NOTAS COMERCIO  DE INSTRUMENTOS MUSICAIS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 09.450.715/0001-10, com vig\u00eancia de 13/10/2021 a 12/05/2022,  Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de  comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos  diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba  904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o  S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas  no Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo licitat\u00f3rio,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem  como realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do  Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP  com documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 13.10.2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA SECOM N\u00ba 82, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  009/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba105/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa CLEBER NASCIMENTO DA ROSA - ME, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba 11.142.525/0001-88, com vig\u00eancia de 13/10/2021 a  12/05/2022, Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados  e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/ DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de  Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo  licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 13.10.2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 83, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  011/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba105/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa SISTEMICA SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 24.284.710/0001-59, com vig\u00eancia de  13/10/2021 a 12/05/2022, Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos  de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado  entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa  Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e  quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 13.10.2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  012/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba105/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3OSECOM e a empresa VILLARD COMERCIAL EIRELI \u2013 ME, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba 03.411.895/0001-45, com vig\u00eancia de 13/10/2021  a 12/05/2022, Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de  equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de  dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio  EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre  a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil  de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  discriminadas no Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es  e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  processo licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem  como realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do  Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP  com documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 13.10.2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 85, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  013/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba105/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa MEIPAD INFO. LTDA, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 29.782.551/0001-36, com vig\u00eancia de 13/10/2021 a 12/05/2022,  Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de  comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba  904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o  S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no  Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI  n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder  P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 13.10.2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 123/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Ariadne Panier Fonseca Lemos, matr\u00edcula  9556613, para responder, cumulativamente pela Diretoria de Rela\u00e7\u00f5es  Institucionais- DRI, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, sem percep\u00e7\u00e3o pela cumula\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 114/2021, publicada no DOE n\u00ba 13.127  de 22 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 002/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013715.00013/2020-21 DOCUMENTO SEI N\u00ba 2627325/2627489 TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA que entre si celebram o Gover- no do Estado do Acre com interveni\u00eancia da Secretaria de Estado de  Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR e o Munic\u00edpio de Rio  Branco com interveni\u00eancia da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA CLA\u00daSULA PRIMEIRA \u2013 DA LEGISLA\u00c7\u00c3O O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica rege-se pelas disposi\u00e7\u00f5es da  Lei n\u00ba 8666/93, e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas. CLA\u00daSULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto estabelecer condi\u00e7\u00f5es  de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre a SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR e a SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA  para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es integradas para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana e rural do munic\u00edpio de Rio Branco. CLA\u00daSULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de repasse de recursos para execu\u00e7\u00e3o do presente  termo, que ser\u00e1 efetivado por meio dos recursos consignados nos or\u00e7amentos dos part\u00edcipes, no que concerne \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es de cada um. Fica previsto, aos participes a possibilidade, em decis\u00e3o conjunta por  meio Destaque de Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio, ou outro meio legal cab\u00edvel  repassar ao fundo a ser criado ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, os recursos  necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos e fornecimentos vinculados ao  presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica. CL\u00c1USULA QUINTA \u2014 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ter\u00e1 vig\u00eancia de 24 (vinte quatro)  meses, a contar da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado por  per\u00edodo igual, em conformidade com o interesse das part\u00edcipes, mediante Termo de Aditamento e devida manifesta\u00e7\u00e3o escrita, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias. Data da Assinatura: 27/09/2021 Assinam: Gladson Cameli, pelo Governo do Estado e LUIZ FELIPE  ARAG\u00c3O WERKLAENHG, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional e Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues, pela Prefeitura Municipal, e Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira, pela Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana.  "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2025, DE 07DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1822 DE 20DE OUTUBRO DE 2020 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 230/2016 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa VIGIACRE VIGIL\u00c2NCIA  PATRIMONIAL LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica atrav\u00e9s de sistema digital  de c\u00e2meras de monitoramento em circuito fechado (cftv) com acesso remoto via ip (internet protocol) e sistema de alarmes, 24h por dia, 7 (sete)  dias por semana, como fornecimento dos equipamentos \u00e0 titulo de comodato, bem como, de todos os materiais e m\u00e3o de obra necess\u00e1ria a  instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema, destinado a seguran\u00e7a patrimonial  dos bens das unidades de ensino da rede estadual de educa\u00e7\u00e3o e, nos  demais pr\u00e9dios da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  \u2013 SEE, nos munic\u00edpios da regional do Alto Acre, conforme o disposto no  Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 098/2016 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00607/2021-64, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE:   Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as  especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 08 de outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2117, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR, a pedido, o servidor IVAN LUCAS DA SILVA ARAUJO,  matr\u00edcula n\u00b0 9484884-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo da Escola Charles Santos, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Sena Madureira. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 7 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2143, de 25 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0014.004770.05077/2021-26. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Deuzimar Paulino de Albuquerque,  Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 244767-1, com base no Art. 132, da Lei  Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.07.2010  a 27.07.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.12.2021 a 28.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 2158, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no MEMO/ EEBUEJ/ N\u00ba  71/2021, de 25 de outubro de 2021, da Gestora da Escola Boa Uni\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor VALCEMIR DE ARAUJO CUNHA, matr\u00edcula n\u00b0 9227407-3/4, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino na Escola Boa Uni\u00e3o - Ensino Jovem, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 2159, de 26 de Novembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba REATIVAR o funcionamento da Escola Estadual Darcy Vargas,  denominada com a seguinte nomenclatura : Escola Estadual de  Ensino  M\u00e9dio Vocacionada de Linguagens, localizada na Estrada Dias Martins  Km 05, s/n, no munic\u00edpio de Rio Branco-AC. Art. 2\u00ba AUTORIZAR a oferta do Ensino M\u00e9dio Regular. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao ano de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2185, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no Of\u00edcio N\u00ba 073/2021, do Gestor da E.E.F.V.C.B Vicente Celso Brand\u00e3o. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora MAYRA ANTONIA DA SILVA FERREIRA,  matr\u00edcula n\u00b0 9493573-2, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Vicente Celso Brand\u00e3o, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2186, de 27 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05108/2021-49. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Railda Maria Flor\u00eancio Lima, Professora P1,  matr\u00edcula n\u00ba 2380420-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 14.05.2012 a 13.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.12.2021 a 28.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2187, de 27 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05143/2021-68. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Irene Jorge de Farias, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 233080-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 07.05.2007 a 05.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.11.2021 a 29.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2188, de 27 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Edu- ca\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05069/2021-80. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca Chaves de Souza Lima, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 253154-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 29.02.2000 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 18.11.2021 a 12.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRETARIA PORTARIA SEE N\u00ba 2195, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS. RESOLVE: Art. 1\u00ba CONSTITUIR Comiss\u00e3o Inventariante Anual, conforme designa o  item 9.2 do Manual de Administra\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis - SGA; Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores para comporem a Comiss\u00e3o Inventariante de Bens M\u00f3veis adquiridos com o recurso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes-SEE, conforme abaixo: I \u2013 Presidente: LIEGE MORENO FRANCISQUETI \u2013 Matr\u00edcula: 921088; II \u2013 Membro: JAIR  MOURA DE SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 18627-2; III \u2013 Membro: CARLOS VINICIUS DA C. BELARMINO \u2013 Matr\u00edcula: 272736-1 Art. 3\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRETARIA PORTARIA SEE N\u00ba 2196, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS. RESOLVE: Art. 1\u00ba CONSTITUIR Comiss\u00e3o Inventariante Anual, conforme designa o  item 9.2 do Manual de Administra\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis - SGA; Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores para comporem a Comiss\u00e3o Inventariante  de Bens M\u00f3veis adquiridos com o recurso do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 FUNDEB, conforme abaixo: I \u2013 Presidente: LIEGE MORENO FRANCISQUETI \u2013 Matr\u00edcula: 9210881; II \u2013 Membro: JAIR MOURA DE SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 18627-2; III \u2013 Membro: CARLOS VINICIUS DA C. BELARMINO \u2013 Matr\u00edcula: 272736-1. Art. 3\u00ba A presente portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2199, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRA- TO/SEE N\u00b0 153/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresaU.L FERNANDEZ  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico para alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as da Primeira Inf\u00e2ncia do  Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442- BR, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nicon\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00017/2021-83, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: LENIVAN NUNES CALIXTO \u2013 Matr\u00edcula: 128856-1 II \u2013 Gestor Substituto:ANGELA MARIA FELIX BERNARDO \u2013 Matr\u00edcula: 220531-1 III \u2013 Fiscal Titular: ARLEUDO DE MOURA REATEQUIM \u2013 Matr\u00edcula: 9159991-3 IV \u2013 Fiscal Substituto:SILVIA CARLA BARBOSA MACIEL \u2013 Matr\u00edcula: 268372-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa- \u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2200 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 154/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa BATISTA E  LEARDINI COMERCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME, que tem por  objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico para alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as da Primeira Inf\u00e2ncia  do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442- BR, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nicon\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00017/2021-83, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: LENIVAN NUNES CALIXTO \u2013 Matr\u00edcula: 128856-1 II \u2013 Gestor Substituto:ANGELA MARIA FELIX BERNARDO \u2013 Matr\u00edcula: 220531-1 III \u2013 Fiscal Titular: ARLEUDO DE MOURA REATEQUIM \u2013 Matr\u00edcula: 9159991-3 IV \u2013 Fiscal Substituto:SILVIA CARLA BARBOSA MACIEL \u2013 Matr\u00edcula: 268372-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2201, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPOR- TES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 155/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa A.A.C. ROCHA - ME, que tem  por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico para alunos do  Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as da Primeira Inf\u00e2ncia  do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442- BR, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00017/2021-83, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: LENIVAN NUNES CALIXTO \u2013 Matr\u00edcula: 128856-1 II \u2013 Gestor Substituto: ANGELA MARIA FELIX BERNARDO \u2013 Matr\u00edcula: 220531-1 III \u2013 Fiscal Titular: ARLEUDO DE MOURA REATEQUIM \u2013 Matr\u00edcula: 9159991-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: SILVIA CARLA BARBOSA MACIEL \u2013 Matr\u00edcula: 268372-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2202, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2020 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05173/2021-74 RESOLVE:    Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a Licen\u00e7a Pr\u00eamio da servidora Maria Valdenira Cavalcante dos Santos, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 220671-01, concedida atrav\u00e9s  da Portaria n\u00ba 2964, de 26/09/2016, referente ao Processo n\u00ba 20167.2016.09. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2204, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  156/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresa AC DISTRIBUIDOR IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais diversos (tabela de insumos SINAPI  vigente) para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE, na Regional do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2021 \u2013 CPL 03  (ADES\u00c3O DERACRE), Processo SEI N\u00ba 0014.013896.00147/2021-14, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE.  I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA\u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestora Substituta: MARIA ANTONIA PONCIANO DA SILVA\u2013  Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: JA\u00c9RCIO BAPTISTA MONTEIRO \u2013 Matr\u00edcula: 2753987-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM \u2013 Matr\u00edcula: 2378477-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2208, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 814, DE 13 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 234/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SUATS SEGURAN\u00c7A EIRELI - EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional - Agente de Portaria Noturno, para atender as demandas das Escolas da Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dios e  Anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, na  regional do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro,  Porto Acre, Senador Guiomard, Rio Branco Urbano e Rural), no Estado  do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 151/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo SEI n\u00b0 0014.011108.00105/202052, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2208, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 814, DE 13 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 234/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SUATS SEGURAN\u00c7A EIRELI - EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional - Agente de Portaria Noturno, para atender as demandas das Escolas da Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dios e  Anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, na  regional do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro,  Porto Acre, Senador Guiomard, Rio Branco Urbano e Rural), no Estado  do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 151/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo SEI n\u00b0 0014.011108.00105/202052, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 2.209, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo  para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1632, de 17 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.120, de 02  de setembro de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba  0014.005654.00250/2021-15.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar dia 01 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 2.210, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo  para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1.698, de 25 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.120, de 02  de setembro de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba  0014.005654.00251/2021-51. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar dia 01 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SEE N\u00ba 2144, DE 25 DE  OUTUBRO DE 2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA SEE N\u00ba 2144, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021, referente ao CONTRATO/SEE N\u00b0 126/2021, decorrente  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 251/2020 \u2013 CPL 03 (ADES\u00c3O PMAC), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTES e o CONS\u00d3RCIO AQUIRI & CONCRETA (composto pelas  empresas AQUIRI ENGENHARIA LTDA e CONCRETA ENGENHARIA E  CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA), que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns de engenharia, de forma continuada, por  demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam  de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser  objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel  e pouco complexa, em conformidade com IBRAOP OT \u2013 IBR 002/2009 e  Ac\u00f3rd\u00e3o 3419/2013 \u2013 TCU \u2013 Plen\u00e1rio,  para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. ONDE SE L\u00ca: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 126/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CONS\u00d3RCIO  AQUIRI & CONCRETA (composto pelas empresas AQUIRI ENGENHARIA LTDA e CONCRETA ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA), que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  comuns de engenharia, de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o,  adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades  simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os  da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e  pouco complexa, em conformidade com IBRAOP OT \u2013 IBR 002/2009 e  Ac\u00f3rd\u00e3o 3419/2013 \u2013 TCU \u2013 Plen\u00e1rio,  para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 251/2020 \u2013 CPL 03 (ADES\u00c3O  PMAC), Processo SEI n\u00ba 0014.013896.00049/2021-79, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE:   LEIA-SE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1872, DE 21 DE SETEMBRO DE  2021 e Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 126/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o CONS\u00d3RCIO AQUIRI &  CONCRETA (composto pelas empresas AQUIRI ENGENHARIA LTDA  e CONCRETA ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA), que tem por  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns  de engenharia, de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de  reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades simples,  t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os da tabela  SINAPI, desonerada, que possuam naturezas padroniz\u00e1veis e pouco  complexas, em conformidade com IBRAOP OT \u2013 IBR 002/2009 e Ac\u00f3rd\u00e3o 3419/2013 \u2013 TCU \u2013 Plen\u00e1rio,  para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 251/2020 \u2013 CPL 03 (ADES\u00c3O PMAC),  Processo SEI n\u00ba 0014.013896.00049/2021-79, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   Rio Branco - AC, 03 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CECI/2021   O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO CONS\u00d3RCIO ITAMARATY,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO  SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 Francisco Alves da Rocha - Presidente \u2022 Gilc\u00e9lio Acioli Holanda \u2022 Katiana de Albuquerque e Silva Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades das Escolas Bom Jesus, L\u00eddia Guiomar dos Santos, Reydiner Hil\u00e1rio de Matos, Marechal Castelo Branco  nos termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1-Ac, 28 de outubro de 2021. Manoel Gomes Garcia Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEEC/2021   O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ESTIR\u00c3O DO CAUCHO,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO  SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 Elcilardes Viana Mesquita - Presidente \u2022 Katiana de Albuquerque e Silva \u2022 Gilc\u00e9lio Acioli Holanda Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da escola Estir\u00e3o do Caucho I, nos  termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1-Ac, 28 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nilson Carlos Brand\u00e3o Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO IVA STTIHO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEIS/2021   O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO IVA STTIHO, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO  SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 Tatiane da Costa Izaldino  - Presidente \u2022 Katiane de Albuquerque e Silva \u2022 Francisco Alves da Rocha Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da escola Iva Sttiho, nos termos da  Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1-Ac, 28 de outubro de 2021. Valmar Yawanawa Acrino Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO CONS\u00d3RCIO VIT\u00d3RIA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CECV/2021   O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO CONS\u00d3RCIO VITORIA,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO  SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Gilc\u00e9lio Acioli Holanda - Presidente \u2022 Elcilardes Viana de Mesquita \u2022 Tatiane da Costa Izaldino Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades das  Escolas Maria de Lourdes Albuquerque dos Santos, Guiomar Prado, Joaquim Nabuco,Marechal Costa  e Silva - Sede, nos termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1-Ac, 28 de outubro de 2021. Manoel da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JO\u00c3O PAULO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEJP/2021   O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO JO\u00c3O PAULO, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 Katiana de Albuquerque e Silva - Presidente \u2022 Francisco Alves da Rocha \u2022 Elcilardes Viana de Mesquita Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da escola Jo\u00e3o Paulo II- Sede, nos  termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1-Ac, 28 de outubro de 2021. Maria Catiane de Mesquita Souza Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 415/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 072/2019 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00ba 0019281-3/2018) SEI N\u00ba 0014.011108.00086/2020-64 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  de prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 415/2019, referente \u00e0contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, asseio e conserva\u00e7\u00e3o predial, com fornecimento de m\u00e3o-de-obra,  saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, sob a inteira  responsabilidade da contratada por postos, para atender as demandas  das Escolas Rurais da Rede Estadual de Ensino no munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, nos termos do art. 57, II, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em  conformidade com o PARECER N\u00ba341/2021/SEE - DILIC/SEE \u2013 DEAJ  e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula anterior fica prorrogado por 12 (doze) meses contados a partir de 01  de novembro de 2021, com t\u00e9rmino em 31 de outubro de 2022. DO VALOR: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor mensal de R$ 293.615,40  (duzentos e noventa e tr\u00eas mil, seiscentos e quinze reais e quarenta centavos), perfazendo o valor global a ser prorrogado de R$  3.523.384,80(tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e oitenta e quatro reais e oitenta centavos). DA DESPESA: As despesa decorrente deste aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho:717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 100  (RP);717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das Unidades Escolares e Administrativas da SEE; Elemento de Despesa: 33.90.37.00  \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB);  717.001.3427.0000 - Incentivo ao Esporte; Elemento de Despesa:  33.90.37.00 - Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 100 (RP).     LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Alexandre Gomes de Oliveira - Tec News Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba  416/2019 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 042/2019 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.011108.00041/2020-90 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 416/2019, referente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de impress\u00e3o/c\u00f3pia, digitaliza\u00e7\u00e3o (Outsourcing de Impress\u00e3o) e encaderna\u00e7\u00e3o,  na modalidade franquia de p\u00e1ginas mais excedente, incluindo disponibiliza\u00e7\u00e3o de equipamentos novos, m\u00e3o de obra para opera\u00e7\u00e3o dos  equipamentos e insumos, tais como: toner, cilindro revelador, grampo,  dentre outros, papel A4 e A3 de cor branca, suporte e assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada e pe\u00e7as, direcionada especificamente ao atendimento  das Escolas Estaduais de Ensino divididas em Zoneamentos e demais  demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC,  que constitui nos termos do art. 57, II  E \u00a72\u00b0, inciso I, da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 360/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRE\u00c7O: O Valor total do aditivo \u00e9 de R$ 7.425.000,00 (sete milh\u00f5es  quatrocentos e vinte e cinco mil reais) DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado  por 12 (doze) meses, contados a partir de 31 de outubro de 2021, com  t\u00e9rmino em 30 de outubro de 2022. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: 717.001.3454.0000 \u2013 Tecnologias Educacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP); 717.601.3454.0000 \u2013 Tecnologias Educacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 300 (FUNDEB). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante. Sebasti\u00e3o Redemacker Rodrigues da Silveira - Print Solution Servi\u00e7os e  Processamentos de Documentos Ltda \u2013 EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 153/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01  Ref.: N\u00ba do Processo 0014.013886.00017/2021-83 DO OBJETO E VALOR: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico e Pedag\u00f3gico  para alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as  da Primeira Inf\u00e2ncia do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER,  conforme  Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442/BR \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  116/2021 \u2013 CEL 01, do Processo SEI N\u00ba 0014.013886.00017/202183 e aceitou uma proposta do Contratado para o fornecimento desses  bens no montante de R$ 9.770,00 (Nove mil setecentos e setenta reais) doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d, Nota de Empenho n\u00ba  7170012359/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 dentro exerc\u00edcio financeiro a  contar de sua assinatura. LOCAL: Rio Branco (AC), 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante Ursus Lujan Fernandez - U L Fernandez Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o -  Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 154/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01  Ref.: N\u00ba do Processo 0014.013886.00017/2021-83 DO OBJETO E VALOR: aquisi\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e pedag\u00f3gico para  alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as da Primeira  Inf\u00e2ncia do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER, conforme Acordo de  Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 116/2021 - CEL 01 e aceitou  uma proposta do Contratado para o fornecimento desses bens no montante de R$ 8.289,85 (oito mil duzentos e oitenta e nove reais e oitenta e cinco  centavos), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d, conforme Notas de  Empenho n\u00ba 7170012354/2021 e 7170012355/2021 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 dentro exerc\u00edcio financeiro a  contar de sua assinatura. LOCAL: Rio Branco (AC), 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante F\u00c1BIO ANDRE BERTOLUCCI LEARDINI - Batista & Leardini Com\u00e9rcio  e Confec\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 ME - Pelo Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 155/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 116/2021 \u2013 CEL 01  Ref.: N\u00ba do Processo 0014.013886.00017/2021-83 DO OBJETO E VALOR: aquisi\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e pedag\u00f3gico  para alunos do Programa de Atendimento pr\u00e9- escolar para crian\u00e7as da  Primeira Inf\u00e2ncia do Campo \u2013 Diretoria de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no \u00e2mbito do PROSER, conforme  Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 116/2021 - CEL  01 e aceitou uma proposta do Contratado para o fornecimento desses  bens no montante de R$ 799,33 (setecentos e noventa e nove reais e  trinta e tr\u00eas centavos), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d, conforme Nota de Empenho n\u00ba 7170012360/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 dentro exerc\u00edcio financeiro a  contar de sua assinatura. LOCAL: Rio Branco (AC), 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante ANTONYO AYLTON DA CUNHA ROCHA - A. A. C. Rocha \u2013 ME -  Pelo Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 156/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021 \u2013 CPL 03  PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013896.00147/2021-14 ADES\u00c3O DERACRE DOOBJETO: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para fornecimento de materiais diversos (tabela de insumos SINAPI vigente)  para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE, na Regional do Baixo Acre, tudo em conformidade com a  proposta vencedora do certame, Ata de Registro dePre\u00e7on\u00ba 044/2021, Edital  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2021 \u2013 CPL 03 (ADES\u00c3O DERACRE), e  demais anexos da licita\u00e7\u00e3o, que independente de transcri\u00e7\u00e3o integram o presente instrumento, para todos os fins e efeitos legais. DO VALOR: Dar-se a este contrato o valor de R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o  e quinhentos mil reais), conforme Nota de Empenho n\u00ba 7170012389/2021 e  n\u00ba 7176010399/2021, referente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do previsto na cl\u00e1usula primeira, j\u00e1 inclu\u00eddos todos os custos diretos e indiretos, e tudo quanto seja preciso para execu\u00e7\u00e3o de seu objeto e quaisquer outras despesas que sejam  pertinentes ao total cumprimento do presente instrumento. DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste  contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados nos Programa (s)  deTrabalho:717.001.4469.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os Administrativos; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recurso:100 (RP). 717.601.4472.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Gerais Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB).  DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato iniciar-se-\u00e1 a parir da assinatura do contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, admitida \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o, a \u00fanico e exclusivo ju\u00edzo da CONTRATANTE,  nos termos do \u00a7 1\u00ba, do art. 57, da Lei n\u00b0. 8.666/93, mediante termo  aditivo,devidamente justificado, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es de correntes  do per\u00edodo de vig\u00eancia, inclusive os referentes \u00e0 garantia. LOCAL E DATA: Rio Branco, AC, 28 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes\u2013 Pela Contratante Ednildo da Silva Andrade \u2013 AC Distribuidora Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o  Eireli - ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE FOMENTO N\u00ba 19/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES E O COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ ANT\u00d4NIO MEIRIM PEDREIRA DO OBJETO: melhorar o ambiente da sala dos professores com a aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (uma) mesa com 08 (oito) cadeiras e 01 (uma) impressora,  para promover melhorias nos processos administrativos e pedag\u00f3gicos  no atendimento \u00e0 comunidade escolar.  DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  CONVENENTE no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) em 1 (uma) parcela, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de de- sembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717 - Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5256 C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a  partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de maio de 2022. O conv\u00eanio  poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 07 de outubro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e ANADORA PINHEIRO DA SILVA FERREIRA \u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo. "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 323 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 816/2021/SEFAZ - GSARE (2609965), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG\u201306 ao Auditor da Receita Estadual, CARLOS GELSON FERREIRA DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba 9004556-3,  respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 266, de 08 de setembro de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.123, em 09 de setembro de 2021, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor DIEGO FERREIRA MENDES. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 324 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 816/2021/SEFAZ - GSARE (2609965), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG\u201306 ao Auditor da Receita Estadual, HERL\u00c2NDIO MARQUES DE ARA\u00daJO, Matr\u00edcula n\u00ba 68705-1,  respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no  \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 310, de 13 de outubro de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.146, em 14 de outubro de 2021, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor PEDRO FERREIRA. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 325 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 816/2021/SEFAZ - GSARE (2609965), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG\u201306 ao Auditor da Receita Estadual, ANDR\u00c9 LUIZ CARUTA PINHO, Matr\u00edcula n\u00ba 9210725-2, respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no \u00e2mbito desta  Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 311, de 13 de outubro de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.146, em 14 de outubro de 2021, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor LAURENCE FL\u00c1VIO  GOMES PEREIRA. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que  disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da  arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em  \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior,  discriminadas as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de  Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o estadual do m\u00eas de outubro de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL -  OUTUBRO \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 27/2020 Processo: 0715.012463.00031/2020-52 / Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. DAS PARTES: o ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da  Fazenda, e a empresa KODAMA ASSESSORIA  CONT\u00c1BIL \u2013 EIRELI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 27/2020 em raz\u00e3o do t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato origin\u00e1rio. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: Este Termo Aditivo prorroga o contrato origin\u00e1rio  por 12 (doze) meses, n\u00e3o devendo ultrapassar o per\u00edodo de 30 de outubro de 2021 a 29 de outubro de 2022. DO PRE\u00c7O: O valor global do presente termo Aditivo est\u00e1 estimado  em R$ 1.200.000,00 (um milh\u00e3o e duzentos mil reais), que ser\u00e1 firme e  irreajust\u00e1vel, durante a vig\u00eancia do mesmo. DA VIG\u00caNCIA: 30 de outubro de 2021 e 29 de outubro de 2022. DO VALOR RECUPERADO: O valor recuperado pela CONTRATADA,  at\u00e9 a data de in\u00edcio da vig\u00eancia deste Termo Aditivo, corresponde a R$  10.601.659,01 (dez milh\u00f5es, seiscentos e um mil, seiscentos e cinquenta e nove reais e um centavo). DOS HONOR\u00c1RIO FIXOS: O valor desembolsado pela CONTRATANTE a t\u00edtulo de honor\u00e1rios fixos pagos \u00e0 CONTRATADA equivale a R$  1.200.000,00 (um milh\u00e3o e duzentos mil reais) at\u00e9 a data de in\u00edcio da  vig\u00eancia deste Termo Aditivo. DOS HONOR\u00c1RIOS VARI\u00c1VEIS: O valor devido \u00e0 CONTRATADA a t\u00edtulo  de honor\u00e1rios vari\u00e1veis correspondente a R$ 72.199,08 (setenta e dois mil,  cento e noventa e nove reais e oito centavos) at\u00e9 a data in\u00edcio da vig\u00eancia  deste Termo Aditivo, apurado mediante a aplica\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula D\u00e9cima  terceira, Inciso II, Al\u00ednea \u2018a\u2019 e \u00a7\u00a71\u00b0 e 2\u00b0 do Contrato origin\u00e1rio. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  do contrato origin\u00e1rio, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente aditivo. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: pela CONTRATANTE o Exmo. Sr. Governador GLADSON DE LIMA CAMELI e o Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, Senhor  R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, e pela CONTRATADA o Senhor LUIZ YOJI KODAMA, representante legal. "
        ],
        "SEICT": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Dispensa de licita\u00e7\u00e3o por contrata\u00e7\u00e3o direta do processo administrativo  n\u00b00761.012707.00049/2021-33, respaldo no inciso II, no artigo 24, da Lei  n\u00b0 8.666/93 e PARECER N\u00ba 980/2021/SEICT - DJUR/SEICT - GABIN, referente compra direta, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta, atrav\u00e9s de dispensa  de licita\u00e7\u00e3o, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de  material de consumo (caf\u00e9), a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancias e Tecnologia \u2013 SEICT. Em cumprimento ao disposto no art. 26\u00b0 da Lei n\u00b08.666/93, DETERMINA a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  para que produza os efeitos legais.  Registre-se Publique-se  e  cumpra-se. Rio Branco, AC 28 de outubro de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para  a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao Shopping n\u00ba  15/2021 - CEL 01, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de mudas de  eucalipto(eucalyptus spp.) e insumos (calc\u00e1rio, adubo e formicida) a fim  de atender demanda da Secretaria de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  - SEICT, no \u00e2mbito do PROSER (BIRD)\u201d , em favor da empresa SINAITRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA,  classificada para os itens01 e 02 com valor total de R$ 112.152,00 (cento e doze mil cento e cinquenta e dois reais).  Rio Branco, 26 de outubro de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 052/2020 SEI: 4016.012234.00066/2021-69 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agente de integra\u00e7\u00e3o nos termos da lei n\u00b0.  11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do Programa de Est\u00e1gio, n\u00f3s quantitativos definidos em Portaria expedida pela Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, distribu\u00eddas no hor\u00e1rio de expedida desta institui\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, constando do processo,  os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a integrar o  presente instrumento como se nele estivessem transcritos. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12  (doze) meses, contados de 21/12/2021 \u00e0 21/12/2022, em conformidade  com a Justificativa n\u00b0 19/2021/SEINFRA-DIVAA e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  244/2021/SEINFRA/ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 21 de dezembro de 2021. DATA DE ASSINATURA: 19/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jorge Luiz Ara\u00fajo Vila Nova,  pelo Instituto Euvaldo Lodi \u2013 N\u00facleo Regional do Acre \u2013 IEL/NR-AC. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 034/2021 SEI: 4016.013428.00001/2020-82 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de  constru\u00e7\u00e3o do centro administrativo, no Munic\u00edpio de Xapuri \u2013 ACRE,  conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias contidas no processo,  Conv\u00eanio n\u00b0 176/PCN/2018, Siconv n\u00b0 864633/2018 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa \u2013 Programa Calha Norte. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por  120 (cento e vinte) dias, contatos do dia 23/11/2021 a 23/03/2022 e  da execu\u00e7\u00e3o por mais 90 (noventa) dias, contatos do dia 24/10/2021 \u00e0  22/01/2022, em conformidade com 1\u00ba Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo de  Execu\u00e7\u00e3o e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 248/2021/SEINFRA \u2013 ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a7 1\u00ba, I IV da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 26 de julho de 2021. DATA DE ASSINATURA: 22/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Paulo C\u00e9sar Alves de  Nascimento, pelo Cons\u00f3rcio Xapuri (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 056/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE RESGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00b0 075/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 014/2021- SEINFRA PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012234.00062/2021-81 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de consumo \u2013 higiene, limpeza e material permanente,  visando atender a Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, contados a partir da data  da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$: 34.985,00 (trinta e quatro mil novecentos e oitenta e cinco reais.) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010644/2021; 7540010636/2021 DATA DE ASSINATURA:26/10/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Augusto Souza de Ara\u00fajo,  pela Augusto S de Ara\u00fajo - EIRELI (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 311 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 180/2021, de 24/06/2021, publicada no DOE n\u00b0  13.073, de 29/06/2021, p. 17, com substitui\u00e7\u00e3o do Gestor 2\u00ba Ten PM - Carlos Maicon Viga Ramos, matr\u00edcula: 92681703 do Contrato n\u00b0 069/2021, pelo  servidor Alexandre Nascimento de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 9331859-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 312 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  098/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012827.00825/2020-91, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa  HPE AUTOMOTORES DO BRASIL LTDA, com vig\u00eancia de 15/10/2021  a 30/01/2022, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de (06 Caminhonete  4x4 Caracterizada Regi\u00e3o Norte- Participes do preg\u00e3o), para atender  \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, com  recursos provenientes do Conv\u00eanio  n\u00b0  892626/2019/SENASP/MJ, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Termo  de Refer\u00eancia. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 040/2020 \u2013 SENASP/MJ. I \u2013 Gestor Titular: Reginaldo Rocha de Souza, matr\u00edcula: 9006141-1 (Divis\u00e3o de Transporte SEJUSP) II \u2013 Gestor Subst\u00edtuto: Mario Lima Rodrigues - CB BM, matr\u00edcula: 9416552-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marcela Sarkis Sopchaki, - 1\u00ba Tenente BM, matr\u00edcula: 9237020-2 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de ope- racionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO/SEJUSP/ N\u00b0 118/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA   RJG DE ALENCAR ME  Processo de Dispensa - EMERGENCIAL -  n\u00ba 0819.012818.00030/2021-72 PARECER  PGE/PA N\u00b0 298/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de torre triangular tubular medindo de 90 metros, para atender  a  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, no  munic\u00edpio de Senador Guiomard.  DO VALOR: O valor total do contrato \u00e9 de R$ 75.000,00 (setenta  e cinco mil reais).. DO PRAZO: 27/10/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 71900106.122142142850000 Elemento de despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 600 Rio Branco-AC, 27 de outubro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Raimundo de  Jesus Gomes de Alencar, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO  DE \u00c1REA n\u00b0 06.2021.029.0001 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, E A EMPRESA BRASILEIRA DE INFRAESTRUTURA AEROPORTU\u00c1RIA \u2013 INFRAERO. Processo n\u00b0 0609.012112.00157/2020-41 FINALIDADE \u2013 Constitui objeto deste termo a inclus\u00e3o de Programa  de Trabalho e fontes de recursos na Cl\u00e1usula Terceira, 3.3,  do Termo  de Cess\u00e3o de Uso de \u00c1rea n\u00b0 06.2021.029.0001, passando a constar: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 600 e 100 CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 28 de outubro de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 309, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n.\u00ba 10.405, de  27 de outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d  n\u00ba 13.156, de 28 de outubro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Victor Melo Lima, matr\u00edcula 9191674-3, pertencente ao quadro de pessoal dessa Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, para responder como  Chefe da Divis\u00e3o de \u00c1reas Naturais Protegidas e Biodiversidade - DAPBIO, no per\u00edodo de 03 a 21 de novembro de 2021 em substitui\u00e7\u00e3o ao titular Adriano Alex Santos e Ros\u00e1rio, matr\u00edcula 9241566-1, sem \u00f4nus  adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.405 de 27/10/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 \u2013 SEMAPI PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021 \u2013 CEL 01 PROCESSO N\u00ba 0820.013296.00064/2020-19 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais de combate a inc\u00eandios florestais, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de  Meio Ambiente, em parceria com o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - CBMAC, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 038/2021 \u2013 CEL 01. 1. EMPRESA: RESGAT\u00c9CNICA COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS DE RESGATE EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba.  15.453.449/0001-82, sediada Rua  Urano, 77 \u2013 Santa L\u00facia, CEP: 30.350-580, Belo Horizonte/MG. FLORESTAL DA  VALIDADE : O prazo de validade da presente Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado,  desde que o per\u00edodo total n\u00e3o ultrapasse um ano. DATA DA ASSINATURA: 19/10/2021.  ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, SECRET\u00c1RIO ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS, pela  CONTRATANTE e KARLA LORENA BRAND\u00c3O OLIVEIRA, representante da empresa RESGAT\u00c9CNICA COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS DE  RESGATE EIRELI, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 \u2013 SEMAPI PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021 \u2013 CEL 01 PROCESSO N\u00ba 0820.013296.00064/2020-19 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais de combate a inc\u00eandios florestais, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de  Meio Ambiente, em parceria com o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - CBMAC, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 038/2021 \u2013 CEL 01. 1. EMPRESA: GUARANY INDUSTRIA E COMERCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 61.089.835/0001-54, sediada \u00e0 Rodovia Waldomiro Correa de  Camargo, km 56,5, Bairro Pirapitingui, Cidade Itu/SP, CEP: 13.308-200.  DA  VALIDADE : O prazo de validade da presente Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado,  desde que o per\u00edodo total n\u00e3o ultrapasse um ano. DATA DA ASSINATURA: 19/10/2021.  ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, SECRET\u00c1RIO ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS, pela  CONTRATANTE e CANDIDO MARTINS SIM\u00d5ES COELHO, representante da empresa GUARANY INDUSTRIA E COMERCIO LTDA, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 \u2013 SEMAPI PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021 \u2013 CEL 01 PROCESSO N\u00ba 0820.013296.00064/2020-19 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais de combate a inc\u00eandios florestais, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de  Meio Ambiente, em parceria com o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - CBMAC, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 038/2021 \u2013 CEL 01. 1. EMPRESA: OTMIZA COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba.  20.413.494/0001-43, sediada \u00e0  Avenida Ipanema, N\u00ba 235, Qd. 03, Lt. 17,  Jardim Atl\u00e2ntico, CEP: 74.343-010, Goi\u00e2nia/GO.   DA  VALIDADE : O prazo de validade da presente Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado,  desde que o per\u00edodo total n\u00e3o ultrapasse um ano. DATA DA ASSINATURA: 19/10/2021.  ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, SECRET\u00c1RIO ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS, pela CONTRATANTE e CLEITON OTAMIRO FERREIRA DA SILVA, representante da empresa OTMIZA COMERCIAL LTDA, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 344, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26 de mar\u00e7o de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor JO\u00c3O BARRETO DA SILVA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 188689-1, para responder como chefe da Divis\u00e3o de  Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Cont\u00e1bil - DIOFC desta Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de f\u00e9rias (03/11/2021 a 02/12/2021) da titular HELONEYDA MARQUES DE  OLIVEIRA, retornando \u00e0s suas atividades laborais no dia 03/12//2021. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais em 03 de  outubro de 2021. Art. 3\u00b0 - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  ERRATA Assunto: Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico  a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 310 de 13 de outubro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.147 de 15 de outubro de 2021, que  designa o servidor ATEVALDO SANTANA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula  n\u00ba 15156-2, para responder como chefe da Divis\u00e3o do Escrit\u00f3rio Locais  desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, em  substitui\u00e7\u00e3o a titular M\u00c1XIMA S\u00d4NIA FREIRE CABRAL, no per\u00edodo de  09/11/2021 \u00e0 23/11/2021. Onde se l\u00ea: Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos a contar de 23 de  novembro de 2021. Leia-se: Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos a contar de 09 de  novembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 3/2021/SEPA  DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR: Cooperativa Central de Comercializa\u00e7\u00e3o Extrativista do Estado  do Acre LTDA, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila Acre, Rio Branco, Acre. CEP: 69902-450,  representada por Manoel Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 23925 e inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece que  deve saldar o CREDOR no montante de R$ 10.793,90 (Dez mil, setecentos  e noventa centavos) decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio  da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 10.793,90, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria.  ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 4/2021/SEPA  DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR: COOPERATIVA COOPERXAPURI, inscrita no CNPJ/MF  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila Acre,  Rio Branco, Acre. CEP: 69902-450, representada por Manoel Jos\u00e9 da  Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e inscrito no  CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante de R$ 2.646,80 (Dois mil,  seiscentos e quarenta e seis reais e oitenta centavos) decorrentes  de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 2.646,80, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria.  "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 846, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 08  de setembro de 2021 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124,  de 10 de setembro de 2021, e CONSIDERANDO o DECRETO N\u00ba 8.672, de 15 de abril de 2021, que  estabelece a estrutura organizacional da SEPLAG e Revoga o Decreto  4.635, de 8 de novembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  n\u00ba 13.026, de 20 de abril de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXCLUIR a servidora Pamela Cristina de Mattos Lopes, matr\u00edcula 9111760-2, da Portaria n\u00ba 309/2021/SEPLAG/GABIN, de 27 de abril  de 2021, que a nomeou para responder pela Divis\u00e3o de Monitoramento  de Estat\u00edstica e Indicadores \u2013 DIMEI; Art. 2\u00ba - DESIGNAR o servidor Marky Lowell Rodrigues de Brito, matr\u00edcula 9165568-3, para responder interinamente pela Divis\u00e3o de Monitoramento de Estat\u00edstica e Indicadores \u2013 DIMEI. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Art. 4\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 967, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020:  RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Magno Adriano Santos da Costa, Matricula:  9104046-11, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei  Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o  da ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba 10/2021 que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com vistas a atender as demandas da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e suas unidades, processo SEI  n\u00ba. 4010.012316.00002/2021-90. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da  Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 972, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o Decreto N\u00b0 9.706, de 29 de julho de 2021, que suspendeu no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo,  a concess\u00e3o do regime de trabalho remoto aos servidores p\u00fablicos, em  virtude da pandemia da COVID-19, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Estabelecer o hor\u00e1rio de expediente administrativo na sede da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, a partir de 03 de novembro de 2021, conforme descrito a baixo: Art. 2\u00ba- O hor\u00e1rio de expediente administrativo na Secretaria Adjunta de  Licita\u00e7\u00f5es e Contratos obedecer\u00e1 ao hor\u00e1rio conforme descrito abaixo: Art. 3\u00ba- O hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico externo na Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, bem como na Organiza\u00e7\u00e3o em  Centros de Atendimento (OCA) e na Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, permanece conforme o Decreto n\u00ba 9.707, de 30 de julho de  2021, que disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento  ao p\u00fablico no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Estadual direta, aut\u00e1rquica e fundacional: Art. 4\u00ba- Revogar, a Portaria N\u00ba 57, de 19 de janeiro de 2021, que estabeleceu a manuten\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de expediente administrativo da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, na modalidade de revezamento.  Art. 5\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 982, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17  de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Conv\u00eanio/ SEPLAG n\u00ba 01/2021, entre a Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o - SEPLAG, doravante denominada CONCEDENTE, e do outro  lado a Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal do Acre, doravante denominada  simplesmente CONVENENTE, com a interveni\u00eancia da Funda\u00e7\u00e3o de  Apoio e Desenvolvimento ao Ensino Pesquisa e Extens\u00e3o Universit\u00e1ria  no Acre \u2013 FUNDAPE, que tem como objeto a oferta do Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu em Planejamento, Organiza\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade em Gest\u00e3o P\u00fablica para servidores efetivos de n\u00edvel superior do  quadro permanente do Poder Executivo Estadual, que estejam exercendo fun\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas de gest\u00e3o, de planejamento, administrativa, financeira, recursos humanos ou outras \u00e1reas correlatas, na modalidade  Ensino \u00e0 Dist\u00e2ncia (EAD), com vistas a atuarem de maneira efetiva,  transparente e participativa na gest\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta. Gestor Titular: Maria Auxiliadora Sena de Souza Castro, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula 2355191-3 Fiscal Titular:  Glauber Nilson Abecassis dos Santos, Gestor de Pol\u00edticas  P\u00fablicas, matr\u00edcula 346497-12 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Conv\u00eanio firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON;  III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou  ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do  interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em  decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto,  em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s  normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso  de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em  28/10/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 983, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 4010.015062.00067/2021-61,  MEMORANDO N\u00ba 313/2021/SEPLAG - DIRPAP, de 19 de outubro de 2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Gabriela Andrade de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  9139737-4 para assumir a Diretoria de Gest\u00e3o Patrimonial, desta Secretaria, no per\u00edodo de 25 a 28 de outubro de 2021, durante a aus\u00eancia da  titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 986, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0043.006506.00105/2021-27.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor Antonio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio  de Menezes Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba. 9124454-2, ocupante do cargo de  Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado na Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado Acre - FUNTAC para a Classe Especial, Refer\u00eancia I com efeitos a  contar de 02/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba 7140010554/2021 VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 1.530,00 (hum mil, quinhentos  e trinta reais) CREDOR: F. ALMEIDA DA SILVA CNPJ: 06.886.449/0001-85 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correr\u00e1  por conta do Programa de Trabalho: 714.001.0412222774265000.  Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Fonte de Recursos \u2013 100 (recursos pr\u00f3prios). PROCESSO SEI: 4010.013507.00137/2021-06 OBJETO: FORNECIMENTO DE ADESIVO PARA REVESTIMENTO DO  ELEVADOR DA SEDE DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O. VIG\u00caNCIA: ADSTRITO AOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS DO ANO  CORRENTE PARECER N\u00ba: 213/2021/SEPLAG \u2013 DIJUA LOCAL E DATA: RIO BRANCO \u2013 AC 28 de setembro de 2021 ASSINAM OS SENHORES RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS,  COMO ORDENADOR DE DESPESAS E FERNANDES ALMEIDA DA  SILVA PELA CONTRATADA. ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 113/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o  de Mangueiras Hidr\u00e1ulicas, para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento - DEPASA. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  05/11/2021 nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 19/11/2021, \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 03 de Novembro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 377/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos equipamentos dos  consult\u00f3rios odontol\u00f3gicos, com intuito de verificar e ou regular  o funcionamento dos equipamentos, destinados a atender as necessidades da Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Estudantil e Sa\u00fade/N\u00facleo  de Sa\u00fade Escolar da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  18/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 03 de Novembro de 2021. ASS Fabiano Oliveira da Silva Bispo CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 378/2021 \u2013 SEET Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (TENDAS). Fontes de Recurso: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  18/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 03 de Novembro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 269/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes em comodato de equipamentos,  para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de dosagens sorol\u00f3gicas para  atender as necessidades dos laborat\u00f3rios de Sa\u00fade P\u00fablica do  Acre - Lacen Rio Branco, Lafron de Brasil\u00e9ia e Lafron do Juru\u00e1,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre  \u2013 SESACRE.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 19/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o dos  itens 39; 47 e 50 do Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 03 de Novembro de 2021. ASS Mario Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.077 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 797/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3OSEI N\u00ba 0019.015125.00028 /2021-14, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa PHILIPS MEDICAL SYSTEMS  LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento e Material Permanente (Transdutor Convexo C6-2) para atender as necessidades da Maternidade e  Clinicas de Mulheres B\u00e1rbara Heliodora e Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jucelino da Silva Melo - Matricula/CPF:9214895 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 22 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 214 DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora, DAURIANY MOREIRA DA SILVA MENDON\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 9468676-1 para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o do SAME,  sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 20 (vinte por cento) da tipifica\u00e7\u00e3o III da Gerencia Administrativa do Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o - CER III; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 797/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015125.00028/2021-14 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA. DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento e Material Permanente (Transdutor Convexo C6-2) para atender as necessidades da Maternidade e Clinicas de Mulheres B\u00e1rbara Heliodora e Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 18.900,00 (dezoito mil e novecentos reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00 e Fonte de Recurso: 100. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do presente instrumento contratual ficar\u00e1 adstritas aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, de acordo com o Art. 57, caput, da Lei 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS PELA CONTRATANTE E EVALDO BELLA  E AVELINO DE CAMPOS FIGUEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 290/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 257/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00052/2020-52 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Lavanderia/Limpeza, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 185.400,00 (cento e oitenta e cinco mil e quatrocentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 28 de outubro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E MICHEL MESSIAS DINIZ, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  257/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba  22.172.177/0001-08, com sede na Rua Minas Gerais, n\u00ba 900, Bairro: Prevent\u00f3rio, Cep: 69.900-129, Rio Branco/AC,  m.s.servico@hotmail.com,  telefone: (68) 99226-2901. ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 44/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.015360.00089/2021-16 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos  do Processo SEI n.\u00b0 0019.015360.00089/2021-16, Parecer n\u00ba 199/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2423589),  e Parecer PGE/PA n\u00ba 300/2021(2561407), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos  Oncol\u00f3gicos destinados a atender \u00e0s necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$ 18.603,00 (dezoito mil seiscentos e tr\u00eas reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: BAXTER HOSPITALAR LTDA   CNPJ: 49.351.786/0001-80 ENDERE\u00c7O: \u00e0 Avenida Jos\u00e9 Alves de Oliveira, n\u00ba 300, Galp\u00e3o 14, Bairro Distrito Industrial, CEP: 13.213-105, Jundia\u00ed/SP. VALOR: R$ 8.208,00 (oito mil duzentos e oito reais), referente ao item 04. CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0003-48 ENDERE\u00c7O: Avenida Dr. Chucri Zaidan, s/n, Conj. 2304, Ed. Capital Corporate Of, Bairro Vila Cordeiro, CEP: 04.583-110, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 10.395,00 (dez mil trezentos e noventa e cinco reais), referente ao item 08. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30 e Fontes de  Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 28 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 42/2021/SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.015360.00089/2021-16, Parecer n\u00ba 199/2021/ SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2423589), e PARECER PGE/PA N\u00ba 300/2021 (2561407), resolve, RATIFICAR,  nos termos do artigo 24, inciso V, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o  objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos oncol\u00f3gicos destinados a atender \u00e0s necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia  do Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$ 18.603,00 (dezoito mil seiscentos e tr\u00eas reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: BAXTER HOSPITALAR LTDA   CNPJ: 49.351.786/0001-80 ENDERE\u00c7O: \u00e0 Avenida Jos\u00e9 Alves de Oliveira, n\u00ba 300, Galp\u00e3o 14, Bairro Distrito Industrial, CEP: 13.213-105, Jundia\u00ed/SP. VALOR: R$ 8.208,00 (oito mil duzentos e oito reais), referente ao item 04. CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0003-48 ENDERE\u00c7O: Avenida Dr. Chucri Zaidan, s/n, Conj. 2304, Ed. Capital Corporate Of, Bairro Vila Cordeiro, CEP: 04.583-110, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 10.395,00 (dez mil trezentos e noventa e cinco reais), referente ao item 08. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30 e Fontes de  Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 28 de outubro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 42/2021/ SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do  processo SEI n\u00b0 0019.015360.00089/2021-16, Parecer n\u00ba 199/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2423589),  e PARECER PGE/PA N\u00ba 300/2021 (2561407), resolve, RATIFICAR, nos  termos do artigo 24, inciso V, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos oncol\u00f3gicos destinados a atender  \u00e0s necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do  Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$ 18.603,00 (dezoito mil seiscentos e tr\u00eas reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: BAXTER HOSPITALAR LTDA   CNPJ: 49.351.786/0001-80 ENDERE\u00c7O: \u00e0 Avenida Jos\u00e9 Alves de Oliveira, n\u00ba 300, Galp\u00e3o 14, Bairro Distrito Industrial, CEP: 13.213-105, Jundia\u00ed/SP. VALOR: R$ 8.208,00 (oito mil duzentos e oito reais), referente ao item 04. CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0003-48 ENDERE\u00c7O: Avenida Dr. Chucri Zaidan, s/n, Conj. 2304, Ed. Capital  Corporate Of, Bairro Vila Cordeiro, CEP: 04.583-110, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 10.395,00 (dez mil trezentos e noventa e cinco reais), referente ao item 08. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 28 de outubro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 42/2021/ SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do  processo SEI n\u00b0 0019.015360.00089/2021-16, Parecer n\u00ba 199/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2423589),  e PARECER PGE/PA N\u00ba 300/2021 (2561407), resolve, RATIFICAR, nos  termos do artigo 24, inciso V, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos oncol\u00f3gicos destinados a atender  \u00e0s necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do  Acre \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$ 18.603,00 (dezoito mil seiscentos e tr\u00eas reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: BAXTER HOSPITALAR LTDA   CNPJ: 49.351.786/0001-80 ENDERE\u00c7O: \u00e0 Avenida Jos\u00e9 Alves de Oliveira, n\u00ba 300, Galp\u00e3o 14, Bairro Distrito Industrial, CEP: 13.213-105, Jundia\u00ed/SP. VALOR: R$ 8.208,00 (oito mil duzentos e oito reais), referente ao item 04. CREDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 05.888.612/0003-48 ENDERE\u00c7O: Avenida Dr. Chucri Zaidan, s/n, Conj. 2304, Ed. Capital  Corporate Of, Bairro Vila Cordeiro, CEP: 04.583-110, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 10.395,00 (dez mil trezentos e noventa e cinco reais), referente ao item 08. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 28 de outubro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 03, e o objeto do certame, referente \u00e0 TOMADA DE  PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 -CPL 03, em favor da empresa: CONSTRUTORA  MACIEL - COM\u00c9CIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 07.684.688/0001-15, com o valor total de  R$ 713.699,61 (setecentos e treze mil e seiscentos e noventa e nove  reais e sessenta e um centavos).   DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 26099/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ: 02.814.497/0007-00 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26099/2021  e nota fiscal n\u00ba  712.765 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 594/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 26 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26184/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ: 02.814.497/0007-00 NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26184/2021  e nota fiscal n\u00ba  712.766 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 03, e o objeto do certame, referente \u00e0 TOMADA DE  PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 -CPL 03, em favor da empresa: CONSTRUTORA  MACIEL - COM\u00c9CIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 07.684.688/0001-15, com o valor total de  R$ 713.699,61 (setecentos e treze mil e seiscentos e noventa e nove  reais e sessenta e um centavos).   DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 26099/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ: 02.814.497/0007-00 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26099/2021  e nota fiscal n\u00ba  712.765 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 594/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 26 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26184/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ: 02.814.497/0007-00 NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 26184/2021  e nota fiscal n\u00ba  712.766 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 594/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 26 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 208/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  22617/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ARMAZ\u00c9M DOS MEDICAMENTOS EIRELLI. CNPJ: 27.718.661/0001-03 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o,  inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a  documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 22617/2021  e nota fiscal n\u00ba 6276  que possui itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das  unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre,  no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 433/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 27 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "         EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 024.2020 - A  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E A EMPRESA TOP M\u00cdDIA LTDA. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, no  importe de R$ 128.280,00 (Cento e Vinte e Oito Mil Duzentos e Oitenta  Reais), conforme Justificativa, parte integrante deste processo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento legal no  art. 57, inciso II, da Lei n.\u00ba 8.666/93, bem como Cl\u00e1usula Sexta do Contrato.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas ASSINATURA: 05.10.2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e, Leandro de Souza Martins, pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO 2\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 012/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE  PORTO ACRE OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Porto Acre. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses DATA: 10 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente  do Deracre e BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO, Prefeito  municipal de Porto Acre. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 071/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00022/2021-16 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 075/2020 \u2013 SEE/AC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA., Contratada. OBJETO O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo financeiro de R$ 179.861,00 (cento e setenta e nove mil, oitocentos e sessenta e  um reais), correspondente a 25% (vinte e cinco por cento) do valor do Contrato, em cumprimento ao disposto no MEMORANDO/DERACRE/GABIN  N\u00ba 239/2021 e PARECER N\u00ba 166/2021/DERACRE \u2013 ASSJUR. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo  65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  071/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA  E LOCAL DA ASSINATURA:  21 de outubro de 2021, Rio Branco/AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante e ELY ASSEM DE CARVALHO, pela Contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro  no PARECER N.\u00ba 121/2021/DERACRE - ASSJUR, de 06 de outubro de  2021, anexo aos autos do Processo SEI n.\u00ba 0038.004231.00138/202142, manifestando favor\u00e1vel \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por Inexigibilidade, com fundamento no artigo 25 da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Ratifico a Inexigibilidade para contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para  \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar servi\u00e7os de remo\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, com fornecimento de pe\u00e7as, em Balan\u00e7a de Pesagem Rodovi\u00e1ria pertencente ao DERACRE, onde  Trata-se de uma  balan\u00e7a de pesagem que se encontra na BR-317 no munic\u00edpio de Assis  Brasil onde ser\u00e1 desmontada e instalada no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia, na  USINA DE ASFALTO DO DERACRE no qual ser\u00e1 realizada a manuten\u00e7\u00e3o da mesma; E uma segunda montagem e instala\u00e7\u00e3o de uma Balan\u00e7a  Rodovi\u00e1ria no munic\u00edpio de Feij\u00f3 BR-364, em favor da empresa A. FERREIRA VASCONCELOS, sob CNPJ N.\u00ba 15.750.248/0001-47 no valor  global de R$ 119.999,70 (cento e dezenove mil novecentos e noventa e  nove reais e setenta centavos) Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o provenientes da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e  Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens;  744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de vias Urbanas; 744 201 261222277 427 30000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; 744 201  67821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria; 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00, e 4.4.90.39.00.00;  Fonte de Recurso: 100, 200 e 500. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 022/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE SANTA  ROSA DO PURUS OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses DATA: 05 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente  do Deracre e JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO DE S\u00c1, Prefeito municipal  de Santa Rosa do Purus. ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 114/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.013319.00097/2021-89 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 295/2021 CPL 04 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa YACO NAVEGA\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE  EIRELI, Contratada. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  Especializada na realiza\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestre e ou fluvial no \u00e2mbito interestadual e municipal para atender as demandas do DERACRE  - Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1rio do Acre. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 714.500,00 (setecentos  e quatorze mil e quinhentos reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O contrato decorrente da Ata de Registro de  Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o  limite de 60 (sessenta) meses, nos termos do Art. 57, II, da Lei n\u00b08.666,  de 21 de junho de 1993; DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 202_, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744  201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens, 744 201  267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas, 744 201 261222277 427 30000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, 744 201 267841408  423 90000 - Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Portos e Hidrovias, 744 201  267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e  Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE). Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00, 4.4.90.39.00.00.  Fonte: 100 \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 13 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e NAYARA THALLUCIA NASSERALA DE SOUZA, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 801, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25  de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 640/2021/ DETRAN - DEPT (2611115),  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito, os  Senhores, Erbeson Maia de Souza, Jonas de Souza Silva e Sandro Wilson Mendes Rocha, o representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito  - CETRAN/AC, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, a m\u00e9dica  especialista em medicina do tr\u00e2nsito, Dra. Jane Mary Ferraz da Costa  \u2013 CRM 360/AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial,  com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular na categoria (B),  para 1\u00aa habilita\u00e7\u00e3o, o candidato Francisco da Rocha Pereira, CPF n\u00ba  988.377.452-49, no ve\u00edculo de placa QLV-8467. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular especial dever\u00e1 ser realizada no dia  04/11/2021 (quinta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no  Centro de Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 808, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 052 DE 1\u00ba DE FEVEREIRO DE  2019, que concedeu \u00e0 servidora Aline Ramos Cavalcante, matr\u00edcula n\u00ba  9351710, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 8, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.    Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 809, DE 03 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  751/2021/DETRAN - DADM (2622030), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  Emergencial N\u00ba.057/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa THOMAS GREG &  SONS GR\u00c1FICA E SERVI\u00c7OS, IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS LTDA que tem como  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o Direta Emergencial por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa\u201d para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de emiss\u00e3o de documento de habilita\u00e7\u00e3o, que corresponde a Permiss\u00e3o  para Dirigir - PPD, a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH e a Permiss\u00e3o Internacional para Dirigir - PID, abrangendo: o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o  e emiss\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 598/2016 de do  CONTRAN, bem como a captura ao vivo de foto, assinatura e biometria  dos dedos dos candidatos/condutores, nos termos e condi\u00e7\u00f5es previstos na Portaria 15, de 02/03/2006 do DENATRAN, Portaria 1515/2018  do DENATRAN, Portaria 176 de 09/08/2017 do DENATRAN e, al\u00e9m da  automa\u00e7\u00e3o dos exames te\u00f3ricos, atrav\u00e9s de equipamentos de valida\u00e7\u00e3o  de biometria fixos\u201d, atendendo as necessidades deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo e ANEXO I. A vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 180 (cento e  oitenta) dias a contar da data da assinatura (1\u00b0 de novembro de 2021),  sem possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o. O Contrato ser\u00e1 rescindido t\u00e3o logo  o processo licitat\u00f3rio do mesmo objeto deste \u00f3rg\u00e3o seja conclu\u00eddo, sem  preju\u00edzo \u00e0 parte contratante. I Gestor Titular: Janayrah Pimenta Araujo Cunha - matr\u00edcula: 9259716; II Gestor Suplente: Shirlene Ramos Mota Silva - matr\u00edcula: 9315501; III Fiscal Titular: Juliana Pereira de Souza Gurgel - matr\u00edcula: 9312595; IV Fiscal Suplente: Elisangela da Silva Lopes Brasil - matr\u00edcula: 9315535. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 810, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER \u00e0 servidora Aline Ramos Cavalcante, matr\u00edcula n\u00ba  9351710, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.    Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 811, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 191/2019/PRES/DETRAN/AC, DE  27 DE MAR\u00c7O DE 2019, que concedeu ao servidor Vitor de Oliveira  Peres, matr\u00edcula n\u00ba 9262229, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 5, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.    Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 812, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021  A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor Vitor de Oliveira Peres, matr\u00edcula n\u00ba  9262229, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 802, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 059 DE 1\u00ba DE FEVEREIRO DE  2019, que concedeu \u00e0 servidora Elisangela da Silva Lopes Brasil, matr\u00edcula n\u00ba 9315535, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 8, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 803, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER \u00e0 servidora Elisangela da Silva Lopes Brasil, matr\u00edcula n\u00ba 9315535, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.    Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 804, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 416/2019/PRES/DETRAN/AC, DE  1\u00b0 DE AGOSTO DE 2019, que concedeu ao servidor Argos Ryan Maia  Moura, matr\u00edcula n\u00ba 9312420, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 8, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 805, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor Argos Ryan Maia Moura, matr\u00edcula n\u00ba  9312420, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 806, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 101/2019/PRES/DETRAN/AC, DE 20  DE FEVEREIRO DE 2019, que concedeu ao servidor Josenilson da Luz  Mesquita, matr\u00edcula n\u00ba 9301275, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 8, para responder pela Coordenadoria de Circunscri\u00e7\u00f5es Regionais de Tr\u00e2nsito \u2013 CIRETRANS, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 807, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4575/2021/CASACIVIL (2571788), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor Josenilson da Luz Mesquita, matr\u00edcula  n\u00ba 9301275, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00ba DESIGNAR o referido servidor para responder pela Divis\u00e3o de  Exames Pr\u00e1ticos e Te\u00f3ricos. Art. 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 009/2021 \u2013 RIO BRANCO O Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre - DETRAN/AC  torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar  em conformidade ao art. 328 da Lei n\u00ba 9.503 de 23/09/1997 C\u00f3digo de  Tr\u00e2nsito Brasileiro e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o 623/2016, de 06 de Setembro de 2016, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN e Lei  Federal 8.666/93 que ser\u00e1 realizado no local, data e hora indicado no  item 2.0, licita\u00e7\u00e3o na modalidade de LEIL\u00c3O ELETR\u00d4NICO ON-LINE,  do tipo \u201cMAIOR LANCE OU OFERTA\u201d, tendo como Leiloeiro Oficial o Sr.  Valdyr Alves de S\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 005/2015 JUCEAC (https://www.loteleiloes.com.br), de ve\u00edculos CONSERVADOS, removidos, e retirados de  circula\u00e7\u00e3o decorrentes de medida administrativa prevista no C\u00f3digo de  Tr\u00e2nsito Brasileiro, no munic\u00edpio de RIO BRANCO-AC. 1.0 DO OBJETO DO LEIL\u00c3O: ALIENAR VE\u00cdCULOS APREENDIDOS Os objetos deste processo de Leil\u00e3o s\u00e3o ve\u00edculos removidos e apreendidos em dep\u00f3sitos, discriminados individualmente no Anexo \u00danico deste Edital, no qual tamb\u00e9m constar\u00e1 a sua condi\u00e7\u00e3o: ve\u00edculo com direito a  documenta\u00e7\u00e3o - CONSERVADO. 1.1 DA MODALIDADE DO LEIL\u00c3O Considerando recomenda\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es governamentais, no  sentido de evitar aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas como medida de enfrentamento da pandemia do Novo Coronav\u00edrus (COVID-19), informamos  que, em car\u00e1ter prec\u00e1rio, o leil\u00e3o ser\u00e1 realizado EXCLUSIVAMENTE  DE FORMA VIRTUAL, com op\u00e7\u00e3o de Pr\u00e9-Lance online, em plataforma  do Leiloeiro designado. 2.0 DO LOCAL, DA DATA E DO HOR\u00c1RIO. 2.1 LOCAL DO LEIL\u00c3O: o Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado exclusivamente de forma  virtual ELETR\u00d4NICO/ONLINE, no  SITE (https://www.loteleiloes.com.br) 2.2 DATA: O Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado exclusivamente de forma virtual ELETR\u00d4NICO/ONLINE no dia 08 e 09 de novembro de 2021. 2.3 HOR\u00c1RIO: a) dia 08/11, com in\u00edcio \u00e1s 09h00min (hor\u00e1rio Acre) e 11h00min (hor\u00e1rio  Bras\u00edlia) e com t\u00e9rmino previsto para \u00e0s 17h00min (hor\u00e1rio  Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia), para venda dos lotes por ordem crescente,  com contagem dos minutos de 1 at\u00e9 5min por lote, para cada arrematante em disputa, com direito de replica e treplica e com t\u00e9rmino \u00e0s  17h00min (hor\u00e1rio do Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).do mesmo dia. b) dia 09/11, com in\u00edcio \u00e1s 09h00min (hor\u00e1rio Acre) e 11h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia) e com t\u00e9rmino previsto para \u00e0s 17h00min (hor\u00e1rio  Acre) e  19h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia), para venda dos lotes por ordem crescente,  com contagem dos minutos de 1 at\u00e9 5min por lote, para cada arrematante  em disputa, com direito de replica e treplica e com t\u00e9rmino \u00e0s 17h00min  (hor\u00e1rio do Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).do mesmo dia. 3.0 DO LEILOEIRO 3.1 Nome da Leiloeira: VALDYR ALVES DE S\u00c1 3.2 Comiss\u00e3o do Leiloeiro: 5%. 3.3 Fone: (68) 9-9968-9292 e (68) 9-9984-0195, (68) 9-9969-1859 4.0 COMO PARTICIPAR 4.1 Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico poder\u00e1 ser acessado no site (https://www.loteleiloes.com.br), no campo LEIL\u00c3O ABERTO e depois no EDITAL REGRAS.  4.2 OS LANCES: ser\u00e3o ofertados exclusivamente no site (https://www. loteleiloes.com.br), no campo LEIL\u00c3O ABERTO mediante solicita\u00e7\u00e3o e  condi\u00e7\u00f5es descritas no site acima identificado no item 4.1. 4.3 No site, os interessados poder\u00e3o acessar o local COMO PARTICIPAR e depois:  1\u00ba - CADASTRO E AUTENTICA\u00c7\u00c3O/USU\u00c0RIO/SENHA/BAIXAR E ASSINAR TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O;  2\u00ba - HABILITA\u00c7\u00c3O/QUERO PARTICIPAR DELE, para conhecer as instru\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o. 4.4 Todos os interessados dever\u00e3o observar as seguintes instru\u00e7\u00f5es: 1\u00ba - \u00c9 necess\u00e1rio o ENVIO DO TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O ASSINADO  PELA EQUIPE DO LEILOEIRO; 2\u00ba - Ap\u00f3s o envio do TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O, os interessados  e com habilita\u00e7\u00e3o solicitada COMO PARTICIPAR \u2013 (2 Habilita\u00e7\u00e3o), e  quando ocorrer a libera\u00e7\u00e3o, os interessados j\u00e1 ter\u00e3o acesso ao AUDIT\u00d3RIO VIRTUAL, lote e painel de lances, por meio de usu\u00e1rio e senha  cadastrado pelo interessado quando da realiza\u00e7\u00e3o do seu cadastro. 5.0 CADASTROS DOS PARTICIPANTES E VISITA\u00c7\u00c3O DOS LOTES 5.1 Os ve\u00edculos estar\u00e3o expostos para visita\u00e7\u00e3o no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos da Unidade de Parqueamento do DETRAN/AC, situado  na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 2005, Bairro Jardim Manoel Juli\u00e3o,  em RIO BRANCO-AC, do dia 27 a 28/10/2021 e do dia 03 a 05/11/2021,  no hor\u00e1rio de 08h00min as 13h00min. 5.2 As visitas aos ve\u00edculos, s\u00f3 ser\u00e3o poss\u00edveis ap\u00f3s o CADASTRAMENTO do Visitante, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o  oficial com foto. 5.2.1 O cadastro dos interessados em participar do leil\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel  tamb\u00e9m no local de visita\u00e7\u00e3o, nos dias de 27 a 28/10/2021 e do dia 03 a  05/11/2021, obedecendo-se o hor\u00e1rio de encerramento, conforme Item 5.1. 5.2.2 Os participantes s\u00e3o respons\u00e1veis pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas no ato do Cadastro. 5.3 A visita\u00e7\u00e3o consiste apenas na inspe\u00e7\u00e3o visual dos lotes a serem  leiloados no local onde os ve\u00edculos est\u00e3o sendo expostos, sendo vedados quaisquer outros procedimentos como: manuseio, experimenta\u00e7\u00e3o  e retirada de pe\u00e7as. 5.3.1 Os bens ser\u00e3o vendidos no estado e condi\u00e7\u00f5es em que se encontram, pressupondo-se que tenham sido previamente examinados pelos licitantes, n\u00e3o cabendo quaisquer reclama\u00e7\u00f5es posteriores quanto  a marcas, proced\u00eancia e suas qualidades intr\u00ednsecas ou extr\u00ednsecas,  nem direito a reclama\u00e7\u00e3o por v\u00edcios redibit\u00f3rios e t\u00e3o pouco pedir abatimento no pre\u00e7o. 5.4 A visita\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser ONLINE tamb\u00e9m, no site (https://www.loteleiloes.com.br), no campo LEIL\u00c3O ABERTO na RELA\u00c7\u00c3O DE LOTES DO  LEIL\u00c3O mediante fotos, onde consta descri\u00e7\u00e3o do lote, ap\u00f3s o cadastramentos e inclus\u00e3o da imagem dos lotes. 5.4.1 Quando se tratar de autom\u00f3vel sendo at\u00e9 cinco fotografias digitais,  quando for poss\u00edvel, j\u00e1 que a visita\u00e7\u00e3o contempla, conforme item (5.6). 5.4.2 Quando se tratar de motocicleta sendo at\u00e9 quatro fotografias digitais,  quando for poss\u00edvel, j\u00e1 que a visita\u00e7\u00e3o contempla, conforme item (5.6). 5.5 O cadastro dos interessados em participar do leil\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel na internet no site do Leiloeiro Oficial (https://www.loteleiloes.com. br), no per\u00edodo da realiza\u00e7\u00e3o do certame, obedecendo-se o hor\u00e1rio de  encerramento, conforme informa\u00e7\u00f5es do Item 2.0. 5.6 O Leiloeiro Oficial e a Comiss\u00e3o de Leil\u00e3o n\u00e3o se responsabilizam  por eventuais diverg\u00eancias tipogr\u00e1ficas (digita\u00e7\u00e3o) que venham ocorrer  neste Edital, sendo de inteira responsabilidade do participante, verificar  o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos bens e suas especifica\u00e7\u00f5es. Sendo assim, a VISITA\u00c7\u00c3O DOS BENS TORNA-SE OBRIGAT\u00d3RIA, pelo que  ningu\u00e9m poder\u00e1, posteriormente, alegar qualquer desconhecimento do  estado de conserva\u00e7\u00e3o dos bens, objetos do presente leil\u00e3o. 5.7 N\u00e3o ser\u00e3o permitidas visita\u00e7\u00f5es no dia de realiza\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o. 6.0 AS CONDI\u00c7\u00d5ES DE ARREMATA\u00c7\u00c3O: 6.1 \u00c9 facultada a participa\u00e7\u00e3o de toda e qualquer pessoa f\u00edsica fazendo-se identificar, atrav\u00e9s de documentos de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto,  CPF e comprovante de cadastro; no caso de pessoa jur\u00eddica mediante  apresenta\u00e7\u00e3o do CNPJ, requerimento de empres\u00e1rio ou contrato social  da empresa, e no caso de representante legal, mediante procura\u00e7\u00e3o  p\u00fablica; estando impedidos de participar os membros da comiss\u00e3o de  Leil\u00e3o do DETRAN/AC, a Leiloeira Oficial, menores de dezoito (18) anos  e as pessoas que tenham pend\u00eancias em Leil\u00f5es. 6.2 Fica vedado o acesso de qualquer cidad\u00e3o no audit\u00f3rio virtual sem estar previamente cadastrado e habilitado para participa\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o online. 6.3 O arrematante habilitado ser\u00e1 identificado por usu\u00e1rio/login e senha  de acesso de sua escolha, no ato do cadastramento no site da leiloeira,  n\u00e3o sendo identificado por nome ou qualquer apelido. 7.0 DO EVENTO DE LEIL\u00c3O 7.1 Pr\u00e9-Lance online: a partir do dia 28/10/2021, at\u00e9 o momento do  Leil\u00e3o Virtual, estar\u00e1 dispon\u00edvel ao p\u00fablico o Pr\u00e9-Lance online para os  lotes, para o qual o interessado dever\u00e1 estar com o cadastro pr\u00e9vio  junto ao site do leiloeiro devidamente efetivado, pelo menos 48 horas  antes do dia e hor\u00e1rio previsto para in\u00edcio do certame, para anu\u00eancia \u00e0s  regras de participa\u00e7\u00e3o dispostas no site e obten\u00e7\u00e3o de \u201clogin\u201d e \u201csenha\u201d,  os quais possibilitar\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o de lances em conformidade com as  disposi\u00e7\u00f5es deste Edital, tornando-se apto a participar dos lances pr\u00e9vios. Os lotes que receberem ofertas nesta modalidade iniciar\u00e3o o leil\u00e3o  virtual a partir do maior lance registrado no sistema. Caso n\u00e3o haja, no  momento do leil\u00e3o virtual, lance superior ao Pr\u00e9-Lance, o lote ser\u00e1 considerado arrematado pelo licitante cadastrado no site. 7.2 Na modalidade eletr\u00f4nica os lances s\u00e3o realizados online, por meio  de acesso identificado, no site da leiloeira na data e hor\u00e1rio estabelecidos nas informa\u00e7\u00f5es do item 2.2 deste Edital. No leil\u00e3o online, a partir  da publica\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o e ap\u00f3s estar devidamente habilitado a participar  no sistema, o interessado poder\u00e1 enviar lance antecipadamente \u00e0 sess\u00e3o p\u00fablica, no lote de seu interesse, deixando-o registrado no sistema. 7.3 O cadastro dos licitantes para lances virtuais (via internet), bem  como toda tecnologia da informa\u00e7\u00e3o empregada para a realiza\u00e7\u00e3o do  leil\u00e3o virtual, \u00e9 de inteira responsabilidade do Leiloeiro P\u00fablica Oficial. 7.4 Se o participante n\u00e3o estiver logado no momento da sess\u00e3o p\u00fablica,  concorrer\u00e1 com o lance registrado antecipadamente. Os lances virtuais  (via internet) ofertados antecipadamente pelos licitantes, previamente  cadastrados no site do Leiloeiro P\u00fablico Oficial (https://www.loteleiloes. com.br), ter\u00e3o validade apenas para o dia e hor\u00e1rio do leil\u00e3o. 7.5 Os interessados ficam, desde j\u00e1, cientes de que os lances oferecidos via INTERNET n\u00e3o garantem direitos ao participante em caso de  insucesso do mesmo por qualquer ocorr\u00eancia, tais como: na conex\u00e3o  de internet, no funcionamento do computador, na incompatibilidade de  software ou quaisquer outras ocorr\u00eancias. Desse modo, o interessado  assume os riscos oriundos de falhas ou impossibilidades t\u00e9cnicas, n\u00e3o  sendo cab\u00edvel qualquer reclama\u00e7\u00e3o posterior. 7.6 Havendo a retirada de ve\u00edculos ou lotes do leil\u00e3o ser\u00e3o comunicados  pela leiloeira durante a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o virtual, aparecendo no sistema com a palavra RETIRADO. 7.7 Os lances recebidos na modalidade de Pr\u00e9-Lance que tiveram ve\u00edculos ou lotes retirados do edital ser\u00e3o considerados, automaticamente,  cancelados/nulos. 7.8 O lote n\u00e3o arrematado ser\u00e1 devolvido ao acervo para ser novamente  apregoado pelo Leiloeiro Oficial no mesmo evento, numa 2\u00aa chamada imediatamente ap\u00f3s o preg\u00e3o do \u00faltimo lote, constante do Anexo I deste edital. 8.0 DOS LANCES 8.1 Os lotes ficar\u00e3o distribui\u00e7\u00f5es conforme orienta\u00e7\u00e3o abaixo: a) Dia 08/11/2021 os lotes ser\u00e3o chamados do 001 a 199; b) Dia 09/11/2021 os lotes ser\u00e3o chamados do 200 a 398; 8.1 Leil\u00e3o Virtual:  a) no dia 08/08/2021, \u00e0s 09h00min (hor\u00e1rio do Acre) e 11h00min (hor\u00e1- rio de Bras\u00edlia) o Leil\u00e3o Virtual ter\u00e1 in\u00edcio no site informado no item 4.2,  para venda dos lotes por ordem crescente de lote, com contagem dos  minutos de 1 at\u00e9 5min por lote, para cada arrematante em disputa, com  direito de r\u00e9plica e tr\u00e9plica. b) O encerramento dos lances previsto para \u00e0s 17h00min (hor\u00e1rio do  Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) tanto do dia 08 como do dia  09/11/2021. 8.2 No caso de haver lances j\u00e1 ofertados pela internet no momento  do in\u00edcio do leil\u00e3o on-line ser\u00e3o respeitados os lances j\u00e1 registrados, e  seguir-se-\u00e1 o leil\u00e3o pelo \u00faltimo lance registrado, considerando-se vencedor o licitante que houver apresentado a maior oferta. 8.3 O(s) lote(s) ter\u00e3o hor\u00e1rio de fechamento dado pelo sistema, sendo  certo que, caso seja dado novo lance nos \u00faltimos minutos de encerramento, ser\u00e1 aberto um novo prazo, descontado o tempo, para que todos  os licitantes tenham oportunidade de efetuar novos lances. 8.4 Os bens ser\u00e3o vendidos \u00c0 VISTA a quem maior lance oferecer, no  estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo ao leiloeiro, nem ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013  DETRAN/AC, qualquer responsabilidade quanto a consertos, reparos,  reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as com defeitos, ou ausentes, ou mesmo provid\u00eancias  quanto \u00e0 retirada e transporte dos bens vendidos. 8.5 Os Lances dever\u00e3o ser iguais ou superiores ao valor da avalia\u00e7\u00e3o. 8.6 Na sucess\u00e3o de lances, a diferen\u00e7a n\u00e3o poder\u00e1 ser inferior a R$  200,00 (Duzentos Reais) em se tratando de autom\u00f3veis conservados,  e R$ 100,00 (Cem Reais) em se tratando de motocicletas conservadas. 8.7 A simples oferta de lance implica aceita\u00e7\u00e3o expressa pelo licitante  de todas as normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 8.8 Uma vez aceito o lance, n\u00e3o se admitir\u00e1 a sua desist\u00eancia. 9.0 PAGAMENTOS DAS ARREMATA\u00c7\u00d5ES:  9.1 Os pagamentos ser\u00e3o \u00e0 vista, mediante comprova\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia banc\u00e1ria, irretrat\u00e1veis, em moeda corrente do pa\u00eds,  atrav\u00e9s de cr\u00e9dito identificado, apresentando comprovante de dep\u00f3sito em Conta Banc\u00e1ria do Leiloeiro Oficial Sr. VALDYR ALVES DE S\u00c1,  Ag\u00eancia 2358-2 C/C 123.223-1, Banco do Brasil e PIX 216.336.492-53.  O arrematante dever\u00e1 apresentar o respectivo comprovante da opera\u00e7\u00e3o banc\u00e1rio devidamente autenticado, sem rasuras, emendas ou entrelinhas, sujeito ainda, \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira.  9.2 Os arrematantes ter\u00e3o: a) Lotes Arrematados dia 08/11/2021 - de 08h00min at\u00e9 \u00e0s 17h00min  horas (hor\u00e1rio local) e 19h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia 09/11/2021,  para comprovar o pagamento perante o Leiloeiro Oficial, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de dep\u00f3sito/transfer\u00eancia em conta mencionada do item 9.1. b) Lotes Arrematados dia 09/11/2021 - de 08h00min at\u00e9 \u00e0s 17h00min  horas (hor\u00e1rio local) e 19h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia 10/11/2021,  para comprovar o pagamento perante o Leiloeiro Oficial, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de dep\u00f3sito/transfer\u00eancia em conta mencionada do item 9.1. 9.2.1 O n\u00e3o pagamento ou a falta de comprova\u00e7\u00e3o deste implicar\u00e1, ao  arrematante faltoso, as penas da Lei, ocorrendo \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inadimpl\u00eancia, a den\u00fancia criminal e a execu\u00e7\u00e3o judicial contra o mesmo. 9.2.2 Independente das san\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas, o arrematante que descumprir os prazos de pagamento estabelecido pagar\u00e1 a t\u00edtulo de multa o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) sobre o valor do lance ofertado,  sendo 5% (cinco por cento) relativos \u00e0 COMISS\u00c3O devida ao Leiloeiro  Oficial e 20% (vinte por cento) relativos \u00e0 CAU\u00c7\u00c3O pela arremata\u00e7\u00e3o  do bem propriamente dito. 9.3 Caso o arrematante seja vencedor em mais de um lote, ser\u00e1 obrigado a liquida\u00e7\u00e3o total dos referidos lotes em seu favor, para posterior  emiss\u00e3o do comprovante fiscal. 9.4 A partir do dia 08/11/2021, ap\u00f3s o encerramento do do leil\u00e3o, no hor\u00e1rio das 08h00min \u00e0s 17h00min (hor\u00e1rio local), o arrematante poder\u00e1  solicitar, no escrit\u00f3rio do Leiloeiro Oficial, localizado na Rua Francisco  Montilha, n\u00ba 154, Bairro Rui Lino, CEP 69.919-848 \u2013 Rio Branco (AC),  a emiss\u00e3o do Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda em Leil\u00e3o dos bens arrematados, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovantes de dep\u00f3sito/transfer\u00eancia banc\u00e1ria. 9.5 Haver\u00e1 tamb\u00e9m, a partir do dia 09/11/2021, no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos  Removidos da Unidade de Parqueamento do DETRAN/AC, situado na  Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 2005, Bairro Jardim Manoel Juli\u00e3o, em  RIO BRANCO-AC, na Divis\u00e3o de Leil\u00e3o, guich\u00eas para o atendimento  dos arrematantes, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 13h00min (hor\u00e1rio local),  onde dever\u00e3o ser entregues os seguintes documentos para abertura do  Atendimento de Transfer\u00eancia de Propriedade Leil\u00e3o: - C\u00f3pia do Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda em Leil\u00e3o do bem arrematado emitida pela Leiloeira Oficial; - C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto e CPF ou CNH; - C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o. 9.5.1 Todos os atendimentos dever\u00e3o ser agendados no site do DETRAN/AC (https://www.detran.ac.gov.br). 9.6 O Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Servi\u00e7os - ICMS inci- dir\u00e1 sobre todas as arremata\u00e7\u00f5es deste Leil\u00e3o, de acordo com a tabela  vigente do Estado do Acre, cujo encargo ser\u00e1 pago pelo arrematante.   9.7 Os arrematantes dos ve\u00edculos registrados na base local do Estado  do Acre ter\u00e3o os d\u00e9bitos, vencidos, correspondentes ao IPVA, Taxas De  Licenciamento, DPVAT (Seguro Obrigat\u00f3rio), Estadia, Vistoria de Dep\u00f3sito, Guincho, Multas DETRAN/AC, DERACRE, Prefeitura de Rio Branco e multas do Registro Nacional de Infra\u00e7\u00f5es de Tr\u00e2nsito \u2013 RENAINF,  se houver, devidamente regularizados pelo DETRAN/AC, at\u00e9 a data do  leil\u00e3o, observando-se os demais itens. 9.8 Os arrematantes dos ve\u00edculos registrados na base local do Estado  do Acre ter\u00e3o os d\u00e9bitos correspondentes \u00e0s multas do Registro Nacional de Infra\u00e7\u00f5es de Tr\u00e2nsito \u2013 RENAINF, DNIT e PRF, se houver, devidamente regularizados pelo DETRAN/AC, ap\u00f3s a baixa dos mesmos  pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os. 9.9 Os arrematantes, al\u00e9m do valor do arremate, ser\u00e3o respons\u00e1veis  pelos seguintes pagamentos: - Comiss\u00e3o da Leiloeira Oficial 5% do valor de cada arremata\u00e7\u00e3o. - IPVA Proporcional, Taxa de Licenciamento e Seguro Obrigat\u00f3rio Proporcional, a vencer, em conformidade com a data de emiss\u00e3o da Nota   de Venda em Leil\u00e3o da arremata\u00e7\u00e3o; - Os res\u00edduos de Imposto sobre a Propriedade de Ve\u00edculo Automotor \u2013  IPVA, proporcional gerado a partir da data de realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o e o  final do exerc\u00edcio. - DPVAT (Seguro Obrigat\u00f3rio) - Ao arrematante caber\u00e1 a quita\u00e7\u00e3o do  pr\u00eamio proporcional, calculado a partir da data de arremata\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo at\u00e9 dezembro do exerc\u00edcio em quest\u00e3o. - Autoriza\u00e7\u00e3o para Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi ou Motor, se houver, (R$ 133,16); - A Taxa de transfer\u00eancia de propriedade e Taxa de vistoria (R$ 133,16  e R$ 67,07 respectivamente); 9.10 Depois de confirmada a venda e somente antes da abertura do  Processo de Transfer\u00eancia de Ve\u00edculo Leil\u00e3o, se por algum motivo o  arrematante, n\u00e3o queira mais ficar com o bem arrematado, este ser\u00e1  punido com multa de 25% (vinte por cento) conforme Item 9.2.2, calculado sobre o valor da arremata\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo dos encargos citados no  item 9.9, e o lote ser\u00e1 vendido para outro alienante, segundo vencedor  do certame caso este queira. 9.11 O valor arrecadado em cada lote, individualmente, ser\u00e1 utilizado  para a quita\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos do ve\u00edculo gerados at\u00e9 a data do leil\u00e3o,  depositando-se o restante, se houver, em conta junto ao Banco do Brasil S.A, em nome do propriet\u00e1rio anterior na forma da lei. Os d\u00e9bitos  ser\u00e3o quitados, proporcionalmente conforme disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba  13.160/2015. 9.12 No caso de ser insuficiente o valor da arremata\u00e7\u00e3o para quitar os  d\u00e9bitos existentes sobre o ve\u00edculo, o valor remanescente que houver,  ser\u00e1 vinculado ao Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF do \u00faltimo Propriet\u00e1rio do Ve\u00edculo, nos termos da lei. 9.13 Aqueles que tiverem cr\u00e9dito sobre o ve\u00edculo poder\u00e3o requerer a habilita\u00e7\u00e3o, a partir do lan\u00e7amento do edital at\u00e9 o encerramento da sess\u00e3o  de lances, sendo que o pagamento se dar\u00e1 ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos  previstos nos incisos I a VIII do art. 32, da Res. 623, se houver saldo, e  obedecida a ordem cronol\u00f3gica de habilita\u00e7\u00e3o. 9.14 Todos os valores e taxas informados neste edital possuem como  refer\u00eancia o ano 2021. 9.15 N\u00e3o ser\u00e1 aceito pagamentos fora do prazo constante neste edital. 10.0 PRAZO PARA RETIRADA DOS BENS: 10.1 No per\u00edodo de 09/11 a 24/11/2021, no hor\u00e1rio de atendimento ao  p\u00fablico, no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos da Unidade de Parqueamento do DETRAN/AC, situado na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 2005,  Bairro Jardim Manoel Juli\u00e3o, em RIO BRANCO-AC, ser\u00e1 realizada a  retirada dos bens arrematados. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino deste prazo, os arrematantes ficar\u00e3o sujeitos ao pagamento de multas di\u00e1rias de acordo com a  tabela de pre\u00e7os vigente no DETRAN/AC. 10.2 Decorrido o prazo de 30 dias, contados do \u00faltimo dia limite para  retirada do bem arrematado, conforme item 10.1, sem que o arrematante tenha providenciado, ou ao menos justificado, a n\u00e3o retirada do  lote do DEP\u00d3SITO, ser\u00e1 considerado desistente e perder\u00e1 em favor do  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC o valor integral pago  pela arremata\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o do Leiloeiro Oficial, bem como o direito  \u00e0 adjudica\u00e7\u00e3o do lote arrematado, que permanecer\u00e1 sob a cust\u00f3dia do  DETRAN/AC para ser leiloado em outra oportunidade. 10.3 O acesso aos bens arrematados somente ser\u00e1 permitido, ap\u00f3s abertura do processo de Transfer\u00eancia de Propriedade de Ve\u00edculo Leil\u00e3o, devidamente pago.10.4 Os bens ser\u00e3o liberados e entregues nas condi\u00e7\u00f5es em  que se encontram, devendo os interessados vistori\u00e1-los antecipadamente.  Consoante o Art. 27 do CTB antes de colocar o ve\u00edculo em circula\u00e7\u00e3o nas  vias p\u00fablicas, o condutor dever\u00e1 verificar a exist\u00eancia e as boas condi\u00e7\u00f5es  de funcionamento dos equipamentos de uso obrigat\u00f3rio. 10.5 Toda e qualquer despesa decorrente do carregamento e transporte  dos bens vendidos correr\u00e3o por conta e risco do arrematante.  10.6 Os lotes arrematados dever\u00e3o ser retirados na sua totalidade, n\u00e3o  sendo reservado ao arrematante o direito \u00e0 retirada parcial dos mesmos  e abandono do restante. 10.7 Ser\u00e1 emitido pela Divis\u00e3o de Ve\u00edculos Removidos, no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos da Unidade de Parqueamento do DETRAN/AC, situado  na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 2005, Bairro Jardim Manoel Juli\u00e3o, em  RIO BRANCO-AC, o Termo de Libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo arrematado a partir do  09/11/2021, desde que apresentado os seguintes documentos: - C\u00f3pia do Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda em Leil\u00e3o emitida pelo Leiloeiro Oficial; - C\u00f3pia do Protocolo de Atendimento de Transfer\u00eancia de Propriedade  Leil\u00e3o, em nome do arrematante, juntamente com c\u00f3pia do comprovante de pagamento das taxas devidas. 11.0 REGULARIZA\u00c7\u00c3OJUNTO AO DETRAN/AC: 11.1 A documenta\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos arrematados estar\u00e1 EM PROCESSO  DE ATENDIMENTO, na Divis\u00e3o de Leil\u00e3o, em nome do arrematante que  devera providenciar a total regulariza\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, devendo obrigatoriamente vistori\u00e1-lo na Divis\u00e3o de Vistoria, a fim  de concluir o processo de transfer\u00eancia de propriedade. 11.2 O ve\u00edculo que constar Benef\u00edcio Tribut\u00e1rio, n\u00e3o poder\u00e1 ser transferido para outra Unidade da Federa\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o perten\u00e7a a Amaz\u00f4nia  Ocidental, sem o devido pagamento do IPI, junto a Secretaria da Receita Federal. 11.3 Quaisquer consertos ou reparo de pe\u00e7as, equipamentos obrigat\u00f3rios,  remarca\u00e7\u00e3o de chassi ou motor, Certificado de Seguran\u00e7a Veicular - CSV,  que forem necess\u00e1rios para a devida regulariza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo junto ao DETRAN/AC, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do arrematante. 11.4 Os ve\u00edculos leiloados que estiverem com suas caracter\u00edsticas originais alteradas e/ou transformadas dever\u00e3o ser regularizados, conforme  legisla\u00e7\u00e3o vigente e, caso necess\u00e1rio, apresentar Certificado de Seguran\u00e7a Veicular \u2013 CSV, conforme as Resolu\u00e7\u00f5es 291 e 292 do CONTRAN, para regulariza\u00e7\u00e3o junto ao DETRAN/AC; 11.5 A emiss\u00e3o de CRV/CRLV dos ve\u00edculos leiloados \u00e9 de inteira responsabilidade do DETRAN/AC, n\u00e3o podendo ser atribu\u00edda a Leiloeira  Oficial quaisquer responsabilidade sobre tal procedimento. 11.6 Os vidros dos ve\u00edculos que apresentarem os c\u00f3digos VIS impresso  n\u00e3o poder\u00e3o ser reutilizados, devendo o arrematante fazer sua troca por  outro que n\u00e3o tenha numera\u00e7\u00e3o. 11.7 Conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 14/98, Item 23 (dispositivo destinado ao  controle de ru\u00eddo do motor, naqueles dotados de motor a combust\u00e3o),  Art. 230 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro (CTB), Inciso IX (sem equipamento obrigat\u00f3rio ou estando este ineficiente ou inoperante) e Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 252/1999 do Conselho Nacional do Meio Ambiente (Conama),  que prev\u00ea os limites de ru\u00eddo nas proximidades do escapamento, todos  os dispositivos considerados \u201cKADRON\u201d, ser\u00e3o retirados do ve\u00edculo  ap\u00f3s sua venda no leil\u00e3o e antes da retirada do mesmo no Dep\u00f3sito de  Ve\u00edculos Removidos. 11.8 A mudan\u00e7a ou n\u00e3o da troca de placa para o Padr\u00e3o MERCOSUL  (Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN N\u00ba 780, de 26 de junho de 2019), se dar\u00e1 ap\u00f3s  a Divis\u00e3o de Vistoria constatar tal necessidade. 11.9 A necessidade, ou n\u00e3o, de Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi ou Motor, Certificado de Seguran\u00e7a Veicular \u2013 CSV, ser\u00e1 informado ao arrematante  na Divis\u00e3o de Vistoria, no dia da apresenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo para fazer a  Vistoria P\u00f3s Leil\u00e3o. 11.10 Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Vistoria P\u00f3s Leil\u00e3o, ap\u00f3s todos os pagamentos de taxas, IPVA Proporcional, DPVAT Proporcional, Licenciamento do  Ano Vigente (N\u00e3o Vencido), Desvincula\u00e7\u00e3o de Todos os D\u00e9bitos, Baixa  de Aliena\u00e7\u00e3o, Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi (Caso Necess\u00e1rio), CSV (Caso  Necess\u00e1rio), cumprindo todas estas etapas, s\u00f3 assim, poder\u00e1 ser emitida a documenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo (CRV). 12.0 ADVERT\u00caNCIAS 12.1 A participa\u00e7\u00e3o de qualquer interessado no Leil\u00e3o implica no conhecimento pleno e irretrat\u00e1vel aceita\u00e7\u00e3o dos termos por parte dos concorrentes das exig\u00eancias e condi\u00e7\u00f5es constantes no presente edital e de  seus anexos. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 dado nenhum tipo de garantia ao adquirente. 12.3 Os ve\u00edculos ser\u00e3o entregues no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que  se encontram, n\u00e3o cabendo ao DETRAN/AC, nem o leiloeiro, quaisquer responsabilidades quanto a consertos, reparos, bem como v\u00edcios,  defeitos ocultos ou n\u00e3o, ficando os mesmos eximidos de reembolsos,  indeniza\u00e7\u00f5es, trocas e/ou compensa\u00e7\u00f5es financeiras de qualquer esp\u00e9cie e em qualquer hip\u00f3tese ou mesmo provid\u00eancias quanto \u00e0 retirada e  transporte dos ve\u00edculos arrematados. 12.4 A circula\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos classificados como CONSERVADO, est\u00e1  sujeita \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o em vigor, Lei n\u00ba 9.503 de 23/09/1997, C\u00f3digo de  Tr\u00e2nsito Brasileiro e suas altera\u00e7\u00f5es. 12.5 Os bens ser\u00e3o vendidos no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo a leiloeira, nem ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013 DETRAN/AC, qualquer responsabilidade quanto  a consertos, reparos, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as com defeitos, ou ausentes, ou  mesmo provid\u00eancias quanto \u00e0 retirada e transporte dos bens vendidos. 12.6 O adquirente \u00e9 respons\u00e1vel pela utiliza\u00e7\u00e3o e destino final dos bens  arrematados e responder\u00e1, civil e criminalmente, pelo seu uso e desti- na\u00e7\u00e3o em desacordo com as restri\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. 12.7 A descri\u00e7\u00e3o do lote sujeitar-se-\u00e1 a corre\u00e7\u00f5es que poder\u00e3o ser inseridas no momento do leil\u00e3o para suprir omiss\u00f5es ou eliminar distor\u00e7\u00f5es, caso verificadas. 12.8 O ve\u00edculo poder\u00e1 ser restitu\u00eddo ao propriet\u00e1rio at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil anterior \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o do leil\u00e3o, desde que quitados os d\u00e9bitos e regularizado. 12.9 Na hip\u00f3tese de o antigo propriet\u00e1rio reaver o ve\u00edculo a qualquer tempo, por qualquer meio, os d\u00e9bitos ser\u00e3o novamente vinculados ao bem. 12.10 O DETRAN/AC reserva-se o direito de cancelar, adiar, alterar ou retirar algum lote antes ou ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o, caso seja constatada alguma irregularidade, no todo ou em parte, no Anexo que acompanha o presente Edital, ou ainda, em caso fortuito ou for\u00e7a maior, sem que gerem direitos a terceiros. 12.11 Qualquer um dos lotes, indicados no Anexo \u00danico deste Edital, poder\u00e1 ser exclu\u00eddo do leil\u00e3o caso haja eventual cadastramento de bloqueio de transfer\u00eancia ou ordem judicial superveniente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do Edital.  Mesmo ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o, os lotes que receberem restri\u00e7\u00e3o judicial ou policial, tamb\u00e9m poder\u00e3o ser exclu\u00eddos e ou cancelados e os valores pagos nos arremates devidamente devolvidos. 12.12 Os d\u00e9bitos que n\u00e3o forem cobertos pelo valor alcan\u00e7ado com a aliena\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, poder\u00e3o ser cobrados pelos credores na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, por meio de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e inclus\u00e3o em D\u00edvida Ativa  em nome dos ex-propriet\u00e1rios. 12.13 O arrematante fica ciente da possibilidade do lan\u00e7amento futuro de d\u00e9bitos, multas, restri\u00e7\u00f5es judiciais e arrolamentos de bens no registro do ve\u00edculo arrematado, caso ocorra, dever\u00e1 comparecer ao DETRAN/ AC para as devidas provid\u00eancias. 12.14 Todos os participantes do Leil\u00e3o estar\u00e3o sujeitos, em especial, aos artigos 87 e 108, da Lei 8.666 de 21/06/93 e do C\u00f3digo Penal Brasileiro Artigo: \u201cArt.335 - Impedir, perturbar ou fraudar concorr\u00eancia p\u00fablica  ou venda em hasta p\u00fablica, promovida pela administra\u00e7\u00e3o federal, estadual ou municipal, ou por entidade paraestatal; afastar ou procurar afastar concorrente ou licitante, por meio de viol\u00eancia, grave amea\u00e7a, fraude  ou oferecimento de vantagem:  Pena - deten\u00e7\u00e3o, de 6 (seis) meses a 2 (dois) anos, ou multa, al\u00e9m da pena correspondente \u00e0 viol\u00eancia. E o Art.3\u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o as Normas do Direito Brasileiro. -  \u201cNingu\u00e9m se  escusa de cumprir a lei, alegando que n\u00e3o a conhece\u201d, sem preju\u00edzo das demais legisla\u00e7\u00f5es em vigor. 12.15 Maiores informa\u00e7\u00f5es e c\u00f3pias de editas bem como para qualquer informa\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 presente aliena\u00e7\u00e3o, os interessados poder\u00e3o manter contato no DETRAN/AC, atrav\u00e9s do telefones do Leiloeiro Oficial  (68) 99968-9292 e (68) 99984-0195, (68) 99208-9984 e nos sites: (https://www.detran.ac.gov.br) e (https://www.loteleiloes.com.br). Rio Branco-AC, 24 de outubro 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 ANEXO \u00daNICO \u2013 RELA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS - LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 009/2021 \u2013 RIO BRANCO \u2013 CONSERVADOS \u2013 DATA 08 e 09/11/2021 \u2013 09h00min Rio Branco-AC, 24 de outubro 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO EMERGENCIAL N\u00ba. 057/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0068.001059.00629/2021-03. EXTRATO DO CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE - DETRAN/AC E A EMPRESA THOMAS GREG & SONS GRAFICA E SERVICOS, INDUSTRIA E COMERCIO,  IMPORTACAO E EXPORTACAO DE EQUIPAMENTOS LTDA. DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o Direta Emergencial por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa\u201d para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de emiss\u00e3o de documento de habilita\u00e7\u00e3o, que corresponde a Permiss\u00e3o  para Dirigir - PPD, a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH e a Permiss\u00e3o Internacional para Dirigir - PID, abrangendo: o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o e emiss\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 598/2016 de do  CONTRAN, bem como a captura ao vivo de foto, assinatura e biometria dos dedos dos candidatos/condutores, nos termos e condi\u00e7\u00f5es previstos na Portaria 15, de 02/03/2006 do DENATRAN, Portaria 1515/2018 do  DENATRAN, Portaria 176 de 09/08/2017 do DENATRAN e, al\u00e9m da automa\u00e7\u00e3o dos exames te\u00f3ricos, atrav\u00e9s de equipamentos de valida\u00e7\u00e3o de biometria fixos\u201d, atendendo as necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo e ANEXO I. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - S\u00e3o partes integrantes deste Contrato, como se nele transcritos estivessem, o Termo de Refer\u00eancia, Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o de Dispensa Emergencial, PARECER JURIDICO  N\u00b0 PARECER N\u00ba  1171/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN \u2013 PRES e PARECER PGE/PA/ N\u00ba 310/2021, Pesquisa de Mercado, Mapa comparativo de Pre\u00e7os, Justificativas, NOTA DE EMPENHO N\u00b0 7542041200/2021 e demais pe\u00e7as  que constituem o Processo SEI N\u00ba0068.001059.00629/2021-03. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL A presente contrata\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada de forma emergencial, por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 24, IV, cumulado com o artigo 26, par\u00e1grafo \u00fanico, ambos da Lei n\u00ba 8.666/93, observadas as altera\u00e7\u00f5es  posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. DO VALOR O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 1.787,610 00 (um milh\u00e3o, setecentos e oitenta e sete mil, seiscentos e dez reais) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas estimadas para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste Termo de Refer\u00eancia correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Natureza da Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa Jur\u00eddicos - Fonte de Recursos: 700. DA VIG\u00caNCIA O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias a contar da data da assinatura, sem possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o. Este Contrato ser\u00e1 rescindido t\u00e3o logo o processo licitat\u00f3rio do mesmo objeto deste \u00f3rg\u00e3o seja conclu\u00eddo, sem preju\u00edzo \u00e0 parte contratante. DA DATA DA ASSINATURA 01/11/2021 Assinam: TAYNARA MARTINS BARBOSA e MANOEL GERONIMO FILHO pelo Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC e  HERNANI FINAZZI JUNIOR,GABRIEL MACEDO GITAHY  TEIXEIRA, LUIZ CARLOS WELLMAN HERRERA e  ANDRE MACHADO pela Empresa  THOMAS GREG & SONS GRAFICA E SERVI\u00c7OS, IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO LTDA. ANEXO I ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba 054/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.013494.00055/2021-60 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE E A EMPRESA DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IMPRESSORAS, de  forma continuada, compreendendo: a cess\u00e3o de direito de uso de equipamentos novos e de primeiro uso, bem como, softwares de configura\u00e7\u00e3o  dos equipamentos, e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e suprimentos necess\u00e1rios (exceto  papel cut size para as impressoras e multifuncionais), para atender as necessidades de impress\u00e3o, c\u00f3pia e digitaliza\u00e7\u00e3o dos diversos setores do  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, conforme ANEXO I. DO PRE\u00c7O  O valor ser\u00e1 de R$ 136.500,00 (cento e trinta e seis mil e quinhentos reais), conforme Anexo I deste termo contratual. DA VIG\u00ca\u00d1CIA, DOS ACR\u00c9SCIMOS E SUPRESS\u00d5ES A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser admitidos termos  aditivos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios, tudo em conformidade com o disposto no Art. 57 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93. Fica a CONTRATADA obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos e supress\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rios no fornecimento dos servi\u00e7os at\u00e9 25% (vinte e cinco por cento) do valor inicial deste contrato, atrav\u00e9s de Termo Aditivo, se justificada a sua necessidade. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas or\u00e7ament\u00e1rias decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas)  Elemento de despesa: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) Fonte: 700 (RPI) DATA DA ASSINATURA 03/11/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o senhor Elisson Marcos Falc\u00e3o pela empresa DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA ANEXO I "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 212/PRES/IDAF, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 03, ao servidor Jo\u00e3o Nery de Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 261440, ocupante do cargo de Armazenista, no \u00e2mbito  do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 1\u00ba de novembro de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Sr. (a) Pregoeiro (a) e Equipe de apoio  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 203/2021 - CPL 04, Cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de VEICULOS  TIPO Van adaptada e Van executiva, a fim de atender o Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre-IDAF, atrav\u00e9s da Proposta 049932/2019/MAPA, Conv\u00eanio n\u00ba890660/2019/MAPA, fonte 200, e Fonte de Recursos Pr\u00f3prios do \u00f3rg\u00e3o fonte 700; visando o apoio \u00e0 reestrutura\u00e7\u00e3o e  implanta\u00e7\u00e3o do sistema unificado de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sanidade agropecu\u00e1ria (SUASA) e o fortalecimento das a\u00e7\u00f5es de defesa agropecu\u00e1ria. Em favor  das Empresas: INOVA\u00c7\u00c3O DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ/CPF: 36.374.273/0001-43, para o item 01 no valor total de  R$ 1.350.000,00 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Cinquenta Mil Reais) e a empresa HORUS COMERCIAL E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ/CPF:  20.306.945/0001-43, para o item 02 no valor total de R$ 1.345.000,00 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Quarenta e Cinco Mil Reais). Rio Branco - Acre, 03 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 639, DE 28 DE outubro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o dos trabalhos com elabora\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Final da Comiss\u00e3o Processante do P.A.D n\u00ba 005/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar por mais sessenta dias o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo n\u00ba 005/2021, designada  pela Portaria N\u00ba 486, de 18 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial Ed. n\u00ba 13.110, de 19 de agosto de 2021, em face das raz\u00f5es apresentadas  pelo presidente da comiss\u00e3o, consoante expediente Memo. n\u00ba071/2021/CPAD. Art. 2\u00ba Determinar por igual prazo o afastamento do servidor, a fim de garantir o regular processamento do feito, sem preju\u00edzo de seus proventos.  Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos a partir de 20 de outubro de 2021.  ARLENILSON BARBOSA CUNHA Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 272/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E  O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Exonerar o senhor, Alexandre Guimar\u00e3es Feitosa, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC 04 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco Acre, 03 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 07/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.012.012 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 310/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  ROLV \u2013 COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI. OBJETO: O objeto deste processo destina-se ao Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de Registro de  Pre\u00e7o do fornecimento de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de  atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios  do Estado do Acre DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$469.481,36 (Quatrocentos e Sessenta e Nove Mil, Quatrocentos e Oitenta e Um Reais e Trinta e Seis Centavos.  DATA DA ASSINATURA: 26 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Rodrigo Alves Os\u00f3rio pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 012.05/2021 \u2013 MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto n\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA SEGUNDA FASE E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE SUPERVISOR DE CURSO, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O  DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 03 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 22/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, sob responsabilidade do Instituto  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica - CEPT Roberval Cardoso, por meio digital, enviado pela Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido  plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, tem carga hor\u00e1ria total de 240h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e  Emprego PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso \u2013 CEPT Roberval Cardoso, Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Juru\u00e1 - CEFLORA,  conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural  Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em  Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural  / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEPT Roberval Cardoso, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, 240h, atende aos requisitos constantes na  Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre  Orienta\u00e7\u00f5es em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente  de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE             RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 22/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 22/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, 240h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  Roberval Cardoso - CEPT Roberval Cardoso, Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus e Centro de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Juru\u00e1 - CEFLORA, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 07/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.05.041 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 310/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES ELETRICAS - LTDA. OBJETO: Constitui objeto do presente e contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Lixeira tipo papeleira, Container (Lixeira) e Bebedouro  Industrial), para atender as demandas da Unidade Descentralizada CEPT de Gastronomia e Hospitalidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$5.600,00 (Cinco Mil e Seiscentos Reais).  DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Leandra Maia Pinto Procuradora de Jhonatan Mota de Ara\u00fajo pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 06/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.012.012 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 255/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  ROLV \u2013 COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI. OBJETO: O objeto deste processo destina-se ao Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de Registro de  Pre\u00e7o do fornecimento de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de  atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios  do Estado do Acre DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$413.399,16 (Quatrocentos e Treze Mil, Trezentos e Noventa e Nove Reais e Desesseis Centavos.  DATA DA ASSINATURA: 25 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Marcelo Vasconcelos Aquino, Michel Messias Diniz, Francisco Ant\u00f4nio In\u00e1cio  Morais e Athos Rios dos Santos como procurador de Carlos Andr\u00e9 Teixeira Caf\u00e9 pela CONTRATADA. "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 105, DE 31 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor RENE ROBERTO NOBRE DE FONTES, matr\u00edcula n\u00ba 9271201-1, Diretor de Infraestrutura, Ind\u00fastria, Atividades Rurais  e Florestais, para responder cumulativamente pelo Departamento de Licenciamento Ambiental, Rural e Florestal, pelo per\u00edodo de 03/11/2021 \u00e0  02/12/2021 no \u00e2mbito do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data acima citada. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 31 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - DOE n\u00ba 12.464 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 007/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N.\u00ba 035/2020  PROCESSO ADMNISTRATIVO N\u00b0 4022.013454.00005/2020-91 DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto realizar acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) ao valor total origin\u00e1rio do Contrato n\u00ba  07/2021, referente a aditamento de quantitativo para o atendimento das necessidades do contratante, conforme estipulado na Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Quarta e de acordo com o artigo 65, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93.O valor global origin\u00e1rio era de R$ 134.800,00 (cento e trinta e quatro mil e oitocentos  reais), passar\u00e1 para o valor total de R$ 168.492,50 (cento e sessenta e oito mil, quatrocentos e noventa e dois reais e cinquenta centavos). DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditando e de seus anteriores Termos Aditivos que n\u00e3o  colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es do presente instrumento. E, por estarem justas e contratadas, as partes firmam o presente Instrumento em 2 (duas) vias, de  igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. ASSINAM: Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem \u2013 Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC \u2013 pela contratante. Gustavo Maldonado Martins \u2013 Dalcar Auto Pe\u00e7as Ltda EPP \u2013 pela contratada. "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 53, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Servidor RAUL VARGAS TORRICO - Matr\u00edcula n.\u00ba 90650593, em virtude de concess\u00e3o de f\u00e9rias, para responder pela Diretoria  Executiva do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, pelo per\u00edodo de 04 de novembro de 2021 a 19 de novembro de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "   ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba264, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. CONSIDERANDO o que versa o art. 194 da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993; CONSIDERANDO a complexidade dos fatos diante da possibilidade do cometimento de transgress\u00e3o disciplinar e dentre outras que puderem surgir  e serem comprovadas no processo; CONSIDERANDO que os fatos a serem apurados foram formalizados atrav\u00e9s de Den\u00fancia contendo identifica\u00e7\u00e3o, formulada por escrito sendo  confirmada sua autenticidade; RESOLVE:  Art. 1\u00ba A presid\u00eancia decide conjuntamente com a Corregedoria deste Instituto abrir o presente processo de sindic\u00e2ncia com a finalidade de apurar  irregularidade de menor gravidade no servi\u00e7o p\u00fablico, com car\u00e1ter eminentemente punitivo, respeitado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa e a estrita  observ\u00e2ncia do devido processo legal. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para comporem a Comiss\u00e3o Sindicante que atuar\u00e1 no referido processo: I - Adalciclei Mota da Silva Oliveira - Presidente; II - Daniel Cardoso Cavalcante - Membro; III - Bianca de K\u00e1ssia Muniz Quadros Marques \u2013 Membro. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para conclus\u00e3o dos trabalhos, com possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias mediante  justificativa. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro  Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA ISE N\u00ba 7, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  026/2021 celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa SIOLMAR GABRIELA PASCUALINI PIERRIN & CIA \u2013 LTDA -EPP, e respectivo contrato/ empenho do processo SEI n\u00b04025.013665.00026/2021-82  - ISE, assinado no dia 29/10/2021, o referido contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a  partir de sua assinatura at\u00e9 o encerramento do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, cujo Processo administrativo para instrumentalizar a aquisi\u00e7\u00e3o de  material de consumo (cama, mesa, banho e outros), via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, no SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio  de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM, para atender as necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, atrav\u00e9s  dos 8  (oito) Centros Socioeducativos de Interna\u00e7\u00e3o (Centro Socioeducativo Feij\u00f3; Centro Socioeducativo Purus; Centro Socioeducativo Juru\u00e1; Centro Socioeducativo Alto Acre; Centro Socioeducativo Aquiry; Centro Socioeducativo Acre; Centro Socioeducativo Santa Juliana e o Centro Socioeducativo  Mocinha Magalh\u00e3es) e do N\u00facleo de Atendimento Inicial, conforme as necessidades estimadas e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, o  Edital e seus anexos, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 045/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00b0.154/2020/CPL/PMRB da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Gestor Titular: Marcos Felipe da Silva Viegas; matr\u00edcula n\u00b0: 9418520 2; Gestor Substituto: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1 Fiscal titular: Eliziane da Silva Mois\u00e9s; matricula n\u00b0.9419101-2; Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0 026/2021 e processo n\u00b04025.013665.00026/2021-82 Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 03/11/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 026/2021 E PROCESSO SEI N\u00b0 4025.013665.00026/2021-82 PROCESSO ADMINISTRATIVO ISE N\u00b0 013/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 045/2020/CPL/PMRB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2020/SASDH PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE E A EMPRESA SIOLMAR GABRIELA PASCUALINI PIERRIN & CIA \u2013 LTDA. 1. DO OBJETO  1.1. Processo administrativo para instrumentalizar a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (cama, mesa, banho e outros), via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO,  no SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM, para atender as necessidades do Instituto  Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, atrav\u00e9s  dos 8 (oito) Centros Socioeducativos de Interna\u00e7\u00e3o (Centro Socioeducativo Feij\u00f3; Centro  Socioeducativo Purus; Centro Socioeducativo Juru\u00e1; Centro Socioeducativo Alto Acre; Centro Socioeducativo Aquiry; Centro Socioeducativo Acre;  Centro Socioeducativo Santa Juliana e o Centro Socioeducativo Mocinha Magalh\u00e3es) e do N\u00facleo de Atendimento Inicial, conforme as necessidades estimadas e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, o Edital e seus anexos, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 045/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00b0.154/2020/CPL/ PMRB da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos. 2. DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos conforme especifica\u00e7\u00e3o e quantidades discriminadas na tabela abaixo: 4. DO VALOR DO CONTRATO 4.1 A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de R$ 257.400,00 (duzentos e cinquenta  e sete mil e quatrocentos reais). 5. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento pela CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio financeiro com a seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2021: 6. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO 6.1.A vig\u00eancia do contrato obedecer\u00e1 ao artigo 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; 6.2. O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de sua assinatura at\u00e9 o encerramento do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio DATA DA ASSINATURA: 29/10/2021. ASSINAM: Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro, Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC, pelo Contratante e SIOLMAR GABRIELA PASCUALINI PIERRIN, pela Contratada. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O DE PLEN\u00c1RIA/JUCEAC N\u00ba. 01/2021 O Plen\u00e1rio da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, conferidos pelo art. 21\u00ba, inciso IV, do  Decreto Federal n\u00ba 1.800/96, que regulamenta a Lei Federal n\u00ba 8.934/94, que disp\u00f5e sobre o Registro P\u00fablico de Empresas Mercantis e Atividades  Afins e d\u00e1 outras provid\u00eancias.  Considerando a necessidade de adaptar o Regimento Interno da JUCEAC, \u00e0s altera\u00e7\u00f5es promovidas pela Lei Federal 8.934/94 e Leis Estaduais  n\u00ba 1.523/03 e 171/07. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Aprovar a reda\u00e7\u00e3o do Regimento Interno que integra esta Resolu\u00e7\u00e3o, em adequa\u00e7\u00e3o as legisla\u00e7\u00f5es. Art. 2\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO  CONTRATO N\u00ba 007/2020 PARTES: INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE \u2013 PROCON/AC, contratante e a empresa NORTE  \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA., contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados visando atender as necessidades do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Estado do Acre. DATA DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 06/11/2021 at\u00e9 05/11/2022. DESPESA: Programa de Trabalho: 4286.0000; Elemento de Despesa: 33.90.37.00; Fonte de Recurso 100 (RP) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 57, inciso II e artigo 65 da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA DE ADES\u00c3O: 28/10/2021 ASSINAM: ALANA CAROLINA LAURENTINO MAIA ALBUEQUERQUE, pelo contratante e NORTE-CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA  pela contratada. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR RETIFICA\u00c7\u00c3O EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 005/2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de  janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablica a RETIFICA\u00c7\u00c3O do cronograma do Edital de Incentivo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de Livros n\u00ba  005/2021, conforme a seguir especificado: 11. DO CRONOGRAMA O presente Edital est\u00e1 dispon\u00edvel no Di\u00e1rio Oficial do Estado, bem como no Portal de Cultura do Governo: www.femcultura.ac.gov.br. Rio Branco, 03 de novembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR    LISTA DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS NO EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS 005/2021 O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR, fazendo uso dos poderes que lhe conferem o Decreto Estadual  n\u00ba 047/2019 e Decreto Estadual n\u00ba 7.020, e em aten\u00e7\u00e3o ao art. 6, inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00ba, inciso VI do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020  e art. 5\u00ba, inciso VI do Decreto Estadual n\u00ba 7.020,  RESOLVE:  Art. 1. Tornar p\u00fablica a lista de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas no Edital de Incentivo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de Livros 005/2021, a saber: Rio Branco, 03 de novembro de 2021.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES  Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 31 Rio Branco Acre, 28 de Outubro de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE Art. 1\u00ba. Exonerar a pedido Marina de Freitas Jord\u00e3o Moreira, Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-5 nomeada atrav\u00e9s da Portaria Presid\u00eancia n\u00ba  38 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 110 Rio Branco Acre, 28 de Outubro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Jaine da Silva Arag\u00e3o, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-1, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA/N\u00ba112  Rio Branco Acre, 03 de novembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear Isabel Ribeiro Jinkins Neta, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA/N\u00ba113  Rio Branco Acre, 03 de novembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear Nalbert Bruno de Freitas Santana, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA/N\u00ba114  Rio Branco Acre, 03 de novembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear Gleice Kelly Souza do Nascimento, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 54 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 20 de outubro de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL-EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 76/2021/GAB/EMATER DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de 02 de outubro de 2020. Considerando o teor do OFICIO N\u00ba 678/2021/SEPA de 30/06/2021 e Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001, celebrado entre EMATER-CRE e Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, publicado no DOE n\u00ba 12.652 de 09 de outubro de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 CEDER a empregada LUANA MARIA CASTRO MACEDO, T\u00e9cnico Especialista em Extens\u00e3o Rural, matr\u00edcula 185019-2, pertencente ao  quadro de pessoal da EMATER-ACRE, para desempenhar suas atividades na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, at\u00e9 ulterior  delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 ",
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL-EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 77/2021/GAB/EMATER DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de 02 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Designar o empregado da EMATER Sebasti\u00e3o Jaccoud J\u00fanior, T\u00e9cnico em Extens\u00e3o Rural, matr\u00edcula, 264547-1, para sem outras vantagens financeiras, responder pelo N\u00facleo do Escrit\u00f3rio Local da Transacreana, no \u00e2mbito da EMATER-ACRE. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 ",
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 78/2021/GAB/EMATER DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de 02 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Designar a empregada da EMATER Maria do Carmo de Lira Silva, T\u00e9cnico Especialista em Extens\u00e3o Rural, matr\u00edcula, 263362-1, para, sem  outras vantagens responder pelo N\u00facleo de Organiza\u00e7\u00e3o Rural, no \u00e2mbito do escrit\u00f3rio central de Rio Branco. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria, para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1  no dia 12/11/2021, \u00e0s 10h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua  Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) - Adi\u00e7\u00e3o de CNAE Secund\u00e1rio ao CNPJ da COHAB junto \u00e0 Receita Federal; b) - Doa\u00e7\u00e3o para a SEE da \u00c1rea da Escola Diva Pereira no Munic\u00edpio  de Senador Guiomard; b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco, 03 de novembro de 2021 ALDENEIDE BATISTA DE LIMA Diretora-Presidente "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 035 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo n\u00ba 19.05.0385.0000065/2021-57 \u2013 Diretoria de Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o O Departamento de Licita\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre,  atrav\u00e9s de sua Pregoeira, torna p\u00fablico aos interessados, e em especial  \u00e0s empresas que adquiriram o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 035/2021  - SRP, que devido a altera\u00e7\u00f5es no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do  Edital do referido certame, fica reaberto o prazo inicialmente estabelecido, conforme exposto abaixo: OBJETO: Registro de Pre\u00e7os com vista \u00e0 renova\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o de  subscri\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as de uso de softwares Microsoft do tipo su\u00edte de  escrit\u00f3rio (Office 365), com direito de atualiza\u00e7\u00e3o e suporte, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, na modalidade de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o continuado, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades indicadas no Termo de  Refer\u00eancia e seus anexos \u2013 Anexo I deste Edital. ABERTURA: 18 de novembro de 2021 HOR\u00c1RIO: 11h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) LOCAL: www.comprasnet.gov.br UASG \u2013 925899 O presente edital poder\u00e1 ser obtido no site www.comprasnet.gov.br, ou  no site desta Institui\u00e7\u00e3o: http://www.mpac.mp.br ou em seu Departamento de Licita\u00e7\u00f5es a partir do dia 04 de novembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. Karen Monteiro de Oliveira Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 083/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa. Conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao vereador  Sionayton Rodrigues Staut, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade  de Rio Branco-AC. Objetivo: Comparecer a uma reuni\u00e3o com o Deputado Estadual Jos\u00e9 Bestene (PP) e o Secret\u00e1rio de Estado de Assuntos  Governamentais (Segov), Alysson Bestene, para tratar de assuntos relacionados \u00e0 sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, conforme  documentos pertinentes em anexo. Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 04 de  novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 03 de novembro de 2021. Gilberto Fransa da Silva/PSDB Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "PORTARIA N\u00ba 0121/2021, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso dos poderes que lhe s\u00e3o conferidos no artigo 30, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, artigo 33, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso  XIX, do Regimento Interno e, ainda, em conformidade com a Lei n\u00ba.  842/2020, de 06 de janeiro de 2020, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - NOMEAR o Sr. ELTON DA SILVA LIRA no cargo Comissionado  de Advogado, DAS-8, desta C\u00e2mara Municipal. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor nesta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Sala das Sess\u00f5es Vereador Luiz Maciel da Costa, 01 de novembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 130 DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021 Exonerar o servidor RAFAEL CORREIA DA CRUZ do cargo de Chefe do Departamento de Controle Patrimonial e Operacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA  MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... CONSIDERANDO a miss\u00e3o do Poder Legislativo, que \u00e9 de legislar e  fiscalizar as a\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, cumprir e fazer cumprir as leis  municipais, estaduais e federais; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 22, Par\u00e1grafo 2\u00ba do Regimento Interno. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar o servidor RAFAEL CORREIA DA CRUZ, CPF  705.326.472-62 do cargo em comiss\u00e3o de Chefe do Departamento de  Controle Patrimonial e Operacional, deste Poder Legislativo. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 3 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b09/2021 Disp\u00f5e sobre autoriza\u00e7\u00e3o de viagem ao Prefeito e ao Secret\u00e1rio  Municipal de Meio Ambiente. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica autorizado o afastamento, do territ\u00f3rio Nacional, do Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito Municipal e do Secret\u00e1rio Municipal de Meio  Ambiente, nos dias 31 de outubro a 09 de novembro do corrente ano. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de outubro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "PORTARIA N\u00ba 353/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 27.719/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-XI, a partir de 3 de  novembro do ano em curso, o senhor Douglas Moreira dos Santos, o  qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Arnaldo Barros. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 354/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 27.719/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Parlamentar AP-XI, a contar  de 3 de novembro do ano em curso, o senhor Fabiano da Silva Mesquita,  o qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Arnaldo Barros. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 355/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Tornar sem efeito, por motivo de necessidade do servi\u00e7o, a Portaria n\u00ba  345/2021, que concedeu 11 dias de f\u00e9rias a contar de 03 de novembro  do ano em curso ao servidor Diego Thialles Carvalho Barros. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 356/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Tornar sem efeito, por motivo de necessidade do servi\u00e7o, a Portaria n\u00ba  333/2021, que concedeu 30 dias de f\u00e9rias a contar de 03 de novembro  do ano em curso \u00e0 servidora Silvia Em\u00edlia Cardoso de Freitas Cain. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 357/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Tornar sem efeito, por motivo de necessidade do servi\u00e7o, a Portaria n\u00ba  346/2021, que concedeu 20 dias de f\u00e9rias a contar de 03 de novembro  do ano em curso ao servidor Gedhal Lincoln Ramos Bandeira. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 358/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 30.827/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Parlamentar AP-XIV, a  contar de 03 de novembro do ano em curso, o servidor Antonio Marcos  Nascimento de Lima, o qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 359/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 30.827/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-XIV, a  contar de 03 de novembro do ano em curso, a servidora Maria Daniele  Aquino Vasconcelos, a qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 360/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 30.827/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 03 de novembro do ano em curso  os Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Nen\u00e9m. Jos\u00e9 Rosa da Hora Silva, do AP-XIV para AP-XV Maria das Dores Felipe da Silva Albuquerque, do AP-XI para AP-XVI Rayane Fabr\u00edcia da Silva M. de Andrade, do AP-XI para AP-XVI Lucimar Afonso Rocha da Silva, do AP-VIII para AP-XIII REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 361/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 29.865/2021, RESOLVE: Designar o Vereador F\u00e1bio de Ara\u00fajo Freitas e a Assessora Parlamentar  Thayana L\u00edvia Santos do Ros\u00e1rio para participarem do curso \u201cRedes  Sociais e a Comunica\u00e7\u00e3o do Mandato Legislativo\u201d, a ser realizado pela  empresa \u201cInstituto Plenum Brasil\u201d na cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo  de 26 a 29 de outubro do ano em curso, com sa\u00edda em 25/10/2021, e  retorno em 29/10/2021, concedendo-lhes 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias,  nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 03 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "CONVOCA\u00c7\u00c3O 2\u00aa Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, da Primeira Sess\u00e3o Legislativa, da D\u00e9cima  Quinta Legislatura, a ser realizada em 29 de outubro de 2021. Consoante disp\u00f5e o Art. 22, \u00a75\u00ba, inciso I da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e o Art.  164 do Regimento Interno, CONVOCO os Senhores(as) Vereadores(as)  para Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, no dia 29/10/2021, sexta-feira, \u00e0s 11h, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco,  com o objetivo de deliberar  sobre autoriza\u00e7\u00e3o de viagem do Chefe do Poder Executivo e do Secret\u00e1rio  Municipal do Meio Ambiente, conforme of\u00edcio anexo.  Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. CAP N. LIMA  Presidente da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco   "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PORTARIA N\u00ba 032, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O Prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares;  Considerando o disposto no art. 57, Inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia Estado do Acre; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Lotar o servidor Roberto de Souza Nobre, ocupante do cargo  de auxiliar de contabilidade, matricula 002, na Secretaria Municipal de  Planejamento, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta portaria, ficando subordinado ao gestor da referida pasta. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeito retroativo a  18 de agosto de 2021, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e no quadro de avisos desta Prefeitura. Gabinete do Prefeito Municipal de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 28 dias do m\u00eas  de outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito  ",
            "BENEF\u00cdCIOS PREVIDENCI\u00c1RIOS MANTIDOS PELO TESOURO "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 234/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 29 DE  OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o Senhor OSVALDO JOS\u00c9 JAMINAWA, do cargo  em comiss\u00e3o de Coordenador de Pol\u00edticas para Etnias Jaminawa da  Secretaria Municipal de Gabinete. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 237/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 29 DE  OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Senhora IRACI MARQUES DE ARA\u00daJO, do  cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Tributos e Arrecada\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal Finan\u00e7as. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b0022/2021/GAPRE ASSIS BRASIL \u2013 ACRE, 29 DE  OUTUBRO DE 2021. \u201dDisp\u00f5e sobre a Designa\u00e7\u00e3o de servidores para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de  Servi\u00e7os de Inspe\u00e7\u00e3o Sanit\u00e1ria Municipal de Assis Brasil \u2013 SIM e da  outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal e em conson\u00e2ncia com a Lei  Municipal N\u00b0493 de 01 de junho de 2017. RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESIGNAR os Servidores Agacy Pereira de Ara\u00fajo e Jos\u00e9 Edilson de Figueiredo Ara\u00fajo a atuarem nas fun\u00e7\u00f5es de Fiscal Sanit\u00e1rio  e Motorista de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Sanit\u00e1ria respectivamente no Servi\u00e7o de  Inspe\u00e7\u00e3o Sanit\u00e1ria Municipal \u2013 SIM, em estabelecimentos que geram  produtos de origem animal no munic\u00edpio de Assis Brasil. Art. 2\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021  Objeto: \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar.\u201d Origem: Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o - SEME Data de Abertura: 17/11/2021 \u00e1s 08h:30min. Retirada do Edital: 04/11/2021 \u00e0 16/11/2021 - Hor\u00e1rio: de Segunda \u00e0  quinta-feira, das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas e sexta-feira  de 08:00 as 13:00 horas. Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com  ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP:  69.935-000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 03 de novembro de 2021. Odineia de Ara\u00fajo Teixeira Presidente da Comiss\u00e3o CPL/PMAB "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 215/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Francisco D\u00e1cio Paulo, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de  R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o  valor de R$ 1.050,00 (hum mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 216/2021  A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Idelfoncio Vidal Pontes, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de  R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o  valor de R$ 1.050,00 (hum mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 217/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Jos\u00e9 Cildomar Nascimento de Carvalho, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no  valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos),  totalizando o valor de R$ 1.050,00 (hum mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PRFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 412/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Exonerar a pedido o Senhor Ieve TerraNova Freitas de Sousa, do  Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Unidade da Secretaria Municipal  de Cultura, Estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 28 de outubro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 045/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 045 /2021,  Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo de carga com implemento, veiculo administrativo e equipamento de constru\u00e7\u00e3o, para atender a Secretaria Municipal de Obras, Transportes e Servi\u00e7os Urbanos, por meio do conv\u00eanio  SICONV n\u00b0 904227/2020. Retirada do Edital: 04/112021 a 16/11/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Horario: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 17/11/2021 \u00e0s 10:30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Bujari-AC, 04 de novembro de 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA \u2013 Ordenador de Despesas ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 047/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 047/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o  de ve\u00edculo automotivo novo (zero), tipo caminhonete, incluindo 1\u00ba emplacamento no Estado do Acre e garantia do fabricante. para atender as  necessidades do munic\u00edpio de Bujari. Retirada do Edital: 04/112021 a 16/11/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Horario: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 17/11/2021 \u00e0s 10:30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Bujari-AC, 04 de novembro de 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA \u2013 Ordenador de Despesas "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL  DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 001/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  CONVOCA os abaixos relacionados do cadastro de reserva do Processo Seletivo n\u00ba 001/2021 da Secretaria Municipal de Desenvolvimento  Social, para comparecerem no dia 04/11/2021 a partir das 07:00 hs na  Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, situada na Rua Jo\u00e3o  Tessinari S/N , Bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato. Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos  (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de  antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Traba- lho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 03 de novembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR  TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO  QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 001/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  CONVOCA o abaixo relacionado do cadastro de reserva do Processo Seletivo n\u00ba 001/2021 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia  04/11/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador, Edmundo Pinto S/N , bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato. Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos  (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de  antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 03 de novembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR  TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO  QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 002/2019) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  CONVOCA o abaixo relacionado do cadastro de reserva do Processo Seletivo n\u00ba 002/2019 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia  04/11/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador, Edmundo Pinto S/N , bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato. Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos  (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de  antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 03 de novembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 443/2021, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2021. CANCELAMENTO DE T\u00cdTULOS DEFINITIVOS POR AUS\u00caNCIA DE  REGISTRO CIVIL E INTERESSE P\u00daBLICO E SOCIAL. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, e em  conformidade com do art. 692, inciso II, e 676 ambos do C\u00f3digo Civil de  1916 c/c art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 381/2004 c/c art. 172 da Lei de  Registros P\u00fablicos (n\u00ba 6.015/1973) e art. 1.227 do C\u00f3digo Civil de 2002. DECRETA: Art. 1\u00ba Ficam cancelados os seguintes T\u00edtulos Definitivos de Resgate de  Aforamentos, quais sejam, n\u00ba 322, n\u00ba 323, n\u00ba 324, n\u00ba 325, n\u00ba 326, n\u00ba 327,  n\u00ba 328, n\u00ba 329, n\u00ba 330, n\u00ba 331, n\u00ba 332, n\u00ba 333, n\u00ba 334, n\u00ba 335, n\u00ba 336, n\u00ba  337, n\u00ba 338, n\u00ba 339, n\u00ba 340, n\u00ba 341, n\u00ba 3.375 e n\u00ba 3376, por aus\u00eancia de  registro civil dos referidos t\u00edtulos, premente interesse p\u00fablico e social da  \u00e1rea abrangida pelos lotes em quest\u00e3o e por omiss\u00e3o no cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es contratuais e legais atinentes ao foreiro.  Art. 2\u00ba Considerando que os direitos reais sobre a \u00e1rea compreendida  sempre pertenceram ao Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, determino  a unifica\u00e7\u00e3o dos lotes e emiss\u00e3o de t\u00edtulo \u00fanico compreendo toda a \u00e1rea  abrangida e o seu devido registro em cart\u00f3rio.  Art. 3\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 3 DE NOVEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 06, de 28 de Outubro 2021. Aprova a Reprograma\u00e7\u00e3o do Saldo Financeiro oriundo do Termo de  Aceite Estadual, relativo a Situa\u00e7\u00e3o de Calamidade P\u00fablica, Lei Complementar 173/2020. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social de Cruzeiro do Sul - AC, no  uso de suas compet\u00eancias conferidas pela Lei n\u00ba 720, de 06 de Junho  de 2016, considerando sua fun\u00e7\u00e3o de acompanhar, avaliar e fiscalizar a  gest\u00e3o dos recursos, os ganhos sociais e o desempenho dos servi\u00e7os  socioassistenciais ofertados no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia  Social - SUAS, bem como observando a delibera\u00e7\u00e3o proferida por este  Conselho, em reuni\u00e3o realizada no dia 16/04/2021, constante na respectiva Ata n\u00ba 001/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprova a Proposta de Reprograma\u00e7\u00e3o do Saldo Financeiro  oriundo do Termo de Aceite Estadual, relativo a Situa\u00e7\u00e3o de Calamidade  P\u00fablica, Lei Complementar 173/2020, para utiliza\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio financeiro de 2021, pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social de  Cruzeiro do Sul-Acre.  Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Marcos Levi de Lima Fernandes  Presidente do CMAS Cruzeiro do Sul/Acre ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00b0 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O XIX A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 04 e 05 de Novembro de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: Assistente Educacional para Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Ensino Fundamental I, II e EJA I ZONA URBANA:  45\u00ba e 46\u00ba lugar  ZONA RURAL:  16\u00ba lugar  CARGO: INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL,  ENSINO FUNDAMENTAL I E II, EJA I  ZONA URBANA:  6\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: ZONA URBANA:  171\u00ba ao 172\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA URBANA:  68\u00ba lugar ZONA RURAL:  165\u00ba e 166\u00ba lugar  EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS-EJA I  ZONA RURAL: 9\u00ba ao 10\u00ba lugar  EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS-EJA II  ZONA RURAL: 10\u00ba lugar  ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS ANDREZA DANTAS DE MATOS TACILA PEREIRA DA SILVA ANTONIO RONALDO TEIXEIRA ALVES LAIANE SANTOS DO NASCIMENTO DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 3 DE NOVEMBRO DE 2021. Amar\u00edsio Saraiva de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 217/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 042/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa P. H. SANTOS OLIVEIRA, CNPJ N\u00ba  19.726.336/0001-64. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de tendas piramidais para atender demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 77.000,00 (Setenta  e sete mil reais). DA VIG\u00caNCIA: A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze)  meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art.  12 do Decreto n. \u00ba 7.892/2013. DATA DA ASSINATURA: 22 de outubro de 2021.  ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e PEDRO HENRIQUE SANTOS OLIVEIRA,  pela empresa P. H. SANTOS OLIVEIRA - ME, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 218/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 042/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS  LTDA, CNPJ N\u00ba 09.441.345/0001-55. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de tendas piramidais para atender demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 64.000,00 (Sessenta e  quatro mil reais).  DA VIG\u00caNCIA: A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze)  meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art.  12 do Decreto n. \u00ba 7.892/2013. DATA DA ASSINATURA: 22 de outubro de 2021.  ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e ALEX COSTA CRUZ, pela empresa KAMP\u00d4  PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 315/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 045/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a empresa  M. F. SILVA EIRELI, CNPJ n\u00ba 37.837.041/0001-47. OBJETO: Fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO DE INFORMATICA, destinados a atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria  de Finan\u00e7as, Secretaria Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e Lazer, Secretaria de  Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultara, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  33.824,00 (Trinta e tr\u00eas mil, oitocentos e vinte e quatro reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ.: 2070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo DATA DA ASSINATURA: 20 de outubro de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - CONTRATANTE e MARINETE FIDELIS DA SILVA, pela  empresa M. F. SILVA EIRELI \u2013  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 065/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos  praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  constitu\u00edda pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em conformidade com o Parecer do Controle Interno  n\u00ba 150/2021, anexado ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 177  a 181, em que recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 065/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por item, para  Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Hospedagem, destinados a atender as  necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras,  Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de  Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, tudo de conformidade com a Lei  n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08  de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de  2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de  2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0.  8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123  de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de  10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto  de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n.  8.666/93. Em favor da empresa vencedora: J A DA SILVA OLIVEIRA,  CNPJ N\u00ba 18.219.041/0001-39, para os itens: 1 \u2013 R$ 99,80; 2 \u2013 R$  143,60 e 3 \u2013 R$ 187,00.   Cruzeiro do Sul - AC, 22 de outubro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 058/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 151/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 687 a 690, em que recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 058/2021,  do tipo de menor pre\u00e7o por item, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de malharia em geral, destinados a  atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de  Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o,  Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, tudo de conformidade com a Lei  n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de  agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto  Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo  de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro  de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de  2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor das  empresas vencedoras: E. C. S MALHARIA (ME), inscrita no CNJP sob  o n\u00ba 30.621.535/0001-40, vencedora dos itens: 06 \u2013 R$ 48,99; 12 \u2013 R$  39,99; 18 \u2013 R$ 59,40; 23 \u2013 R$ 64,00; 29 \u2013 R$ 59,30; 38 \u2013 R$ 44,09;  44 \u2013 R$ 56,69; 49 \u2013 R$ 23,69; F. ROQUE DE OLIVEIRA (ME), inscrita  no CNJP sob o n\u00ba 19.099.270/0001-20, vencedora dos itens: 02 \u2013 R$  43,00; 08 \u2013 R$ 34,70; 14 \u2013 R$ 53,90; 19 \u2013 R$ 63,00; 25 \u2013 R$ 54,40;  40 \u2013 R$ 44,15; 45 \u2013 R$ 59,00. R. P. CRUZ (ME), inscrita no CNJP sob  o n\u00ba 14.325.029/0001-58, vencedora dos itens: 03 \u2013 R$ 42,90; 09 \u2013 R$  44,55; 15 \u2013 R$ 54,49; 22 \u2013 R$ 64,10; 28 \u2013 R$ 54,39; 31-R$ 29,89; 34R$ 39,35; 35-R$ 39,39; 41-R$ 47,39; 48-R$ 23,59; 52-R$ 26,44; M. E.  PEREIRA DE SOUZA (ME), inscrita no CNPJ n\u00ba 10.227.152/0001-85  para os itens: 4 - R$ 43,40; 10 - R$ 44,50; 16 - R$ 54,10; 21 - R$ 64,10;  27 - R$ 54,20; 36 - R$ 39,50; 42 - R$ 47,40; 47 - R$ 68,20. E. C OLIVEIRA (ME), inscrita no CNPJ n\u00ba 35.069.499/0001-78 para os itens: 5 - R$  47,00; 11 - R$ 39,50; 17 - R$ 59,30; 24 - R$ 64,40; 30 - R$ 59,70; 37 - R$  49,25; 43 - R$ 54,25; 50 - R$ 23,74. J. C. R. DO NASCIMENTO (ME),  inscrita no CNPJ n\u00ba 09.309.458/0001-00 para os itens: 01 - R$ 42,80; 07  - R$ 34,45; 13 - R$ 54,70; 20 - R$ 64,10; 26 - R$ 54,35; 32 - R$ 117,00;  33 - R$ 39,65; 39 - R$ 44,35; 46 - R$ 58,99; 51 - R$ 26,68.  Cruzeiro do Sul - AC, 27 de outubro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 061/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura 19/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus e C\u00e2maras  de ar, para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos ve\u00edculos e maquinas  pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gv.br ) Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 03 de novembro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL OBRAS E INFRAESTRUTURA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 059/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 156/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 213 a 216, em que recomen- da a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 059/2021,  do tipo de menor pre\u00e7o por item, para Fornecimento de Material de  Constru\u00e7\u00e3o(tijolos, concretos e poste e concreto armado), tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal  n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de  Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei  n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123  de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de  10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de  2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93.  Em favor das empresas vencedoras: J. B. CORREIA & CIA LTDA itens:  1 - R$ 1.600,00; 2 - R$ 2.590,00; 3 - R$ 950,00; 4 - R$ 890,00; 5 - R$  940,00; 6 - R$ 290,00; 7 - R$ 950,00; 8 - R$ 890,00; 9 - R$ 940,00. Cruzeiro do Sul - AC, 03 de novembro de 2021. JOSINALDO BATISTA FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Obras e Infraestrutura Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 152/2021, anexado ao  referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 1247 a 1251, em que recomenda  a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021, do  tipo de menor pre\u00e7o por item, para Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de  julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto  Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de  06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela  Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar  n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que  couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor das empresas vencedoras: J.E.S.  DANTAS EIRELI; CNPJ n\u00ba 04.261.853/0001-38 itens: 1 - R$ 9.800,00;  9 - R$ 1.580,00; 22 - R$ 950,00; 29 - R$ 5.780,00 e 33 - R$ 9.800,00.2)  EN LIMA VERDE; CNPJ n\u00ba 03.692.196/0001-10 itens: 19 - R$ 644,00  e 20 - R$ 1.199,00.3) CENTERDATA ANALISES DE SIST. E SERV. DE  INFORMATICA EIRELI; CNPJ n\u00ba 02.596.872/0001-90 itens: 30 - R$  1.595,00; 32 - R$ 4.485,00 e 41 - R$ 4.485,00. 4) JOSE L.G. COSTA;  CNPJ n\u00ba 06.021.515/0001-54 itens: 2 - R$ 5.250,00; 5 - R$ 1.010,00;  7 - R$ 5.100,00; 13 - R$ 58,00; 16 -R$ 2.490,00; 25 - R$ 2.500,00; 26  - R$ 200,00; 34 - R$ 5.250,00 e 37 - R$ 5.100,00.5) M.F SILVA EIRELI;  CNPJ n\u00ba 37.837.041/0001-47 itens: 3-R$ 4.490,00; 4-R$ 1.290,00; 10R$ 4.070,00; 11-R$ 2.300,00; 35-R$ 4.490,00; 36-R$ 1.290,00 e 38R$ 1.575,00.6) LUIZ R. S. DAVILA EIRELI; CNPJ n\u00ba 15.43.115/000184 itens: 23 \u2013 R$ 4.199.7) MVP ELETR. E EQUIP. EIRELI; CNPJ n\u00ba  28.472.036/0001-97 itens: 6-R$ 1.950,00; 8-R$ 7.690,00; 12-R$ 759,00;  17-R$ 4.949,00; 18-R$ 200,00; 21-R$ 2.949,00; 27-R$ 419,00; 28-R$  3.740,00; 31-R$ 2.700,00 e 40-R$ 5.700,00. Cruzeiro do Sul - AC, 27 de outubro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 314/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP n.\u00ba 009/2020 ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 314/2021 celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 23.563.614/0001-87. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o, recarga, teste hidrost\u00e1tico e fornecimento de extintores de inc\u00eandio. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fun- damento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  10.803,00 (dez mil, oitocentos e tr\u00eas reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ. 2.070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o fim do  exerc\u00edcio financeiro, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado em conformidade com o artigo 57 da lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 13 de outubro de 2021 ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade  - CONTRATANTE e HELIO MURILO ARAUJO DA MOTA, pela empresa  H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI - ME - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL  SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, Senhora DELCIMAR DA SILVA LEITE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamenta\u00e7\u00e3o no art.  24, inciso II da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que  consta na Justificativa de dispensa no Termo de Refer\u00eancia, referente  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do Palestrante JOS\u00c9 CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS  CPF  340.151.592-68, no valor de R$ 3.114,00 (Tr\u00eas mil, cento e quatorze  reais), para a Contrata\u00e7\u00e3o de(a) palestrante(a) especializado(a) em Direitos Humanos da Crian\u00e7a e do Adolescente, para uma capacita\u00e7\u00e3o do  Sistema de Garantia dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente-SGDA,  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul- Acre, para todos os efeitos legais.  Cruzeiro do Sul/Acre, 01 de novembro de 2021. DELCIMAR DA SILVA LEITE  Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social   Decreto n\u00ba 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 317/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 052/2021. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 317/2021 celebrado entre a Secretaria  Municipal de Obras e Infraestrutura e a empresa L.V.M DO VALE EIRELI - ME, inscrita no CNJP sob o n\u00ba 11.847.754/0001-06 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo leve CAMINHONTE TIPO PICK-UP, escada telesc\u00f3pica de at\u00e9 9m,  cabine simples com motorista. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  66.000,00 (sessenta e seis mil reais),  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3RG\u00c3O: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestruturas PROJ. ATIV.: 25.751.0007.2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da  Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.  VIG\u00caNCIA:O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da  data de sua assinatura, prolongando-se at\u00e9 o dia 01/11/2022, podendo  ser prorrogado o prazo em conformidade com o artigo 57 da lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 01 de novembro de 2021. ASSINAM: Josinaldo Batista Ferreira, pela Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e LISIE VICT\u00d3RIA MELLO DO  VALE, pela empresa L.V.M DO VALE EIRELI - ME - CONTRATADA "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1.027, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o respons\u00e1vel pelo SIM e  d\u00e1 provid\u00eancias\u201d.  O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOU- ZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando a publica\u00e7\u00e3o do Decreto Municipal n\u00ba. 219, de 28 de outubro de 2021, que Institui e regulamenta o Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal  \u2013 SIM no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/Ac;  Considerando ainda, a necessidade e designar comiss\u00e3o para acompanha o Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 SIM,  R E S O L V E: Art.1\u00b0 - Instituir a Comiss\u00e3o respons\u00e1vel pelo Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o  Municipal \u2013 SIM. Art.2\u00ba - A comiss\u00e3o ser\u00e1 composta dos seguintes membros: Secret\u00e1rio de Produ\u00e7\u00e3o/Coordenador: JOS\u00c9 RONALDO PESSOA PEREIRA Veterinario: LUIS ARMANDO PENA Y LYLLO WESTERMAIER Coordenador de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria: MAYLON MARQUES DA SILVA Art. 3\u00ba. Os trabalhos dessa comiss\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 remunerada. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 28 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 005/2021 OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o da sede da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o para atender  ao Conv\u00eanio n\u00ba 118/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Data da Abertura: 23 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min.  Per\u00edodo de Retirada: 04/11/2021 a 22/11/2021. O Edital e seus anexos  encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o,  de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min  \u00e0s 17h00min e sexta-feira das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de  Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto ou pelo e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br e site:  http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Epitaciol\u00e2ndia/AC, 04 de novembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Presidente da CMPL Portaria n\u00ba. 017/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 006/2021 OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica com meio fio e sarjetas no Quintal Agroflorestal em Epitaciol\u00e2ndia/Acre, conforme Conv\u00eanio n\u00b0  907760/2020 com Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Data da Abertura: 24 de novembro de 2021, \u00e0s  09h00min. Per\u00edodo de Retirada: 04/11/2021 a 23/11/2021. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta  e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das  14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira das 07h00min \u00e0s 13h00min, na  sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba  257 \u2013 Bairro Aeroporto ou pelo e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov. br e site: http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Epitaciol\u00e2ndia/AC, 04 de novembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Presidente da CMPL Portaria n\u00ba. 017/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL \u2013 SEMCIS EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS aprovados  no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL n\u00ba 003/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relaciona- dos para assinarem o contrato referente ao Processo Seletivo Simplificado  N\u00ba 003/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. Art. 2\u00ba- Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de  Cidadania e Inclus\u00e3o Social, situada na Tv. Floriano Peixoto - Centro, no  dia 05 de novembro de 2021 (sexta-feira), \u00e0s 09h00min, para assinatura  do contrato tempor\u00e1rio. Art. 3\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 03 de novembro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL \u2013 SEMCIS EDITAL DE N\u00c3O COMPARECIMENTO A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica o N\u00c3O COMPARECIMENTO aprovados no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL n\u00ba 003/2021.  Art. 1\u00ba - De acordo com o Artigo 4.\u00ba do Edital de Convoca\u00e7\u00e3o de  18/10/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Acre de 21/10/2021 na p\u00e1gina 66, Edi\u00e7\u00e3o de n.\u00ba 13.151 que convocou os candidatos aprovada no  processo seletivo simplificado para o Cargo de ORIENTADOR SOCIAL,  abaixo relacionado, n\u00e3o compareceu para assumir a vaga proposta e  assim sendo a candidata aprovada abdicou dos direitos advindos do  referido processo seletivo de acordo com o Artigo 4.\u00ba do edital de convoca\u00e7\u00e3o acima mencionada. CARGO: ORIENTADOR SOCIAL Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Feij\u00f3\u2013AC, 03 de novembro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 115 de 08 de abril de 2021no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e de acordo com o cronograma do Edital do Processo Seletivo  Simplificado n\u00ba 001/2020,  RESOLVE:  Alterar os itens abaixo especificados que passam a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Esta Retifica\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital do Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 002/2021 para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade. Feij\u00f3\u2013AC, 03 de novembro de 2021. GLEMYS DA SILVA FREITAS  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO AUTORIZA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 007/2021- PEQUENO VALOR AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o do profissional PAULO HENRIQUE DA COSTA  sob o CPF: 025.748.732-90, objetivando a presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os na Elabora\u00e7\u00e3o da Planta Gen\u00e9rica de Valores (PGV) do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 Acre,  destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  na corre\u00e7\u00e3o de distor\u00e7\u00f5es na cobran\u00e7a de IPTU, ITBI, conforme prev\u00ea o Art.  24, inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93 que trata da dispensa de licita\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3-Acre, 27 de Outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E RATIFICA\u00c7\u00c3O POR DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O POR INEXIBILIDADE O MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3/ACRE, atrav\u00e9s da PREFEITURA MUNICIPAL  DE FEIJ\u00d3- ACRE, inscrita no CNPJ n\u00b0 04.005.179/0001-20, neste ato representado pelo Prefeito a Sr. Kiefer Roberto Cavalcante Lima, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e combase nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Por Inexigibilidade n\u00ba 001/2021, realizado nos  moldes do art. 25, inciso II da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, que tem por objeto  a contrata\u00e7\u00e3o da empresa CASTRO MELO ADVOGADOS, devidamente  inscrita no CNPJ n\u00ba 20.664.526/0001-83, Escrit\u00f3rio de Advocacia Especializado para presta\u00e7\u00e3o de Assessoria e Consultoria Jur\u00eddica ao Munic\u00edpio  nas \u00e1reas de Direito Financeiro, Administrativo e Civil, atuando nas inst\u00e2ncias administrativa e judicial, com \u00eanfase no suporte jur\u00eddico consultivo ao  Gabinete do Prefeito e a Procuradoria Jur\u00eddica do Munic\u00edpio, bem como  podendo executar os servi\u00e7os jur\u00eddicos em car\u00e1ter complementar aos realizados pela Procuradoria do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, de acordo com o que  disp\u00f5e o artigo 26 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve  HOMOLOGAR e RATIFICAR o objeto acima \u00e0 empresa CASTRO MELO  ADVOGADOS, devidamente inscrita no CNPJ n\u00ba 20.664.526/0001-83, pelo  valor total de R$ 12.000,00 (Doze Mil Reais). Feij\u00f3 \u2013 Acre, 03 de Novembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito Municipal "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 176/2021, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, previstas em Lei. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Fica Designado os Membros abaixo relacionados para comporem o Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, Quadri\u00eanio 2021 - 2025.  I \u2013 Poder Executivo Titular: Angeleide Silva Leite Costa Suplente: Maria Celiane Cordeiro Fuques II -. Segmento dos Profissionais da \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Titular: Odilene Mendon\u00e7a de Sena- Vice-Presidente Suplente: Juli\u00eata Ara\u00fajo de Oliveira  Titular: M\u00f4nica Maria Matias da Silva- Presidente Suplente: Luiz Edimir do Nascimento  III - Segmento de Pais de Alunos Titular: Maria Lecilda Gomes da Silva  Suplente: Aliniana Rocha da Silva  Titular: Raelson da Silva Rodrigues  Suplente: Rivelino Silva Cavalcante  IV - Segmento da Sociedade Civil Titular: Maria Zulenizia Leite de Souza  Suplente: Geandson Dias de Souza   Titular: Suelen da Silva Vinhorte  Suplente: Valmiro Gomes Muniz  Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 27 DE  OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal  N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o do  seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional por meio da Superintend\u00eancia de Desenvolvimento  da Amaz\u00f4nia, e que encontra-se depositado respectivamente no Banco  Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional Superintend\u00eancia de Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de sistema de gera\u00e7\u00e3o fotovoltaica de energia  el\u00e9trica \u2013 OGU 2020. VALOR \u2013 R$ 662.085,41 (seiscentos e sessenta e dois mil, oitenta e  cinco reais e quarenta e um centavos) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803                                                                                                                                     1\u00aa Parcela. M\u00e2ncio Lima, 28 de outubro de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal  N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o  do seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria, e que encontra-se depositado respectivamente no  Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Sistema Biointegrado de Agroenergia \u2013 OGU 2018 VALOR \u2013 R$ 966.110,02 (novecentos e sessenta e seis mil, cento e dez  reais e dois centavos) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 Parcela \u00danica. M\u00e2ncio Lima, 28 de outubro de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 031/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es  Prontas, Lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3. HOMOLOGO em todos os seus  termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto  com o pregoeiro e sua equipe seu objeto ao licitante vencedor a empresa conforme segue: Empresa CAISSA LUENA SIQUEIRA ROCHA  01681948214 - CNPJ: 43.233.098/0001-30 para o item 2 o valor de R$  25,00; para o item 4 o valor de R$ 30,00; para o item 5 o valor de R$  24,50; para o item 9 o valor de R$ 26,00. Para ANA LUCIA SOUZA DE  OLIVEIRA \u2013 CPF: 411.950.942-72 o item 3 o valor de R$ 27,00. Empresa AIDA GERALDO DA SILVA 19658974287 CNPJ: 39.665.942/0001-24  para o item 1 o valor de R$ 15,00; para o item 6 o valor de R$ 24,00;  para o item 7 o valor de R$ 29,50; para o item 13 o valor de R$ 11,00.  Para MARIA EDINES GOMES DA SILVA CPF: 444.004.702-53 o item 8  o valor de R$ 3,50; para o item 10 o valor de R$ 12,90; para o item 11 o  valor de R$ 7,50; para o item 12 o valor de R$ 2,50. M\u00e2ncio Lima, 03 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de empresa especializada na coleta, transporte e descarte de res\u00edduos  de servi\u00e7os de sa\u00fade (lixo hospitalar, material infectante). HOMOLOGO  em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos,  e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto ao licitante  vencedor a empresa conforme segue: Empresa PAZ AMBIENTAL LTDA  - CNPJ: 10.331.865/0001-94 para o item 1 o valor de R$ 6,00. M\u00e2ncio Lima, 03 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO n\u00b0. 211/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 006/2021 Contratada:  05.952.450/0001-06. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Constru\u00e7\u00e3o de Centro de Multiuso, no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima Acre. Valor Total de R$ 365.102,76  (trezentos e sessenta e cinco mil, cento e dois reais e setenta e seis  centavos). Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 150 (Cento e cinquenta) dias ap\u00f3s a  ordem de servi\u00e7o. Validade do Contrato: 12 (doze) meses. Fonte de  Recurso: CONV\u00caNIO/SICONV N\u00ba. 882724/2019/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA/RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00. Assinam: RONEILSON  OLIVEIRA PINHEIRO RG: 435480 SSP/AC - CONTRATADO, ISAAC  DE SOUZA LIMA - CONTRATANTE. M\u00c2NCIO LIMA, 28 DE OUTUBRO DE 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO LEI N. 487 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cALTERAR LEI N.\u00ba 379 DE 29 DE SETEMBRO 2015 QUE DISP\u00d5E SOBRE A POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE ATENDIMENTO AOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d\u201d. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere o inciso V, Art. 54, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Manoel Urbano, e faz saber aos habitantes do Munic\u00edpio  de Manoel Urbano, que o Poder Legislativo Municipal aprovou e EU  sanciono a seguinte Lei. Art. 1\u00ba - Fica o alterado o artigo 24 da Lei Municipal n\u00ba. 379/2015, passando a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cart. 24 O Fundo da Crian\u00e7a e do Adolescente fica vinculado administrativa e operacionalmente \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social\u201d Art. 2\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO, MANOEL URBANO \u2013 ACRE, 28 DE  OUTUBRO DE 2021. Jose Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 120/2021  Manoel Urbano-AC, 03 de novembro de 2021.     O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por lei, em conformidade  com que disp\u00f5e o art. 54, inciso II, da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a senhora Jocerl\u00e2ndia Silva Ribeiro, brasileira, portadora (a) da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba. 345253 SSP/AC e CPF n\u00ba  666.944.182-72, residente neste munic\u00edpio de Manoel Urbano-AC, no  cargo comissionado de Assessora T\u00e9cnica e de Planejamento na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manoel Urbano- AC. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta portaria. A mesma ser\u00e1 sem \u00f4nus para a administra\u00e7\u00e3o municipal.  Art. 3\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o revogando disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito, Manoel Urbano- AC, 03 de novembro de 2021 REGISTRA-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DA ATA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 081/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 047/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Obras e servi\u00e7os P\u00fablicos,  como Administrador e do outro lado as Empresas Rodrigues & Oliveira  Constru\u00e7\u00f5es, Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 ME, como Detentora. OBJETO: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos materiais  especificados no Anexo I e Item 2.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA  ME/EPP, que passa fazer parte integrante, para todos os efeitos, desta ata.  Sendo Futura/Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais El\u00e9tricos, com vista a dar  Manuten\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de Componentes da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Predial do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre e assim  cumprimos o exigido na Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, conforme Regras e Exig\u00eancias  contidas no Edital e seus anexos. OBS: os ITENS: 14, 15 e 16, ser\u00e3o abertos para a Participa\u00e7\u00e3o de todas as Empresas do Ramo. REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O: Execu\u00e7\u00e3o Indireta, no regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITENS, nos locais indicados no Edital e seus anexos. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: 08 \u2013 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. 20 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS  E SERVI\u00c7OS URBANOS. PROJETO/ATIVIDADE: 2.029 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o, Conserva\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica. C\u00d3DIGO DA  DESPESA: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 19 \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o para o  Custeio dos Servi\u00e7os de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica \u2013 COSIP. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os \u00e9 de R$- 960.804,00 (Novecentos e Sessenta Mil Oitocentos e Quatro  Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados  na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada e no Anexo I \u2013 Encarte desta Ata. VALIDADE: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura,  observando sempre as Regras e Especifica\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias contidas  no Edital e seus anexos. DATA DA ASSINATURA: 03 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal, pelo o Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre (Administradora) e o Senhor Ant\u00f4nio  Altevir da Silva Rodrigues \u2013 Representante Legal, pela empresa Rodrigues & Oliveira Constru\u00e7\u00f5es, Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 ME (Detentora). ENCARTE I RODRIGUES & OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ/MF sob o n\u00ba 12.123.184/0001-66 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob n\u00ba 01.045.746/001-31, com sede na Rua Nabuco de Ara\u00fajo, n\u00ba 63, bairro Conjunto  Esperan\u00e7a \u2013 Cep. 69.915-000 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representado por seu Representante Legal senhor Ant\u00f4nio Altevir da Silva  Rodrigues, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. n\u00ba sob o 0267781 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00b0 595.326.452-68,  residente e domiciliado na Rua Estrela, n\u00ba 59, bairro Rui Lino \u2013 Bairro Industrial \u2013 Cep. 69.917-405 \u2013 Rio Branco Estado do Acre. DATA DA ASSINATURA: 03 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal, pelo o Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre (Administradora) e o Senhor Ant\u00f4nio  Altevir da Silva Rodrigues \u2013 Representante Legal, pela empresa Rodrigues & Oliveira Constru\u00e7\u00f5es, Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 ME (Detentora). ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 081/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude ADJUDICO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do  Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho  Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORA pelo Regime de Pre\u00e7os Unit\u00e1rio pelo Crit\u00e9rio menor pre\u00e7o por ITEM no  PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 081/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA  ME/EPP, em favor da EMPRESA: RODRIGUES & OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 12.123.184/0001-66 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob n\u00ba 01.045.746/001-31, com sede na Rua Nabuco  de Ara\u00fajo, n\u00ba 63, bairro Conjunto Esperan\u00e7a \u2013 Cep. 69.915-000 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representado por seu Representante Legal  senhor Ant\u00f4nio Altevir da Silva Rodrigues, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. n\u00ba sob o 0267781 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00b0 595.326.452-68, residente e domiciliado na Rua Estrela, n\u00ba 59, bairro Rui Lino \u2013 Bairro Industrial \u2013 Cep. 69.917-405 \u2013 Rio Branco Estado do Acre. VALOR GLOBAL: R$- 960,804,00 (Novecentos e Sessenta Mil Oitocentos e Quatro Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os  por itens contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura/Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de  Materiais El\u00e9tricos, com vista a dar Manuten\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de Componentes da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Predial do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre e assim cumprimos o exigido na Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, conforme Regras e Exig\u00eancias contidas no Edital e seus anexos. OBS:  Sendo que os ITENS: 14, 15 e 16, ser\u00e3o abertos para a Participa\u00e7\u00e3o de todas as Empresas do Ramo Manoel Urbano Estado do Acre, em 03 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 340 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a EXONERA\u00c7\u00c3O do Servidor do Cargo em Comiss\u00e3o  de Se\u00e7\u00e3o de Estudo, Pesquisa e Estat\u00edstica da Secretaria Municipal de  Planejamento e Finan\u00e7as e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E Art. 1\u00ba. EXONERAR o Sr\u00ba. DOUGLAS DA SILVA ARA\u00daJO do Cargo  em Comiss\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de Estudo, Pesquisa e Estat\u00edstica da Secretaria Municipal de Planejamento e Finan\u00e7as o mesmo nomeado  no dia 17 de fevereiro de 2021 pelo decreto de n\u00ba 125 publicado no  di\u00e1rio oficial do Estado do Acre de n\u00ba 12.987, Ter\u00e7a-feira dia 23 de  fevereiro de 2021 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data do dia 01 de novembro de  2021, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 26 (vinte e seis) dias do m\u00eas de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefieto ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 341 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a EXONERA\u00c7\u00c3O do Servidor do cargo em comiss\u00e3o de  Se\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e d\u00e1  outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. EXONERAR o Senhor Francisco Ferreira Mota do cargo em comiss\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade o mesmo nomeado no dia 04 de junho de 2021 pelo decreto de  n\u00ba 235 publicado no di\u00e1rio oficial do Estado do Acre de n\u00ba 13.059, Ter\u00e7a-feira, 08 de junho de 2021 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data do dia 01 de novembro de  2021, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 26 (vinte e seis) dias do m\u00eas de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefieto ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 344 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a NOMEA\u00c7\u00c3O da servidora para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gestora Respons\u00e1vel do Financeiro do Conselho Municipal  da Crian\u00e7a e do Adolescente do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo  \u2013 CMDCA/MTH e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Sr\u00aa. FRANCISCA F\u00c1TIMA SOUZA CRUZ, cargo de  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social inscrita pelo cart\u00e3o CPF de  n\u00ba 628.642.462-87 e sob matricula de n\u00ba 6083 para exercer o cargo em  comiss\u00e3o de Gestora Respons\u00e1vel do Financeiro do Conselho Munici- pal da Crian\u00e7a e do Adolescente do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 CMDCA/MTH at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data do dia 26 (vinte e seis) de  outubro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 26 (vinte e seis) dias do m\u00eas outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 348 DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a EXONERA\u00c7\u00c3O do Servidor do cargo em Comiss\u00e3o de  Procurador Jur\u00eddico e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d R E S O L V E: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido do servidor o Sr\u00ba. CARLOS BERGSON  NASCIMENTO PEREIRA, do Cargo em Comiss\u00e3o de Procurador Jur\u00eddico do munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo-Acre, o mesmo nomeado  no dia 04 de janeiro de 2021 pelo decreto de n\u00ba 020 publicado no di\u00e1rio  oficial do Estado do Acre de n\u00ba 12.954, Quarta-feira, 06 de janeiro de  2021 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data do dia 01 (primeiro) de novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, em 01 (primeiro) de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 349 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 DISP\u00d5E SOBRE FERIADO NAS REPARTI\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS MUNICIPAIS NO PR\u00d3XIMO DIA 05 DE NOVEMBRO DE 2021, EM VIRTUDE DO  FERIADO DE COMEMORA\u00c7\u00c3O DO ANIVERS\u00c1RIO DA CIDADE DE MARECHAL THAUMATURGO - AC, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d   O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de conformidade com as disposi\u00e7\u00f5es legais, e: CONSIDERANDO as \u201csolenidades\u201d de comemora\u00e7\u00e3o alusiva ao anivers\u00e1rio de \u201c29 anos\u201d de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo - Acre, a realizar-se no dia 05 de novembro do corrente  ano, como uma realidade consolidada e j\u00e1 marca registrada no vale do  Juru\u00e1, garantindo avan\u00e7os no fortalecimento, crescimento e no desenvolvimento do munic\u00edpio. CONSIDERANDO in\u00fameras e diversificadas atividades voltadas a \u00e1rea  do lazer, do esporte, da cultura, do entretenimento, do neg\u00f3cio, da educa\u00e7\u00e3o, da capacita\u00e7\u00e3o e da consultoria para fortalecer os processos de  crescimento desta emancipa\u00e7\u00e3o; conforme distanciamento pelo novo  coronavirus \u2013 COVID19. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Feriar no dia 05 de novembro de 2021 em \u201ccomemora\u00e7\u00e3o\u201d aos  \u201c29 anos\u201d de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do munic\u00edpio a todos os \u00d3RG\u00c3OS  MUNICIPAIS, motivo da solenidade com hasteamento da bandeira e as  atividades de apresenta\u00e7\u00f5es da comemora\u00e7\u00e3o aos \u201c29 anos\u201d de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, onde o  distanciamento pelo novo coronav\u00edrus \u2013 COVID19 ainda continua com  as medidas a serem adotadas para enfrentamento da emerg\u00eancia de  sa\u00fade p\u00fablica decorrente do coronav\u00edrus; Art. 2\u00ba. Ficam mantidos todos os servi\u00e7os declarados de natureza essencial e que n\u00e3o podem sofrer solu\u00e7\u00e3o de descontinuidade. Art. 3\u00ba. Durante o referido feriado, as reparti\u00e7\u00f5es municipais que prestam servi\u00e7os considerados essenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, incluindo as Secretarias Municipais, funcionar\u00e3o sob regime de plant\u00e3o ou escala reduzida, a crit\u00e9rio dos seus respectivos respons\u00e1veis. Art. 4\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio do  Poder Executivo Municipal, e publica\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea no \u00f3rg\u00e3o de imprensa oficial do Munic\u00edpio e do Estado do Acre. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, aos 03 (tr\u00eas) dias do m\u00eas de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Pi\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO Edital n\u00ba 15 de 30 de outubro de 2021 9\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS APROVADOS NOS CARGOS DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 RESULTADO FINAL - EDITAL 001/2021 Convocamos os candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado, referente ao Edital n\u00ba 001/2021 (conforme a lista abaixo classificat\u00f3ria),  para comparecerem nos endere\u00e7os abaixo descrito, nos dias e hor\u00e1rios citados, para tratarem de assunto relativos \u00e0 sua contrata\u00e7\u00e3o para preenchimento das vagas necess\u00e1rias. O Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre, representado pelo Prefeito o Excelent\u00edssimo Senhor Vice Prefeito o Senhor Isaac da Silva  Piy\u00e3ko, portador do cart\u00e3o CPF 434.812.212-15, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a 9\u00aa chamada de candidato(s) aprovado(s) para a  contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria, para comparecer nos dias, hor\u00e1rios e locais discriminados abaixo para escolha de vagas, observando os itens pertinentes  do Edital 001/2021.  TORNA P\u00daBLICO, a pedido da secretaria municipal de Sa\u00fade atrav\u00e9s do memorando de n\u00ba 1082/2021 do dia 20 de outubro de 2021, sobre a  9\u00aa convoca\u00e7\u00e3o dos aprovados do Processo Seletivo Simplificado, que visa a contrata\u00e7\u00e3o de pessoal por tempo determinado, para atender necessidades e demandas tempor\u00e1rias, de excepcional interesse p\u00fablico, objeto do Edital n\u00ba. 001/2021 e altera\u00e7\u00f5es, onde fica convocado(a) o(a)  candidato(a) abaixo relacionado, aprovado no Processo Seletivo Simplificado, a comparecer no pr\u00e9dio do Novo Centro Administrativo da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre, sito \u00e0 Rua Raimundo Margarida, s/n - Centro, nesta cidade, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h,  no prazo de 04 (quatro) dias a contar da data da publica\u00e7\u00e3o, para ocupar sua vaga de acordo com ordem classificat\u00f3ria dos aprovados, exceto os  candidatos que est\u00e3o em caso de igualdade na Classifica\u00e7\u00e3o Definitiva, o desempate se dar\u00e1 pelos seguintes crit\u00e9rios  de acordo com o item 6.9  do edital 001/2021 para a vaga definitiva. Para ser contratado, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado;  b) ser brasileiro nato ou naturalizado; O(a) candidato(a) convocado(a) no anexo II dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias para admiss\u00e3o constante da convoca\u00e7\u00e3o e demais normas aplic\u00e1veis e  apresentar os documentos relacionados no Anexo I deste Edital. Par\u00e1grafo I \u2013 O candidato que n\u00e3o comparecer munidos de todos os documentos no prazo acima mencionado ser\u00e1 eliminado automaticamente  conforme item 9.3 do edital 001/2021.   Par\u00e1grafo II \u2013 O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata no dia da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 comparecer e requerer sua aloca\u00e7\u00e3o  uma \u00fanica vez para o final da lista de classificados. No per\u00edodo de validade deste Processo Seletivo, poder\u00e3o ser chamados os demais candidatos  classificados, observada a ordem classificat\u00f3ria. ANEXO I 01. Fotoc\u00f3pia da C\u00e9dula da Identidade - RG;  02. Fotoc\u00f3pia do CPF;  03. Comprovante do Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego;  04. Fotoc\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;  05. Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo Eleitoral; 06. Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral; 07. Comprovante de Resid\u00eancia atual;  08. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); 09. Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o cargo contratado; 10. Fotoc\u00f3pia leg\u00edvel da CNH para o cargo contratado;  11. Fotoc\u00f3pia da Carteira de Trabalho (p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o frente e verso);  12. Fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos menores de 18 anos se houver; 13. Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; 14. Certid\u00e3o Negativa, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, de d\u00e9bitos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, comprovando a regularidade  com a Fazenda Federal; 15. Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas - CNDT, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, relativos a d\u00e9bitos inadimplidos perante a  Justi\u00e7a do Trabalho; 16. Certid\u00e3o negativa quanto a divida ativa (Estado); 17. Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal); 18. Conta Sal\u00e1rio da caixa Econ\u00f4mica Federal para aqueles que ainda nao possuem conforme for contratado para pegar declara\u00e7\u00e3o junto ao setor  recursos humanos para abertura; ANEXO II Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, aos 30 (trinta) dias do m\u00eas outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO   Extrato de Contrato n\u00ba 259/2021 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 45/2021.  CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E A LICITANTE J GLEISSON BARBOSA VIEIRA, portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba 19.776.637/0001-00, endere\u00e7o: Rua REGOS BARROS N\u00b0 1231 \u2013 BAIRRO ESCOLA TECNICA,  CEP:69980-000; CRUZEIRO DO SUL Tel.: 3322-7246, PARA OS FINS NELE INDICADOS. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 PARTES:  Por este instrumento de contrato que entre si fazem, de um lado, a PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ sob o n. \u00ba 84.306.463/0001-76, com sede administrativa sito \u00e0 Rua Cinco de Novembro, n. \u00ba 113\u2013 Centro \u2013 MARECHAL THAUMATURGO \u2013 Acre, neste ato representado por seu Exmo. Prefeito Municipal, Sr Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal,  portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 424.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominado CONTRATANTE e de outro lado a Empresa, J GLEISSON BARBOSA VIEIRA, portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba 19.776.637/0001-00, endere\u00e7o: Rua REGOS  BARROS N\u00b0 1231 \u2013 BAIRRO ESCOLA TECNICA, CEP:69980-000; CRUZEIRO DO SUL Tel.: 3322-7246, neste instrumento denominado CONTRATADO, tem entre si como justo e contratado, o que segue regido pelas cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA SEGUNDA: O procedimento do presente contrato obedece aos termos da dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 42/2021 e da Lei n. \u00ba 8.666 21.06.93. CL\u00c1USULA TERCEIRA: O presente contrato tem por objeto de aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para reposi\u00e7\u00e3o e reparos de equipamentos de som desta municipalidade, consoante especifica o Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 45/2021e a Proposta que passam a integrar o presente Termo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FORMA E LOCAL DE FORNECIMENTO A entrega do objeto processar-se-\u00e1 de forma parcelada, conforme especifica\u00e7\u00e3o contida no Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 45/2021e na Proposta constante  no processo, facultada sua prorroga\u00e7\u00e3o nas hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1\u00ba, art. 57 da Lei n. \u00ba 8.666/93, devidamente justificada por escrito e previamente autorizada pela autoridade competente para celebrar o Contrato. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO VALOR: 5.1. O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADO pelo objeto deste CONTRATO o valor Global R$ 8.093,00 (oito mil e noventa e tr\u00eas reais), conforme  valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela CONTRATADO no Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 45/2021, reproduzidos na planilha abaixo: CL\u00c1USULA SEXTA CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: Os pagamentos ser\u00e3o realizados de acordo com os servi\u00e7os fornecidos efetivamente solicitados por esta Administra\u00e7\u00e3o, no prazo de 5 (cinco) dias,  ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do documento fiscal e mediante a comprova\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado, devidamente acostado. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de acordo com o exerc\u00edcio financeiro a contar da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESPONSABILIDADE DO MUNIC\u00cdPIO: O Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO responder\u00e1 pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, assegurado o  direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo e de culpa. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DO CONTRATADO: 9.1. O Contratado fica obrigado a apresentar, ao o Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO: I \u2013 at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente, comprovante de recolhimento dos encargos previdenci\u00e1rios, resultantes da execu\u00e7\u00e3o do Contrato; II \u2013 comprovante de recolhimento dos encargos trabalhistas, fiscais e comerciais. 9.2. Constitui obriga\u00e7\u00e3o do Contratado o pagamento dos sal\u00e1rios e demais verbas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. 9.3 - A Contratada se obriga a manter, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: 10.1. Toda e qualquer altera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser processada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, com amparo no art. 65 da Lei n.\u00ba 8.666/93, vedada  a modifica\u00e7\u00e3o do objeto. 10.2. A altera\u00e7\u00e3o de valor contratual, decorrente do reajuste de pre\u00e7o, compensa\u00e7\u00e3o ou penaliza\u00e7\u00e3o financeira, prevista no Contrato, bem como a  transfer\u00eancia de recursos suplementares, at\u00e9 o limite do respectivo valor, dispensa a celebra\u00e7\u00e3o de aditamento.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS PENALIDADES: O atraso injustificado na execu\u00e7\u00e3o, bem como a inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do Contrato sujeitar\u00e1 a Contratada \u00e0 multa prevista no Edital, descontada da garantia oferecida ou judicialmente, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es previstas no art. 87, da Lei n.\u00ba 8.666/93, facultada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, em todo  caso, a rescis\u00e3o unilateral. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA DISSOLU\u00c7\u00c3O: O Contrato poder\u00e1 ser dissolvido de comum acordo, bastando, para tanto, manifesta\u00e7\u00e3o escrita de uma das partes, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60  (sessenta) dias, sem interrup\u00e7\u00e3o do curso normal da execu\u00e7\u00e3o do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DA RESCIS\u00c3O: O Contrato poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da Administra\u00e7\u00e3o, reduzido a termo no respectivo processo, na forma prevista no Edital, observado o disposto no art. 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a Contratada \u00e0s consequ\u00eancias determinadas pelo art. 80 desse diploma lega, sem  preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DOS D\u00c9BITOS PARA COM A FAZENDA P\u00daBLICA: Os d\u00e9bitos da Contratada para com o Munic\u00edpio, decorrentes ou n\u00e3o do ajuste, ser\u00e3o inscritos em D\u00edvida Ativa e cobrados mediante execu\u00e7\u00e3o na  forma da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, podendo, quando for o caso, ensejar a rescis\u00e3o unilateral do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da Fonte de Recurso:  ENTIDADE:1- PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDINARIOS- RP DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES DE RECURSOS ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE UNIDADE:02 DEPARTAMENTO DE CULTURA E ESPORTE ",
            "PROJ./ATIV. 2.070 INCENTIVO E APOIO A PRATICA ESPORTIVA  NOMUNICIPIL 202 33.90.30.00.00.00.0001 MATERIAL DE CONSUMO. ENTIDADE:1- PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDINARIOS- RP DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES  DE RECURSOS ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTE UNIDADE:02 DEPARTAMENTO DE CULTURA E ESPORTE PROJ./ATIV. 2.070 INCENTIVO E APOIO A PRATICA ESPORTIVA  NOMUNICIPIL 204 33.90.39.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TECEIROS. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO EXECUTOR: O Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO Acre, por seu prefeito  municipal, designar\u00e1 um Executor para o Contrato, que desempenhar\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es previstas nas Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia do Contrato fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil  do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte  dias daquela data. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA OITAVA \u2013 DO FORO: Fica eleito o foro da cidade de MARECHAL THAUMATURGO (AC), para  dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento do presente Contrato. MARECHAL THAUMATURGO Acre, 22 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE J GLEISSON BARBOSA VIEIRA,  CNPJ de n\u00ba 19.776.637/0001-00 TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF  2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Edital e Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Abertura. Preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 049/2021. AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O (EPI). Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o efetuada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, n\u00ba 204, do dia 28 de  outubro de 2021 e Jornal A Tribuna, do dia 28 de outubro de 2021,  referente ao Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: Data de abertura dia  09/11/2021 as hs 10:30min, Leia-se: Data de abertura dia 12/11/2021  as 10:30 HS (Hor\u00e1rio local).    Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 45/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE.  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es  do art. 24, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes  da dispensa n\u00ba 45/2020, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O visando a aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para reposi\u00e7\u00e3o e reparos de  equipamentos de som desta municipalidade, no valor Global R$ 8.093,00  (oito mil e noventa e tr\u00eas reais). no valor Global R$ 8.093,00 (oito mil e  noventa e tr\u00eas reais), tendo como contratado a empresa J GLEISSON  BARBOSA VIEIRA, portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba 19.776.637/0001-00,  endere\u00e7o: Rua REGOS BARROS N\u00b0 1231 \u2013 BAIRRO ESCOLA TECNICA, CEP:69980-000; CRUZEIRO DO SUL Tel.: 3322-7246, Publique-se  o presente no prazo de 5 (cinco) dias na imprensa oficial. Marechal Thaumaturgo - AC, 22 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Primeiro TERMO ADITIVO CONTRATO N.\u00ba 280/2020 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 47/2020 Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: FRANCISCA DAS CHAGAS DA SILVA DIAS, brasileira, residente e domiciliado nesta cidade, portador do CPF: 994.097.202-49  RG n\u00ba. 1093608-SSP/AC CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia  do contrato n\u00ba 280/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO PRAZO:  O prazo presente termo aditivo da Carta Contrato acima mencionado,  ser\u00e1 de 12 (doze) meses conforme contrato datado de 31 de agosto de  2020 e termino em 31 de agosto de 2021, prolongando-se at\u00e9 o prazo  de 31 de agosto de 2022, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias, a  crit\u00e9rio da Prefeitura Municipal. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente  Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para  um s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original  aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO FRANCISCA DAS CHAGAS DA SILVA DIAS, 994.097.202-49 RG n\u00ba. 1093608-SSP/AC ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Edital e Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Abertura. TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 012/2021. INPLANTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIA SANITARIADOMICILIARES-MSD Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o  efetuada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, n\u00ba 199, do dia 21 de outubro de 2021 e  Jornal A Tribuna, do dia 21 de outubro de 2021, referente ao Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: Data de abertura dia 05/11/2021 as hs 08:30min, Leia-se:  Data de abertura dia 26/11/2021 as 08:30 HS (Hor\u00e1rio local).    Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 014/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 19/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua RAIMUNDO MARGARIDA, BAIRRO S\u00c3O  FRANCISCO S/N \u2013 Centro  Objeto: EXECU\u00c7\u00c3O DE PLAYGROUND E MURO DE PROTE\u00c7\u00c3O. OBS: A pasta informativa contendo o edital e seus anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o retro mencionado. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 03 de novembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 150 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  or\u00e7amento programa de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  64.563,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.15.451.0021.2.012\u2013 3-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de consumo..........................................64.563,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total  da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011\u2013 3-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de consumo..........................................64.563,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 27 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 178/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomerar a Sra. SANDRA MESQUITA DE SOUZA, para exercer  o cargo de Coordenadora da Escola de Forma\u00e7\u00e3o do Produtor, ligado a  Secret\u00e1ria Municipal de Agricultura, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial SRP; 005/2021 Processo Administrativo; 008/2021 Ata; 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 154/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria Municipal de Agricultura, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido  de Castro, e a empresa Silva Comercio de Lubrificantes LTDA, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 27.435.840/0001-33, com sede na Via Chico Mendes n\u00b0  1974, CEP 69.906-210, no Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo (a) Sr (o). Manoel Francisco Teixeira de Souza \u2013 CPF 632.964.46249, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 0310697 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa - 33.90.30.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 013.20.605.0045.2048 Fonte de Recursos \u2013 001 Valor global: R$ 2.322,00 (dois mil trezentos e vinte e dois reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 20 de outubro de 2021. Assinam: Camilo Da Silva (Prefeito) e Manoel Francisco Teixeira de  Souza (pela Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial SRP; 005/2021 Processo Administrativo; 008/2021 Ata; 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 158/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria  Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e o Conv\u00eanio do DERACRE \u2013 DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA  HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE, e a empresa Auto Posto Fronteira LTDA, pessoa jur\u00eddica, com sede na Av. Diamantino Augusto de Macedo, n\u00ba 1.219, CEP: 69.928.000, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de  Castro - Acre, e inscri\u00e7\u00e3o sob o CNPJ n\u00ba 00.761.340/0001-35. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 02.08.26.782.0021.1003; Fonte de Recursos \u2013 07;  Valor global: R$ 165.760,85 (cento e sessenta e cinco mil, setecentos e  sessenta reais e oitenta e cinco centavos); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Paulo C\u00e9sar da Silva (pela Contratada) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO ADITIVO  SEGUNDO TERMO ADITIVO   CONTRATO N\u00ba. 197/2020 OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Recapeamento da Rua N\u00e9lson de Souza Nery com Meio Fio e Sarjetas no  Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - AC. Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO e M. S.  M. INDUSTRIAL LTDA. Modalidade: Tomada de Pre\u00e7o 001/2019. Art. 1\u00ba - O presente instrumento tem por objetivo alterar a Cl\u00e1usula VII  do contrato ora aditado, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cA vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste Termo Aditivo iniciam-se na data de  30/06/2021, encerrando-se no dia 31/12/2021.\u201d  Art. 2\u00ba - Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as  demais cl\u00e1usulas do Contrato vinculado ao Termo Aditivo ora aditado,  ficando este Termo fazendo parte integrante e complementar daquele, a  fim de que juntos possam produzir um s\u00f3 efeito. Pela Contratante: Camilo da Silva - Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro e pela  Contratada Leocardio Luiz Soster \u2013 Propriet\u00e1rio Data da assinatura: 22 de junho de 2021. ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O E REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 028/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, atrav\u00e9s de  sua Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O E A REABERTURA da licita\u00e7\u00e3o divulgada atrav\u00e9s do Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre \u2013 DOE N\u00b0 13.149 do dia 19 de outubro de 2021, edital  do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021, tendo por CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EM GERAL, para atender as necessidades  do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo  I, para corre\u00e7\u00f5es no processo administrativo do presente certame, em  obedi\u00eancia aos ditames legais estabelecidas pela Lei n\u00b0 8.666/93. Que  teria sua abertura no dia 05/11/2021 as nove horas da manh\u00e3, sendo  REABERTA no dia 16/11/2021 as nove horas da manh\u00e3. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 03 de novembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Decreto n\u00ba 138/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 643, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE O PLANO PLURIANUAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO  ACRE, PARA O PER\u00cdODO DE 2022-2025 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no inciso V, do artigo 58 da Lei Org\u00e2nica; FAZ SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Porto Acre aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Esta Lei institui o Plano Plurianual \u2013 PPA, do Munic\u00edpio de Porto  Acre, para o per\u00edodo de 2022-2025, em cumprimento ao disposto no \u00a7  1\u00ba, do art. 165, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Par\u00e1grafo \u00fanico. Integram o Plano Plurianual os seguintes anexos: I - Anexo I \u2013 Demonstrativo da Estimativa da Receita; II - Anexo II \u2013 Demonstrativo dos Programas; III - Anexo III \u2013 Classifica\u00e7\u00e3o dos Programas por fun\u00e7\u00e3o e subfun\u00e7\u00e3o; IV \u2013 Anexo IV \u2013Classifica\u00e7\u00e3o dos Programas por Macro-Objetivo. Art. 2\u00ba - O Plano Plurianual de 2022-2025, organiza a atua\u00e7\u00e3o governamental em programas orientados para o alcance dos objetivos estrat\u00e9gicos definidos para o per\u00edodo do plano. Art. 3\u00ba - Os programas e a\u00e7\u00f5es deste plano ser\u00e3o observados nas  leis de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias, nas leis or\u00e7ament\u00e1rias anuais e  nas leis que as modifiquem. Art. 4\u00ba - Para efeito desta Lei entende-se por: I - Programa: instrumento de organiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o governamental que  articula um conjunto de a\u00e7\u00f5es visando \u00e0 concretiza\u00e7\u00e3o do objetivo nele  estabelecido, sendo classificado como: a) Programa Final\u00edstico: pela sua implementa\u00e7\u00e3o s\u00e3o ofertados bens e servi\u00e7os diretamente \u00e0 sociedade e s\u00e3o gerados resultados pass\u00edveis de  aferi\u00e7\u00e3o por indicadores; b) Programa de Apoio Administrativo: aqueles voltados para a oferta de servi\u00e7os ao munic\u00edpio, para a gest\u00e3o de pol\u00edticas e para o apoio administrativo; c) Programa de Opera\u00e7\u00f5es Especiais: aqueles que abrigam a\u00e7\u00f5es que n\u00e3o resultam de forma direta em bens e servi\u00e7os. II - A\u00e7\u00e3o: instrumento de programa\u00e7\u00e3o que contribui para atender ao objetivo de um programa, podendo ser or\u00e7ament\u00e1ria ou n\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria,  sendo a or\u00e7ament\u00e1ria classificada, conforme a sua natureza, em: a) Projeto: instrumento de programa\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar o objetivo de um programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es, limitadas no tempo, das  quais resulta um produto que concorre para a expans\u00e3o ou aperfei\u00e7oamento da a\u00e7\u00e3o de governo; b) Atividade: instrumento de programa\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar o objetivo de um programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es que se realizam de  modo cont\u00ednuo e permanente, das quais resulta um produto necess\u00e1rio \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de governo; c) Opera\u00e7\u00e3o Especial: despesas que n\u00e3o contribuem para a manuten\u00e7\u00e3o, expans\u00e3o ou aperfei\u00e7oamento das a\u00e7\u00f5es do governo municipal, das quais  n\u00e3o resulta um produto, e n\u00e3o gera contrapresta\u00e7\u00e3o direta sob a forma de bens ou servi\u00e7os; d) Reserva de Conting\u00eancia e Reserva Or\u00e7ament\u00e1ria: aquelas destinadas a atender riscos e eventos fiscais imprevistos e passivos contingentes. Art. 5\u00ba - Os valores financeiros estabelecidos para as a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias s\u00e3o estimativos, n\u00e3o se constituindo em limites \u00e0 programa\u00e7\u00e3o das despesas  expressas nas leis or\u00e7ament\u00e1rias e em seus cr\u00e9ditos adicionais. Art. 6\u00ba - A gest\u00e3o do Plano Plurianual observar\u00e1 os princ\u00edpios de efici\u00eancia, efic\u00e1cia e efetividade e compreender\u00e1 a implementa\u00e7\u00e3o, monitoramento,  avalia\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o de programas. Art. 7\u00ba - Caber\u00e1 ao Poder Executivo estabelecer normas complementares para a gest\u00e3o do Plano Plurianual 2022-2025. Art. 8\u00ba - A exclus\u00e3o, inclus\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o de programas constantes desta lei ser\u00e3o propostos pelo Poder Executivo por meio de projeto de lei de  revis\u00e3o anual ou espec\u00edfico de altera\u00e7\u00e3o da Lei do Plano Plurianual. \u00a7 1\u00ba - Os projetos de lei de revis\u00e3o anual, quando necess\u00e1rios, ser\u00e3o encaminhados \u00e0 C\u00e2mara Municipal at\u00e9 30 de setembro. \u00a7 2\u00ba - Os projetos de lei de revis\u00e3o do Plano Plurianual conter\u00e3o, no m\u00ednimo, na hip\u00f3tese de: I - inclus\u00e3o de programa: a) diagn\u00f3stico sobre a atual situa\u00e7\u00e3o do problema que se deseja enfrentar ou sobre a demanda da sociedade que se queira atender com o programa proposto; b) indica\u00e7\u00e3o dos recursos que financiar\u00e3o o programa proposto; II - altera\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o de programa: a) exposi\u00e7\u00e3o das raz\u00f5es que motivam a proposta. \u00a7 3\u00ba - Considera-se altera\u00e7\u00e3o de programa: I - modifica\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o, do objetivo ou do p\u00fablico-alvo do programa; II - inclus\u00e3o ou exclus\u00e3o de a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias; III - altera\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo, do produto e da unidade de medida das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias. \u00a7 4\u00ba - As altera\u00e7\u00f5es previstas no inciso III do \u00a7 3\u00ba poder\u00e3o ocorrer por interm\u00e9dio da lei or\u00e7ament\u00e1ria ou de seus cr\u00e9ditos adicionais, desde que mantenham  a mesma codifica\u00e7\u00e3o e n\u00e3o modifiquem a finalidade da a\u00e7\u00e3o. \u00a7 5\u00ba - A inclus\u00e3o de a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias de car\u00e1ter plurianual poder\u00e1 ocorrer por interm\u00e9dio de lei de cr\u00e9ditos especiais desde que apresente em  anexo espec\u00edfico, as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s proje\u00e7\u00f5es plurianuais e aos atributos constantes do Plano. Art. 9\u00ba - O Poder Executivo fica autorizado a: I - alterar o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel por programas e a\u00e7\u00f5es; II - incluir os indicadores dos programas e seus respectivos \u00edndices; III - adequar a meta f\u00edsica de a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para compatibiliz\u00e1-la com altera\u00e7\u00f5es no seu valor, produto, ou unidade de medida, efetivadas pelas  leis or\u00e7ament\u00e1rias anuais e seus cr\u00e9ditos adicionais ou por leis que alterem o Plano Plurianual. Art. 10\u00ba- O Poder Executivo instituir\u00e1 o Sistema de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual 2022-2025, competindo-lhe definir diretrizes e  orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas para seu funcionamento. Art. 11\u00ba- Os \u00d3rg\u00e3os do Poder Executivo respons\u00e1veis por programas, nos termos do Anexo I desta Lei, dever\u00e3o manter atualizadas, durante cada exerc\u00edcio financeiro as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias e \u00e0 execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica e financeira das a\u00e7\u00f5es n\u00e3o-or\u00e7ament\u00e1rias  constantes dos programas sob sua responsabilidade. Art. 12\u00ba - O Poder Executivo Municipal divulgar\u00e1 pelo menos uma vez por ano, atrav\u00e9s do mural da Prefeitura Municipal, Di\u00e1rio Oficial e C\u00e2mara  Municipal, em cada um dos anos subsequentes \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do Plano, em fun\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00f5es ocorridas: I - texto atualizado da Lei do Plano Plurianual; II - anexos atualizados incluindo a discrimina\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es. Art. 13\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor no dia 1\u00ba de janeiro de 2022, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 25 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 643, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. ANEXO ORG\u00c3OS MUNICIPAIS \u00d3RG\u00c3O 001 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u00d3RG\u00c3O 002 \u2013 GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO ACRE   \u00d3RG\u00c3O 003 \u2013 GABINETE DO VICE-PREFEITO DE PORTO ACRE   \u00d3RG\u00c3O 004 \u2013 ASSESSORIA JUR\u00cdDICA DE PORTO ACRE \u00d3RG\u00c3O 005 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE  \u00d3RG\u00c3O 006 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, ESPORTE E LAZER DE PORTO ACRE  \u00d3RG\u00c3O 007 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE PORTO ACRE  \u00d3RG\u00c3O 008 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE \u00d3RG\u00c3O 009 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO DE PORTO ACRE \u00d3RG\u00c3O 010 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE A\u00c7\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE PORTO ACRE \u00d3RG\u00c3O 011 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA DE PORTO ACRE \u00d3RG\u00c3O 012 - SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA DE PORTO ACRE \u00d3RG\u00c3O: 013 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO, MEIO AMBIENTE E TURISMO \u00d3RG\u00c3O: 014 \u2013 CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE (CGM) BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 643, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. ANEXO BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 643, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. ANEXO \u2013 DEMONSTRATIVO DOS PROGRAMAS EXECUC\u00c3O DA AC\u00c3O LEGISLATIVA GEST\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS MUNICIPAIS GEST\u00c3O P\u00daBLICA DE QUALIDADE, INCLUSIVA E TECNOL\u00d3GICA DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u00c0 SA\u00daDE PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS SOCIAIS GEST\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS VOLTADAS \u00c0 ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PRODU\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO MELHORIA DA INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL ",
            "INCENTIVO \u00c0 PR\u00c1TICA DE ESPORTES E LAZER CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E SUSTENTABILIDADE PROMO\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES CULTURAIS E INCENTIVO AO TURISMO BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 643, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. PROGRAMAS DE GOVERNO EXECUC\u00c3O DA AC\u00c3O LEGISLATIVA GEST\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS MUNICIPAIS GEST\u00c3O P\u00daBLICA DE QUALIDADE, INCLUSIVA E TECNOL\u00d3GICA DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE SA\u00daDE PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS SOCIAIS GEST\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PRODU\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO MELHORIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL. INCENTIVO \u00c0 PR\u00c1TICA DE ESPORTES E LAZER CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E SUSTENTABILIDADE PROMO\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES CULTURAIS E INCENTIVO AO TURISMO ",
            "BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 643, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 644, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A ALTERA\u00c7\u00c3O DA LEI MUNICIPAL N.\u00ba 609, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2017, QUE \u201cDISP\u00d5E SOBRE O PLANO PLURIANUAL DO  MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, PARA O PER\u00cdODO DE 2018-2021 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d, DA LEI MUNICIPAL N.\u00ba 632, DE 31 DE JULHO DE  2020, QUE \u201cDISP\u00d5E SOBRE AS DIRETRIZES PARA A ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DA LEI OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DE 2021 E DA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d, DA LEI MUNICIPAL N.\u00ba 635, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020, QUE \u201cESTIMA A RECEITA E FIXA A DESPESA PARA O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO  DE 2021 E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d, E DA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no inciso V, do artigo 58 da Lei Org\u00e2nica, FAZ  SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Porto Acre, aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 - O Plano Plurianual de Porto Acre, para o per\u00edodo de 2018 a 2021 - PPA, institu\u00eddo pela Lei Municipal n\u00b0 609/2017, as Prioridades e Metas da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias - Lei Municipal n.\u00ba 632/2020 e a Lei Municipal n.\u00ba 635/2020, passam a incorporar as altera\u00e7\u00f5es desta Lei, compreendendo:  I- Inclus\u00e3o das Novas A\u00e7\u00f5es dos Projetos: II- As A\u00e7\u00f5es dispostas no inciso anterior visam atender \u00e0 Lei Federal N\u00b0 14.113/2020 - Nova Lei do FUNDEB.  Art. 2\u00b0 - Fica o Poder Executivo autorizado a alterar a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual Exerc\u00edcio 2021, com abertura de Cr\u00e9dito Especial, para aloca\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria com a finalidade de atender ao estabelecido nos incisos I e II, do Art. 1\u00b0, desta lei, conforme descrito a seguir: \u00d3rg\u00e3o 08 \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  Unidade: 10 - Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FUNDEB Funcional: 12.365.2003.2085 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL CRECHE - PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 04 - FUNDEB 70% Funcional: 12.365.2003.2070 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL PR\u00c9-ESCOLA - PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 04 - FUNDEB 70% Funcional: 12.366.2003.2093 \u2013 EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 04 - FUNDEB 70% Funcional: 12.367.2003.2087 - ENSINO ESPECIAL - PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 04 - FUNDEB 70% Funcional: 12.365.2003.2086 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL CRECHE - (APOIO) Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 05 - FUNDEB 30% Funcional: 12.365.2003.2094 - EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL PR\u00c9-ESCOLA \u2013 (APOIO) Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 05 - FUNDEB 30% Funcional: 12.367.2003.2088 - ENSINO ESPECIAL \u2013 (APOIO) Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 05 - FUNDEB 30% Funcional: 12.367.2003.2097 - ENSINO ESPECIAL \u2013 (APOIO) Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 12 - MDE Funcional: 12.365.2003.2095 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL CRECHE - MDE Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 12 - MDE Funcional: 12.365.2003.2096 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL PRE ESCOLA - MDE Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 12 - MDE Funcional: 12.366.2003.2100 - EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - MDE Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 12 \u2013 MDE Funcional: 12.367.2003.2098 - ENSINO ESPECIAL PR\u00c9-ESCOLA - MDE Natureza: 3.1.90.04.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado Recurso: 12 - MDE Art. 4 \u00b0 - Ficam mantidas as demais disposi\u00e7\u00f5es da Lei Municipal n\u00b0 609/2017 \u2013 PPA \u2013 Plano Plurianual, da Lei Municipal n.\u00ba 632/2020 - LDO \u2013 Lei  de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e Lei Municipal n.\u00ba 635/2020 - LOA \u2013 Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, para o exerc\u00edcio de 2021. Art. 5\u00b0 - A presente Lei vigorar\u00e1 durante o exerc\u00edcio de 2021, a partir da data de sua afixa\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 28 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 645, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. ALTERA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 512, DE 29 DE ABRIL DE 2014, REFORMULA O SISTEMA MUNICIPAL DE CULTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO  ACRE E O SISTEMA MUNICIPAL DE INFORMA\u00c7\u00d5ES E INDICADORES  CULTURAIS \u2014 SMIIC, REFORMULA O CONSELHO MUNICIPAL DE  CULTURA E O FUNDO MUNICIPAL DE FOMENTO E INCENTIVO \u00c0 CULTURA \u2014 FMIC, ESTABELECE AINDA DIRETRIZES PARA POL\u00cdTICAS  P\u00daBLICAS DE CULTURA E D\u00c1 UTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 ACRE faz saber a todos  os habitantes deste munic\u00edpio, que a C\u00e2mara Municipal aprovou, e eu,  sanciono e promulgo a seguinte Lei: CAP\u00cdTULO I DO SISTEMA MUNICIPAL DE CULTURA Art. 1\u00ba - Esta Lei altera a Lei Municipal n\u00ba 512, de 29 de abril de 2014, reformula no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do Acre, o Sistema Municipal de Cultura \u2014 SMC \u2014 que visa proporcionar efetivas condi\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio da cidadania cultural a todos os Portoacrenses,  estabelece novos mecanismos de gest\u00e3o p\u00fablica das pol\u00edticas culturais  e cria inst\u00e2ncias de efetiva participa\u00e7\u00e3o de todos os segmentos sociais  atuantes no meio cultural. Par\u00e1grafo \u00danico. Para consecu\u00e7\u00e3o dos fins previstos neste artigo, o Sistema Municipal de Cultura \u2014 SMC, tem por objetivo: I - Consolidar um sistema p\u00fablico municipal de gest\u00e3o cultural, com ampla participa\u00e7\u00e3o e transpar\u00eancia nas a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, atrav\u00e9s da avalia\u00e7\u00e3o dos marcos legais j\u00e1 estabelecidos; II - Implantar novos instrumentos institucionais, como o Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 o Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014 Fundo Municipal de Fomento  e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 e posterior elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Cultura \u2013 PMC. a) - universalizar e democratizar o acesso a bens, servi\u00e7os e produtos culturais; b) - dinamizar as cadeias produtivas da economia da cultura; c) - assegurar a efetividade das pol\u00edticas p\u00fablicas de cultura pactuadas  entre o Munic\u00edpio e a Sociedade Civil; d) - mobilizar a sociedade, mediante a ado\u00e7\u00e3o de mecanismos que lhe  permitam, por meio da a\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, definir prioridades e assumir  co-responsabilidades no desenvolvimento e na sustenta\u00e7\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es e projetos culturais; e) - estimular a organiza\u00e7\u00e3o e a sustentabilidade de grupos, associa\u00e7\u00f5es, cooperativas e outras entidades atuantes na \u00e1rea cultural; f) - fortalecer as identidades locais, atrav\u00e9s do incentivo \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o, pesquisa, difus\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es culturais; g) - criar mecanismos para a difus\u00e3o das diversas identidades \u00e9tnicas  existentes no Munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do Acre, fortalecendo a  conviv\u00eancia entre elas e a comunidade local; \u2022 M\u00fasica; \u2022 Artesanato e Artes Aplicadas; \u2022 Artes C\u00eanicas; \u2022 Literatura; \u2022 Audiovisual; \u2022 Culturas Populares; \u2022 Carnaval; \u2022 Capoeira; \u2022 Artes Gr\u00e1ficas; \u2022 Agente Cultural;  \u2022 Produtor Cultural;  \u2022 Festivais; \u2022 Festas Juninas; \u2022 Eventos C\u00edvicos; \u2022 Eventos Religiosos; \u2022 Dan\u00e7as; \u2022 Rodeio; \u2022 Vaquejada. III - Patrim\u00f4nio Cultural: a) - tradi\u00e7\u00f5es populares; b) - arquivos, museus, salas de mem\u00f3ria, centros culturais e cole\u00e7\u00f5es  particulares; c) - historiografia, incluindo produ\u00e7\u00f5es de outros campos do conhecimento: antropologia, geografia, sociologia, entre outros; d) - patrim\u00f4nio material; e) - patrim\u00f4nio imaterial; f) - movimentos sociais; e cidad\u00e3os. \u00a7 1\u00ba- Os F\u00f3runs Setoriais, organizados pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 podem deliberar pela inclus\u00e3o, exclus\u00e3o  ou fus\u00e3o de novos segmentos no Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e  Indicadores Culturais \u2014 SMIIC. Art. 2\u00ba - Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014  SMIIC \u2014 disponibilizado em formatos, impresso ou digital, tem sua implementa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de ato administrativo da Prefeitura Municipal de  Porto Acre - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura\u2014 em acordo  com o Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC. Par\u00e1grafo \u00fanico - O Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores  Culturais \u2014 SMIIC \u2014 tem campos de informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis para o  acesso p\u00fablico e gratuito, e campos de acesso restrito \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. Art. 3\u00ba - A Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u00e9 \u00f3rg\u00e3o, vinculado  diretamente a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, e se constitui no \u00f3rg\u00e3o gestor e Coordenador do Sistema Municipal de Cultura,  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, nos termos da Lei n\u00ba 345, de 08 de junho de 2009. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Fica autorizado o remanejamento, por decreto, do  Programa de Trabalho Or\u00e7ament\u00e1rio: 04.122.2001.2008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - \u00d3rg\u00e3o 02 - Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social, para sua implanta\u00e7\u00e3o no Or\u00e7amento do \u00d3rg\u00e3o 08 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. Art. 4\u00ba - Podem se cadastrar no SMIIC: I \u2013 Pessoas F\u00edsicas, residentes no Munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do  Acre, com comprovada atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea cultural; II - Agentes Culturais, comprovadamente atuantes na cidade, residentes  em outras cidades, Estados e pa\u00edses, que desenvolvam projetos culturais em prol do Munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do Acre; III - Pessoas Jur\u00eddicas, legalmente registradas, localizadas e atuantes  na \u00e1rea cultural no Munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do Acre; e IV - Teatros, salas de cinema, centros culturais, museus, casas de mem\u00f3ria, academias ligadas \u00e0 \u00e1rea de cultura, espa\u00e7os que comprovem  atua\u00e7\u00e3o cultural, bens tombados, casas de leitura e escrita, bibliotecas,  \u201csebos\u201d, acervos, escolas de arte, locais de interesse tur\u00edstico, galerias  de arte, pontos de exposi\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de artesanato, pra\u00e7as e  outros que identifiquem afinidade com a cultura. Art. 5\u00ba - Pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas podem se cadastrar em mais de  uma \u00e1rea ou segmento. Art. 6\u00ba - Qualquer cidad\u00e3o poder\u00e1 se apresentar junto ao Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais e propor: I - Estimular o interc\u00e2mbio cultural e a conviv\u00eancia com os munic\u00edpios  circunvizinhos que comp\u00f5em a nossa fronteira; II - Levantar, divulgar e preservar o patrim\u00f4nio cultural do munic\u00edpio e as  mem\u00f3rias, materiais e imateriais da comunidade; III - proteger e aperfei\u00e7oar os espa\u00e7os destinados \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es culturais com adapta\u00e7\u00f5es aos portadores de necessidades especiais; IV - Estimular a continuidade aos projetos culturais j\u00e1 consolidados e  com not\u00f3rio reconhecimento da comunidade; V - Manter e ampliar os eventos tradicionais que identifiquem os costumes da popula\u00e7\u00e3o; e  VI - Assegurar a centralidade da cultura no conjunto das pol\u00edticas locais,  reconhecendo o munic\u00edpio como o territ\u00f3rio onde se traduzem os princ\u00edpios  da diversidade e multiplicidade culturais, estimulando uma vis\u00e3o local que  equilibre o tradicional e o moderno numa percep\u00e7\u00e3o din\u00e2mica da cultura. CAP\u00cdTULO II DO SISTEMA MUNICIPAL DE INFORMA\u00c7\u00d5ES E INDICADORES CULTURAIS Art. 7\u00ba - Fica reformulado o Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014 instrumento de reconhecimento da cidadania cultural e de gest\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas municipais de cultura, de  car\u00e1ter normativo, regulador e difusor, que organiza e disponibilizam informa\u00e7\u00f5es sobre os diversos fazeres culturais do munic\u00edpio, bem como  seus espa\u00e7os e produtores. Par\u00e1grafo \u00danico - A organiza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de  Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014 ficam sob a responsabilidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura atrav\u00e9s da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico de Porto Acre, Estado do Acre. Art. 8\u00ba - O Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014  SMIIC \u2014 tem por finalidades: I - Reunir dados sobre a realidade cultural do munic\u00edpio, por meio da  identifica\u00e7\u00e3o, registro e mapeamento dos diversos artistas, produtores,  t\u00e9cnicos, usu\u00e1rios, profissionais, bem como grupos, entidades e equipamentos culturais existentes; II - Servir de instrumento para a busca por informa\u00e7\u00f5es culturais e a  divulga\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o cultural local; III - ser um difusor da produ\u00e7\u00e3o e o patrim\u00f4nio cultural do munic\u00edpio,  facilitando o acesso ao seu potencial e dinamizando a cadeia produtiva; IV - Consolidar informa\u00e7\u00f5es dos seus integrantes para incentivar a participa\u00e7\u00e3o nos f\u00f3runs deliberativos, nas diversas inst\u00e2ncias do Sistema  Municipal de Cultura; e V - Promover cursos de gest\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o cultural, t\u00e9cnica e art\u00edstica  nas suas diversas \u00e1reas. Art. 9\u00ba - O Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais  \u2014 SMIIC \u2014 dever\u00e1 ser organizado de acordo com as \u00c1reas Tem\u00e1ticas  de atua\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, \u2014 e seus  respectivos segmentos. CAP\u00cdTULO III DA CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE CULTURA Art. 10\u00ba - A Confer\u00eancia Municipal de Cultura promovida e organizada  pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 conforme  prev\u00ea o inciso XIII, do art. 15\u00ba, \u00e9 a inst\u00e2ncia m\u00e1xima de participa\u00e7\u00e3o e  delibera\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Cultura \u2014 SMC, tendo direito \u00e0  voz e voto todas as pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, inscritas no Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014 com direito  apenas a voz todo cidad\u00e3o inscrito previamente na Confer\u00eancia. \u00a7 1\u00ba - A participa\u00e7\u00e3o com direito a voz e voto se dar\u00e1 com a inscri\u00e7\u00e3o  no Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC  \u2014 efetuada, pelo menos, 10 (dez) dias antes da data da Confer\u00eancia. \u00a7 2\u00ba - Em cada processo eleitoral, o cadastrado s\u00f3 pode se candidatar  para representar at\u00e9 tr\u00eas segmentos ou \u00e1reas. Art. 11\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias da Confer\u00eancia Municipal de Cultura: I - Subsidiar o Munic\u00edpio, bem como seus respectivos \u00f3rg\u00e3os gestores  da \u00e1rea cultural, propondo e aprovando as diretrizes para elabora\u00e7\u00e3o do  Plano Municipal de Cultura \u2014 PMC \u2014 observando quando pertinentes  \u00e0s diretrizes estabelecidas pelo Plano Nacional de Cultura e o Plano  Estadual de Cultura; II - Aprovar o Regulamento da Confer\u00eancia no ato da abertura desta; III - definir o n\u00famero de entidades para comporem o Conselho Municipal  de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 no bi\u00eanio, garantindo a representatividade setorial presente no Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC; IV - Eleger as entidades para comporem o Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais; V - Mobilizar a sociedade e os meios de comunica\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da cultura, bem como de suas manifesta\u00e7\u00f5es, para o desenvolvimento sustent\u00e1vel do munic\u00edpio; VI - Facilitar o acesso da sociedade civil aos mecanismos de participa\u00e7\u00e3o popular, no munic\u00edpio, por meio de debates sobre os signos e  processos constitutivos da identidade e diversidade cultural; VII - auxiliar o governo municipal, subsidiar os governos Estadual e Federal e  consolidar os conceitos de cultura junto aos diversos setores da sociedade; VII I- identificar e fortalecer a transversalidade da cultura em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s  pol\u00edticas p\u00fablicas nos tr\u00eas n\u00edveis de governo; IX - Promover a viabiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos estrat\u00e9gicos  para a implanta\u00e7\u00e3o efetiva do Sistema Municipal de Cultura e posteriormente da consolida\u00e7\u00e3o com os Sistemas Estadual e Nacional de Cultura; X - Avaliar a estrutura e o funcionamento do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 levando em considera\u00e7\u00e3o os relat\u00f3rios elaborados pelo mesmo, apresentando modifica\u00e7\u00f5es, quando forem necess\u00e1rias; XI - avaliar a estrutura\u00e7\u00e3o e a funcionalidade do Sistema Municipal de  Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014 apresentando modifica\u00e7\u00f5es, quando forem necess\u00e1rias, considerando os encaminhamentos  propostos pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC; XII - avaliar a execu\u00e7\u00e3o das diretrizes e prioridades das pol\u00edticas  p\u00fablicas de cultura. Art. 12\u00ba - A Confer\u00eancia Municipal de Cultura ser\u00e1 realizada, em car\u00e1ter  ordin\u00e1rio, a cada tr\u00eas anos e, extraordinariamente, de acordo com o Regimento Interno do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais - CMPC. Par\u00e1grafo \u00danico - Excetuando a primeira edi\u00e7\u00e3o, o regulamento de cada  Confer\u00eancia Municipal de Cultura, sua din\u00e2mica e finalidades, s\u00e3o elaboradas pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 de  acordo com o estabelecido no Sistema Municipal de Cultura \u2014 SMC. CAP\u00cdTULO IV DO CONSELHO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS CULTURAIS Art. 13\u00ba - Fica criado o Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014  CMPC \u2014 \u00f3rg\u00e3o de car\u00e1ter normativo, consultivo, deliberativo e fiscalizador, no \u00e2mbito de sua compet\u00eancia, que interm\u00e9dia a rela\u00e7\u00e3o entre a  administra\u00e7\u00e3o municipal e a sociedade civil. Art. 14\u00ba - O Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural ser\u00e1 constitu\u00eddo por membros titulares e igual n\u00famero de suplentes, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I - Membros titulares e respectivos suplentes representando o Poder  P\u00fablico, por ele indicado, atrav\u00e9s dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e quantitativos: a) Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico; b) Diretoria Municipal de Turismo; c) Representa\u00e7\u00e3o do Setor Liter\u00e1rio; d) um membro escolhido pela C\u00e2mara Municipal de vereadores; e) um membro escolhido pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura; II - membros titulares e respectivos suplentes, representando \u00e0 sociedade civil atrav\u00e9s dos seguintes setores e quantitativos:  a) F\u00f3rum Setorial de Artes C\u00eanicas (dan\u00e7a, circo, opera, teatro) 01(um)  representante; b) F\u00f3rum Setorial de M\u00fasica, 01(um) representantes; c) F\u00f3rum Setorial de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Turismo, 01(um) representante; d) F\u00f3rum Setorial de Artesanato, 01(um) representante; e) F\u00f3rum Setorial de Livro, Leitura, Literatura 01(um) representante; f) F\u00f3rum Setorial de Artes Visuais e \u00c1udio Visual, 01(um) representante; g) F\u00f3rum Setorial de Culturas Populares e Afro Brasileiras, 01(um)  representante;  \u00a7 1\u00ba - Os membros titulares e suplentes representantes do Poder P\u00fablico ser\u00e3o designados pelo respectivo \u00f3rg\u00e3o desde que exer\u00e7am alguma  atividade da \u00e1rea cultural e os representantes da sociedade civil ser\u00e3o  eleitos conforme Regimento Interno. \u00a7 2\u00ba - O Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural dever\u00e1 eleger, entre  seus membros, o Presidente e o Secret\u00e1rio-Geral com os respectivos  suplentes atrav\u00e9s de Assembleia Geral, fica restrito o Presidente ser  o(a) Diretor(a) Municipal de Cultura, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico. \u00a7 3\u00ba - O Presidente do Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural \u00e9 detentor  do voto de Minerva. Art. 15\u00ba - O Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural \u00e9 constitu\u00eddo pelas  seguintes inst\u00e2ncias: I - Plen\u00e1rio; II - Colegiados Setoriais; III - Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas; IV - Grupos de Trabalho. Art. 16\u00ba - As entidades integrantes do Conselho Municipal de Pol\u00edticas  Culturais \u2014 CMPC \u2014 dever\u00e3o estar inscritas, previamente, no Sistema  Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014 e eleitas  trienalmente pela Confer\u00eancia Municipal de Cultura - (03 anos). Art. 17\u00ba - O funcionamento do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais  \u2014 CMPC \u2014 bem como a composi\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o de sua mesa diretora,  ser\u00e1 definida em Regimento Interno, devendo ser proposto e aprovado  por seus integrantes. Art. 18\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias do Conselho Municipal de  Pol\u00edticas Culturais: I - Contribuir com o processo de organiza\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas  culturais, assumindo co-responsabilidade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s seguintes a\u00e7\u00f5es: a)  Aprovar o Plano Municipal de Cultura, de acordo com proposta apresentada pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura atrav\u00e9s da  Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u2014 observando as recomenda\u00e7\u00f5es dos F\u00f3runs Setoriais e da Confer\u00eancia Municipal de Cultura; b)  Aprovar os projetos culturais para obter apoio vinculado ao or\u00e7amento da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura; c) Fiscalizar o Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores  Culturais \u2014 SMIIC; e Fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o financeira dos projetos culturais apoiados pela  Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico;  Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o dos projetos culturais da administra\u00e7\u00e3o municipal e de projetos da sociedade civil apoiados pela Funda\u00e7\u00e3o Cultural;  Acompanhar o processo de planejamento, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o das  a\u00e7\u00f5es e metas estabelecidas no Plano Municipal de Cultura;  Aprovar o Regimento Interno do Conselho; Representar a sociedade civil do Munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do  Acre, junto ao Poder P\u00fablico Municipal, preservando as compet\u00eancias  da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u2014 nos assuntos que digam respeito \u00e0 gest\u00e3o p\u00fablica de cultura; Estabelecer diretrizes e propor normas para as pol\u00edticas culturais do  munic\u00edpio, no \u00e2mbito da sua compet\u00eancia; Apresentar, discutir e dar parecer sobre projetos que digam respeito  produ\u00e7\u00e3o, ao acesso aos bens culturais e \u00e0 difus\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es  culturais do Munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do Acre; Estimular a democratiza\u00e7\u00e3o e a descentraliza\u00e7\u00e3o das atividades de produ\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, Bens culturais, de produ\u00e7\u00e3o cultural e de preserva\u00e7\u00e3o  da mem\u00f3ria hist\u00f3rica, social, pol\u00edtica e art\u00edstica; Aprovar as condi\u00e7\u00f5es que garantam a continuidade dos projetos culturais de reconhecimento pr\u00e9vio em beneficio \u00e0 sociedade civil e em  fortalecimento \u00e0s identidades locais; Responder as consultas sobre proposi\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0s pol\u00edticas  p\u00fablicas de cultura no munic\u00edpio, dentro de sua esfera de compet\u00eancia; Fiscalizar as a\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento das pol\u00edticas p\u00fablicas de  cultura, previstas no Plano Municipal de Cultura e na forma de seu Regimento Interno. Promover e organizar as Confer\u00eancias Municipais de Cultura e F\u00f3runs  Setoriais de acordo com as \u00e1reas cadastradas no Sistema Municipal de  Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC;  Debater as propostas de reformula\u00e7\u00e3o dos marcos legais da gest\u00e3o cultural, para submeter posteriormente aos \u00f3rg\u00e3os competentes; e Incentivar, apoiar e acompanhar a cria\u00e7\u00e3o e o funcionamento de espa\u00e7os culturais, de iniciativa de associa\u00e7\u00f5es de moradores ou de outros  grupos organizados, estimulando a busca de parcerias com o poder p\u00fablico e a iniciativa privada. Art. 19\u00ba- O Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 realizar\u00e1 anualmente os F\u00f3runs Setoriais, organizados em duas \u00e1reas: Arte/ Cultura e Patrim\u00f4nio Cultural. Par\u00e1grafo \u00danico - Participar\u00e1 da plen\u00e1ria dos F\u00f3runs Setoriais todos  os integrantes do Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores  Culturais \u2014 SMIIC. Art. 20\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es dos F\u00f3runs Setoriais: I - Reunir os diversos segmentos das \u00e1reas, conforme definidas no  Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014  para debater quest\u00f5es relacionadas \u00e0s pol\u00edticas culturais; II - Propor inclus\u00e3o de novos segmentos nas \u00c1reas Tem\u00e1ticas do Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC; e III - criar C\u00e2maras Tem\u00e1ticas representativas dos diversos segmentos  de cada uma das \u00e1reas, de acordo com as demandas do movimento  cultural, quando necess\u00e1rio. Art. 21\u00ba - Os F\u00f3runs Setoriais s\u00e3o espa\u00e7os de di\u00e1logo, de pactua\u00e7\u00e3o e  formula\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas para cada segmento, sugerindo a\u00e7\u00f5es  e acompanhando sua execu\u00e7\u00e3o pelo governo. Par\u00e1grafo \u00danico - Os F\u00f3runs Setoriais podem ter reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias quando houver necessidade, mediante convoca\u00e7\u00e3o do Conselho  Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC. Art. 22\u00ba - O Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 tem  o direito de usufruir de espa\u00e7os oficiais nos meios de comunica\u00e7\u00e3o para  publicar suas resolu\u00e7\u00f5es, comunicados e outros instrumentos previstos  no Regimento Interno. CAP\u00cdTULO V DO FUNDO MUNICIPAL DE FOMENTO E INCENTIVO \u00c0 CULTURA Art. 23\u00ba - Fica reformulado o Fundo Municipal de Fomento e Incentivo  \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 instrumento de financiamento das pol\u00edticas p\u00fablicas municipais de cultura nas \u00e1reas de Arte e Patrim\u00f4nio Cultural, de  natureza cont\u00e1bil especial, mediante editais espec\u00edficos, que designa a  forma de apoio. Art. 24\u00ba - O Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC  \u2014 tem por finalidade financiar projetos culturais nas \u00e1reas de Arte e Patrim\u00f4nio Cultural, apresentados por pessoas f\u00edsicas e pessoas jur\u00eddicas  de direito p\u00fablico e privado inscritas no Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC. Art. 25\u00ba - Constituem receitas do Fundo Municipal de Fomento e  Incentivo \u00e0 Cultura: I - Recursos or\u00e7ament\u00e1rios do munic\u00edpio; II - Contribui\u00e7\u00f5es, transfer\u00eancias, subven\u00e7\u00f5es, aux\u00edlios ou doa\u00e7\u00f5es de  setores p\u00fablicos ou privados, nacionais ou internacionais; III - resultados de conv\u00eanios, contratos ou acordos, celebrados com institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, nacionais ou internacionais, nas \u00e1reas de  Arte e Patrim\u00f4nio Cultural; IV - Outros recursos, cr\u00e9ditos e rendas adicionais ou extraordin\u00e1rias  que, por sua natureza, possam ser destinados ao Fundo Municipal de  Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC. \u00a7 1\u00ba - Os recursos do Fundo s\u00e3o depositados em estabelecimento oficial, em conta corrente denominada PMPA/FMIC; \u00a7 2\u00ba - A cada final de exerc\u00edcio financeiro, os recursos repassados ao  Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 n\u00e3o utilizados, s\u00e3o transferidos para utiliza\u00e7\u00e3o pelo Fundo, no exerc\u00edcio financeiro subsequente; Art. 26\u00ba - \u00c9 vedada a aplica\u00e7\u00e3o de recursos do Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 com despesas de capital que  n\u00e3o se refiram \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de acervos; projetos, cujo produto final ou  atividades sejam destinados a cole\u00e7\u00f5es particulares; projetos que beneficiem exclusivamente seu proponente, na qualidade de sociedade  com fins lucrativos, seus s\u00f3cios ou titulares, e projetos que tenham sido  beneficiados por outro sistema de financiamento, de origem municipal. Art. 27\u00ba - O Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC  \u2014 pode garantir at\u00e9 100% (cem por cento) do custo do projeto aprovado, ficando a cargo de cada edital estabelecer contrapartida do proponente, de modo que n\u00e3o inviabilize a sua execu\u00e7\u00e3o. Art. 28\u00ba - Os projetos concorrentes ao FMIC devem ter o seu local de produ\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do Acre. Par\u00e1grafo \u00danico - Poder\u00e3o concorrer projetos com o objetivo de divulgar a  cultura e turismo do munic\u00edpio de Porto Acre, Estado do Acre, desde que  observado o caput deste artigo e que n\u00e3o fuja da finalidade do FMIC. Art. 29\u00ba - A transfer\u00eancia financeira d\u00e1-se mediante dep\u00f3sito em conta  corrente vinculada ao projeto. Art. 30\u00ba - Nos projetos apoiados pelo Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura do Municipal de Porto Acre, Estado do Acre, deve constar, no  corpo do produto, em destaque, apenas a seguinte express\u00e3o: apoio institucional da Prefeitura Municipal de Porto Acre, Estado do Acre, atrav\u00e9s da  Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u2014 com o bras\u00e3o do munic\u00edpio, a  logo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2014 e a logo do Fundo  Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC. CAP\u00cdTULO VI DA GEST\u00c3O DO FUNDO MUNICIPAL DE FOMENTO E INCENTIVO \u00c0 CULTURA Art. 31\u00ba - A Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014  FMIC \u2014 fica a cargo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2014 e do  Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 ficando a administra\u00e7\u00e3o  financeira a cargo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. Art. 32\u00ba - A administra\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal de Fomento  e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 \u00e9 feita pelas seguintes inst\u00e2ncias: I - Dire\u00e7\u00e3o Geral do Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014  FMIC \u2014 responsabilidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. II - Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica, institu\u00edda no \u00e2mbito da Secretaria Municipal de Cultura \u2014 respons\u00e1vel pela habilita\u00e7\u00e3o dos projetos, constitu\u00edda por, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros; III - Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, composta atrav\u00e9s de delibera\u00e7\u00e3o  do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 respons\u00e1vel  pela avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o dos projetos a serem financiados, constitu\u00edda  por, no m\u00ednimo, 05 (cinco) membros. Art. 33\u00ba - Al\u00e9m da Dire\u00e7\u00e3o Geral do Fundo Municipal de Fomento e  Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 compete a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura: I - Nomear os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, escolhidos pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 bem  como das Comiss\u00f5es Especiais de Avalia\u00e7\u00e3o; II - Designar e nomear os componentes da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica; III - Autorizar expressamente todas as despesas e pagamentos realizados pelo Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC; IV - Movimentar, juntamente com o Prefeito Municipal, quando for o  caso \u2014 a conta banc\u00e1ria do Fundo; V - Aprovar o Plano de Aplica\u00e7\u00e3o dos Recursos do Fundo Municipal de  Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC; VI - Encaminhar, nas \u00e9pocas aprazadas, demonstrativos e presta\u00e7\u00f5es de  contas, plano de aplica\u00e7\u00e3o de recursos e outros documentos informativos  necess\u00e1rios ao acompanhamento e controle dos \u00f3rg\u00e3os competentes.  Art. 34\u00ba - Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica, constitu\u00edda por servidores da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura: I - Emitir e encaminhar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o parecer  t\u00e9cnico pr\u00e9vio de habilita\u00e7\u00e3o dos projetos apresentados ao Fundo, considerando seus aspectos legais, de compatibilidade or\u00e7ament\u00e1ria, de  viabilidade t\u00e9cnico-financeira e de adequa\u00e7\u00e3o ao previsto no edital, nos  limites dos aspectos formais dos projetos; II - Acompanhar os projetos aprovados, encaminhando a Diretoria de  Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u2014 ao seu t\u00e9rmino, ou a qualquer tempo,  laudo t\u00e9cnico com a avalia\u00e7\u00e3o sobre o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelo proponente do projeto cultural; III - Opinar sobre cl\u00e1usulas de conv\u00eanios, contratos, presta\u00e7\u00f5es de contas, ou  outras quest\u00f5es pertinentes relacionadas a projetos apresentados ao fundo.  Par\u00e1grafo \u00danico - A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica ser\u00e1 coordenada por um  de seus membros, indicado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. Art. 35\u00ba - Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, nomeada pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura: I - Apreciar e aprovar projetos culturais a serem financiados, de acordo  com as diretrizes e Disponibilidades financeiras do Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC; II - Atender normas e crit\u00e9rios referentes \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o dos projetos culturais, cuidando da visibilidade a essas normas e crit\u00e9rios. \u00a7 1\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 presidida por um de seus  membros, eleito entre eles. \u00a7 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o pode convocar, quando se fizer necess\u00e1rio, o apoio de parecerias e especialistas.   Art. 36\u00ba - Os projetos culturais que pretendam obter financiamento junto ao  Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 devem ser  apresentados em formul\u00e1rio pr\u00f3prio, datado e assinado pelo proponente,  de acordo com as normas a serem regulamentadas por Edital. Art. 37\u00ba - Cabe a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura\u2014 por delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 elaborar os Editais, estabelecendo prazos, a tramita\u00e7\u00e3o interna dos projetos e a padroniza\u00e7\u00e3o de sua aprecia\u00e7\u00e3o, definindo, ainda, os formul\u00e1rios  de apresenta\u00e7\u00e3o, bem como a documenta\u00e7\u00e3o a ser exigida. Art. 38\u00ba - Os projetos culturais devem apresentar proposta de frui\u00e7\u00e3o e  acesso a bens culturais, contrapartida ou retorno de interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico - No caso de o projeto aprovado resultar em obra de  car\u00e1ter permanente, como CD, DVD, livro, etc, o retorno consistir\u00e1 em  doa\u00e7\u00e3o de parcela da edi\u00e7\u00e3o ao acervo municipal, para uso p\u00fablico,  conforme definido em Edital. Art. 39\u00ba - A Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u2014 por meio da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica fica incumbida do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos projetos, ao longo e ao t\u00e9rmino de sua execu\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba - A avalia\u00e7\u00e3o comprovar\u00e1 os resultados esperados e atingidos, objetivos previstos e alcan\u00e7ados, os custos estimados e reais e a repercuss\u00e3o da iniciativa na sociedade. \u00a7 2\u00ba - A avalia\u00e7\u00e3o culminar\u00e1 em laudo final, que ser\u00e1 submetido a Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u2014 e do Conselho Municipal de  Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC. \u00a7 3\u00ba - 0 Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC \u2014 acompanhar\u00e1 o desenvolvimento dos projetos durante sua execu\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de resultados. Art. 40\u00ba - O acompanhamento dos projetos financiados d\u00e1-se na forma  de visitas aos locais de execu\u00e7\u00e3o e da apresenta\u00e7\u00e3o, por parte dos  executores, de relat\u00f3rios de atividades e execu\u00e7\u00e3o financeira, com periodicidade definida no Edital, em formul\u00e1rio padr\u00e3o. Art. 41\u00ba - Os projetos j\u00e1 aprovados e desenvolvidos anteriormente, que  forem concorrer novamente aos benef\u00edcios do Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC \u2014 com repeti\u00e7\u00e3o de seus conte\u00fados fundamentais, devem anexar relat\u00f3rio de atividades contendo as  a\u00e7\u00f5es previstas e executadas, bem como explicitar os benef\u00edcios planejados para a continuidade. Art. 42\u00ba - A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios de atividades e execu\u00e7\u00e3o  financeira, nos prazos fixados, implica na aplica\u00e7\u00e3o sequencial das seguintes san\u00e7\u00f5es ao proponente: I - Advert\u00eancia; II - Suspens\u00e3o da an\u00e1lise e arquivamento de projetos que envolvam seus  nomes e que estejam tramitando no Sistema Municipal de Cultura \u2014 SMC; III - paralisa\u00e7\u00e3o e tomada de contas do projeto em execu\u00e7\u00e3o; IV - Impedimento de pleitear qualquer outro incentivo do Sistema Municipal de Cultura \u2014SMC \u2014 eventos promovidos pela Funda\u00e7\u00e3o Cultural  do Estado do Acre, e inclus\u00e3o, como inadimplente, no Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC \u2014 e no \u00f3rg\u00e3o de  controle de contratos e conv\u00eanios do Munic\u00edpio de Porto Acre, al\u00e9m de  sofrer a\u00e7\u00f5es administrativas, c\u00edveis e penais, conforme o caso. Art. 43\u00ba - Em caso de impedimento do proponente, durante a execu\u00e7\u00e3o  do projeto, a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura atrav\u00e9s da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico \u2014 pode indicar outro executor,  conforme sua avalia\u00e7\u00e3o e do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais  \u2014 CMPC \u2014 para garantir a viabilidade do projeto, salvaguardadas as  quest\u00f5es de direitos autorais. Art. 44\u00ba - No caso de quita\u00e7\u00e3o da pend\u00eancia, o proponente \u00e9 reabilitado e,  se houver reincid\u00eancia da inadimpl\u00eancia no per\u00edodo de um ano, \u00e9 exclu\u00eddo,  pelo prazo de um ano, como proponente benefici\u00e1rio do Fundo, bem como  de outros mecanismos municipais de financiamento \u00e0 cultura. Art. 45\u00ba - O respons\u00e1vel pelo projeto, cuja presta\u00e7\u00e3o de contas for rejeitada  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 tem acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o que sustentou  a decis\u00e3o, bem como pode interpor recurso junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica  municipal, conforme previs\u00e3o de Edital, para reavalia\u00e7\u00e3o do laudo final,  acompanhado, se for o caso, de elementos n\u00e3o apresentados inicialmente  \u00e0 considera\u00e7\u00e3o da Diretoria de Cultura e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico. CAP\u00cdTULO VII DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 46\u00ba - Os mecanismos de gest\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas culturais tamb\u00e9m constituem instrumentos do Sistema Municipal de Cultura \u2014 SMC. Art. 47\u00ba - A Confer\u00eancia Municipal de Cultura avaliar\u00e1 e propor\u00e1 altera\u00e7\u00f5es, se necess\u00e1rias, ao Sistema Municipal de Cultura \u2014 SMC \u2014 e as  encaminhar\u00e1 ao Poder Legislativo Municipal. Art. 48\u00ba - A organiza\u00e7\u00e3o das atividades da Confer\u00eancia Municipal de  Porto Acre, Estado do Acre, ser\u00e1 subsidiada por meio de uma Comiss\u00e3o  Organizadora. \u00a7 1\u00ba - A Comiss\u00e3o Organizadora ser\u00e1 presidida pela Diretoria de Cultura  e Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e formada por 05 (cinco) membros indicados pelo  Prefeito Municipal, sendo 3 (tr\u00eas) deles representantes de entidades  culturais do Munic\u00edpio. \u00a7 2\u00ba - A Comiss\u00e3o Organizadora Municipal possui car\u00e1ter deliberativo,  consultivo e fiscalizador, abrangendo as seguintes fun\u00e7\u00f5es: I - Nomear o Grupo de Trabalho Executivo \u2014 GTE \u2014 para agilizar o  desenvolvimento da Confer\u00eancia Municipal da Cultura; II - Promover a realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal, coordenando e  supervisionando os trabalhos a serem realizados, atendendo aos aspectos jur\u00eddicos, t\u00e9cnicos, pol\u00edticos e administrativos; III - propor, divulgar e operacionalizar o Regulamento da Confer\u00eancia; IV - Assegurar a veracidade de todos os procedimentos; V - Elaborar ou indicar textos de apoio para debate, nos respectivos  grupos de discuss\u00e3o; VI - Envolver membros da sociedade civil, bem como integrantes de  F\u00f3runs Culturais, Poder Legislativo, entidades culturais, institui\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, entre outras; VII - tornar p\u00fablico o local, data e eixos tem\u00e1ticos da referida Confer\u00eancia; VIII - elaborar a lista de convidados para a confer\u00eancia, somente com  direito a voz e sem direito a voto; IX - Receber os relat\u00f3rios dos grupos de discuss\u00e3o, durante a confer\u00eancia, sistematizar e elaborar relat\u00f3rio final e demais documentos por ela  emitidos, como os anais da confer\u00eancia, bem como a lista das entidades  eleitas para o Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais \u2014 CMPC. \u00a7 3\u00ba - O Grupo de Trabalho Executivo \u2014 GTE \u2014 possui car\u00e1ter executivo, abrangendo as seguintes fun\u00e7\u00f5es: I - Dar cumprimento \u00e0s delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Organizadora Municipal;  II - Viabilizar e gerenciar os recursos para a realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia; e III - instruir os servidores respons\u00e1veis pelo apoio necess\u00e1rio. Art. 49\u00ba - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura formar\u00e1 Comiss\u00e3o, constitu\u00edda por representantes de entidades culturais, que se responsabilizar\u00e1, excepcionalmente, pelo acompanhamento e apoio \u00e0s  C\u00e2maras Tem\u00e1ticas com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do primeiro F\u00f3rum Setorial,  ao final do qual a referida Comiss\u00e3o ser\u00e1 automaticamente dissolvida. Art. 50\u00ba- O Poder Executivo regulamentar\u00e1 esta Lei, por Decreto, no que  for necess\u00e1rio. Art. 51\u00ba - Torna extinta a Diretoria Municipal de Cultura, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Turismo, cargo vinculado ao Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social, bem como suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 52\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 28  de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 646, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. ALTERA A LEI MUNICIPAL N.\u00ba 549, DE 15 DE MAIO DE 2015, QUE \u201cDISP\u00d5E  SOBRE A POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE ATENDIMENTO AOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no inciso V, do artigo 58 da Lei Org\u00e2nica, FAZ  SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Porto Acre, aprovou e eu sanciono  a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica alterado o artigo 24, da Lei Municipal n\u00ba. 549/2015, passando a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Art. 24 - O Fundo da Crian\u00e7a e do Adolescente fica vinculado administrativa e  operacionalmente \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Acre. Art. 2\u00ba - Ficam mantidas as demais disposi\u00e7\u00f5es da Lei Municipal n\u00ba 549/2015. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 28  de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 647, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. REGULAMENTA A DESTINA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS PROVENIENTES DA LEI FEDERAL DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR  BLANC, N\u00ba 14.017/2020, REGULAMENTADA PELO DECRETO  PRESIDENCIAL N\u00ba 10.464/2020, PARA O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO  ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no inciso V, do artigo 58 da Lei Org\u00e2nica, FAZ SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Porto Acre, aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: CONSIDERANDO recursos provenientes da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020,  regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, que disp\u00f5e  sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto  Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO a necessidade de consolidar, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, as normas que regulamentam as a\u00e7\u00f5es  emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o  Estado de Calamidade P\u00fablica decorrente do coronav\u00edrus (COVID-19),  respons\u00e1vel pelo surto de 2019, reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba  6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto Municipal N\u00ba 1.782, de 30 de mar\u00e7o de 2020,  que \u201cDisp\u00f5e sobre as Amplia\u00e7\u00f5es das Medidas Tempor\u00e1rias para Enfrentamento da Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional  decorrente da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo Covid-19 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. CAP\u00cdTULO I DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1\u00ba - Esta Lei regulamenta no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal de Porto Acre - Acre, a Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29 de junho  de 2020, bem como o Decreto Presidencial n\u00ba 10.464, de 17 de agosto  de 2020, que disp\u00f5em sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor  cultural a serem adotadas durante o Estado de Calamidade P\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 06, de 20 de mar\u00e7o de 2020. Art. 2\u00ba - O recurso destinado ao Munic\u00edpio de Porto Acre - Acre, provenientes da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020, ser\u00e1 de R$  138.366,82 (cento e trinta e oito mil, trezentos e sessenta e seis reais e  oitenta e dois centavos), que ter\u00e1 seu repasse realizado pela Plataforma  de Transfer\u00eancias de recursos da Uni\u00e3o, Mais Brasil, e ser\u00e1 gerido pela  Prefeitura Municipal de Porto Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - SEMEC. Art. 3\u00ba - O Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei  Aldir Blanc, ser\u00e1 criado por Decreto, ter\u00e1 as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I- Realizar as tratativas necess\u00e1rias com os \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal  respons\u00e1veis pela descentraliza\u00e7\u00e3o dos recursos;  II- Participar das discuss\u00f5es referentes \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do  munic\u00edpio de Porto Acre, para distribui\u00e7\u00e3o dos recursos na forma prevista no artigo 2\u00ba, da Lei Federal N\u00ba 14.017/2020 e Decreto Presidencial n\u00ba  10.464, de 17 de agosto de 2020;  III- Acompanhar e orientar os processos necess\u00e1rios \u00e0s provid\u00eancias  indicadas no par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 1\u00ba, do Decreto Presidencial n\u00ba  10.464, de 17 de agosto de 2020;  IV- Acompanhar as etapas de transfer\u00eancia direta dos recursos do governo federal para o Munic\u00edpio de Porto Acre;  V- Fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos;  VI- Elaborar relat\u00f3rio e balan\u00e7o final a respeito da execu\u00e7\u00e3o dos recursos no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre e; VII- Acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de todos os projetos selecionados do Inciso III, Art. 2\u00ba, da Lei Federal 14.017/2020. Art. 4\u00ba - Fica criada a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o dos projetos  inscritos nos Editais que destinar\u00e3o os recursos provenientes dos incisos II e III, Art. 2\u00ba, da Lei Federal 14017/2020, que ser\u00e1 composta de 05  (cinco) membros e ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I- 02 (dois) representantes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  Cultura - SEMEC; II- 02 (dois) representantes da Sociedade Civil de Porto Acre.  III- 01 (um) representante da Secretaria Municipal de Ind\u00fastria,  Com\u00e9rcio, Meio Ambiente e Turismo. CAP\u00cdTULO II DO SUBS\u00cdDIO Art. 5\u00ba - Na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos provenientes da Uni\u00e3o, relacionados  no inciso II, do Art. 2\u00ba, da Lei Federal 14.017/2020, dever\u00e1 ser observado os crit\u00e9rios ali existentes.  \u00a7 1\u00ba - Para a efetiva\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o do recurso referido no caput, ser\u00e1 destinada a import\u00e2ncia de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais), em parcela \u00fanica. \u00a7 2\u00ba - A efetiva\u00e7\u00e3o do recurso referido no par\u00e1grafo anterior, dever\u00e1  ser precedido de um cadastro espec\u00edfico, no qual dever\u00e3o constar os  espa\u00e7os culturais, entidades da cultura sem fins lucrativos, organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias da cultura, cooperativas culturais e micro e pequenas  empresas culturais. \u00a7 3\u00ba - O cadastro referido no par\u00e1grafo anterior dever\u00e1 ser efetivado diretamente na Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - SEMEC.  \u00a7 4\u00ba - A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, dever\u00e1 promover  a homologa\u00e7\u00e3o dos cadastros e a valida\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es que ter\u00e1  como crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e de escalonamento dos recursos: impacto  econ\u00f4mico, n\u00famero de trabalhadores (as), diversidade cultural, tempo  de exist\u00eancia, alcance social e geogr\u00e1fico. Art. 6\u00ba - A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos destinados ao cumprimento do disposto no art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba, fica ainda condicionado \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade  do benefici\u00e1rio, realizada por meio do Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc e da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  e Sele\u00e7\u00e3o e as consultas pr\u00e9vias \u00e0 base de dados em \u00e2mbito federal  disponibilizada pelo Minist\u00e9rio do Turismo de acordo com o \u00a7 5\u00ba, do  Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020. Art. 7\u00ba - A verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade do benefici\u00e1rio de que trata o \u00a7 5\u00ba,  do Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, n\u00e3o dispensa a realiza\u00e7\u00e3o de  outras consultas a bases de dados dos Estados, do Distrito Federal e  dos Munic\u00edpios que se fa\u00e7am necess\u00e1rias. Art. 8\u00ba - As informa\u00e7\u00f5es obtidas de base de dados dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios dever\u00e3o ser homologadas pelo Minist\u00e9rio  do Turismo conforme \u00a7 5\u00ba, do Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020. Art. 9\u00ba - Os valores previstos no art. 5\u00ba, 1\u00ba, ser\u00e3o pagos, em parcela \u00fanica,  obrigatoriamente de titularidade do benifici\u00e1rio e/ou do seu representante  legal, desde que preenchidos todos os requisitos previstos neste Decreto  Municipal, na Lei n\u00ba 14.017/2020, e no Decreto Federal n\u00ba 10.464/ 2020. Art. 10\u00ba - Para fins do disposto nesta Lei, consideram-se espa\u00e7os culturais aqueles organizados e mantidos por pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas,  organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, empresas culturais, Organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias, cooperativas com finalidade cultural e institui\u00e7\u00f5es  culturais, com ou sem fins lucrativos, que sejam dedicados a realizar  atividades art\u00edsticas e culturais, com atividades interrompidas. Art. 11\u00ba - O subs\u00eddio previsto no art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba, desta Lei, ser\u00e1 pago em  uma \u00fanica parcela e somente ser\u00e1 concedido para o respons\u00e1vel pelo  espa\u00e7o cultural que teve suas atividades interrompidas, vedado o recebimento cumulativo, mesmo que o benefici\u00e1rio esteja inscrito em mais  de um cadastro ou seja respons\u00e1vel por mais de um espa\u00e7o cultural. Art. 12\u00ba - Fica vedada a concess\u00e3o do subs\u00eddio previsto no art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba,  a espa\u00e7os culturais criados pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer esfera ou vinculados a ela, bem como a espa\u00e7os culturais vinculados a  funda\u00e7\u00f5es, a institutos ou institui\u00e7\u00f5es criados ou mantidos por grupos  de empresas, a teatros e casas de espet\u00e1culos de divers\u00f5es com financiamento exclusivo de grupos empresariais e a espa\u00e7os geridos pelos  Servi\u00e7os Sociais do Sistema S. Art. 13\u00ba - O benefici\u00e1rio do subs\u00eddio previsto no art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba, apresentar\u00e1  presta\u00e7\u00e3o de contas a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de  Porto Acre - Acre, referente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos valores, no prazo de at\u00e9 120  (cento e vinte) dias ap\u00f3s o recebimento. \u00a7 1\u00ba - A presta\u00e7\u00e3o de contas de que trata este artigo dever\u00e1 comprovar  que o subs\u00eddio recebido foi utilizado para gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o  da atividade cultural do benefici\u00e1rio. \u00a7 2\u00ba - Os gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do benefici\u00e1rio poder\u00e3o incluir despesas realizadas com: I - internet;  II - transporte;  III - aluguel;  IV - telefone;  V - consumo de \u00e1gua e luz; e VI - outras despesas relativas \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do  benefici\u00e1rio. \u00a7 3\u00ba - Integra a presta\u00e7\u00e3o de contas: relat\u00f3rio circunstanciado da execu\u00e7\u00e3o do subs\u00eddio recebido com descritivo; fotografias; v\u00eddeos; pe\u00e7as  publicit\u00e1rias criadas; links dos registros nas redes sociais; comprova\u00e7\u00e3o  da realiza\u00e7\u00e3o das contrapartidas. CAP\u00cdTULO III DE EDITAIS, CHAMADAS P\u00daBLICAS, PR\u00caMIOS, AQUISI\u00c7\u00c3O DE  BENS E SERVI\u00c7OS Art. 14\u00ba - Os recursos provenientes da Uni\u00e3o, com o montante especificado inciso III, do Art. 2\u00ba, da Lei Federal 14.017/2020, totalizando um  montante de R$ 110.366,82 (cento e dez mil, trezentos e sessenta e seis  reais e oitenta e dois centavos), ser\u00e1 aplicado atrav\u00e9s da elabora\u00e7\u00e3o  de editais, chamadas p\u00fablicas, pr\u00eamios, aquisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os  vinculados ao setor cultural e outros instrumentos destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de agentes, de espa\u00e7os, de iniciativas, de cursos, de produ\u00e7\u00f5es,  de desenvolvimento de atividades de economia criativa e de economia  solid\u00e1ria, de produ\u00e7\u00f5es audiovisuais, de manifesta\u00e7\u00f5es culturais, bem  como \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de atividades art\u00edsticas e culturais que possam ser  transmitidas pela internet ou disponibilizadas por meio de redes sociais  e outras plataformas digitais. Art. 15\u00ba - O montante especificado no artigo anterior que ser\u00e1 dividido  da seguinte maneira: I- Ser\u00e1 publicado um edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais que proponham a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado art\u00edstico e cultural em formato on line  ou digital, que prever\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o do valor de R$ 30.366,82 (trinta mil e  trezentos e sessenta reais). II- Lan\u00e7amento de um Edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais atrav\u00e9s  de Pr\u00eamio, que ser\u00e1 regulamentado pelo Comit\u00ea Gestor e habilitado  pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e prever\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o do montante de R$ 80.000,00 (oitenta mil reais). \u00a7 2\u00ba - O Edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais que proponham a produ\u00e7\u00e3o de  conte\u00fado art\u00edstico e cultural permitir\u00e1 projetos digitais e presenciais, usando a  hastag #leialdirblancPMPA em suas divulga\u00e7\u00f5es e apresenta\u00e7\u00f5es. Art. 16\u00ba - Proponentes com o mesmo CPF ou CNPJ poder\u00e3o ter projetos habilitados tanto em editais no Munic\u00edpio de Porto Acre, quanto em  editais do Governo do Estado do Acre com recursos provenientes da Lei  Aldir Blanc N\u00ba 14017/2020. Contudo, tais projetos dever\u00e3o ser apresentados em editais distintos pelos entes federativos. Art. 17\u00ba - Para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es emergenciais previstas no Inciso  III, do caput, os Estados, o Distrito Federal e os Munic\u00edpios definir\u00e3o, em  conjunto, por meio de suas regulamenta\u00e7\u00f5es e editais, o \u00e2mbito em que  cada a\u00e7\u00e3o emergencial ser\u00e1 realizada, de modo a garantir que n\u00e3o haja  sobreposi\u00e7\u00e3o entre os entes federativos. Art. 18\u00ba - A Prefeitura Municipal de Porto Acre, tendo em vista o Car\u00e1ter  Emergencial da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais  destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o Estado de Calamidade P\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 06, de 20 de  mar\u00e7o de 2020 e ainda tendo em vista o Decreto Municipal N\u00ba Decreto  Municipal N\u00ba 1.782, de 30 de mar\u00e7o de 2021, que \u201cDISP\u00d5E SOBRE  AS AMPLIA\u00c7\u00d5ES DAS MEDIDAS TEMPOR\u00c1RIAS PARA ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DE IMPORT\u00c2NCIA  INTERNACIONAL DECORRENTE DA INFEC\u00c7\u00c3O HUMANA PELO  COVID-19 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS, regulamenta por esta Lei o  prazo m\u00ednimo de 15 (quinze) dias corridos para as chamadas p\u00fablicas  por meios dos respectivos editais especificados no Artigo 15\u00ba. Art. 19\u00ba - A Prefeitura Municipal de Porto Acre, publicar\u00e1 editais que normatizar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos provenientes da Uni\u00e3o, relacionados no  inciso II e III, do Art. 2\u00ba, da Lei Federal 14.017/2020, regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, observado crit\u00e9rios elencados nas  regulamenta\u00e7\u00f5es. Art. 20\u00ba - Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, e pelo Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 21\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 28 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.003, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. ABRE CR\u00c9DITO SUPLEMENTAR AO OR\u00c7AMENTO FINANCEIRO DE 2021 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC e com fulcro no art. 3.\u00ba, \u201cb\u201d,  art. 5\u00ba, par\u00e1grafo primeiro, da Lei Municipal N.\u00ba 635, de 16 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.015.274,02 (um milh\u00e3o, quinze mil, duzentos e setenta e quatro reais e dois centavos)  ao Or\u00e7amento Municipal, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 991.599,51 (novecentos e noventa e um mil quinhentos e  noventa e nove reais e cinquenta e um centavos), ser\u00e1 compensado conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo, e o valor de R$ 23.674,51 (vinte e tr\u00eas mil, seiscentos e setenta e quatro reais e cinquenta e um centavos) ser\u00e1 por super\u00e1vit financeiro apurados no balan\u00e7o or\u00e7ament\u00e1rio do exerc\u00edcio anterior,  nos termos do disposto no inciso I e III, do par\u00e1grafo 1\u00ba, do artigo 43, da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 02 de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.014, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO GRUPO DE TRABALHO MUNICIPAL - GTM RESPONS\u00c1VEL POR IMPLEMENTAR O PROJETO MORAR, CONVIVER E PRESERVAR (REDE AMAZ\u00d4NIA), EM PARCERIA COM A UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA NO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC. O Prefeito Municipal, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre \u2013 AC e considerando o disposto  na Lei Federal n\u00ba 11.952, de 25 de junho 2009. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Fica criado o Grupo de Trabalho Municipal - GTM que ficar\u00e1 respons\u00e1vel por, em coopera\u00e7\u00e3o com a Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA),  cumprir com os objetivos do Projeto Morar, Conviver e Preservar (Rede Amaz\u00f4nia) no munic\u00edpio, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e  urban\u00edstica na Gleba Vila do \u201cV\u201d, transferida ao munic\u00edpio por doa\u00e7\u00e3o pelo Programa Terra Legal com base na Lei Federal n\u00ba 11.952, de 25 de junho  de 2009, conforme Termo de Doa\u00e7\u00e3o n\u00ba AC-120080705. Art. 2\u00ba - O Grupo de Trabalho Municipal atuar\u00e1 durante todas as etapas de implementa\u00e7\u00e3o do projeto, respeitando o cronograma de planejamento  e execu\u00e7\u00e3o prevista no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o firmado entre a Secretaria Nacional de Habita\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional (SHN/ MDR) e a Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA) e devidamente anu\u00eddo pelo gestor municipal. Par\u00e1grafo \u00danico: As medidas previstas no caput poder\u00e3o ser adotadas com a colabora\u00e7\u00e3o de entidades p\u00fablicas ou privadas e da sociedade  em geral, desde que adesas ao Projeto Morar, Conviver e Preservar (Rede Amaz\u00f4nia). Art. 3\u00ba - O Grupo de Trabalho Municipal - GTM ser\u00e1 integrado pelos seguintes membros: I - Coordenador Municipal \u2013 V\u00e2nia Claudia Alves de Souza; II - Representante T\u00e9cnico Respons\u00e1vel pela \u00c1rea Social - Joanne Mendes Deocleciano de Andrade; III - Representante T\u00e9cnico Respons\u00e1vel pela \u00c1rea Jur\u00eddica \u2013 Oscar Soares Junior; IV - Representante T\u00e9cnico Respons\u00e1vel pela \u00c1rea Territorial \u2013 Ronald Camargo Suzuki; V - Representante T\u00e9cnico Respons\u00e1vel pela Articula\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o com a Sociedade Civil - Kenny Rogger Nogueira do Nascimento; VI \u2013 Colaborador Volunt\u00e1rio - Jesus Farias Bayma; VII \u2013 Colaborador Volunt\u00e1rio \u2013 Jo\u00e3o Paulo de Arag\u00e3o Lima; VIII \u2013 Colaborador Volunt\u00e1rio - Diuliane Souza da Silva. \u00a7 1\u00ba O representante t\u00e9cnico respons\u00e1vel pela \u00e1rea social dever\u00e1 possuir forma\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em servi\u00e7o social ou \u00e1reas afins e, preferencialmente, registro ativo junto ao respectivo conselho de classe; \u00a7 2\u00ba O representante t\u00e9cnico respons\u00e1vel pela \u00e1rea jur\u00eddica dever\u00e1 possuir forma\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em direito e, preferencialmente, registro ativo  junto a Ordem dos Advogados do Brasil \u2013 OAB; \u00a7 3\u00ba O representante t\u00e9cnico respons\u00e1vel pela \u00e1rea territorial dever\u00e1 possuir forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de n\u00edvel m\u00e9dio ou superior em agrimensura, topografia, cartografia, geoprocessamento, geografia, engenharia, arquitetura e urbanismo ou \u00e1reas afins e, preferencialmente, registro ativo junto ao  respectivo conselho de classe; Art. 4\u00ba - O GTM ter\u00e1 como principal atribui\u00e7\u00e3o, dentre outras, o fornecimento de dados, informa\u00e7\u00f5es, documentos, al\u00e9m de todo o apoio log\u00edstico e  t\u00e9cnico que se fizerem necess\u00e1rios para viabilizar o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es do projeto no munic\u00edpio. Art. 5 \u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 05 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 20, DE 27 DE ABRIL DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) FABR\u00cdCIA OLIVEIRA DA SILVA, matr\u00edcula: 899 conforme requerimento datado em 14  de Abril de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE: ONDE SE L\u00ca Art. 1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) FABR\u00cdCIA OLIVEIRA DA SILVA,  funcion\u00e1rio (a) do quadro permanente desta prefeitura vinculado \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade e Saneamento, na fun\u00e7\u00e3o de Agente Comunit\u00e1rio da  Sa\u00fade, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO  de 2009/2014 com efeitos a contar do dia 01 de junho ao dia 30 de agosto de 2021, retorno ao trabalho: Ter\u00e7a - Feira dia 31 de agosto de 2021. LEIA-SE Art. 1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) FABR\u00cdCIA OLIVEIRA DA SILVA,  funcion\u00e1rio (a) do quadro permanente desta prefeitura vinculado \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade e Saneamento, na fun\u00e7\u00e3o de Agente Comunit\u00e1rio da  Sa\u00fade, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO  de 2011/2016 com efeitos a contar do dia 01 de junho ao dia 30 de agosto de 2021, retorno ao trabalho: Ter\u00e7a - Feira dia 31 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar dia 01 de Junho de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 27 DE ABRIL DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECETARIA MUNICIPAL DE IND\u00daSTRIA E COMERCIO, MEIO  AMBIENTE E TURISMO INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00b0. 01/2021, DE 10 DE MAR\u00c7O2021. ESTABELECE DIRETRIZES B\u00c1SICAS PARA O LICENCIAMENTO  AMBIENTAL DOS TRANSPORTADORES DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS  ORIUNDOS DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA LOCAIS DE TRANSBORDO E DE DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL DESTES RES\u00cdDUOS NO MUNIC\u00cdPIO  DE PORTO ACRE. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO, MEIO AMBIENTE E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, conforme, Lei n\u00ba 509/2013, de 31 de dezembro de 2013 e na Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre - Acre: CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 509/2013 e Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Porto Acre - Acre, que determina a compet\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o  local do SISNAMA para licenciar todos os empreendimentos e atividades efetivas potencialmente causadoras de impacto ambiental local; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Resolu\u00e7\u00e3o do CONAMA n\u00ba 307, de  05 de julho de 2002, que estabelece diretrizes, crit\u00e9rios e procedimentos  para a gest\u00e3o dos res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil; CONSIDERANDO a necessidade de cria\u00e7\u00e3o de diretrizes para a efetiva  redu\u00e7\u00e3o dos impactos ambientais gerados pelos dep\u00f3sitos de res\u00edduos  oriundos da constru\u00e7\u00e3o civil; CONSIDERANDO que a disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil em  locais inadequados contribui para a degrada\u00e7\u00e3o da qualidade ambiental; CONSIDERANDO, ainda, os princ\u00edpios da preven\u00e7\u00e3o e da precau\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00b0. Estabelecer diretrizes, crit\u00e9rios e procedimentos para a gest\u00e3o  dos res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil, disciplinando as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias de  forma a minimizar os impactos ambientais e instituir diretrizes b\u00e1sicas  para o Licenciamento Ambiental dos transportadores de res\u00edduos s\u00f3lidos oriundos da constru\u00e7\u00e3o civil, de locais de transbordo e de destina\u00e7\u00e3o final destes res\u00edduos. Art. 2\u00b0. Para efeito desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, s\u00e3o adotadas as  seguintes defini\u00e7\u00f5es: I - Res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil: s\u00e3o os provenientes de constru\u00e7\u00f5es,  reformas, reparos e demoli\u00e7\u00f5es de obras de constru\u00e7\u00e3o civil e os re- sultantes da prepara\u00e7\u00e3o e da escava\u00e7\u00e3o de terrenos, tais como: tijolos,  blocos cer\u00e2micos, concreto em geral, solos, rochas, metais, resinas, colas, tintas, madeiras e compensados, forros, argamassa, gesso, telhas,  pavimento asf\u00e1ltico, vidros, pl\u00e1sticos, tubula\u00e7\u00f5es, fia\u00e7\u00e3o el\u00e9trica etc.,  normalmente denominados de entulhos de obras, cali\u00e7a ou metralha; II - Geradores: s\u00e3o pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, p\u00fablicas ou privadas,  respons\u00e1veis por atividades ou empreendimentos que gerem os res\u00edduos definidos nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa; III - Transportadores: s\u00e3o as pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, p\u00fablicas ou  privadas, encarregadas da coleta e do transporte dos res\u00edduos gerados  entre as fontes e as \u00e1reas de destina\u00e7\u00e3o; IV - Agregado reciclado: \u00e9 o material granular proveniente do beneficiamento de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o que apresentem caracter\u00edsticas  t\u00e9cnicas para a aplica\u00e7\u00e3o em obras de edifica\u00e7\u00e3o, de infraestrutura em  aterros sanit\u00e1rios ou outras obras de engenharia; V - Gerenciamento de res\u00edduos: \u00e9 o sistema de gest\u00e3o que visa reduzir,  reutilizar ou reciclar res\u00edduos, incluindo planejamento, responsabilidades, pr\u00e1ticas, procedimentos e recursos para desenvolver e implementar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao cumprimento das etapas previstas em programas e planos; VI - Reutiliza\u00e7\u00e3o: \u00e9 o processo de reaplica\u00e7\u00e3o de um res\u00edduo, sem transforma\u00e7\u00e3o do mesmo; VII - Reciclagem: \u00e9 o processo de reaproveitamento de um res\u00edduo,  ap\u00f3s ter sido submetido \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o; VIII - Beneficiamento: \u00e9 o ato de submeter um res\u00edduo \u00e0 opera\u00e7\u00f5es e/ou  processos que tenham por objetivo dot\u00e1-los de condi\u00e7\u00f5es que permitam  que sejam utilizados como mat\u00e9ria-prima ou produto; IX - Aterro de res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil: \u00e9 a \u00e1rea onde ser\u00e3o empregadas t\u00e9cnicas de disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil Classe  \u201cA\u201d no solo, visando a preserva\u00e7\u00e3o de materiais segregados de forma a  possibilitar seu uso futuro e/ou futura utiliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, utilizando princ\u00edpios de engenharia para confin\u00e1-los ao menor volume poss\u00edvel, sem  causar danos \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica e ao meio ambiente; X - \u00c1reas de destina\u00e7\u00e3o de res\u00edduos: s\u00e3o aquelas destinadas ao beneficiamento ou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos, licenciadas ou autorizadas  pela SICMAT para tal atividade; XI - Entulho limpo: material proveniente da constru\u00e7\u00e3o civil, mais especificamente das partes de alvenaria e telhas de barro, desprovido de  mat\u00e9ria org\u00e2nica, pl\u00e1stico, amianto, tintas, solventes, material hospitalar  e outros materiais perigosos; XII - \u00c1rea de transbordo e triagem (ATT): \u00e1reas destinadas ao recebimento de res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil para triagem, armazenamento  tempor\u00e1rio dos materiais segregados, eventual transforma\u00e7\u00e3o e posterior remo\u00e7\u00e3o para destina\u00e7\u00e3o adequada sem causar danos \u00e0 sa\u00fade  p\u00fablica e ao meio ambiente; XIII - Controle de Transporte de Res\u00edduos: documento emitido pelo  transportador de res\u00edduos, que fornece informa\u00e7\u00f5es sobre o gerador,  origem, quantidade, descri\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos e seu destino. Art. 3\u00b0. Os res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil dever\u00e3o ser classificados, para  efeito desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, da seguinte forma: I - CLASSE A: s\u00e3o res\u00edduos reutiliz\u00e1veis ou recicl\u00e1veis como agregados, tais como: a) de constru\u00e7\u00e3o, demoli\u00e7\u00e3o, reformas e reparos de pavimenta\u00e7\u00e3o e  de outras obras de infraestrutura, inclusive de solos provenientes de  terraplanagem; b) de constru\u00e7\u00e3o, demoli\u00e7\u00e3o, reformas e reparos de edifica\u00e7\u00f5es como:  componentes cer\u00e2micos (tijolos, blocos, telhas, placas de revestimento,  etc.), argamassa e concreto; c) de processo de fabrica\u00e7\u00e3o e/ou demoli\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as pr\u00e9-moldadas em concreto (blocos, tubos, meios-fios, outros) produzidas nos canteiros de obras; II - CLASSE B: s\u00e3o res\u00edduos recicl\u00e1veis para outras destina\u00e7\u00f5es, tais  como: pl\u00e1stico, papel/papel\u00e3o, metais, vidros, madeiras e outros; III - CLASSE C: s\u00e3o os res\u00edduos para os quais n\u00e3o foram desenvolvidas  tecnologias ou aplica\u00e7\u00f5es economicamente vi\u00e1veis que permitam a sua  reciclagem/recupera\u00e7\u00e3o, tais como os produtos oriundos do gesso; IV - CLASSE D: s\u00e3o os res\u00edduos perigosos oriundos do processo de  constru\u00e7\u00e3o, tais como: tintas, solventes, \u00f3leos e outros ou aqueles contaminados ou prejudiciais \u00e0 sa\u00fade oriunda de demoli\u00e7\u00f5es, reformas e  reparos de cl\u00ednicas radiol\u00f3gicas, instala\u00e7\u00f5es industriais e outros, bem  como telhas e demais objetos e materiais que contenham amianto ou  outros produtos nocivos \u00e0 sa\u00fade; Art. 4\u00b0. Os res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil dever\u00e3o ser destinados das  seguintes formas: I \u2013 CLASSE A: ser reutilizados ou reciclados na forma de agregados ou  encaminhados a \u00e1reas de aterro de res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil, dispostos de modo a permitir a sua utiliza\u00e7\u00e3o ou reciclagem futura; II \u2013 CLASSE B: ser reutilizados, reciclados ou encaminhados a \u00e1reas de  armazenamento tempor\u00e1rio, sendo dispostos de modo a permitir a sua  utiliza\u00e7\u00e3o ou reciclagem futura; III \u2013 CLASSE C: ser armazenados, transportados ou encaminhados  para destina\u00e7\u00e3o final, ou ainda, devolvidos ao fabricante, em conformidade com normas t\u00e9cnicas espec\u00edficas. IV \u2013 CLASSE D: ser armazenados, transportados, reutilizados ou encaminhados para destina\u00e7\u00e3o final conforme NBR 10004/2004, bem como,  outras normas t\u00e9cnicas espec\u00edficas. Art. 5\u00b0. As \u00c1reas de Transbordo e Triagem dever\u00e3o ser previamente  licenciadas pela SICMAT, atendendo diretrizes t\u00e9cnicas e legisla\u00e7\u00e3o  pertinente ao licenciamento ambiental da atividade. \u00a7 1\u00b0 \u00c9 vedada a disposi\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil, em encostas, corpos d\u2019\u00e1gua ou em suas margens, terrenos baldios, \u00e1reas protegidas por Lei, \u00e1reas recobertas com vegeta\u00e7\u00e3o ou em regenera\u00e7\u00e3o, \u00e1reas  alagadi\u00e7as ou com len\u00e7ol fre\u00e1tico aflorante, margens das rodovias, estradas vicinais e as demais \u00e1reas n\u00e3o licenciadas. \u00a7 2\u00ba A SICMAT poder\u00e1 autorizar, excepcionalmente, a disposi\u00e7\u00e3o do entulho limpo para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas urbanas, de expans\u00e3o urbana e rural.  \u00a7 3\u00b0 O descarte, mesmo que provis\u00f3rio, em \u00e1reas diferentes das estabelecidas no caput deste artigo acarretar\u00e1 na cassa\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a  ambiental do Transportador, al\u00e9m de outras penalidades previstas na  legisla\u00e7\u00e3o vigente, bem como a repara\u00e7\u00e3o do dano causado. I - Independentemente de ser transportador ou n\u00e3o, qualquer pessoa  f\u00edsica ou jur\u00eddica ter\u00e1 o prazo de 48h (quarenta e oito horas), ap\u00f3s ser  devidamente notificado, para recolher todo e qualquer res\u00edduo que tenha disposto em \u00e1rea inadequada e lev\u00e1-lo para local licenciado pela  SICMAT, sem preju\u00edzo das penalidades impostas, conforme preconiza a  Lei Municipal n\u00ba 1452/2002; II - O cumprimento da a\u00e7\u00e3o prevista no inciso I, n\u00e3o eximir\u00e1 o autor,  das penalidades cab\u00edveis, contribuindo apenas como atenuantes para  forma\u00e7\u00e3o de ju\u00edzo pela autoridade administrativa julgadora, quando instaurado o devido processo; Art. 6\u00b0. As \u00e1reas de transbordo e triagem licenciadas dever\u00e3o ser preparadas para permitir o f\u00e1cil escoamento das \u00e1guas pluviais. Art. 7\u00ba. O transporte dos res\u00edduos dever\u00e1 ser feito em ve\u00edculos apropriados, devidamente identificados, conforme ANEXO II, cobertos com lona,  a fim de evitar a queda de material nas vias p\u00fablicas. Art. 8\u00ba. A responsabilidade pelos res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil pertence  ao Gerador, sendo o Transportador correspons\u00e1vel, a partir do momento da retirada dos res\u00edduos do local de origem. Art. 9\u00ba. A triagem ou separa\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil dever\u00e1  ser realizada preferencialmente pelo Gerador no pr\u00f3prio local de origem  do res\u00edduo, salvo nos casos em que o Transportador possua, comprovadamente, local devidamente licenciado pela SICMAT para este fim, ou  contrato com empresa que fa\u00e7a explora\u00e7\u00e3o desta atividade, observando-se o que disp\u00f5e o artigo 3\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. \u00a7 1\u00ba As pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que transportam os res\u00edduos da  constru\u00e7\u00e3o civil, ficam sujeitas \u00e0 Autoriza\u00e7\u00e3o de Transporte de Res\u00edduos  - ATR, com validade de 01 (um) ano, devendo o propriet\u00e1rio preencher  a Guia de Controle de Transporte de Res\u00edduos (GCTR), conforme ANEXO III, que dever\u00e3o ficar de posse do gerador e do transportador por 5  (cinco) anos, devendo ser objeto de fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o competente. \u00a7 2\u00ba A emiss\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o de Transporte de Res\u00edduos - ATR, fica  condicionada \u00e0 entrega e an\u00e1lise dos seguintes documentos: I - Requerimento devidamente preenchido e assinado pelo propriet\u00e1rio  do ve\u00edculo (ANEXO I); II - Pessoa F\u00edsica apresentar c\u00f3pia do CPF e RG, ou se Pessoa Jur\u00eddica, c\u00f3pia do CNPJ; III - Procura\u00e7\u00e3o para movimentar o processo em nome do interessado  (quando o requerente n\u00e3o for o seu representante legal); IV - C\u00f3pia do documento do ve\u00edculo, e no caso de ve\u00edculo alugado,  apresentar c\u00f3pia do Contrato de Loca\u00e7\u00e3o, com a devida autoriza\u00e7\u00e3o do  propriet\u00e1rio (carta de anu\u00eancia); V - Certid\u00e3o Negativa de Debito expedida pela Fazenda Municipal; VI - C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o do Requerente; VII - Publica\u00e7\u00e3o do pedido de ATR, conforme Resolu\u00e7\u00e3o CONAMA n\u00ba 006/86; Art. 10. As empresas que realizam o transporte dos res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil e possuam \u00e1reas para transbordo e triagem do material, dever\u00e3o obrigatoriamente proceder, junto \u00e0 Secretaria Municipal do Meio  Ambiente \u2013 SICMAT, o Licenciamento Ambiental Simplificado. Par\u00e1grafo \u00danico - Para a instru\u00e7\u00e3o do processo de Licenciamento Ambiental Simplificado - LAS, o respons\u00e1vel pela empresa dever\u00e1 apresentar junto a Secretaria Municipal de Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Meio Ambiente e  Turismo \u2013 SICMAT, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: I - Requerimento devidamente preenchido e assinado pelo representante legal da empresa (ANEXO I); II - C\u00f3pia de Documentos do Requerente (CPF e R.G.); III - C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o do Requerente; IV - Procura\u00e7\u00e3o para movimentar o processo em nome do interessado  (quando o requerente n\u00e3o for o seu representante legal); V - C\u00f3pia de Documentos da empresa (CNPJ, endere\u00e7o) atualizados; VI - C\u00f3pia de Contrato Social, com \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, se houver; VII - Certid\u00e3o de Viabilidade Urban\u00edstica expedida pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano e Obras P\u00fablicas; VIII - Certid\u00e3o Negativa de Debito expedida pela Fazenda Municipal; IX - C\u00f3pia de documento de titularidade da \u00e1rea ou Contrato de Loca\u00e7\u00e3o  do Im\u00f3vel com a devida autoriza\u00e7\u00e3o do propriet\u00e1rio (carta de anu\u00eancia); X - C\u00f3pia do documento do ve\u00edculo utilizado no transporte dos res\u00edduos  e no caso de ve\u00edculo alugado, apresentar Contrato de Loca\u00e7\u00e3o, com a  devida autoriza\u00e7\u00e3o do propriet\u00e1rio (carta de anu\u00eancia); XI - Em caso de terceiriza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte apresentar c\u00f3pia  do contrato e c\u00f3pia da Autoriza\u00e7\u00e3o de Transporte de Res\u00edduos - ATR; XII - Projeto b\u00e1sico com relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico da \u00e1rea, devidamente assinado por profissional habilitado com a devida ART; XIII - Plano de Controle e Monitoramento, conforme Termo de Refer\u00eancia elaborado pela SICMAT; XIV - Publica\u00e7\u00e3o do pedido da Licen\u00e7a, conforme Resolu\u00e7\u00e3o do  CONAMA n\u00ba. 006/86; Art. 11. No caso de desativa\u00e7\u00e3o apresentar Plano de Encerramento e Uso  Futuro da \u00c1rea, contendo: descri\u00e7\u00e3o do uso futuro da \u00e1rea, os procedimentos para manuten\u00e7\u00e3o da estabilidade e procedimentos para monitoramento  das \u00e1guas subterr\u00e2neas e superficiais ap\u00f3s o t\u00e9rmino da opera\u00e7\u00e3o; Art. 12. O transportador enviar\u00e1 semestralmente a SICMAT planilha detalhada da quantidade transportada e o local de destina\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos recolhidos, acompanhada das Guias de Controle de Transporte de  Res\u00edduos (via destinada a SICMAT). \u00a7 1\u00ba Caso estas planilhas n\u00e3o sejam enviadas no prazo estipulado no artigo acima, a Licen\u00e7a/autoriza\u00e7\u00e3o do transportador poder\u00e1 ser cassada; \u00a7 2\u00ba Os empreendimentos licenciados estar\u00e3o sujeitos \u00e0 renova\u00e7\u00e3o da  Autoriza\u00e7\u00e3o de Transporte de Res\u00edduos - ATR, bem como da Licen\u00e7a  Ambiental Simplificada - LAS, que dever\u00e1 ser requerida com, no m\u00ednimo  120 (cento e vinte) dias de anteced\u00eancia do seu vencimento, juntamente  com a entrega dos seguintes documentos: I - Requerimento devidamente preenchido e assinado pelo propriet\u00e1rio  do ve\u00edculo (Anexo I); II - Em caso de Pessoa F\u00edsica apresentar c\u00f3pia do CPF e RG, em caso  de Pessoa Jur\u00eddica, apresentar c\u00f3pia do CNPJ; III - C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o do Requerente atualizado; IV - Procura\u00e7\u00e3o para movimentar o processo em nome do interessado  (quando o requerente n\u00e3o for o seu representante legal); V - C\u00f3pia de Contrato Social, com \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, se houver; VI - Certid\u00e3o Negativa de Debito expedida pela Fazenda Municipal; VII - C\u00f3pia de documento de titularidade da \u00e1rea ou Contrato de Loca\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel com a devida autoriza\u00e7\u00e3o do propriet\u00e1rio (carta de anu\u00eancia), no caso de LAS; VIII - Em caso de ve\u00edculo alugado e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte, apresentar c\u00f3pia do contrato atualizado com a devida autoriza\u00e7\u00e3o  do propriet\u00e1rio (carta de anu\u00eancia); IX - Em caso de altera\u00e7\u00e3o apresentar projeto b\u00e1sico, devidamente assinado por profissional habilitado com a devida ART; X - Publica\u00e7\u00e3o do pedido de renova\u00e7\u00e3o da ATR e da LAS, conforme  Resolu\u00e7\u00e3o do CONAMA n\u00ba. 006/86. \u00a7 3\u00ba As Transportadoras dever\u00e3o manter sempre uma c\u00f3pia autenticada  da Autoriza\u00e7\u00e3o ou Licen\u00e7a Ambiental Simplificada - LAS nos ve\u00edculos  utilizados para o transporte dos res\u00edduos; Art. 13. Poder\u00e3o ainda ser exigidos dos requerentes outros documentos  e estudos adicionais, a crit\u00e9rio do corpo t\u00e9cnico da Secretaria Municipal  de Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Meio Ambiente e Turismo - SICMAT; Art. 14. Ap\u00f3s a instru\u00e7\u00e3o do processo de licenciamento ambiental, com  o atendimento de todas as exig\u00eancias da presente Instru\u00e7\u00e3o Normativo,  a SICMAT ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 90 (noventa) dias, para expedir parecer  conclusivo para concess\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o de Transporte de Res\u00edduos -  ATR, bem como da Licen\u00e7a Ambiental Simplificada - LAS. Art. 15. O transporte de res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil, independentemente do volume, s\u00f3 poder\u00e1 ser realizado por Transportadores devidamente licenciados ou autorizados pela SICMAT, ou por ve\u00edculos habilitados  pela Secretaria Municipal de Obras, observando-se o que estabelecem  as exig\u00eancias desta instru\u00e7\u00e3o Normativa. Art. 16. As ca\u00e7ambas est\u00e1ticas utilizadas pela empresa dever\u00e3o ser  guardadas em local apropriado previamente informado no processo de  licenciamento ambiental da Transportadora; \u00a7 1\u00ba O local utilizado para a guarda das ca\u00e7ambas est\u00e1ticas dever\u00e1 ser  fechado e estas dispostas de modo a evitar o ac\u00famulo de \u00e1guas pluviais; \u00a7 2\u00ba As ca\u00e7ambas est\u00e1ticas n\u00e3o poder\u00e3o ser guardadas em \u00e1reas p\u00fablicas, mesmo que provisoriamente, sob pena da apreens\u00e3o das mesmas  por parte do Poder P\u00fablico Municipal; \u00a7 3\u00ba As ca\u00e7ambas est\u00e1ticas, quando em uso, n\u00e3o poder\u00e3o ser dispostas  de modo a obstruir o passeio p\u00fablico ou o tr\u00e1fego de ve\u00edculos na pista  de rolamento, ficando permitido somente no momento do carregamento  das mesmas para a imediata remo\u00e7\u00e3o; \u00a7 4\u00ba O n\u00e3o cumprimento das exig\u00eancias previstas nos par\u00e1grafos anteriores poder\u00e1 acarretar a cassa\u00e7\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o de Transporte de  Res\u00edduos \u2013 ATR e da Licen\u00e7a Ambiental Simplificada - LAS, bem como  a aplica\u00e7\u00e3o de outras penalidades administrativas. Art. 17. As ca\u00e7ambas est\u00e1ticas dever\u00e3o atender \u00e0s seguintes exig\u00eancias: I - Para identifica\u00e7\u00e3o, as ca\u00e7ambas dever\u00e3o conter em suas laterais,  nome da empresa propriet\u00e1ria e telefone. II - As ca\u00e7ambas dever\u00e3o ser sinalizadas com faixas refletivas, em cor  que permita sua r\u00e1pida visualiza\u00e7\u00e3o, notadamente no per\u00edodo noturno,  da seguinte forma: a) nas laterais: dever\u00e3o ser colocadas duas (2) faixas refletivas de cinco  (5) cent\u00edmetros de largura por quinze (15) de altura, sendo uma em cada  extremidade; b) na parte da frente da ca\u00e7amba: dever\u00e3o ser colocadas quatro (4)  faixas de cinco (5) cent\u00edmetros de largura, inclinadas e espa\u00e7adas numa  faixa de fundo branco e no m\u00ednimo quinze (15) cent\u00edmetros de altura; c) na parte traseira da ca\u00e7amba: dever\u00e3o ser colocadas quatro (4) faixas  de cinco (5) cent\u00edmetros de largura, inclinadas e espa\u00e7adas numa faixa  de fundo branco e no m\u00ednimo trinta (30) cent\u00edmetros de altura; Art. 18. O licenciamento ambiental servir\u00e1 de base para a cria\u00e7\u00e3o de um  Cadastro Municipal de Transportadores de Res\u00edduos da Constru\u00e7\u00e3o Civil. Art. 19. Aqueles que infringirem os termos desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa  estar\u00e3o sujeitos \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Municipal n\u00ba 1.459, de 16  de janeiro de 2002. Art. 20. Os empreendimentos que se enquadrarem nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, ter\u00e3o o prazo de 180 dias, contados a partir de sua publica\u00e7\u00e3o,  para fazerem as devidas adequa\u00e7\u00f5es. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO, MEIO AMBIENTE E TURISMO, AOS 10 DE MAR\u00c7O 2021. RAIMUNDO DA SILVA PESSOA Secret\u00e1rio Municipal de Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Meio Ambiente e Turismo  Decreto n\u00b0 1.861/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECETARIA MUNICIPAL DE IND\u00daSTRIA E COMERCIO, MEIO  AMBIENTE E TURISMO INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00b0. 02/2021, DE 02 DE JUNHO 2021. DISP\u00d5E SOBRE OS PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO CORTE/ PODA DE \u00c1RVORES EM \u00c1REAS P\u00daBLICAS E PRIVADAS NA ZONA  URBANA DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC. A Secret\u00e1ria Municipal de Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Meio Ambiente e Turismo, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei n\u00ba 509/2013  e na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre, RESOLVE: Art. 1\u00ba - A presente Instru\u00e7\u00e3o Normativa tem por finalidade estabelecer  diretrizes gerais para regulamentar os procedimentos relativos ao corte  de \u00e1rvores em \u00e1reas p\u00fablicas e privadas no munic\u00edpio de Porto Acre/AC. Art. 2\u00ba - Para efeitos desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entende-se por: I- \u00c1rvore: toda planta lenhosa que apresente divis\u00e3o n\u00edtida entre copa,  tronco e/ou estipe; II- Poda: o ato de desbastar ou diminuir a massa verde da copa de \u00e1rvore ou arbusto, e a remo\u00e7\u00e3o de qualquer parte de uma planta, visando  beneficiar as remanescentes, com as seguintes finalidades: est\u00e9tica,  arquitet\u00f4nica, fitossanit\u00e1ria e funcional; III- Corte raso: processo de retirada da \u00e1rvore do local, por meio do uso  de motosserras ou similares, deixando sua raiz presa ao solo; IV- Sacrif\u00edcio: provocar a morte da \u00e1rvore que esteja atacada por pragas, doen\u00e7as e outros elementos f\u00edsicos e mec\u00e2nicos que n\u00e3o possibilitem sua regenera\u00e7\u00e3o; V- Transplante: remo\u00e7\u00e3o, transporte e reloca\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cimes vegetais; VI- Supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o: o ato de derrubar com o fim de eliminar vegetal; VII- Vegeta\u00e7\u00e3o: Conjunto de vegetais que ocupam uma determinada  \u00e1rea; tipo de cobertura vegetal; as comunidades das plantas do lugar;  termo quantitativo caracterizado pelas plantas abundantes; VIII- Medida compensat\u00f3ria: s\u00e3o todas as formas de indeniza\u00e7\u00e3o de  dano potencial ou efetivo causado por atividades de relevante impacto  ao meio ambiente; IX- Arboriza\u00e7\u00e3o urbana: qualquer \u00e1rvore de porte adulto ou em forma\u00e7\u00e3o, existentes em logradouros p\u00fablicos; X - Logradouro p\u00fablico: espa\u00e7o p\u00fablico de uso comum da popula\u00e7\u00e3o  tais como, ruas, cal\u00e7adas, pra\u00e7as, parques, dentre outros;  XI- \u00c1reas verdes municipais: espa\u00e7o onde haja o predom\u00ednio de vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea, englobando as pra\u00e7as, os jardins, as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, os canteiros centrais de ruas e avenidas, trevos e rotat\u00f3rias  de vias p\u00fablicas que exercem fun\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas, paisag\u00edsticas e ecol\u00f3gicas, podendo ser utilizadas como ambiente contemplativo e de lazer,  bem como auxiliar no conforto t\u00e9rmico da cidade;  Art. 3\u00ba - As florestas, os bosques, e quaisquer formas de vegeta\u00e7\u00f5es existentes no territ\u00f3rio municipal, s\u00e3o de interesse comum da popula\u00e7\u00e3o.  Art. 4\u00ba - \u00c9 proibido podar, cortar, derrubar, remover, transplantar ou sacrificar \u00e1rvores de arboriza\u00e7\u00e3o urbana sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o da SICMAT.  Art. 5\u00ba - As \u00e1rvores localizadas em terrenos particulares ficam dispensadas de autoriza\u00e7\u00e3o por parte da SICMAT, desde que n\u00e3o sejam decla- radas imunes de corte por lei espec\u00edfica ou outro ato do poder p\u00fablico; Par\u00e1grafo \u00fanico - Para efeito do disposto nesta IN s\u00e3o consideradas  imunes de corte, as esp\u00e9cies, Bertholetia excelsa (castanheira), Swietenia macrophyla (mogno), Hevea brasiliensis (seringueira), aquelas com  di\u00e2metro acima de 30 cm e outras que possam ser declaradas imunes  de corte por ato do poder p\u00fablico.  Art. 6\u00ba - Na zona urbana, as \u00e1rvores imunes de corte, independente  de sua localiza\u00e7\u00e3o, somente poder\u00e3o ser suprimidas, sob pr\u00e9via Autoriza\u00e7\u00e3o da SICMAT, e dos \u00f3rg\u00e3os estaduais e federais competentes,  fundamentada em parecer t\u00e9cnico, nos seguintes casos:  I- Em face de empreendimentos de interesse social e/ou utilidade p\u00fablica, regulamentados em lei; II- Apresentem riscos de queda; III- Causem danos materiais ao patrim\u00f4nio ou a integridade f\u00edsica das pessoas; IV- Inviabilizem a constru\u00e7\u00e3o, reforma ou amplia\u00e7\u00e3o de obras, comprovado atrav\u00e9s do respectivo projeto aprovado pela Municipalidade;  V \u2013 Nos rituais e festas da cultura Ayahuasca, em casos estritamente  necess\u00e1rios \u00e0 sua preserva\u00e7\u00e3o, desde que n\u00e3o sejam \u00e1rvores da esp\u00e9cie Bertholetia excelsa, (castanheira), Swietenia macrophyla (mogno),  Hevea brasiliensis (seringueira) e que n\u00e3o sejam declaradas de relevante interesse ecol\u00f3gico ou social. \u00a7 1\u00ba: No caso de solicita\u00e7\u00e3o de corte de \u00e1rvores acima de cinco indiv\u00edduos, a SICMAT definir\u00e1 medida compensat\u00f3ria a ser realizada pelo  requerente, atrav\u00e9s da assinatura de Termo de Compromisso; \u00a7 2\u00ba: O reaproveitamento de madeira proveniente das esp\u00e9cies imunes  de corte atender\u00e1 o disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente e normas pertinentes Art. 7\u00ba - Para a emiss\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para corte de \u00e1rvores, deve ser protocolado processo junto SICMAT da Prefeitura de Porto  Acre e anexada a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: I- Requerimento preenchido (Anexo I); II- C\u00f3pia do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do requerente; III- Documento que comprove a posse do im\u00f3vel; IV \u2013 Identifica\u00e7\u00e3o e quantidade das \u00e1rvores; \u00a7 1\u00ba - Poder\u00e3o ser exigidos pela SICMAT outros documentos e informa\u00e7\u00f5es complementares, al\u00e9m dos j\u00e1 estabelecidos no requerimento  padr\u00e3o, visando a total compreens\u00e3o do pedido, bem como, a caracteriza\u00e7\u00e3o precisa da cobertura vegetal existente. \u00a7 2\u00ba- Os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos estaduais e federais s\u00e3o, neste ato, equiparados a particulares devendo obedecer ao disposto no caput deste artigo; \u00a7 3\u00ba - Os \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal da Prefeitura de  Porto Acre dever\u00e3o solicitar a SICMAT o corte ou a poda de \u00e1rvores  localizadas nos limites da institui\u00e7\u00e3o; \u00a7 4\u00b0 - \u00c9 isento de autoriza\u00e7\u00e3o para corte ou poda de \u00e1rvores, aquelas  realizadas pelo Corpo de Bombeiros, nas ocasi\u00f5es de emerg\u00eancias, em  que haja risco iminente para popula\u00e7\u00e3o ou para o patrim\u00f4nio, tanto p\u00fablico como privado. \u00a7 5\u00ba - \u00c9 de inteira responsabilidade do requerente ou interessado o cumprimento das exig\u00eancias referente \u00e0 Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental expedida  pela SICMAT, incluindo, o gerenciamento dos res\u00edduos resultantes, n\u00e3o  podendo ser colocados em vias p\u00fablicas, sendo recomendado dar uma  solu\u00e7\u00e3o de reciclagem e reaproveitamento e, caso n\u00e3o seja poss\u00edvel,  depositar em local adequado indicado pela Prefeitura de Porto Acre, sob  pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o descrita na legisla\u00e7\u00e3o vigente. Art. 8\u00ba - Somente poder\u00e1 ser autorizado o corte de \u00e1rvores ou supress\u00e3o de  vegeta\u00e7\u00e3o, para constru\u00e7\u00e3o ou parcelamento do solo, inclusive em obras  p\u00fablicas, nos casos previstos nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, desde que: I - Apresente a documenta\u00e7\u00e3o exigida na forma do Art. 7\u00b0 desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. II - Seja verificada a impossibilidade de sua perman\u00eancia; Art. 9\u00ba- A SICMAT adotar\u00e1, quando do recebimento dos pedidos de Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para corte de \u00e1rvores, o seguinte procedimento: I- Realiza\u00e7\u00e3o de vistoria no local, visando conferir a real necessidade  da solicita\u00e7\u00e3o; II- Ap\u00f3s vistoria, a SICMAT emitir\u00e1 parecer definitivo, deferindo ou n\u00e3o o pedido; Art. 10 - As \u00e1rvores existentes em logradouros p\u00fablicos, que apresentem riscos de queda e/ou danos materiais, devem ser avaliadas pela  SICMAT e, se for o caso, suprimidas pelo poder p\u00fablico municipal. Par\u00e1grafo \u00fanico - Qualquer cidad\u00e3o poder\u00e1 solicitar a retirada ou supress\u00e3o de \u00e1rvore existente em logradouro p\u00fablico, mediante requerimento dirigido a SICMAT, conforme modelo constante no Anexo I. Art. 11 \u2013 No caso de den\u00fancias referentes a riscos de queda e/ou danos  materiais causados por \u00e1rvores localizadas em terrenos particulares, a  SICMAT poder\u00e1 emitir Laudo T\u00e9cnico, comprovando a situa\u00e7\u00e3o, devendo as partes resolverem o lit\u00edgio em ju\u00edzo. \u00a7 1\u00ba: Para emiss\u00e3o do Laudo T\u00e9cnico citado no artigo acima, o requerente dever\u00e1 protocolar requerimento junto SICMAT, da Prefeitura de  Porto Acre - Acre, devendo anexar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: I- Requerimento preenchido (Anexo I); II- C\u00f3pia do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do requerente. Art. 12 \u2013 A SICMAT utilizar-se-\u00e1 de seu poder discricion\u00e1rio para deferir a emiss\u00e3o de autoriza\u00e7\u00f5es de que tratam esta instru\u00e7\u00e3o normativa,  podendo ainda a seu crit\u00e9rio torn\u00e1-Ia sem efeito, conforme disposto na  legisla\u00e7\u00e3o municipal vigente.  Art. 13 - No caso da execu\u00e7\u00e3o de podas em \u00e1rvores imunes de corte,  previstos em lei, resultar em morte da \u00e1rvore, adotar-se-\u00e1 as penalidades previstas em lei. Art. 14 - A a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o que contrarie as normas da legisla\u00e7\u00e3o vigente na utiliza\u00e7\u00e3o e/ou supress\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie de vegeta\u00e7\u00e3o,  sem autoriza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos competentes constitui infra\u00e7\u00e3o  ambiental e uso lesivo da propriedade Art. 15 - Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO, MEIO AMBIENTE E TURISMO, aos 02 dias de junho de 2021. RAIMUNDO DA SILVA PESSOA Secret\u00e1rio Municipal de Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Meio Ambiente e Turismo  Decreto n\u00b0 1.861/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 58, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) MANOEL CARLOS DE MENEZES, matr\u00edcula: 69 conforme requerimento, datado em  29 de setembro de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba.                                                                                                                                               RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) senhor (a) MANOEL CARLOS DE MENEZES,  funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura, na fun\u00e7\u00e3o de GARI, 03 (tr\u00eas) meses de  LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de 2016/2021, com efeitos a  contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de outubro ao dia 30 de dezembro de 2021, com  retorno ao trabalho: Sexta \u2013 Feira, dia 31 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de outubro de 2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 07 DE OUTUBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 59, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) RUI LINO VITORINO DE SOUZA, matr\u00edcula: 62, conforme requerimento, datado em 14 de  setembro de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba.                                                                                                                                               RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER o (a) senhor (a) RUI LINO VITORINO DE SOUZA, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura vinculado  \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, na fun\u00e7\u00e3o de Servente, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de  2016/2021, com efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de outubro ao dia  30 de dezembro de 2021, com retorno ao trabalho: Sexta \u2013 Feira, dia 31  de dezembro de 2021. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de Outubro de 2021,  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.            ",
            "GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 07 DE OUTUBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Servidores Efetivos e Tempor\u00e1rios da Prefeitura de  Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no m\u00eas de SETEMBRO de 2021. Para conhecimentos e demais providencias cab\u00edveis. Porto Acre-AC, 30 de setembro de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Servidores Efetivos e Tempor\u00e1rios da Prefeitura de  Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no m\u00eas de OUTUBRO de 2021. Para conhecimentos e demais providencias cab\u00edveis. Porto Acre-AC, 26 de outubro de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Servidores Efetivos e Tempor\u00e1rios da Prefeitura de  Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no m\u00eas de NOVEMBRO de 2021. Para conhecimentos e demais providencias cab\u00edveis. Porto Acre-AC, 26 de outubro de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 071/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 PROCESSO N\u00ba 055/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Augusto Souza de Ara\u00fajo pela empresa AUGUSTO  S. DE ARA\u00daJO - EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 071/2021 EMPRESA: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 05.511.061/0001-37. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA   PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 001/2021 RESULTADO DOS RECURSOS  O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA-SEMEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12, da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI,  do art. 2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 600, de 09 de julho de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablico o RESULTADO DOS RECURSOS do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais de n\u00edvel  superior, m\u00e9dio e fundamental para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias da Rede Municipal de Ensino, mediante condi\u00e7\u00f5es aqui determinadas e  demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Porto Acre-AC, 03 de novembro de 2021. MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  Decreto N\u00ba 1.860/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA EDITAL N\u00ba 003/2021. O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e embasados no inciso IX, Art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o  inciso X, Art. 12, da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI,  do Art. 2\u00ba, da Lei Municipal de n\u00ba 600, de 09 de maio de 2017, e demais  normas que regem a mat\u00e9ria, Resolve: CONVOCAR: Os candidatos abaixo relacionados, CLASSIFICADOS no PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais de N\u00edvel Superior, M\u00e9dio e Fundamental para atender as necessidades tempor\u00e1rias  da Rede Municipal de Sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es  legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Para, apresentar todos os documentos conforme o Edital, nos dias 04 e 05/11/2021, das 8h00 \u00e0s 16h00, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, localizada \u00e0 Rua  Josefino Leal - S/N\u00ba, Bairro Livramento, para contrata\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento neste per\u00edodo acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o  do candidato. Porto Acre-AC, 03 de novembro de 2021. Edna da Silva Cuiabano Chaves Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  PortariaGAB.003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno  Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 263/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 068/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Refrigera\u00e7\u00e3o), visando  atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 3.720,00 (tr\u00eas mil, setecentos e vinte reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento  de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Senhora Lucimar Martins Sampaio pela  empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 266/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Mobili\u00e1rio), visando  atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o So- cial do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 12.600,00 (doze mil e seiscentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento  de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa  M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 267/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Mobili\u00e1rio e Diversos),  visando atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 10.554,00 (dez mil e quinhentos e cinquenta e  quatro reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento  de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela  empresa MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI  (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 445/2021, DE 29 DE 10 DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGOS COMISSIONADOS DA  PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI ORG\u00c2NICA DESTE MUNIC\u00cdPIO; DECRETA: ART.1\u00ba - FICAM EXONERADOS (AS), OS (AS) SENHORES (AS) ABAIXO RELACIONADOS REVOGANDO OS DECRETOS DE SUAS NOMEA\u00c7\u00d5ES EM REFERENCIA DAS SECRETARIAS ABAIXO: SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE DO PREFEITO Ant\u00f4nio Clemilton Azevedo Fernandes, CPF: 034.760.862-08, CC1; Jo\u00e3o Paulo Santos Ara\u00fajo, RG: 12934801, CC1; Bruna Lima da Silva, RG: 1251331-8, CC1; Eder Farias de Freitas, RG: 1198288-8, CC1; Odaiano do Monte Mota, RG: 11980958, CC3; Jos\u00e9 Maria Pereira, CPF: 627.143.252-20, CC5; SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Adna Monteiro do Nascimento, RG: 1343277-0, CC1; Altevir Silva da Costa, RG: 263891, CC1; Daniel dos Santos Ara\u00fajo, RG: 11501, CC2. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Jos\u00e9 Fran\u00e7a de Souza, RG: 11469021, CC1; Manoel Aldenor Souza do Nascimento, RG: 439478, CC1; Orleir da Silva Lima, RG: 1007598-4, CC1; Adisson Alves de Souza, RG: 440377, CC1; Raimunda Menezes da Silva, RG: 1007443-0, CC1; Raimunda Silva de Souza, RG:  Ant\u00f4nio Glemisson Bezerra da Silva, RG: 40247, CC2; Rosemeire Brito de Lima  Maria de Jesus Menezes Coelho, RG: 1056109-9, CC2; Maria Leudice Alves de Souza,  Francisco Elierto Bezerra Gondim, RG: 1148516-7, CC2; Rudson Barros de Souza, RG: 440396, CC3; Marcel Thiago da Silva Melo, RG: 413467, CC4; Alan Oliveira Correa, RG: 1236716-9, CC4; Jos\u00e9 Davalo Barbosa Mota, RG: 1268203-9,  SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS P\u00daBLICAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO Adalberto da Silva Lima, RG: 333113,  Aluizio Junior Souza da Silva, RG: 1149135-3, CC1; Ant\u00f4nia Orleanes Gon\u00e7alves de Lima, RG: 10555560, CC1; Antonieta da Concei\u00e7\u00e3o Carneiro, RG: 439125, CC1; Jos\u00e9 Cleomar Rodrigues Pereira, RG: 375327, CC1; Ocelio Almeida da Silva, RG: 411869,  Ueslei Candido de Souza, RG:1203198-4, CC1; Ab\u00edlio Queiroz da Silva, RG: 357843, CC1; Deusdedite Barahuna Bezerra, RG: 20762, CC1; Flaviano da Silva Lima, RG: 1294439-4, CC1; Francisco Pereira de Oliveira, RG: 440304, CC1; Gabriel Vitor Fernandes de Oliveira, RG: 11053756, CC1; Jos\u00e9 Souza Dantas, RG: 1164210-6, CC1; Maria Railda Santos da Silva, RG: 455978, CC1; Massia Leandro dos Santos, RG: 440327, CC1; Maria Ivanilde Bezerra de Souza, RG: 440597, CC1; Raimunda Cleocimar Batista Galv\u00e3o, RG: 40643, CC1; Tania Maria Concei\u00e7\u00e3o da Costa, RG: 437287, CC2; Andreia Dias Barbosa, RG: 10090070, CC2; Francisco Pablo Berimba Medalha, RG: 1007441-4, CC2; Ant\u00f4nio Sales de Holanda, RG: 414603, CC2; Francisco Alderi da Silva Mota, RG: 1122482-7, CC2; Francisco de Oliveira Rodrigues, RG: 232015, CC3; Jefferson Souza de Andrade, RG: 026568-A, CC3; Ednaldo Moraes da Silva, RG: 11663588, CC3; Bruno Lima da Silva, RG: 12013358, CC4; Alfredo Batista Freitas, RG: 439305, CC4; Emerson Elias Rodrigues Barbari, RG: 261722, CC6; SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL Osania Nunes de Fran\u00e7a, RG: 1055202-2, CC2; Algirlene do Nascimento Ara\u00fajo, RG: 07250  Ant\u00f4nio Francisco Silva Medalha, RG: 1149214-7, CC3; Maria Tacione Silva da Fonseca, RG: 1251830-1, CC4; SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Maria Cleudenizia Correa, RG: 388988, CC1; Tiago Ant\u00f4nio Ferreira da Silva, RG: 1054615-4, CC2; Suzana Ferreira da Silva, RG: 1056111-0, CC2; Jos\u00e9 Carlos da Silva Teles, CPF: 957.685.802-04, CC2; Charlene Gomes Bezerra, RG: 417397, Efetivo; Marcelo Feitoza Filho, RG: 11994711, CC4. SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA Maria Adriana Gomes da Silva, RG: 1055145-0, CC3; Genival de Matos, RG: 1148701-1, CC4; Madson Costa da Silva, CPF:016.908.572-42, CC4. SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE Maria Ant\u00f4nia Texeira da Silva, RG: 375175, CC1; Maria Rosilene Ferreira de Oliveira, RG: 1122496-7, CC1; Manoel Sampaio da Silva, RG: 440314, CC2; Ant\u00f4nia Eliene Ribeiro Farias, RG: 442631, CC3; Marcele Tiane Sales Pinheiro, RG: 10096175, CC4; Jos\u00e9 Vagner Rodrigues Lima, RG: 1148263-0, CC4 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS Ant\u00f4nio Sebasti\u00e3o Nogueira da Silva, RG: 1203706-0, CC1; Jos\u00e9 Francisco Dias de Oliveira, RG: 12950319, CC6; SECRETAIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO Francisca Regiane Dias de Oliveira, RG: 389014, CC1; Clenisio do Vale Oliveira, RG:10526919, CC3; Lina Laiane da Silva Reis, RG: 1189300-1, CC4; Cleomacio Francisco da Silva, RG:1117556-7. CC6. ART. 2\u00ba ESTE DECRETO ENTRA EM VIGOR NA DATA DE SUA PUBLICA\u00c7\u00c3O, REVOGADAS AS DISPOSI\u00c7\u00d5ES EM CONTR\u00c1RIO. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 29 DE OUTUBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 150, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao servidor (a) KLEVERSON KAVALKIEVICZ, inscrito no CPF n\u00ba 874.930.202-72 na  fun\u00e7\u00e3o de COORDENADOR DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSINTENCIA SOCIAL de Porto Walter  - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre nos dias 03 E 04 DE NOVEMBRO DE 2021. Para fazer busca de adolescente, cumprir com o acompanhamento da menor, da institui\u00e7\u00e3o  de abrigo social do (a) menor, da cidade de Cruzeiro do sul para a fam\u00edlia em Porto Walter. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 02 (duas)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 03 do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 092/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0325/2021.  Contratada: SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ACRE \u2013 SEBRAE/AC, inscrita no CNPJ N\u00ba 63.595.557/0001-32 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para execu\u00e7\u00e3o do projeto Cidade Empreendedora \u2013 Ciclo I. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 092/2021, com valor total de R$ 12.897,00 (doze mil oitocentos e noventa e sete reais). Vig\u00eancia: 05 (cinco) meses  a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento  Municipal para o exerc\u00edcio vigente com Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 01 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO DO CONTRATO N\u00ba 54/2021 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 04/2021 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis Tendo em vista a desnecessidade de aditamento contratual para o caso em tela, e conformidade com a reda\u00e7\u00e3o do par\u00e1grafo 8\u00ba, do artigo 65, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e acolhendo o acordado no ITEM 10.2 do referido contrato, que versa sobre o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro, firmado em 05 de mar\u00e7o  de 2021, fica, pelo presente TERMO DE APOSTILAMENTO, reajustados os valores acertados para o item 14 do referido contrato: Com o reajuste efetuado, os custos unit\u00e1rios dos combust\u00edveis abaixo passam a serem os seguintes: Os valores reajustados seguem an\u00e1lise de notas fiscais de per\u00edodos distindos, conforme anexo. As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o, objeto do presente CONTRATO, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para  2021, das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias j\u00e1 definidas no contrato original: CLAUSULA SEGUNDA \u2013 DOS DOCUMENTOS Faz parte integrante do presente termo, o requerimento apresentado pela contratada por ocasi\u00e3o da presente repactua\u00e7\u00e3o, bem como, as notas  fiscais comprobat\u00f3rias da mudan\u00e7a nos pre\u00e7os, cujo inteiro teor as partes declaram ter pleno conhecimento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  Ficam ratificadas e inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que por este Apostilamento n\u00e3o foram alteradas e ou modificadas. Porto Walter \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "PREFEITURA DE PORTO WALTER SECRETARIA DE SA\u00daDE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO DO CONTRATO N\u00ba 55/2021 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 04/2021 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis Tendo em vista a desnecessidade de aditamento contratual para o caso em tela, e conformidade com a reda\u00e7\u00e3o do par\u00e1grafo 8\u00ba, do artigo 65, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e acolhendo o acordado no ITEM 10.2 do referido contrato, que versa sobre o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro, firmado em 05 de mar\u00e7o  de 2021, fica, pelo presente TERMO DE APOSTILAMENTO, reajustados os valores acertados para o item 14 do referido contrato: Com o reajuste efetuado, os custos unit\u00e1rios dos combust\u00edveis abaixo passam a serem os seguintes: Os valores reajustados seguem an\u00e1lise de notas fiscais de per\u00edodos distindos, conforme anexo. As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o, objeto do presente CONTRATO, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para  2021, das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias j\u00e1 definidas no contrato original: CLAUSULA SEGUNDA \u2013 DOS DOCUMENTOS Faz parte integrante do presente termo, o requerimento apresentado pela contratada por ocasi\u00e3o da presente repactua\u00e7\u00e3o, bem como, as notas  fiscais comprobat\u00f3rias da mudan\u00e7a nos pre\u00e7os, cujo inteiro teor as partes declaram ter pleno conhecimento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  Ficam ratificadas e inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que por este Apostilamento n\u00e3o foram alteradas e ou modificadas. Porto Walter \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.472 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 73.944,50 (setenta e tr\u00eas mil, novecentos e quarenta e quatro reais e cinquenta centavos),  ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 73.944,50 (setenta e tr\u00eas mil, novecentos e quarenta e quatro  reais e cinquenta centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.473 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 100.600,00 (cem mil e seiscentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 100.600,00 (cem mil e seiscentos reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.474 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 172.764,45 (cento e setenta e dois mil, setecentos e sessenta e quatro reais e quarenta e  cinco centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 172.764,45 (cento e setenta e dois mil, setecentos e sessenta  e quatro reais e quarenta e cinco centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso  III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.475 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 30.000,00 (trinta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 30.000,00 (trinta mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com  anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de  1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.476 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 110.000,00 (cento e dez mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 110.000,00 (cento e dez mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.477 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com  anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de  1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.478 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 18.048.873,42 (dezoito milh\u00f5es, quarenta e oito mil, oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e  quarenta e dois centavos), ao or\u00e7amento municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 18.048.873,42 (dezoito milh\u00f5es, quarenta e oito mil, oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e quarenta e dois centavos), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do  par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.483 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.484 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 87.000,00 (oitenta e sete mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 87.000,00 (oitenta e sete mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de  mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.489 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.232.029,43 (dois milh\u00f5es, duzentos e trinta e dois mil, vinte e nove reais e quarenta e tr\u00eas  centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 2.232.029,43 (dois milh\u00f5es, duzentos e trinta e dois mil, vinte  e nove reais e quarenta e tr\u00eas centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso  III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.490 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 6.500.000,00 (seis milh\u00f5es e quinhentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 6.500.000,00 (seis milh\u00f5es e quinhentos mil reais), provir\u00e1 de  Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.496 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso VI do art. 34, da Lei N\u00ba.1.794, de 30 de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo nos  casos de falecimento; Considerando o disposto no processo, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00b0 27614/2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Declarar vago, por motivo de falecimento do servidor H\u00e9lio Queiroz Cavalcante, matr\u00edcula N\u00ba.15814-1, o cargo de Auditor Fiscal de Obras,  de acordo com o inciso VI do artigo 34, da Lei Municipal N\u00ba.1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 17 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.497 DE 28 OUTUBRO DE 2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso I do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo no caso de exonera\u00e7\u00e3o; Considerando o disposto no processo, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 27520/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Antonio Talison Maia de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 711295-3, do cargo de Assistente Escolar, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME.  Art. 2\u00ba Declarar, de acordo com o inciso I do artigo 34 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, a vac\u00e2ncia do cargo de Assistente  Escolar, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 24 de setembro de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.498 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso VI do art. 34, da Lei N\u00ba.1.794, de 30 de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo  nos casos de falecimento; Considerando o disposto no processo, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00b0 27231/2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Declarar vago, por motivo de falecimento do servidor Alexsandro Nascimento da Silva, matr\u00edcula N\u00ba.545271-1, o cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, de acordo com o inciso VI, do artigo 34, da Lei Municipal N\u00ba.1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 29 de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.499 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando os autos n\u00ba 2132/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba  19013/2021, bem como os Despachos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, fl. 19 e da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, fl. 17;  Considerando o Parecer Jur\u00eddico constante nos autos da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, n\u00b0 2021.02.000831, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Clemilson Paiva Pinto, matr\u00edcula n\u00ba 7100231, T\u00e9cnico Administrativo, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  \u2013 SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesse Particular, pelo per\u00edodo de 01  (um) ano, a contar a partir de 16 de setembro de 2021, nos termos dos  artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.    Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 16 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.500 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando os autos n\u00ba 4662/2019, sob o protocolo eletr\u00f4nico  n\u00ba 46584/2019, bem como o Despacho da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SEMSA, fl. 28;  Considerando o Parecer Jur\u00eddico constante nos autos da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, n\u00b0 2020.02.000051, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Maryson da Silva Ribeiro, matr\u00edcula n\u00ba  701090-2, M\u00e9dico Clinico Geral, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, Licen\u00e7a para Tratar de Interesse Particular, pelo per\u00edodo  de 01 (um) ano, a contar a partir de 1\u00ba de fevereiro de 2022, nos termos  dos artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 1\u00ba de fevereiro de 2022. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.501 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 1851/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 16413/2021, bem como o expediente despacho  da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, de 05 de outubro de 2021, p\u00e1ginas 25/26,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Rosenda Leal dos Santos Andrade, Educador Social, matr\u00edcula N\u00ba.709689-1, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo  per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos dos artigos 85 e 86, ambos da Lei  Municipal n\u00ba 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 18 de junho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.502 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1375/2021, de 19 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA,  bem  como OF/GAB/SMCC/N\u00ba 755/2021, Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto N\u00ba.539, de 19 de fevereiro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, N\u00b0.12.986, de 22 de fevereiro de 2021, que  concedeu \u00e0 servidora Maria Lina de Souza Costa, matr\u00edcula 703562/1,  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia \u2013 2. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 18 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.503 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1.375/2021, de 19 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem como  OF/GAB/SMCC/N\u00ba 755/2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Alexsandra de Souza Andrade, matr\u00edcula  709140-1, para exercer o cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Redes de Cuidados Cr\u00f4nicos, do Departamento de Redes de Aten\u00e7\u00e3o, na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, concedendo-lhe a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Coordena\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia \u2013 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 19 de outubro de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.506 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1.400/2021, de 25 de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, bem como OF/ GAB/SMCC/N\u00ba 758/2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 308, de 21 de janeiro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.967, de 26 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 31 de outubro de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.507 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1.400/2021, de 25 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA bem como  OF/GAB/SMCC/N\u00ba 758/2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; Considerando o \u00a72\u00ba do art. 3\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Luciano dos Santos Villacosta, matr\u00edcula n\u00ba702457-1,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenador do Fundo Municipal  na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, refer\u00eancia CC \u2013 5.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de novembro de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.508 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1.446/2021, de 26 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem  como OF/MEMO/SMCC/N\u00ba 771/2021, 03 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, Auric\u00e9lia Barbosa Batista Martins, lotada na Diretora de  Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.409, de 05 de outubro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.142, de 06 de outubro de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 27 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.509 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA,  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1.446/2021, de 26 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, bem  como OF/GAB/SMCC/N\u00ba 771/2021, 03 de novembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Priscila Costa de Souza, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, lotada no Fundo Municipal de Sa\u00fade, na Secretaria Municipal  de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, refer\u00eancia CC \u2013 3.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 27 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.510 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Chefe de Gabinete, Thalita Menezes Silva, para responder pelo cargo de Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, no per\u00edodo de 31/10/2021 a 09/11/2021. Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia \u00e0 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, para ordenar despesas, autorizar empenhos,  efetuar pagamentos relativos aos programas, subprogramas, projetos  e atividades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e  termos de coopera\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria,  sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 31 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                            FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 205/2021 de 18 de outubro de 2021 O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pela presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR Leandro Souza da Silva ao cargo da Coordenadoria  de Artes, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil, com refer\u00eancia CC - 2. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 16/10/2021. Rio Branco \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "                 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                               FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 204/2021 de 22 de outubro de 2021 O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pela presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR Wellington Gomes Fraga ao cargo de Chefe de Se\u00e7\u00e3o de  Gest\u00e3o do Centro Cultural Parque Capit\u00e3o Cir\u00edaco, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal  de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, com refer\u00eancia CC - 1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 39, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381, de 30 de  setembro de 2021. CONSIDERANDO o Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 03/2021,  instaurado pela PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 11, de 31 de maio de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.056, fls. 230, de  01 de junho de 2021. CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Processante em seu Relat\u00f3rio Final, por unanimidade do colegiado, recomenda o arquivamento do presente procedimento; CONSIDERANDO a compet\u00eancia da autoridade julgadora estabelecida  no art. 157, da Lei Municipal 1.794/2009. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar N\u00ba 03/2021, que tinha como objeto apurar a responsabilidade de  poss\u00edvel preju\u00edzo ao er\u00e1rio decorrente de extravio de bens p\u00fablicos, do  patrim\u00f4nio, da extinta Secretaria Municipal de Articula\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria  e Social \u2013 SEMACS. Art. 2\u00ba. Determinar \u00e0 Assessoria Administrativa desta Corregedoria, o  cumprimento do disposto no inciso VII, al\u00ednea j, do artigo 2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 54, de 07/12/2018. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 38, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381, de 30 de  setembro de 2021. CONSIDERANDO o Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 01/2021,  instaurado pela PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 09, de 31 de maio de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.059, fls. 165, de  08 de junho de 2021. CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Processante em seu Relat\u00f3rio Final,  por unanimidade do colegiado, recomenda o arquivamento do presente  procedimento; CONSIDERANDO a compet\u00eancia da autoridade julgadora estabelecida  no art. 157, da Lei Municipal 1.794/2009. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar N\u00ba 01/2021, que tinha com objeto apurar a responsabilidade sobre  o furto de bens m\u00f3veis, do deposito da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA e demais fatos relacionados. Art. 2\u00ba. Determinar \u00e0 Assessoria Administrativa desta Corregedoria, o  cumprimento do disposto no inciso VII, al\u00ednea j, do artigo 2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 54, de 07/12/2018. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 739, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Alcimar Santos da Silva, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 740, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Antonia da Silva Freitas, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 257/2021, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Karla Silva do Nascimento, matr\u00edcula n\u00b0 708247, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Creche Gumercindo Bessa,  pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de 25 de outubro de 2021 a 23  de novembro de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  25/10/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 258, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo  Administrativo n\u00ba 102/2021, Ades\u00e3o a Ata SRP N\u00ba 003/2021, Contrato n\u00ba 822/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e a Empresa STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI \u2013 CNPJ  05.252.941/0001-36, com vig\u00eancia de 14/10/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Equipamentos de  Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI - \u00c1lcool), para atender a demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos pertencentes a esta Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542957 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 259, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 045/2021, Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2021, Contrato n\u00ba  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 740, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Antonia da Silva Freitas, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 257/2021, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Karla Silva do Nascimento, matr\u00edcula n\u00b0 708247, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Creche Gumercindo Bessa,  pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de 25 de outubro de 2021 a 23  de novembro de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  25/10/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 258, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo  Administrativo n\u00ba 102/2021, Ades\u00e3o a Ata SRP N\u00ba 003/2021, Contrato n\u00ba 822/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e a Empresa STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI \u2013 CNPJ  05.252.941/0001-36, com vig\u00eancia de 14/10/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Equipamentos de  Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI - \u00c1lcool), para atender a demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos pertencentes a esta Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542957 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 259, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 045/2021, Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2021, Contrato n\u00ba  086/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA DO  ESTADO DO ACRE LTDA \u2013 CNPJ 04.814.502/0001-07, com vig\u00eancia  de 13/10/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios N\u00e3o Perec\u00edveis provenientes da Agricultura Familiar,  para atender a demanda das unidades de ensino pertencentes a esta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713.115 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702.960 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702.751 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 260, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba  190/2020, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 044/2020, Contrato n\u00ba 089/2021,  celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa  OMEGACAR EIRELI \u2013 CNPJ 08.859.610/0001-57, com vig\u00eancia de 12  (doze) meses a contar de 20/10/2021, tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de  Ve\u00edculo Sedan \u2013 Tipo Passeio (com condutor/motorista), atendendo solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac- Matr\u00edcula: 713.115 Fiscal Titular: Rafael Passafaro Neto \u2013 Matr\u00edcula: 546.038 Fiscal Substituto: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712.466 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 122 de 01 de junho  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 261, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Considerando que o Contrato n\u00ba 020/2016 firmado com a empresa \u00c2NCORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES CIVIL LTDA, CNPJ N\u00ba 00.484.230/0001-73 foi  rescindido de forma unilateral no dia 30/05/2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.089 no dia 21/07/2021, p\u00e1gina 74; Considerando, ainda, o solicitado pelo Gerente do Departamento de  Gest\u00e3o Administrativa da SEME, no Despacho \u00e0s fls. 2711, do Processo  Administrativo n\u00ba 306/2015. RESOLVE: Art.1\u00ba- Tornar sem efeito a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 067/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.007, no dia 23 de mar\u00e7o  de 2021, p\u00e1gina 68. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 304 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o SRP n\u00ba 008/2021 Processo n\u00ba 6644/2021 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o Predial Preventiva e Corretiva. Gestor: Eufr\u00e1sia Santos Cadorin Matr\u00edcula n\u00ba 538555-1 Fiscal Titular: Giovanni Catter Beserra Matr\u00edcula n\u00ba 713101-1 Fiscal Substituto: Jurandyr Rodrigues da Silva J\u00fanior  Matr\u00edcula n\u00ba 238155-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 348 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 010/2020 Processo n\u00ba 36231/2019 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Produtos de Uso Veterin\u00e1rio. Gestor: Dhemes Camilo Cosmo Barros Matr\u00edcula n\u00ba 546150-4 E-mail: dhemes.vet12@gmail.com Fiscal administrativo: M\u00e1rio C\u00e9sar Souza de Ara\u00fajo Matr\u00edcula n\u00ba 539402/2 E-mail: mcesar171971@gmail.com Fiscal t\u00e9cnico: Narianne Ferreira de Albuquerque  Matr\u00edcula n\u00ba 708675/1 E-mail: nary.rcc@gmail.com Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                     GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 368/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: CONSIDERANDO o Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 078/2021, (p\u00e1g.980 a 983), no  qual faz an\u00e1lise acerca da aus\u00eancia de certid\u00f5es negativas sobre o aluguel onde funciona o Almoxarifado da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica desta  SEMSA. O referido parecer colaciona outros emitidos sobre o mesmo  tema, no entanto a parecerista OPINA, pelo pagamento mesmo sem a  apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es. E orienta a abertura de um PAIFF \u2013 Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores, para  apura\u00e7\u00e3o dos apontamentos realizados. CONSIDERANDO o Certificado de Conformidades de Suporte Docu- mental n\u00b0 741/2021, (p\u00e1g. 994 a 996) da unidade de controle interno  da SEMSA, onde apresenta RESTRI\u00c7\u00c3O E RESSALVAS, ou seja, n\u00e3o  recomenda a realiza\u00e7\u00e3o dos pagamentos em pauta. CONSIDERANDO ainda, o disposto na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e no  Decreto Municipal n\u00b0 1.127, de 12 de setembro de 2014, que disciplina  a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas de natureza pecuni\u00e1ria ou restritiva de direitos, entre outras providencias RESOLVE: Art.1\u00ba - Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores - PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 004/2021, com o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar a respectiva  san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso.  Art.2\u00ba - Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo de que trata o art. 1\u00b0 desta Portaria: Presidente: Mayara da Silva Ferreira \u2013 Matr\u00edcula 702472-1 Membro: Renata Sanchez Franco \u2013      Matr\u00edcula 702870-1 Membro: C\u00edcero Nascimento da Silva \u2013 Matr\u00edcula 701815-1  \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 60 (Sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria para conduzir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o  relat\u00f3rio final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo \u00a7 2\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es, depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes  Art. 3\u00b0 - Fica autorizado a Diretoria de Gest\u00e3o desta Secretaria registrar e autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores-PAAIF Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. De Ci\u00eancia  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 03 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 369/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Glaycianni da Silva Cavalcante, matr\u00edcula n\u00b0 544953, para exercer o cargo de Coordenadora Administrativa  da Unidade de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Elp\u00eddeo Moreira Souza, na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 01 de novembro de 2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO EM, 28 DE OUTUBRO DE 2022. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 370/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E:  Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Isabela Bona de Mattos, matr\u00edcula N\u00b0 7028591, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial da Unidade de Sa\u00fade da  Fam\u00edlia Aeroporto Velho, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 04.10.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 28 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 735, DE 29 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Rayanerson Castro de Souza, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 29 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 736, DE 28 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Francisco Alex Ribeiro Montero Mariscal, do cargo em  comiss\u00e3o, refer\u00eancia G-2, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 238, de 19  de abril de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 28 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 737, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Eduardo Amorim da Silva Filho, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia G-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 01 de novembro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 739, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Alcimar Santos da Silva, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 740, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o confe- ridas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Antonia da Silva Freitas, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 256, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Nomear os servidores a seguir relacionados para apresentarem dados e informa\u00e7\u00f5es que compor\u00e3o o Relat\u00f3rio Anual de Gest\u00e3o 2021, de  acordo com as orienta\u00e7\u00f5es oficiais da Controladoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 CGM, a ser encaminhado \u00e0 Assessoria de Planejamento, Conv\u00eanios e  Contratos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Membros: Unidade de Controle Interno: Ana Helena Meireles da Silva; Diretoria de Ensino: M\u00e1rcio Ara\u00fajo Parente; Departamento de Gest\u00e3o Administrativa: Lucas Tavares de Figueiredo; Departamento de Gest\u00e3o da Rede Escolar: Gerv\u00e2nia de Souza Mota Carneiro; Departamento de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira: Samara Costa Pinto; Coordenadoria de Inova\u00e7\u00e3o e Programas Especiais: Luciane Carvalho Barboza. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua expedi\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA  PORTARIA N\u00ba 164 /2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a Portaria n\u00ba 117, de 02 de setembro de 2021; Considerando a Portaria n\u00ba 129, de 14 de setembro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Prorrogar o afastamento, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, do Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, Sr. Francisco Silva Lima, sem preju\u00edzo das suas remunera\u00e7\u00f5es, enquanto perdurar os trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar n\u00ba 04/2021, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00b0 21, de 14 de julho de  2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 02 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 03 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 165 /2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a Portaria n\u00ba 116, de 02 de setembro de 2021; Considerando a Portaria n\u00ba 129, de 14 de setembro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Prorrogar o afastamento, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, da Sra. Tatiana Mendes de Assis, do cargo de Diretora de Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, sem preju\u00edzo das suas remunera\u00e7\u00f5es, enquanto perdurar os trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar n\u00ba 04/2021, institu\u00edda atrav\u00e9s  da Portaria n\u00b0 21, de 14 de julho de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 02 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 03 DE NOVEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 211/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 016/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido  cumprido o estabelecido nos artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados,  podendo ser interposta a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 15 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital. O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado,  acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa do ve\u00edculo,  ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou  outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento que comprove a  representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo); e) original e/ ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para o esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e  os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados  e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.riobranco.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o:  placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Cumpra-se. RIO BRANCO - AC, 03 de Novembro de 2021 An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 166 DE 28 DE OUTUBRRO DE 2021 O Diretor Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba 1.698, de 04 de abril de 2008  e suas altera\u00e7\u00f5es, considerando o art. 3\u00ba da Portaria n.\u00ba 153/2021 do Gabinete do Senhor Prefeito que trata da necessidade de uniformiza\u00e7\u00e3o das  publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio Oficial do Estado e toma outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear a senhora Kelyane Souza da Silva, CPF n\u00ba 919.404.782-00, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Gerente T\u00e9cnica do SAERB. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os efeitos a contar do dia 27 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA N\u00ba 398/2021 O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de Rio Branco \u2013 CMDCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  8069/90 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA), na Lei Municipal 2.150/15 E suas altera\u00e7\u00f5es, no exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o deliberativa e  controladora das a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Atendimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente no Munic\u00edpio de Rio Branco,  CONSIDERANDO que compete a Plen\u00e1ria do CMDCA eleger o Presidente e o Vice-Presidente do CMDCA; CONSIDERANDO a Elei\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia do CMDCA ocorrida em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 31 de agosto de 2021;  CONSIDERANDO a Delibera\u00e7\u00e3o, por unanimidade, dos Conselheiros presentes na reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 27 de outubro de 2021, para  a Elei\u00e7\u00e3o do Vice-Presidente do CMDCA; RESOLVE:  Art. 1\u00ba. Homologar a Elei\u00e7\u00e3o do Vice-Presidente do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA, escolhido por unanimidade dos (as) Conselheiros (as) presentes na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 27 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba. Homologar a Mesa Diretora do CMDCA relativa ao bi\u00eanio 2021/2023, a seguir:  Presidente: SARAH NUNES FARHAT Vice-Presidente: NEYVANARA DA SILVA FERREIRA Art. 3\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.                                                      Sarah Nunes Farhat Presidente do CMDCA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA N\u00ba 399/2021 O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de Rio Branco \u2013 CMDCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  8069/90 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA), na Lei Municipal 2.150/15 E suas altera\u00e7\u00f5es, no exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o deliberativa e  controladora das a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Atendimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente no Munic\u00edpio de Rio Branco,  A PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE- CMDCA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO,  ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, REGIMENTAIS E,  CONSIDERANDO  A Lei n\u00ba. 2.150 de 09 de dezembro de 2015 que \u201cDisp\u00f5e sobre a Politica Municipal de Atendimento aos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d, bem como a LC 64/2019 que altera a Lei n\u00ba. 2.150/15. CONSIDERANDO O art. 19 da Lei n\u00ba. 2.150/2015, que trata da compet\u00eancia do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, conforme a Legisla\u00e7\u00e3o  Federal, especificamente nos itens: VIII - Fixar normas e expedir o Edital Convocat\u00f3rio para o Processo de  Escolha unificado dos Membros do Conselho Tutelar, respeitando as  Resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA, a Lei Federal no 8.069/90 e esta Lei;  X - Dar posse aos Membros Eleitos para o Conselho Tutelar juntamente  com o Prefeito, declarar a vac\u00e2ncia dos respectivos cargos e convocar  Suplentes para cumprimento do restante do Mandato;  CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA N\u00ba 363/2019 que publicou a Rela\u00e7\u00e3o atualizada  dos Candidatos que concorreram ao cargo de Conselheiro Tutelar, de  acordo com o quantitativo de votos. CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA N\u00ba 368/2019; CONSIDERANDO As solicita\u00e7\u00f5es enviadas atrav\u00e9s dos Oficios a seguir, OF/GABPRE/ N\u00ba20/2021, OF/SMCC/DG/N\u00ba18/2021 e OF/SMCC/DG/ N\u00ba353/2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba. CONVOCAR a Sra. GRAZIELE MORAIS para assumir como  Conselheira Tutelar Suplente durante o per\u00edodo de f\u00e9rias da Conselheira Tutelar Titular, Sra.  ANA PAULA COSTA E SILVA, lotada no 3\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco, pelo prazo de 15 (quinze) dias, no periodo  correspondente de 16/11 a 30/11/2021. Art. 2\u00ba. CONVOCAR o Sr. JULIEL RODRIGUS LIMA para assumir como  Conselheiro Titular Suplente durante o per\u00edodo de f\u00e9rias do Conselheiro  Tutelar Titular, Sr. JODERLANI DE MOURA SILVA, lotado no 1\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco, pelo prazo de 30 (trinta) dias, no periodo  correspondente de 16/11/2021 a 15/12/2021. Art. 3\u00ba. CONVOCAR o Sr. ADRIANO PINHO CAVALCANTE para assumir como Conselheiro Titular Suplente durante o per\u00edodo de f\u00e9rias da  Conselheira Tutelar Titular, Sra. LUCINAIRA DE CARVALHO SILVA do  1\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco, pelo prazo de 15 (quinze) dias, no  periodo correepondente a 20/12/2021 a 03/01/2022. Art. 4\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.                                                        Sarah Nunes Farhat Presidente do CMDCA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                          SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 34 DE 27 OUTUBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base  em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei  Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal  n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada  na modalidade presencial no dia 27 de outubro de 2021, e conforme  registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro(a) Titular Herleis Maria de  Almeida Chagas, pelo Dr. Kleyton Goes Passos da UFAC, Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 34/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 030/2021/SEINFRA  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (material de copa/cozinha  e utens\u00edlios para acondicionamento de alimentos) visando atender \u00e0s  eventuais necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 12/11/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.sein- fra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 03 de setembro de 2021. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI TERMO DE ADES\u00c3O n\u00ba. 006/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba: 064/2021 Das Partes: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o, como parte ADERENTE, Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, como INTERVENIENTE e AR RP Certifica\u00e7\u00e3o Digital  EIRELI \u2013 CNPJ: 21.308.480/0001-22 como CONTRATADA. Do Objeto:  Contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital A1  e\u2010CNPJ, dentro das especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade  m\u00ednima de 1 (um) ano, com armazenamento e emitido no computador,  senha opcional, que permita c\u00f3pias e uso em outros dispositivos, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Do Valor: Conforme consignado na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  05/2021, os valores registrados da empresa AR RP CERTIFICA\u00c7\u00c3O  DIGITAL EIRELI, ser\u00e3o de R$ 220,00 (Duzentos e vinte reais). Da Validade do Registro de Pre\u00e7os: O Registro de Pre\u00e7os formalizado  na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses. Da Despesa: Programa de Trabalho: 01.008.003.2066.000, Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00; Fonte: 1 RP  Fundamento Legal: Lei N\u00ba 10.520 de 17 de julho de 2002 e Lei N\u00ba 8.666  de 21 de junho de 1993. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080017/2021.  PROCESSO N\u00ba 145/2021 \u2013 CPL01/PMRB PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 037/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA, A EMPRESA RIO MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certificados  digitais para pessoa f\u00edsica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico) e  certificados digitais pessoa jur\u00eddica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), dentro das especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade  m\u00ednima de 3 (tr\u00eas) anos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de  julho de 2015, publicado no DOE n\u00b0 11.603, de 23 de julho de 2015,  aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com  suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 22/10/2021 e t\u00e9rmino em 22/10/2022. Valor do Contrato: R$ 7.990,00 (sete mil novecentos e noventa reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.060 1.2194,0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos:  101 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 22/10/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: O Sr. Valdir dos Santos Miguel pela empresa  RIO MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 072/2021 \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  02. Tipo: Menor pre\u00e7o por item. Objeto: eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o banheiros qu\u00edmicos, em  atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de Cultura, Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil e seus Departamentos. Data e local de Abertura: dia 19/11/2021, \u00e0s 10h30min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, dia e hor\u00e1rio limites para recebimento  das propostas, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Retirada do Edital: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  dos interessados, a partir do dia 05 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br,  n\u00ba 904987 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-22208. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL 02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. Consta no processo, a via original assinada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI Extrato do Contrato n\u00ba 01070020/2021 Processo n\u00ba 27180/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021 - SEPLAG PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 064/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital A1 e CNPJ, dentro das especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade m\u00ednima  de 1 (um) ano, com armazenamento e emitido no computador, senha opcional, que permita c\u00f3pias e uso em outros dispositivos, para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  Do Pre\u00e7o e Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: O valor global do contrato para 12 (doze) meses, \u00e9 de R$ 220,00 (duzentos e vinte reais), conforme demostrado a seguir: Prazo de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o: O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia inicial de 12 (doze) meses, a contar da data da assinatura, podendo ser prorrogado por  iguais e sucessivos per\u00edodos, conforme o disposto no art. 57, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Programa de Trabalho: 01.008.003.04.122.0601.2066.0000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00;  Fonte de Recurso: 01 (RP). Data de assinatura: 21 de outubro de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e Lucas Adriano  Pedrosa pela empresa AR RP Certifica\u00e7\u00e3o Digital Eireli.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI Extrato do Contrato n\u00ba 01070019/2021 Processo n\u00ba 27909/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 199/2020 \u2013 SESACRE Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 245/2021  Objeto: Constitui objeto do presente contrato Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo Motocicleta com  condutor, a fim de atender as necessidades, da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI. Do Pre\u00e7o e Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 45.600,00 (quarenta e cinco mil e seiscentos reais) seu pre\u00e7o \u00e9  fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar os servi\u00e7os, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: Prazo de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o: A vig\u00eancia do Contrato, ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar da data da assinatura do contrato, podendo este instrumento ser  prorrogado por igual per\u00edodo, caso seja conveniente e oportuno par a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, atrav\u00e9s de Termo Aditivo de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente  com o tempo m\u00e1ximo de at\u00e9 60 (sessenta) meses. Da Despesa: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa  de Trabalho: 01.008.003.04.121.0601.2092.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00 - Fonte de Recursos \u2013 101 (RP). Data de assinatura: 19 de outubro de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e Whilton de  Oliveira Pereira pela empresa W.O.PEREIRA \u2013 EIRELI. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI TERMO DE ADES\u00c3O n\u00ba. 007/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba: 199/2020 Das Partes: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, como parte ADERENTE, Secretaria de Estado de Sa\u00fade -  SESACRE, como INTERVENIENTE e W.O. Pereira - EIRELI\u2013 CNPJ: 18.765.432/0001-59 como CONTRATADA. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo Motocicleta com condutor, para atender as demandas  da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, conforme planilha abaixo:  Do Valor: Conforme consignado na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 245/2021, os valores registrados da empresa W. O. Pereira - EIRELI, ser\u00e3o de R$  45.600,00 (quarenta e cinco mil e seiscentos reais). Da Validade do Registro de Pre\u00e7os: O Registro de Pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses. Da Despesa: Programa de Trabalho: 01.008.004.2092.000, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fonte: 1 RP  Fundamento Legal: Lei N\u00ba 10.520 de 17 de julho de 2002 e Lei N\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100180/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Promefarma Medicamentos e Produtos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  81.706.251/0001-98 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 6.000,00 (seis mil reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Sirlei Terezinha Zambrini. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100181/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Recol Distribui\u00e7\u00e3o e Comercio Ltda., CNPJ n\u00ba 04.598.413/0001-70 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 185.877,00 (cento e oitenta e cinco mil oitocentos e setenta e sete reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Adalcimar Marques Am\u00e9rico. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100182/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Centermedi Comercio de Produtos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  03.652.030//0003-32 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 372.919,00 (trezentos e setenta e dois mil e novecentos e dezenove reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 33.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 18/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Vilson Szymaaski . ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA  A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Medico Hospitalar de Consumo, no Munic\u00edpio de Rio Branco,  conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 05 de Novembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 03 de Novembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE -SMZC TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo na Lei n\u00ba 10.520/02 e no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 054/2021, pelo crit\u00e9rio de  menor pre\u00e7o, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo (ferramentas, utens\u00edlios em  geral). Em favor da licitante abaixo: Rio Branco \u2013 AC, 26 de outubro de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade Decreto N\u00ba 004/2021 Wellington Divino Chaves de Souza Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SMZC Decreto n\u00ba 1.356/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 PROCESSO n\u00ba 118/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 054/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo (ferramentas, utens\u00edlios em geral). Empresa: Cia da Constru\u00e7\u00e3o Ltda, CNPJ n\u00ba 26.338.358/0001-12, com sede na Avenida Sobral, n\u00ba 1846, Bairro Gl\u00f3ria, Rio Branco - Acre, Contato:  (68) 2102-7759, representada neste ato pelo Senhor, Jhonatan Mota de Ara\u00fajo, CPF n\u00ba 016.737.862-78 e do RG n\u00ba 445.124 - SSP/AC. Assinam: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Wellington Divino Chaves de Souza \u2013 pela Secretaria  Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pela empresa Cia da Contru\u00e7\u00e3o Ltda, o senhor, Jhonatan Mota de Ara\u00fajo. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo na Lei n\u00ba 10.520/02 e no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021, pelo crit\u00e9rio de  menor pre\u00e7o, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de consumo (madeira bruta e beneficiada). Em favor  da licitante, L. N. Mota Eireli, conforme abaixo: Rio Branco \u2013 AC, 25 de outubro de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade Decreto N\u00ba 004/2021 Wellington Divino Chaves de Souza Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SMZC Decreto n\u00ba 1.356/2021 ",
            "REPUBLICADO POR INCORRE\u00c7\u00c3O  PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 038/2021 PROCESSO N\u00ba 179/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 010/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) D. L. RAMOS -ME \u2013 CNPJ 05.146.814/0001-52, INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL N\u00ba. 01.013.445/001-65, com sede na Rua Jo\u00e3o Pessoa, n\u00ba 24,  Conjunto Solar- Vila Ivonete, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado pelo Senhor Derli Luiz Ramos, inscrito no CPF  n\u00ba.347.089.440-04, telefone:(68) 3227-1111 e-mail: d.lramos@uol.com.br.  "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 629, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor Francisco Rabelo S\u00e1 Neto, lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para reuni\u00e3o com os t\u00e9cnicos da Amac para viabilizar as emendas parlamentares do munic\u00edpio e  entrega do question\u00e1rio de Pesquisa de informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas municipais 2021 no IBGE  nos dias 03/11/2021 \u00e0 09/11/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CONSELHO MUNICIPAL DE ASSITENCIA SOCIAL  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 007 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cEMENDA PARLAMENTAR CONFORME PORTARIA N\u00ba 2.601 DE 2018 PARA FORTALENCIENTTO DOS SERVI\u00c7OS SOCIOIASSISTENCIAIS  PREVISTO NA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba109/2009. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 017 de 29 de dezembro de 1995, e conforme  reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 22 de outubro de 2021, considerando: A resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 109 de 2009 que trata da tipifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os Socioassistenciais, neste caso os servi\u00e7os sociais b\u00e1sicos.     II. Considerando a portaria n\u00ba 2.601 de 06 de novembro de 2018 que disp\u00f5e sobre a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos fundo a fundo pelo Minist\u00e9rio da Cidadania para o incremento tempor\u00e1rio e a estrutura\u00e7\u00e3o da rede no \u00e2mbito do SUAS. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Aprovar A PROPOSTA DE EMENDA PARLAMENTAR PROGRAMA N\u00ba 202181000789 NO VALOR TOTAL DE R$ 500.000,00 DE CUSTEIO. Art. 2\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sena Madureira - Acre, 22 de outubro de 2021. Emanuel Pereira de Ara\u00fajo Presidente do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS Decreto n\u00ba 087/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 033/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a ABERTURA da  licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de hospedagem,  destinada a atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 05/11 \u00e0 17/11/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou atrav\u00e9s  do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre  \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 18/11/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 - Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 034/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a  ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO:  Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material Odontol\u00f3gico e Enfermagem, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Retirada do Edital: do dia 04/11 \u00e0 19/11/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 22/11/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 03 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro ",
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 035/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a  ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO:  Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de equipamentos de inform\u00e1tica para  implementa\u00e7\u00e3o do PEC, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. Retirada do Edital: do dia 04/11 \u00e0 18/11/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 19/11/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 03 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente e Pregoeiro da CPL. "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Aviso de Suspens\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 028/2021 Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de   pessoa f\u00edsica  ou jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos adaptados (caminh\u00e3o \u00be e caminhonete), visando atender as necessidades de  locomo\u00e7\u00e3o dos alunos matriculados na rede municipal rural de Senador Guiomard/AC. A comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu  Pregoeiro, torna p\u00fablico aos interessados e em especial \u00e0s empresas  que adquiriram o Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 028/2021, que  decide SUSPENDER o certame tendo em vista retifica\u00e7\u00e3o no edital. Informamos que a nova data de aberturas do processo licitat\u00f3rio a cima  citada, ser\u00e1 publicado nos \u00f3rg\u00e3os oficiais Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, Jornal de Grande Circula\u00e7\u00e3o e Portal de  Licita\u00e7\u00f5es do TCE/AC. Senador Guiomard/AC, 03 de novembro de 2021. Glauber da Cruz Lima Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 118, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO, solicita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 atrav\u00e9s do OF/EXP/CMT/N\u00ba 130, de 13 de outubro de 2021;  CONSIDERANDO, a car\u00eancia de funcion\u00e1rios e a extrema relev\u00e2ncia  dos servi\u00e7os prestados a popula\u00e7\u00e3o em geral; CONSIDERANDO, o interesse em um trabalho conjunto entre o Poder  Executivo Municipal e Poder Legislativo. RESOLVE: Art. 1\u00ba CEDER, o servidor DARIO GOMES, portador do CPF n\u00ba  051.349.942-34, matricula n\u00ba 15, do quadro de pessoal da Prefeitura  de Tarauac\u00e1, para exercer suas atividades junto a C\u00e2mara Municipal de  Tarauac\u00e1, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano a contar 01/04/2021, com \u00f4nus  para o \u00f3rg\u00e3o cedente. Art. 2\u00ba. O Recolhimento da Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria dos servidores  continuar\u00e1 sendo efetuado pelo Regime Geral de Previd\u00eancia Social. Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI PROCESSO ADMINISTRATIVO DE N\u00b0068/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP DE N\u00b0046/2021 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL nos termos e para  os fins do disposto no artigo de n\u00b021, II da LEI 8.666/1993 e artigo de  n\u00b04 inciso I, da Lei 10.520/2002, torna-se p\u00fablico, para conhecimento  dos interessados que o preg\u00e3o supracitado cujo o objeto: REGISTRO  DE PRE\u00c7O PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMIONETA COM MOTORISTA  PARA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CONFORME ICISO II  DO TERMO DE REFERENCIA, parte integrada do Edital, pessoa Jur\u00eddica, tendo em vista que os participantes foram inabilitados. Tornado assim o FRACASSO do presente Processo Licitat\u00f3rio, Xapuri  Acre 03 de Novembro de 2021 Iury Rodrigues Moreira \u2013 Pregoeiro. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 04 de novembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "PORTARIA N\u00ba 77 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art. 32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e  devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020 e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterara pela Lei 3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO a necessidade de in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre e continuidade das atividades relacionadas as obriga\u00e7\u00f5es financeiras e cont\u00e1beis de rotina; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a Sra. Kellen Mary de Souza Ara\u00fajo, para responder pela Divis\u00e3o Cont\u00e1bil, prevista no artigo 6\u00ba da Lei 3.779/2021, prevista no  artigo 6\u00ba da Lei 3.779/2021, na fun\u00e7\u00e3o de Assessoria II, na forma do anexo I do Estatuto. Art. 2\u00b0 - DELEGAR, a Gerente da Divis\u00e3o Cont\u00e1bil, indicada no artigo 1\u00ba, as atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 32, inciso VI do Estatuto do IGESAC, no  que se refere a: autorizar despesas, movimentar contas banc\u00e1rias e aplica\u00e7\u00f5es financeiras e promover pagamentos de obriga\u00e7\u00f5es; Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021, revogadas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 118 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021   A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art. 32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e  devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020 e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterara pela Lei 3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO a necessidade de in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre e continuidade das  atividades relacionadas as obriga\u00e7\u00f5es administrativas de rotina; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a Sr. Jardany Aquilan Silva de Assis, para responder pela Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o, prevista no artigo 6\u00ba da Lei 3.779/2021,  na fun\u00e7\u00e3o de Assessoria II, na forma do anexo I do Estatuto Art. 2\u00b0 - DELEGAR, ao Gerente da Divis\u00e3o Administrativa, indicado no artigo 1\u00ba, as atribui\u00e7\u00f5es previstas, no que couber, no Art. 32, inciso VII e  artigo 35, inciso IV do Estatuto do IGESAC. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021, revogadas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 119 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021  A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art. 32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e  devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020 e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterara pela Lei 3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO a necessidade de in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre e continuidade  das atividades relacionadas as obriga\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas de rotina; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a Sr. Diego G\u00f3es Nunes, para responder pela Divis\u00e3o de Jur\u00eddica, prevista no artigo 6\u00ba da Lei 3.779/2021, na fun\u00e7\u00e3o de Assessoria II, na forma do anexo I do Estatuto. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021, revogadas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 120 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterada pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO o in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, com a assinatura de Convenio em 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - NOMEAR os empregados abaixo para compor a Comiss\u00e3o de  Extin\u00e7\u00e3o do IGESAC: ROSICLEY SOUZA DA SILVA KELEN MARY DE SOUZA JARDANY AQUILAN SILVA DE ASSIS LUCAS VIANA REIS DIEGO G\u00d3ES NUNES RAPHAELA MESSIAS QUEIROZ RODRIGUES EVELYNE XAVIER PENA ADANN LUCIO SILVA ROSA LANNY MICHELLY SAB\u00d3IA LIMA EULALIA DANTAS DOS SANTOS ZEIRE NADORNE DE ALMEIDA Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 125 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterada pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO o in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, com a assinatura de Convenio em 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 36 de 04/05/2021; Art. 2\u00b0 - NOMEAR o Sr. LUCAS VIANA REIS, para assumir a fun\u00e7\u00e3o de  Assessoria I na Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o, na forma do anexo I do Estatuto.   Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 126 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterada pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO o in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, com a assinatura do Convenio n\u00ba em 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 07 de 04/01/2021; Art. 2\u00b0 - NOMEAR o Sr. ADANN LUCIO SILVA ROSA, para assumir a fun\u00e7\u00e3o  de Assistente II na Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o, na forma do anexo I do Estatuto. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 127 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterada pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO o in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, com a assinatura do Convenio n\u00ba em 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 09 de 06/01/2021; Art. 2\u00b0 - NOMEAR a Sra. EVELYANE XAVIER PENA, para assumir a fun\u00e7\u00e3o  de Assistente II na Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o, na forma do anexo I do Estatuto.  Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 128 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterada pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO o in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, com a assinatura de Convenio em 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 06 de 04/01/2021; Art. 2\u00b0 - NOMEAR a Sra. EULALIA DANTAS DOS SANTOS, para  assumir a fun\u00e7\u00e3o de Assistente II na Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o, na forma  do anexo I do Estatuto.                   Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 129 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterada pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO o in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, com a assinatura de Convenio em 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 16 de 19/02/2021; Art. 2\u00b0 - NOMEAR a Sra. LANNY MICHELLY SAB\u00d3IA LIMA, para assumir a fun\u00e7\u00e3o de Assistente II na Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o na forma do  anexo I do Estatuto.                                 Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 03/11/2021. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 130 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterada pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO o in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, com a assinatura de Convenio em 28 de outubro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 43 de 18/06/2021; Art. 2\u00b0 - NOMEAR a Sra. ZEIRE NADORNE DE ALMEIDA, para  assumir a fun\u00e7\u00e3o de Assistente I na Comiss\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o, na  forma do anexo I do Estatuto.                   Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 131 DE 28 DE OUTUBRO DE 2021   A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterara pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO a necessidade de in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre e continuidade das atividades relacionadas as obriga\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas de rotina; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 73 de 25 de mar\u00e7o de 2019; Art. 2\u00b0 - DESIGNAR, a Sra. RAPHAELA MESSIAS QUEIROZ RODRIGUES, para responder pela Divis\u00e3o de Jur\u00eddica, prevista no artigo 6\u00ba da Lei  3.779/2021, na fun\u00e7\u00e3o de Assessoria II, na forma do anexo I do Estatuto. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021, revogadas  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "SINDICATO DOS TRABALHADORES EM SA\u00daDE DO ESTADO DO  ACRE \u2013 SINTESAC. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DO SINTESAC. O Presidente da Diretoria Executiva do Sindicato dos Trabalhadores em  Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SINTESAC, com fulcro nos arts. 3\u00ba e 24 do  Estatuto Social da referida entidade, CONVOCA todos os seus associados, aptos a votarem, a participa-rem da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria que se realizar\u00e1 no dia 17 de novembro de 2021, \u00e0s 08h30min,  que ser\u00e1 realizada na sede administrativa deste sindicato, situado na  Rua Quintino Bocai\u00fava, n\u00ba. 1.300 \u2013 Bairro Bosque (Jos\u00e9 Augusto), nos  moldes do art. 28 do Estatuto Social desta entidade, ocasi\u00e3o em que se  tratar\u00e1 da proposta de altera\u00e7\u00e3o consolidada do Estatuto Social desta  entidade. Informamos que a minuta da proposta estar\u00e1 disponibilizada no mural de avisos da sede do sindicato em Rio Branco e Cruzeiro  do Sul, bem como poder\u00e1 ser enviada uma c\u00f3pia por e-mail para todos aqueles que solicitarem, enviando mensagem para o e-mail sintesac2015@gmail.com.  Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Adailton Cruz Pereira PRESIDENTE DA DIRETORIA EXECUTIVA ",
        "SINDICATO DOS TRABALHADORES EM SA\u00daDE DO ESTADO DO  ACRE \u2013 SINTESAC. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA RETORNO AO TRABALHO \u00c0 Sua senhoria, Sr. DELEUSE BATISTA MATOS DA SILVA, Sua aus\u00eancia continuada e injustificada ao trabalho tem provocado in\u00fameras dificuldades e transtornos para a empresa e aos demais colaboradores desta entidade. Diante disso, vimos atrav\u00e9s deste EDITAL notific\u00e1-lo a comparecer imediatamente e retomar suas fun\u00e7\u00f5es. Ressaltamos que o seu n\u00e3o comparecimento no prazo de 05 (cinco)  dias \u00fateis caracterizar\u00e1 abandono de emprego, tendo em vista a sua  aus\u00eancia injustificada por mais de 30 (trinta) dias, ocasionando sua demiss\u00e3o por justa causa nos termos do artigo 482, al\u00ednea i, da CLT. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Adailton Cruz Pereira Presidente do Sintesac ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 24/2021  2\u00ba AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O OBJETO Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o, mesa de boas-vindas, almo\u00e7o e jantar  com servi\u00e7o de self-service, sob demanda, em atendimento aos eventos  espec\u00edficos realizados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO  DE PRE\u00c7OS, nos munic\u00edpios de Rio Branco, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 13/10/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h  do dia 05/11/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 05 de novembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.  Rio Branco/Acre, 03 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 25/2021  RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL A Pregoeira da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Sebrae no  Acre - Adriana Elizabete de Souza Dantas, designado pela portaria  Super n\u00ba 054, de 20 de outubro de 2021, torna p\u00fablico a todas as  empresas interessadas em participar do referido certame, a retifica\u00e7\u00e3o do aviso Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 25/2021, cujo objeto \u00e9 a Fornecimento, sob demanda, de m\u00e3o de  obra terceirizada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativos, e de atividades auxiliares ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusos os escrit\u00f3rios regionais de Cruzeiro  do Sul e Brasil\u00e9ia., conforme a seguir: Onde se l\u00ea: 05 de novembro de 2021 \u00e0s 10h45min Leia-se: 08 de novembro de 2021 \u00e0s 10h45min Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA POR  T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O \u2013 N.\u00ba 03/2021 DO OBJETO Elaborar e implantar o Modelo de Incuba\u00e7\u00e3o h\u00edbrida visando a operacionaliza\u00e7\u00e3o da Incubadora do Instituto Federal do Acre e dos 05 N\u00facleos  Incubadores de forma a atender as exig\u00eancias de certifica\u00e7\u00e3o Cerne 1  vers\u00e3o 2018, e elaborar/ co-criar o planejamento estrat\u00e9gico para implantar da incubadora da Universidade Federal do Acre. DO RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES CONTENDO  PROPOSTA E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O. As 16h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 22 de novembro de  2021\u2013 segunda-feira, na Sede do Sebrae no Acre, Av. Cear\u00e1,  3693, 7\u00ba BEC, Rio Branco/AC. RETIRADA DO EDITAL O Edital poder\u00e1 ser retirado gratuitamente junto \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, a partir de 04 de novembro de 2021, nos dias \u00fateis, no  hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:30 horas, na sede do SEBRAE no Acre, atrav\u00e9s do site http://www.scf3.sebrae.com.br/portalcf. 4. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNA\u00c7\u00d5ES. Pedido de impugna\u00e7\u00e3o e outros questionamentos poder\u00e3o ser enviados  at\u00e9 o dia 18 de a novembro, via portal no endere\u00e7o http://www.scf3. sebrae.com.br/portalcf. Rio Branco/AC, 03 de novembro de 2021 Adriana Elizabete de Souza Dantas Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 SEBRAE/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE  LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE CONVITE N\u00ba. 02/2021 1. OBJETO Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo utilit\u00e1rio, com motorista, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva para atender as demandas mensais e  operacionais do SEBRAE/AC. 2. DO RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES CONTENDO  PROPOSTA E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O. As 9h do dia 10 de novembro de 2021\u2013 quarta-feira, na Sede do Sebrae  no Acre, Av. Cear\u00e1, 3693, 7\u00ba BEC, Rio Branco/AC. 3. DO VALOR DA LICITA\u00c7\u00c3O O valor estimado para realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do objeto deste processo  \u00e9 R$ 365.376,00 (trezentos e sessenta e cinco mil, trezentos e setenta  e seis reais). 4. RETIRADA DO EDITAL O Edital poder\u00e1 ser retirado gratuitamente junto \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, a partir de  04 de novembro de 2021, nos dias \u00fateis, no  hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:30 horas, na sede do SEBRAE no Acre, no endere\u00e7o supra mencionado, mediante fornecimento  de pendrive ou CD, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail cpl@ac.sebrae. com.br  , e ainda, atrav\u00e9s do site http:// www.scf3.sebrae.com.br/portalcf  Rio Branco/AC, 03 novembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE EXTRATIVISTA E TRABALHADORES RURAIS  DA FLORESTA ESTADUAL DA RESERVA DO ANTIMARY DOROTHY  STANG (ANTIMARY).  com sede no ramal do ouro ll, km:33, ramal independ\u00eancia, km: 10,  col\u00f4nia Estrela oriente, lote 16, vem, representada aqui por Rosimilson  Ferreira de Ara\u00fajo e Maria Marciane Freitas da Silva, convocar todos os  interessados, n\u00f3s termos do artigo 53, caput, da lei n\u00famero: 10.406 de  10 de janeiro de 2002, (c\u00f3digo civil brasileiro), para realiza\u00e7\u00e3o da assembleia geral de constitui\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00e3o, aprova\u00e7\u00e3o de estatuto e  elei\u00e7\u00e3o da primeira diretoria e do conselho fiscal, que ser\u00e1 realizada no  dia 14 de novembro de 2021, as 08:00 horas, em primeira convoca\u00e7\u00e3o,  em seguida as 08:30 em segundo convoca\u00e7\u00e3o com qualquer n\u00famero  de presentes, em que se instalar\u00e1 a assembleia para deliberar sobre a  seguinte ordem do dia: primeiro: constitui\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o  segundo: elei\u00e7\u00e3o de sua primeira diretoria e de seu conselho fiscal. terceiro: posse da chapa eleita quarto: aprecia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do estatuto  social. O presente edital de convoca\u00e7\u00e3o est\u00e1 publicado em jornal, redes  sociais e afixado em v\u00e1rios locais p\u00fablicos da comunidade e adjacentes.  Contando com sua presen\u00e7a e participa\u00e7\u00e3o de todos os interessados e  interessadas, subscrevemo-nos o presente edital de convoca\u00e7\u00e3o. Bujari,13 de outubro de 2021. Rosimilson Ferreira de Ara\u00fajo  CPF:002.466.072-89  Maria Marciane Freitas da Silva  CPF: 768.791.192-04 ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (CENTRO CULTURAL NOVARESE) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O A procuradora da CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE/CENTRO CULTURAL NOVARESE, Sandra Regina  Silva Rocha, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 004/2021, fundamentada no art. 24, inciso II, da Lei 8.666, de  21 de junho de 1993, e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores e em conson\u00e2ncia  com o parecer jur\u00eddico acostado aos autos, e DETERMINA a publica\u00e7\u00e3o  na imprensa oficial. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para o fornecimento de material de expediente, para atender  demandas do Centro Cultural Novarese. EMPRESAS VENCEDORAS: J S CORDEIRO   02, 03, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11, 12, 15, 16, 17 e 22, no valor total de  R$ 1.216,50 (mil, duzentos e dezesseis reais e cinquenta centavos); E C O MOURA, CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11, itens: 04, 13, 14, 18, 19,  20, e 21, no valor total de R$ 677,80 (seiscentos e setenta e sete reais  e oitenta centavos); TOTAL GERAL: R$ 1.894,30 (mil, oitocentos e noventa e quatro reais e  trinta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0 02/2019 - SEME,  exerc\u00edcio de 2021 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30 \u2013 Material de Consumo. Rio Branco, Acre, 03 de novembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O APROVO e RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 011/2021, fundamentada no art. 24, inciso II, da Lei 8.666., de 21 de junho de 1993, e suas  atualiza\u00e7\u00f5es posdteriores e em conson\u00e2ncia com o parecer jur\u00eddico  acostado aos autos, para a contrata\u00e7\u00e3o da empresa J S CORDEIRO  EIRELI, CNPJ 18.255.882/0001-00, tendo como objeto o fornecimento  de Material de Copa e Cozinha, para atender as demandas do Instituto  S\u00e3o Jos\u00e9, no valor total de R$ 1.280,60 (mil, duzentos e oitenta reais  e sessenta centavos) e AUTORIZO ao Setor de Compras, Licita\u00e7\u00f5es  e Contratos a prosseguir com a autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento. Dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.30 - Material de Consumo - Termo de Subven\u00e7\u00e3o  Social n\u00b0 02/2019 - SEE, exerc\u00edcio de 2021. Rio Branco, Acre, 03 de novembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pela Pregoeira e equipe de apoio, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 047/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item  que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar ,  conforme solicitado e especificado nos, instrumentos convocat\u00f3rios e  anexos, em favor das empresas a seguir: LABNORTE CIRURGICA E  DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA nos itens n\u00ba  03,22,23,24,29,53,64 com valor global R$ 102.852,26 (Cento Dois Mil  Oitocentos e Cinquenta Dois Reais e Vinte Seis Centavos), JR LACERDA MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI EPP, nos itens n\u00b0 02,0 4,05,13,15,28,37,39,42,44,47 com valor global R$ 190.999,00 (Cento  e Noventa Mil Novecentos e Noventa Nove Reais),BIO INFINITY COMERCIO HOSPITALAR E LOCA\u00c7\u00c3O EIRELI nos itens n\u00ba 11,12,31,43  com valor global R$ 25.715,00 (Vinte Cinco Mil Setecentos e Quinze  Reais), MAXLAB PRODUTOS PARA DIAGN\u00d3STICOS E PESQUISAS  LTDA nos itens n\u00ba 10,20,25,33,35,36,65,68,73,74, com valor global R$  88.443,38 (Oitenta Oito Mil Quatrocentos e Quarenta Tr\u00eas Reais e Trinta  Oito Centavos),CIENTIFICA MEDICA HSOPITALAR LTDA nos itens n\u00ba  50,69,71,72 com valor global R$ 64.185,00 (Sessenta Quatro Mil Cento  e Oitenta Cinco Reais),CIR\u00daRGICAS CERON EQUIPAMENTOS HOSPITALARES E VETERIN\u00c1RIOS LTDA no item 27 com valor global R$  11.998,00 (Onze Mil Novecentos e Noventa Oito Reais),JV NOGUEIRA  IMP. E EXP. LTDA nos itens 17 e 34 com valor global R$ 96.450,00 (Noventa Seis Mil Quatrocentos e Cinquenta Reais),ACREMED nos itens  21 e 41 com valor global R$ 4.920,00 (Quatro Mil Novecentos e Vinte  Reais),JS NUNES nos itens 06,07,09,16,32,38,48,49,51,52,59,60,61,6 2,67,70 com valor global R$ 53.002,20 (Cinquenta Tr\u00eas Mil, Dois Reais  e Vinte Centavos). Rio Branco-AC, 29 de Outubro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente   Anssau ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 044/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conheci- mento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pela Pregoeira e equipe de apoio, referente  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 044/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item que tem  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Etiquetas Adesivas e Ribbon, conforme solicitado e especificado nos instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em  favor das empresas a seguir: PEDRO HENRIQUE PEREIRA DE FREITAS RODRIGUES nos itens n\u00ba 01,03,04 com valor global R$ 10.595,60  (Dez Mil Quinhentos e Noventa Cinco Reais e Sessenta Centavos), S  & L SOLU\u00c7\u00d5ES E ASSESSORIA LTDA, no item n\u00b0 02 com valor global R$ 3.598,80 (Tr\u00eas Mil Quinhentos e Noventa Oito Reais e Oitenta  Centavos). Rio Branco-AC, 01 de Novembro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente   Anssau ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pela Pregoeira e equipe de apoio, referente  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 043/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item que tem  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar , conforme solicitado e especificado nos, instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em  favor das empresas a seguir: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA no item n\u00ba 02 com valor global R$ 181,20 (Cento e Oitenta Um Reais e Vinte Centavos), MAXLAB  PRODUTOS PARA DIAGN\u00d3STICOS E PESQUISAS LTDA, no item n\u00b0  01 com valor global R$ 22.800,00 (Vinte Dois Mil Oitocentos Reais) TIAGO GALINDO DE BARROS no item 03 com valor global R$ 29.475,00  (Vinte Nove Mil Quatrocentos e Setenta Cinco Reais). Rio Branco-AC, 01 de Novembro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente   Anssau ",
        "J. B. CORREA & CIA LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o  de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na  Modalidade Empresarial referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01,  com 502,2141 hectares, Fazenda Santa Cruz Parte A, situada \u00e0 BR-364,  Km 50, Sentido Rio Juru\u00e1/M\u00e2ncio Lima, Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima/AC. ",
        "SEBASTI\u00c3O ISRAEL TAVARES E OUTROS CPF 019.301.501-30. Torna p\u00fablico que requereu ao Instituto do Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o (LO), referente ao Plano de Manejo  Florestal Sustent\u00e1vel de 876,6397 ha, do Plano Operacional Anual POA  02/2021 com \u00e1rea de 469,9193 ha, a ser executado na Fazenda Porto  Rico, localizado na Rodovia BR 317 km 32, Ramal Porto Rico km 12,  Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, de sua propriedade. N\u00e3o foi determinado estudo  de impacto ambiental. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0038/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa FORTIS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. - EPP, representado por seu S\u00f3cio Administrador, ELSON  DIAS DANTAS FILHO. Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 28/10/2021 e  t\u00e9rmino em 28/10/2022, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio das partes,  at\u00e9 o limite disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa FORTIS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. - EPP, representado por seu S\u00f3cio Administrador,  ELSON DIAS DANTAS FILHO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0001/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa IBC COACHING GEST\u00c3O E EDITORA LTDA,  representada por seu Presidente JOSE ROBERTO MARQUES. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o unilateral do Contrato de  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - CT N\u00ba. 0001/2020, celebrado em 02 de janeiro  de 2020, que tem por objeto a realiza\u00e7\u00e3o do programa de Coaching  Group para 25 colaboradores do Sebrae/Ac, o qual ser\u00e1 dividido em 4  (quatro) workshops de 8 horas cada.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O A presente rescis\u00e3o se d\u00e1 por ato consensual do Sebrae/AC, nos termos  do artigo 79, inciso I, da Lei n\u00ba. 8.666/93, neste ato sendo utilizada de  forma subsidi\u00e1ria, coadunada com os fatos e fundamentos acostados  ao Processo Administrativo n\u00ba 20210036, no qual restou demonstrada a  perca da efic\u00e1cia do objeto contratual, j\u00e1 que existem outras a\u00e7\u00f5es mais  estrat\u00e9gicas e adequadas ao presente momento. Ressalte-se o n\u00e3o cumprimento do objeto contratual, em raz\u00e3o da pandemia do Covid-19, raz\u00e3o pela qual no dia 18/05/2020, diante da incerteza do per\u00edodo correto para in\u00edcio das atividades, se fez necess\u00e1ria \u00e0  suspens\u00e3o tempor\u00e1ria do referido contrato. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS EFEITOS O presente Termo de Rescis\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia e produzir\u00e1 seus efeitos a  partir da data de sua assinatura. E por estarem de acordo com todas as condi\u00e7\u00f5es e termos aqui explicitados, assinam o Sebrae/AC na presen\u00e7a de duas testemunhas o  presente instrumento de forma eletr\u00f4nica.  Local e Data: Rio Branco/Acre, 26 de outubro de 2021.           Assinam: Pelo SEBRAE/AC: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa IBC COACHING GEST\u00c3O E  EDITORA LTDA, representada por seu Presidente JOSE ROBERTO  MARQUES. ",
        "JAIRO ANT\u00d4NIO BRASILEIRO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual  \u2013 UPA 01, com 418,2065 hectares, situada na Fazenda Liberdade,  localizada na Estrada Rio Branco/Porto Acre, Km 49, Zona Rural,  Munic\u00edpio de Porto Acre /AC. "
    ]
}