{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 131, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  o art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994 e  o Decreto n\u00ba 017, de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019; Considerando o disposto nos artigos 13, 15 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31  de mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto no artigo 13\u00ba, inciso IV, do Decreto n\u00ba 5.971, de  30 de dezembro de 2010, que regulamenta a promo\u00e7\u00e3o dos servidores  p\u00fablicos efetivos de n\u00edvel superior, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; e Considerando  0056.007883.00045/2021-69, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor JO\u00c3O PEDRO ALMEIDA  DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 9256270, ocupante do cargo de Analista de  Sistemas, lotado na Procuradoria-Geral do Estado do Acre, para a Classe IV - refer\u00eancia 1, com fundamento no inciso III, do art. 16 da Lei n\u00ba  2.258/2010, com efeitos a contar de 1\u00ba/09/2021. Art. 2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRASILIA": [
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA PORTARIA REPAC N\u00ba 11, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O CHEFE DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 2.252, de 28 de maio de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.561, de 29 de maio de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  n\u00ba7/2021-REPAC celebrado entre Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia \u2013 REPAC e a empresa INFOR E CIA -  INFORM\u00c1TICA SERVI\u00c7OS  E  AUTOMA\u00c7\u00c3O  ME,  CNPJ  N\u00ba 12.503.698/0001-47, Processo SEI-AC N\u00ba  0449.013218.00008/2021-11, contrato assinado no dia 05 de novembro  com vig\u00eancia de prazo de 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa jur\u00eddica com o objeto dede Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos necess\u00e1rios para a readequa\u00e7\u00e3o da rede l\u00f3gica interna da REPAC, destinados a atender as demandas da Representa\u00e7\u00e3o  do Governo em Bras\u00edlia, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de  Refer\u00eancia, estabelecido no Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o SEI N\u00ba  0449.013218.00008/2021-11, parte integrante deste instrumento: I - Gestor Titular: Luciana Cataldo de Salles Duarte, Matr\u00edcula 9344500-1;  II - Gestor Substituto: Rosangela Bardales da Cruz, Matr\u00edcula 9087141-6;  III - Fiscal Titular: Fernanda Regina Mello Weber, Matr\u00edcula 9138641-1; IV - Fiscal Substituto: Marcos Vin\u00edcius Marinho Batista, Matr\u00edcula 9323155-3. Art. 2\u00ba Compete \u00e0 servidora, designada como gestora do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. A gestora acima designada responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 Compete \u00e0 servidora, designada como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando \u00e0 gestora do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das  demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde a fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela confiadas. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva Representante do Governo do Acre em Bras\u00edlia ",
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 7/2021 CONTRATO N\u00ba: 7/2021-REPAC PROCESSO N\u00ba: SEI-AC N\u00ba 449.013218.00008/2021-11 DE 28/07/2021 PARTES: O ESTADO DO ACRE, REPRESENTADO PELA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA, CNPJ 04.034.724/0001- 07 E A  EMPRESA INFOR E CIA - INFORM\u00c1TICA SERVI\u00c7OS E AUTOMA\u00c7\u00c3O  - ME, CNPJ N\u00ba 12.503.698/0001-47. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA COM O OBJETO  DE AQUISI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS E EQUIPAMENTOS  NECESS\u00c1RIOS PARA A READEQUA\u00c7\u00c3O DA REDE L\u00d3GICA INTERNA DA REPAC, DESTINADOS A ATENDER AS DEMANDAS DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE  INTEGROU ESTA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS CONSTANTES DO PROCESSO  N\u00ba SEI-AC N\u00ba 0449.013218.00008/2021-11 DE 28/07/2021. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA TER\u00c1 IN\u00cdCIO A PARTIR DE  DATA DE ASSINATURA DO CONTRATO AT\u00c9 O T\u00c9RMINO DO RESPECTIVO CR\u00c9DITO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO RESPEITADO OS PRAZOS  PREVISTOS NO ART. 57 DA LEI 8.666/93. DO VALOR: R$11.179,10(ONZE MIL, CENTO E SETENTA E NOVE REAIS E DEZ CENTAVOS). DOTA\u00c7\u00c3O  449.001.4265.0000 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS. NATUREZA DA DESPESA: 33.90.30.00  \u2013 MATERIAL DE CONSUMO; 33.90.39.00 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE  TERCEIROS PESSOA JUR\u00cdDICA E 44.90.52.00 \u2013 EQUIPAMENTOS E  MATERIAL PERMANENTE. FONTE DE RECURSO:100 (RP). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: BRAS\u00cdLIA-DF, 05 DE NOVEMBRO DE 2021. ASSINAM: RICARDO AUGUSTO FRAN\u00c7A DA SILVA, PELA CONTRATANTE E EVERALDO ALVES ATA\u00cdDE, PELA CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 8/2021 Processo n\u00ba 0449.013214.00008/2021-11 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26,  caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, com fundamentado no inciso XIII do art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, conforme Termo de Refer\u00eancia, cadastrado no sob  SEI n\u00ba 0449.013218.00008/2021-11. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica com o objeto de Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos necess\u00e1rios para a readequa\u00e7\u00e3o  da rede l\u00f3gica interna da REPAC, destinados a atender as demandas da Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou esta dispensa de licita\u00e7\u00e3o, proposta da contratada e demais documentos constantes do processo  n\u00ba SEI- AC n\u00ba 0449.013218.00008/2021-11 de 28/07/2021. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. Do Fundamento Aprova\u00e7\u00e3o pela Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE, atrav\u00e9s do PARECER 13/2021/PGE - PRBSB/PGE - OE (2547658). DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa da Situa\u00e7\u00e3o de Dispensa (2467176) Justificativa das Raz\u00f5es da Escolha do Fornecedor (2467281) Justificativa da Necessidade do Objeto (2467088) Contratada: INFOR E CIA - INFORM\u00c1TICA SERVI\u00c7OS E AUTOMA\u00c7\u00c3O ME, CNPJ N\u00ba 12.503.698/0001- 47. Do Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$11.179,10 (Onze mil, cento e setenta e nove reais e dez centavos.) Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 0449 \u2013 Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia - REPAC; Programa de Trabalho 449.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais. Natureza da Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; 33.90.39.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros  Pessoa Jur\u00eddica e 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente. Fonte de Recurso:100 (RP). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993,  fundamentado no inciso XIII do art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, conforme Termo de Refer\u00eancia e proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e demais  anexos acostados ao presente processo. Bras\u00edlia - DF, 05 de novembro de 2021. Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva Representante do Governo do Acre em Bras\u00edlia "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 279, de 09 de julho de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  045/2021 decorrente da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2021 -  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 012/2021 (MPAC), celebrado entre a Pol\u00edcia  Civil do Estado do Acre e a empresa G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.179.593/0001-70, com vig\u00eancia de 29.06.2021 a 31.12.2021, que tem  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (hidr\u00e1ulico, el\u00e9trica, equipamentos de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, material b\u00e1sico de constru\u00e7\u00e3o, ferramentas, mobili\u00e1rio e m\u00e1quinas e utens\u00edlios de oficina), sob demanda, para atender \u00e0s necessidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, conforme  valor estimado e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital.  I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Arlison Xavier Dantas, matr\u00edcula n\u00b0: 9376550-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ele confiadas.  Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 613, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio  de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor KALLIL ALVES REIS, matr\u00edcula 9409327-1, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00422/2021-31, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe III, com retroativos a contar de 08/10/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 618, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 587, de 03 de setembro de 2020, que lotou o Agente de Pol\u00edcia Civil SAULO JOHANSSON ANTONIO DA COSTA NEGREIROS , exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Tucum\u00e3; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher - DEAM. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil  ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 619, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 320, de 10 de agosto de 2021, que lotou a Agente de Pol\u00edcia Civil MARIA IVANILSA SILVA DOS SANTOS, exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher - DEAM; II - Lotar a servidora acima mencionada para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Tucum\u00e3. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil  ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE  GABINETE DO DELEGADO-GERAL  EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N.\u00ba 011/2021 TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 02/2021 (SECC), QUE ENTRE SI CELEBRAM o estado do acre, atrav\u00e9s dA POL\u00cdCIA  CIVIL \u2013 PCAC E A EMPRESA POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES \u2013 ME.  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 (SECC). ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 02/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 VALIDADE DA ATA: 22.07.2022. OBJETO: O presente termo tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro  de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora para atender as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. DO VALOR: O valor global estimado deste termo de ades\u00e3o ser\u00e1 de R$ 16.336,58 (dezesseis mil trezentos e trinta e seis reais e cinquenta e oito centavos). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo coincide com a vig\u00eancia da Ata, at\u00e9 o dia 22.07.2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O recurso para custeio dessa despesa est\u00e1 consignado no Programa de Trabalho: 45100106122142142850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.30.39\u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. ASSINAM: Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor Luiz Ant\u00f4nio Lambert, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 076/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A  EMPRESA POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES \u2013 ME.    PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 \u2013 SECC.  PROCESSO N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta  da empresa vencedora para atender as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. VALOR: O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 16.336,58 (dezesseis mil trezentos e trinta e seis reais e cinquenta e oito centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo  e irreajust\u00e1vel, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93  ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado.  A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE EDITAL N\u00ba 001/CMDPII/CZS- CBMAC/SEE /2021,19 DE NOVEMBRO DE 2021. Estabelece normas para o ingresso de alunos no 6\u00ba ano do Ensino Fundamental II do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II/CZS, para o ano letivo de 2022.  O Comandante-Geral do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre e a Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conjuntamente,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas, de acordo com a Lei n\u00ba 3.362, de 20 de dezembro de 2017, publicado no Di\u00e1rio Oficial  n\u00ba 12.205 de 21 de dezembro de 2017, RESOLVEM: DIVULGAR as normas do processo seletivo para ingresso de alunos para vagas no Ensino Fundamental II do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro  II/CZS, para o ano letivo de 2022.  1. DAS VAGAS 1.1. Ser\u00e3o oferecidas 90 (noventa) vagas, para o 6\u00ba ano do Ensino Fundamental II \u2013 turno matutino. 1.2. De acordo com a Lei n\u00ba 3.362, de 20 de dezembro de 2017, 50%  (cinquenta por cento) das vagas ser\u00e3o destinadas para candidatos selecionados entre os dependentes de militares estaduais do Acre e as demais, inclusive as eventualmente remanescentes do percentual acima,  ser\u00e3o ocupadas pelos demais candidatos da comunidade civil em geral. 2. DA VALIDADE  2.1. O processo seletivo de que trata o presente Edital ter\u00e1 validade at\u00e9  o t\u00e9rmino do ano letivo de 2022.  3. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA PARTICIPAR DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 3.1. Estar cursando ou ter conclu\u00eddo o ano/s\u00e9rie anterior ao qual concorre \u00e0 vaga. Com a seguinte especifica\u00e7\u00e3o: Candidato ao 6\u00ba Ano do Ensino Fundamental II \u2013 deve estar com idade  m\u00e1xima de 11 anos, at\u00e9 31 de mar\u00e7o de 2022; 4. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES  4.1. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser efetuadas no per\u00edodo de 29/11/2021(segunda-feira a partir das 06h) a 03/12/2021 (sexta-feira, at\u00e9 \u00e0s 11h30min),  via on-line, atrav\u00e9s do link https://www.cmdp2czs.com.br/processo-seletivo-2021-2022, disponibilizado no site do Col\u00e9gio Militar Dom Pedro II/CZS.  4.2. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00f3 poder\u00e3o ser feitas presencialmente, em car\u00e1ter excepcional, obedecendo ao per\u00edodo de 29/11/2021 a 03/12/2021, no hor\u00e1rio das  07h \u00e0s 11h30min, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Dom Pedro II/CZS,  obedecendo \u00e0s medidas de seguran\u00e7a contra a COVID - 19. 4.3. O formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o ter\u00e1 campos de preenchimentos, onde o  respons\u00e1vel far\u00e1 constar os seguintes dados do candidato: nome completo do candidato, data de nascimento, naturalidade e nacionalidade,  nome da genitora, genitor ou respons\u00e1vel, endere\u00e7o completo, telefone  e nome do respons\u00e1vel pela inscri\u00e7\u00e3o do candidato.  4.4. No formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o existir\u00e1 o campo a ser preenchido por  aquele candidato que for dependente de militar estadual. Para os candidatos dependentes de militares que realizarem a inscri\u00e7\u00e3o via on-line,  s\u00f3 ser\u00e1 deferida, quando apresentar a comprova\u00e7\u00e3o da depend\u00eancia,  no per\u00edodo de, 29/11/2021 a 03/12/2021 das 07h \u00e0s 11h30min. Caso  realize presencialmente, comprova\u00e7\u00e3o da depend\u00eancia, esta se far\u00e1 no  ato da inscri\u00e7\u00e3o do processo seletivo. Em se constatando aus\u00eancia de  comprova\u00e7\u00e3o de grau de depend\u00eancia legal (filho ou detentor de guarda  judicial) ser\u00e1 indeferido em qualquer etapa do processo. 4.5. Os candidatos com defici\u00eancias, s\u00f3 poder\u00e3o fazer as inscri\u00e7\u00f5es  presencialmente, com apresenta\u00e7\u00e3o do laudo m\u00e9dico (original mais c\u00f3pia simples ou apenas c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio), no per\u00edodo de  29/11/2021 a 03/12/2021, no hor\u00e1rio das 07h \u00e0s 11h30min.  4.6. No dia 04 de dezembro de 2021, ser\u00e1 disponibilizada no site e no  mural do Col\u00e9gio, a lista das inscri\u00e7\u00f5es \u201cDEFERIDAS\u201d, aptas ao sorteio. 4.7. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser deferidas, para a continuidade do  processo seletivo.   5. DO PROCESSO SELETIVO 5.1. O processo ter\u00e1 por objetivo selecionar os candidatos para preenchimento das vagas existentes no 6\u00ba ano do Ensino Fundamental II, do  Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II/CZS, conforme o item 1 deste  Edital. O processo seletivo acontecer\u00e1 quando a quantidade de inscritos  for maior que a quantidade de vagas a serem preenchidas, tanto para os  dependentes de militares como para a comunidade, respectivamente,  obedecendo as seguintes fases: I \u2013 Inscri\u00e7\u00e3o; II \u2013 Sorteio e III \u2013 Avalia\u00e7\u00e3o Escrita. 5.2. Fica estabelecido, ao final do processo seletivo, um quantitativo  m\u00e1ximo de 1 (um) aluno por sala, de candidatos com defici\u00eancias, do  total de vagas que poder\u00e3o efetuar a matr\u00edcula obedecendo o crit\u00e9rio  de ordem decrescente da nota da avalia\u00e7\u00e3o escrita, em conformidade  com o regimento interno e projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico em vigor desta  unidade escolar que prever no m\u00e1ximo 01 (um) aluno com defici\u00eancia  por sala de aula. 6. DO SORTEIO 6.1. A primeira fase do processo de admiss\u00e3o de alunos ser\u00e1 o sorteio  p\u00fablico, no qual ser\u00e3o selecionados o dobro da quantidade de vagas  dispon\u00edveis ofertadas de acordo com o item 1, por ordem de chamada. 6.2. Ocorrer\u00e3o 02 (dois) sorteios p\u00fablicos, sendo o primeiro para selecionar os candidatos da comunidade civil e o segundo para selecionar  os dependentes de militares estaduais do Acre, caso a quantidade de  candidatos ultrapasse o n\u00famero de vagas a serem preenchidas. 6.3. O sorteio p\u00fablico das vagas para a comunidade civil ocorrer\u00e1 da  seguinte forma: 6.3.1 Data, Hor\u00e1rio e Local de realiza\u00e7\u00e3o do sorteio \u2013 04/12/2021, \u00e0s  08h, nas depend\u00eancias (quadra) do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro  II/CZS \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na BR 307, Km 1, Bairro Santa  Terezinha, Cidade de Cruzeiro do Sul -AC. 6.4. O sorteio p\u00fablico das vagas para dependentes de militares estadu- ais ocorrer\u00e1 da seguinte forma: 6.4.1 Data, Hor\u00e1rio e Local de realiza\u00e7\u00e3o do sorteio \u2013 04/12/2021, \u00e0s 10h,  para os dependentes legais dos militares, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio  Militar Estadual Dom Pedro II/CZS \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na BR  307, Km 1, Bairro Santa Terezinha, Cidade de Cruzeiro do Sul - AC. 6.5. A divulga\u00e7\u00e3o do resultado dos sorteios p\u00fablicos ocorrer\u00e1 dia  06/11/2021, \u00e0s 8h, no site oficial do CMDP II/CZS e nas depend\u00eancias  do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II/CZS \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na BR 307, Km 1, Bairro Santa Terezinha, Cidade de Cruzeiro do  Sul- AC, e o resultado oficial ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  na data prevista de 07/12/2021. 7. DA AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA 7.1 A terceira fase do processo de admiss\u00e3o de alunos ser\u00e1 a Avalia\u00e7\u00e3o  Escrita, onde constar\u00e3o conte\u00fados das disciplinas de L\u00edngua Portuguesa e Matem\u00e1tica do ano/s\u00e9rie anterior ao pleiteado. (ANEXO C) 7.2. O preenchimento das vagas disponibilizadas e a forma\u00e7\u00e3o do cadastro de reserva obedecer\u00e3o a classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos na nota da  Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, por ordem decrescente.  7.3. A Avalia\u00e7\u00e3o Escrita ser\u00e1 realizada no dia 11 de dezembro de 2021  (s\u00e1bado), nas depend\u00eancias f\u00edsicas do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II/CZS, obedecendo aos seguintes hor\u00e1rios: Ensino Fundamental II (6\u00ba ano): das 08h \u00e0s 11h; 7.4. No local da avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de, no m\u00e1ximo, 20  (vinte) alunos por sala de aula para que seja respeitado o distanciamento  apropriado, conforme as orienta\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a contra a COVID \u2013 19.  7.5. A avalia\u00e7\u00e3o constar\u00e1 de provas escritas, com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de  03 (tr\u00eas) horas, na data e hor\u00e1rio previstos no item 7.16. 7.6. O candidato dever\u00e1 transcrever suas respostas \u00e0s quest\u00f5es das  provas objetivas no cart\u00e3o-resposta. O candidato somente dever\u00e1 marcar as respostas utilizando caneta esferogr\u00e1fica de tinta preta, fabricada  em material transparente. O preenchimento do cart\u00e3o-resposta ser\u00e1 de  inteira responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es contidas nesses mesmos documentos e com  as orienta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas a serem dadas pela Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das provas.  7.7. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o-resposta por  erro do candidato.  7.8. Os preju\u00edzos advindos de marca\u00e7\u00f5es incorretas do cart\u00e3o-resposta  ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato. Ser\u00e3o consideradas  marca\u00e7\u00f5es incorretas as que forem feitas com qualquer outra caneta  que n\u00e3o seja esferogr\u00e1fica de tinta preta, fabricada em material transparente ou que estiverem em desacordo com estas instru\u00e7\u00f5es e com  os modelos dos cart\u00f5es de respostas, tais como: dupla marca\u00e7\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o rasurada, marca\u00e7\u00e3o emendada, campo de marca\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenchido integralmente, marcas externas aos alv\u00e9olos, ind\u00edcios de marca\u00e7\u00f5es apagadas, uso de l\u00e1pis, e de corretivos, cabendo ao candidato  a responsabilidade pela consequente pontua\u00e7\u00e3o 0,0 (zero) atribu\u00edda \u00e0  respectiva quest\u00e3o ou item da prova. O rascunho n\u00e3o ser\u00e1 objeto de  qualquer corre\u00e7\u00e3o ou avalia\u00e7\u00e3o.  7.9. Durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie  de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, ou comunica\u00e7\u00e3o destes com outras pessoas n\u00e3o autorizadas.  7.10. Em caso de algum candidato identificar o Cart\u00e3o-Resposta fora  dos locais para isto destinados, a respectiva prova ser\u00e1 anulada e ele  ser\u00e1 eliminado do processo seletivo.  7.11. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de prova, com pelo menos uma hora de anteced\u00eancia ao in\u00edcio da prova, trajado de maneira  decorosa, munido de um documento oficial com foto ou Certid\u00e3o de  Nascimento ou CPF mais 1(uma) foto 3x4 recente e com o material permitido para resolu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es e marca\u00e7\u00e3o das respostas. Tal anteced\u00eancia \u00e9 imprescind\u00edvel para a organiza\u00e7\u00e3o dos locais da avalia\u00e7\u00e3o  escrita, permitindo condi\u00e7\u00f5es para que os candidatos sejam orientados  pelos encarregados de sua aplica\u00e7\u00e3o e distribu\u00eddos nos seus lugares,  ficando prontos para iniciarem as provas pontualmente no hor\u00e1rio previsto neste Edital.  7.12. Por medida de seguran\u00e7a contra a COVID \u2013 19, o candidato dever\u00e1, obrigatoriamente, comparecer ao local de prova portando m\u00e1scara,  devendo us\u00e1-la de maneira correta durante todo o per\u00edodo que permanecer no local de prova, assim como, dever\u00e1 respeitar o distanciamento  de no m\u00ednimo 1,5m (um metro e meio) em rela\u00e7\u00e3o aos outros candidatos. No ingresso do candidato \u00e0s instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do local de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 oferecido ao candidato \u00e1lcool em gel para que  possa fazer uso e ser\u00e1 feita aferi\u00e7\u00e3o de temperatura corporal.  7.13. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato e de seu respons\u00e1vel o comparecimento ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, na  data e hor\u00e1rio determinados neste Edital.  7.14. O port\u00e3o de acesso ao local de prova ser\u00e1 fechado exatamente no  hor\u00e1rio previsto neste Edital, conforme tabela abaixo. A partir desse momento n\u00e3o mais ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos para realizarem  a prova, considerando o hor\u00e1rio oficial do Acre.  7.15. O candidato que n\u00e3o alcan\u00e7ar um aproveitamento m\u00ednimo de 50%  das quest\u00f5es de L\u00edngua Portuguesa e 50% de Matem\u00e1tica, ser\u00e1 considerado reprovado e posteriormente desclassificado do processo seletivo. A  prova possui o total de 20 quest\u00f5es objetivas, sendo 10 de Portugu\u00eas e 10 de Matem\u00e1tica. Para ser aprovado, o candidato deve acertar no m\u00ednimo  05 quest\u00f5es de Portugu\u00eas e 05 de Matem\u00e1tica.  7.16. O quantitativo de quest\u00f5es por prova e quantidade m\u00ednima de acertos (50% em cada disciplina) ser\u00e3o:  Avalia\u00e7\u00e3o Escrita do 6\u00ba ano do Ensino Fundamental II 8. DA APLICA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS 8.1. A Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o formada por: Gestor da Escola, Coordenadora de Ensino, Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica, Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Professores e  Supervisores, realizar\u00e1 a identifica\u00e7\u00e3o do candidato mediante a confer\u00eancia do documento de identifica\u00e7\u00e3o e dos seus dados na listagem dos inscritos no processo seletivo.  8.2. Para a ambienta\u00e7\u00e3o e para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato somente poder\u00e1 conduzir e utilizar o seguinte material: caneta esferogr\u00e1fica de  tinta preta, fabricada em material transparente, l\u00e1pis (apenas para rascunho). O material n\u00e3o poder\u00e1 conter qualquer tipo de inscri\u00e7\u00e3o, exceto as de  caracteriza\u00e7\u00e3o (marca, fabricante, modelo). O candidato poder\u00e1 conduzir, at\u00e9 o local de prova, depois de verificadas pelos membros da Comiss\u00e3o  de Aplica\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o, garrafas de \u00e1gua em embalagem transparente e sem r\u00f3tulos e alimentos (barra de chocolate, cereal, biscoito, etc.)  para serem consumidos durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas. 8.3. Visando garantir a lisura e a idoneidade do Processo seletivo, ser\u00e3o adotados os procedimentos a seguir especificados: 8.3.1 Os respons\u00e1veis pelos candidatos n\u00e3o poder\u00e3o permanecer no local de prova durante o per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o da mesma; 8.3.2. Ap\u00f3s ser identificado, nenhum candidato poder\u00e1 se retirar da sala sem autoriza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da fiscaliza\u00e7\u00e3o; 8.3.3. Depois de autorizado o in\u00edcio das provas, o candidato apenas poder\u00e1 deixar o local de aplica\u00e7\u00e3o ap\u00f3s decorrido o tempo m\u00ednimo de 1h (uma  hora), sem, contudo, poder levar consigo o caderno de quest\u00f5es objetivas; 8.3.4. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 levar o caderno de quest\u00f5es ap\u00f3s transcorridos as 02h30min (duas horas e trinta minutos) de prova, ou seja, faltando  apenas 30 minutos para o t\u00e9rmino da mesma; 8.3.5. O candidato que insistir em sair da sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova, descumprindo o aqui disposto, dever\u00e1 assinar o Termo de Ocorr\u00eancia, que  ser\u00e1 lavrado pelo respons\u00e1vel pela aplica\u00e7\u00e3o da prova, declarando sua desist\u00eancia do Processo seletivo;  8.3.6. Caso o candidato se recuse a assinar o Termo de Ocorr\u00eancia, o fiscal dever\u00e1 registrar em ata o acontecido, colhendo a assinatura de duas testemunhas;  8.3.7. Os tr\u00eas \u00faltimos candidatos a terminarem as provas dever\u00e3o permanecer juntos na sala de aula, sendo liberados somente ap\u00f3s os tr\u00eas terem  entregado o material utilizado e terem seus nomes registrados na ata, al\u00e9m de estabelecidas suas respectivas assinaturas;  8.3.8. A regra do subitem anterior poder\u00e1 ser relativizada quando se tratar de casos excepcionais nos quais haja n\u00famero reduzido de candidatos  acomodados em uma determinada sala de aplica\u00e7\u00e3o, como, por exemplo, no caso de candidatos com necessidades especiais que necessitem  de sala em separado para a realiza\u00e7\u00e3o do processo seletivo, oportunidade em que o lacre da embalagem de seguran\u00e7a ser\u00e1 testemunhado pelos  membros da equipe de aplica\u00e7\u00e3o, juntamente com o(s) candidato(s) presente(s) na sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova.  8.3.9. N\u00e3o ser\u00e1 permitido, sob hip\u00f3tese alguma, durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova, o retorno do candidato \u00e0 sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova ap\u00f3s ter-se  retirado do local de realiza\u00e7\u00e3o da prova, sem autoriza\u00e7\u00e3o, ainda que por quest\u00f5es de sa\u00fade;  8.3.10. Ao terminar a prova, o candidato entregar\u00e1, obrigatoriamente, ao fiscal de sala, o seu cart\u00e3o-resposta e o seu caderno de quest\u00f5es, este  \u00faltimo ressalvado o disposto no Subitem 8.3.4; 8.3.11. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso dos sanit\u00e1rios por candidatos que tenham terminado as provas. A exclusivo crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do local,  poder\u00e1 ser permitido, caso haja disponibilidade, o uso de outros sanit\u00e1rios que n\u00e3o estejam sendo usados para o atendimento a candidatos que  ainda estejam realizando as provas;  8.3.12. Excepcionalmente, por raz\u00f5es de seguran\u00e7a, outros procedimentos de vistoria al\u00e9m dos descritos poder\u00e3o ser realizados em qualquer  momento durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova; 8.3.13. Caso o candidato deseje efetuar qualquer reclama\u00e7\u00e3o que verse sobre a aplica\u00e7\u00e3o das provas, dever\u00e1 solicitar ao fiscal que relate a situa\u00e7\u00e3o na ata da sala em que estiver realizando o processo seletivo, j\u00e1 que este \u00e9 o documento h\u00e1bil para o registro dos fatos relevantes verificados  durante a aplica\u00e7\u00e3o das provas.  8.3.14. Ao se retirar da sala de avalia\u00e7\u00e3o escrita, o candidato que desejar permanecer nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio, a fim de aguardar o respons\u00e1vel, ser\u00e1 encaminhado para quadra escolar, de modo a n\u00e3o atrapalhar o andamento do processo seletivo, al\u00e9m de cumprir as medidas de  seguran\u00e7a contra a COVID \u2013 19. 8.4. Para realizar a avalia\u00e7\u00e3o escrita, o candidato dever\u00e1 apresentar um Documento Oficial com foto ou Certid\u00e3o de Nascimento ou CPF mais 1  (uma) foto 3x4 recente.  8.5. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identifica\u00e7\u00e3o: carteiras de estudante, carteiras funcionais sem valor de identidade, nem documentos  ileg\u00edveis, n\u00e3o identific\u00e1veis e/ou danificados. 8.6. N\u00e3o ser\u00e3o aplicadas provas em local, data ou hor\u00e1rio diferentes dos predeterminados em Edital ou em comunicado oficial.  8.7. N\u00e3o haver\u00e1, por qualquer motivo, prorroga\u00e7\u00e3o do tempo previsto para a aplica\u00e7\u00e3o das provas em raz\u00e3o do afastamento de candidato da sala  de aplica\u00e7\u00e3o de provas.  8.8. Se, por qualquer raz\u00e3o fortuita, o processo seletivo sofrer atraso em seu in\u00edcio ou necessitar de interrup\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 concedido prazo adicional aos  candidatos do local afetado, de modo que tenham o tempo total previsto neste Edital para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, em garantia \u00e0 isonomia do certame.  8.9. Os candidatos afetados pelo subitem 8.8. dever\u00e3o permanecer no local do processo seletivo. Durante o per\u00edodo em que estiverem aguardando,  para fins de interpreta\u00e7\u00e3o das regras deste Edital o tempo para realiza\u00e7\u00e3o da prova ser\u00e1 interrompido. 8.10. N\u00e3o haver\u00e1 segunda chamada para a realiza\u00e7\u00e3o das provas. O n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do candidato. 8.11. N\u00e3o ser\u00e1 permitida, durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, a comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos ou a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas calculadoras e/ou similares, celulares, livros, anota\u00e7\u00f5es, r\u00e9guas de c\u00e1lculo, impressos ou qualquer outro material de consulta.  8.12. Ser\u00e1 eliminado do processo seletivo o candidato que ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova portando aparelhos eletr\u00f4nicos, tais como  iPod, agenda eletr\u00f4nica, aparelho Mp3player, notebook, tablet, palmtop, pendrive, receptor, gravador, m\u00e1quina de calcular, m\u00e1quina fotogr\u00e1fica,  rel\u00f3gio ou qualquer outro tipo de aparelho eletr\u00f4nico. 8.13. Os aparelhos celulares e smartphones dever\u00e3o ser desligados e entregues aos fiscais ao ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova. Estes  ser\u00e3o lacrados e devidamente identificados para serem devolvidos ao candidato ao sair do local de prova.  8.14. A comiss\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por perdas ou extravios de objetos ou de equipamentos eletr\u00f4nicos  ocorridos na entrada ou na sa\u00edda dos locais de prova, nem por danos a eles causados. 8.15. A utiliza\u00e7\u00e3o de aparelhos eletr\u00f4nicos \u00e9 vedada na sala de aplica\u00e7\u00e3o de provas. Assim, ao ingressar na sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova, o candidato  n\u00e3o poder\u00e1 portar qualquer telefone celular ou aparelho receptor e transmissor de informa\u00e7\u00f5es, sendo fortemente recomend\u00e1vel que o candidato  n\u00e3o leve esses aparelhos para quaisquer depend\u00eancias do local de provas. 8.16. O candidato que ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova portando rel\u00f3gio de qualquer esp\u00e9cie, \u00f3culos escuros, protetor auricular ou quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro, etc., e, ainda, corretor l\u00edquido ou objeto similar dever\u00e1 informar ao fiscal da sala, que  determinar\u00e1 o seu recolhimento em embalagem n\u00e3o reutiliz\u00e1vel fornecida pelos fiscais, que dever\u00e1 permanecer lacrada durante todo o per\u00edodo da  prova, sob a guarda do candidato.  8.17. O candidato que descumprir a regra do subitem anterior ser\u00e1 considerado REPROVADO.  8.18. Ter\u00e1 sua prova anulada e ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo o candidato que, durante a sua realiza\u00e7\u00e3o:  8.18.1. For surpreendido dando ou recebendo aux\u00edlio para a execu\u00e7\u00e3o das provas;  8.18.2. Utilizar-se de livros, m\u00e1quinas de calcular ou equipamento similar, dicion\u00e1rio, notas ou impressos que n\u00e3o forem expressamente permitidos, ou que se comunicar com outro candidato;  8.18.3. For surpreendido portando aparelhos eletr\u00f4nicos e quaisquer  utens\u00edlios descritos no Subitem 8.12. 8.18.4. Faltar com o devido respeito para com qualquer membro da  equipe de aplica\u00e7\u00e3o das provas, com as autoridades presentes ou com  os demais candidatos; 8.18.5. Fizer anota\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s suas respostas no  cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ou em qualquer outro meio; 8.18.6. N\u00e3o entregar o material das provas ao t\u00e9rmino do tempo destinado para a sua realiza\u00e7\u00e3o;  8.18.7. Afastar-se da sala, a qualquer tempo, sem o acompanhamento de fiscal;  8.18.8. Ausentar-se da sala, a qualquer tempo, portando o cart\u00e3o  de respostas;  8.18.9. Descumprir as instru\u00e7\u00f5es contidas no caderno de quest\u00f5es e no  cart\u00e3o de respostas; 8.18.10. Perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em comportamento indevido;  8.18.11. Utilizar-se ou tentar se utilizar de meios fraudulentos ou ilegais  para obter aprova\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria ou de terceiros, em qualquer etapa do  Processo seletivo P\u00fablico de Admiss\u00e3o; 8.18.12. N\u00e3o permitir a coleta de sua assinatura;  8.18.13. For surpreendido portando anota\u00e7\u00f5es em pap\u00e9is que  n\u00e3o os permitidos.  8.19. No dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, considerando que haver\u00e1 candidatos que estejam realizando provas de processo seletivo p\u00fablico de  Admiss\u00e3o pela primeira vez, os fiscais em sala de aula poder\u00e3o repassar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas neste edital no que se refere ao processo de aplica\u00e7\u00e3o das provas.  8.20. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 permitida a entrada nos locais de prova  do candidato que n\u00e3o apresentar fisicamente, um dos documentos previstos no Subitem 8.4. 8.21. No dia de prova, sugere-se que o candidato se alimente moderadamente, a fim de evitar transtornos durante sua realiza\u00e7\u00e3o.  9. DOS CRIT\u00c9RIOS E CONTE\u00daDO DAS PROVAS 9.1. As provas objetivas s\u00e3o de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio. 9.2. Os conte\u00fados cobrados por prova, disciplina e vaga ser\u00e3o disponibilizados no Anexo C, deste edital.  9.3. Cada quest\u00e3o ter\u00e1 valor igual a 1,0 (um ponto), independentemente  da vaga concorrida seguindo o seguinte crit\u00e9rio: 9.3.1. A avalia\u00e7\u00e3o escrita ser\u00e1 composta de: 10 quest\u00f5es de Portugu\u00eas  e 10 quest\u00f5es de Matem\u00e1tica, num total de 20 pontos.  9.3.2. Para aprova\u00e7\u00e3o o candidato deve alcan\u00e7ar 50% de acertos em  cada uma das disciplinas (L\u00edngua Portuguesa e Matem\u00e1tica) da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, seguindo o crit\u00e9rio do item 7.16; 9.4. O candidato ser\u00e1 considerado reprovado na Avalia\u00e7\u00e3o Escrita e  eliminado do processo seletivo caso n\u00e3o alcance o \u00edndice de 50% de  acerto, conforme o item anterior, bem como: 9.4.1. Fazer rasuras ou marca\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o de resposta, seja com o  intuito de identific\u00e1-lo para outrem, seja por erro de preenchimento; ou,  ainda, assinar fora dos locais para isto destinados nesse documento;  9.4.2. Deixar de entreg\u00e1-lo ao Fiscal de sala, dentro do tempo fixado  para a sua realiza\u00e7\u00e3o. 9.5. Cada prova objetiva ser\u00e1 composta por quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha. 9.6. Haver\u00e1, no cart\u00e3o-resposta, para cada quest\u00e3o, campos de marca\u00e7\u00e3o, seguindo o seguinte padr\u00e3o:  9.6.1. A avali\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta de quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha de A \u00e0  D (4 campos de marca\u00e7\u00e3o).  9.7. Para obter pontua\u00e7\u00e3o no item, o candidato dever\u00e1 marcar um, e  somente um, dos campos da folha de respostas.  9.8. O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas das provas objetivas para  o cart\u00e3o-resposta, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para a corre\u00e7\u00e3o das  provas. O preenchimento do cart\u00e3o-resposta ser\u00e1 de inteira responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es  espec\u00edficas contidas neste edital e no cart\u00e3o-resposta.  9.9. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o-resposta por  motivo de erro do candidato.  9.10. Ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato os preju\u00edzos advindos do preenchimento indevido do cart\u00e3o-resposta.  9.11. O candidato n\u00e3o dever\u00e1 amassar, molhar, dobrar, rasgar, manchar  ou, de qualquer modo, danificar o seu cart\u00e3o-resposta, sob pena de  arcar com os preju\u00edzos advindos da impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o da  leitura \u00f3ptica deste.  9.12. O candidato \u00e9 respons\u00e1vel pela confer\u00eancia de seus dados pessoais, em especial seu nome, seu n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e s\u00e9rie pretendida.  9.13. N\u00e3o ser\u00e1 permitido que as marca\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o-resposta sejam  feitas por outras pessoas, salvo em caso de candidato a que tenha sido  deferido atendimento especial espec\u00edfico para aux\u00edlio no preenchimento/aux\u00edlio na leitura. Nesse caso, o candidato ser\u00e1 acompanhado pelo  aplicador especializado devidamente treinado e as respostas forneci- das ser\u00e3o gravadas em \u00e1udio e ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o para  eventuais consultas.  9.14. Ser\u00e3o anuladas as provas objetivas do candidato que n\u00e3o devolver o seu cart\u00e3o-resposta.  9.15. O candidato poder\u00e1 requerer da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo c\u00f3pia do cart\u00e3o-resposta, que ficar\u00e1 arquivado at\u00e9 a vig\u00eancia deste Edital.  9.16. O candidato aprovado fora do n\u00famero de vagas ser\u00e1 listado em  ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o, de acordo com o somat\u00f3rio da nota  da Prova Escrita, em cadastro de reserva.    9.17. As provas da Avalia\u00e7\u00e3o escrita deixadas pelos candidatos ser\u00e3o  arquivadas por 30 (trinta) dias, a contar da data da aplica\u00e7\u00e3o das provas. Ap\u00f3s este per\u00edodo, todo o material ser\u00e1 inutilizado, reciclado ou  incinerado, se for ocaso. 10. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO GABARITO  10.1. O gabarito preliminar ser\u00e1 divulgado no dia 13 de dezembro de  2021, \u00e0s 8h, no site https://www.cmdp2czs.com.br/processo-seletivo-2021-2022 e nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II/CZS \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na BR 307, Km 1, Bairro Santa  Terezinha, Cidade de Cruzeiro do Sul- AC. 11. DOS RECURSOS  11.1. O candidato, na presen\u00e7a de seu respons\u00e1vel legal, que desejar interpor recurso contra resultado do gabarito preliminar, corre\u00e7\u00e3o de  prova, gabarito do candidato e resultado preliminar, dever\u00e1 dirigir recurso \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, Gestor da Escola, Coordenadores  e os Professores dos componentes de Portugu\u00eas e Matem\u00e1tica, no Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II/CZS.  11.2. O per\u00edodo de interposi\u00e7\u00e3o e julgamento de recursos do gabarito  preliminar acontecer\u00e1 no per\u00edodo prov\u00e1vel de 13 e 14 de dezembro de  2021, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Dom Pedro II \u2013 Unidade de  Cruzeiro do Sul. 11.3. O gabarito definitivo e o resultado com Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar da  Avalia\u00e7\u00e3o escrita ser\u00e1 divulgado na data prov\u00e1vel de 15 de dezembro de  2021 no site e no mural do Col\u00e9gio.  11.4. O per\u00edodo de interposi\u00e7\u00e3o e julgamento de recursos da Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar acontecer\u00e1 no per\u00edodo prov\u00e1vel de 15 e 16 de dezembro  de 2021 nas depend\u00eancias do CMDP II/CZS.  11.5. O Resultado com Classifica\u00e7\u00e3o DEFINITIVA da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita  ser\u00e1 divulgado na data prov\u00e1vel de 17 de dezembro de 2021, no site e  no mural do Col\u00e9gio Militar Dom Pedro II/CZS.  11.6. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o do prazo, ser\u00e1 considerada a data constante do protocolo de entrada do pedido junto a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o.  11.7. Os recursos dever\u00e3o ser dirigidos \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, de acordo com os modelos estabelecidos por este Edital (ANEXO  B), com a especifica\u00e7\u00e3o dos itens das quest\u00f5es a rever, argumenta\u00e7\u00e3o  e refer\u00eancias utilizadas para a argumenta\u00e7\u00e3o.  11.8. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o que se enquadrarem em  uma ou mais das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  11.8.1. Redigidos sem fundamenta\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica ou de forma gen\u00e9rica, do tipo \u201csolicito rever a corre\u00e7\u00e3o da prova, quest\u00e3o ou item\u201d;  11.8.2. Divergentes do modelo previsto neste Edital;  11.8.3. Enviados por quaisquer outros meios, tais como fax, correio eletr\u00f4nico (e-mail) e outros;  11.8.4. Manuscrito com letra ileg\u00edvel (podendo ser digitado no modelo  estabelecido no Item 11.7).  11.9. Se os pedidos de revis\u00e3o resultar na anula\u00e7\u00e3o de quest\u00f5es das provas, a pontua\u00e7\u00e3o correspondente ser\u00e1 atribu\u00edda a todos os candidatos.  11.10. Se houver, por for\u00e7a de impugna\u00e7\u00f5es, altera\u00e7\u00e3o do gabarito preliminarmente divulgado, as provas dos candidatos ser\u00e3o recorrigidas de  acordo com o novo gabarito. Em hip\u00f3tese nenhuma, o total de quest\u00f5es  das provas sofrer\u00e1 altera\u00e7\u00e3o.  11.11. N\u00e3o caber\u00e1 recurso da solu\u00e7\u00e3o dos pedidos de revis\u00e3o de prova  apresentada pela Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo, pois  esta ser\u00e1 definitiva.  11.12. O resultado da an\u00e1lise da Interposi\u00e7\u00e3o de Recursos ser\u00e1 divulgado no dia 17 de dezembro de 2021, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar  Estadual Dom Pedro II/CZS \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na BR 307,  Km 1, Bairro Santa Terezinha, Cidade de Cruzeiro do Sul- AC. 12. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DOS CANDIDATOS SUBMETIDOS \u00c0  AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA E DO PREENCHIMENTO DAS VAGAS  12.1. O resultado Preliminar da Avalia\u00e7\u00e3o escrita com a pr\u00e9-classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos, por ordem decrescente de nota da prova, ser\u00e1 divulgado no site e nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom  Pedro II /CZS \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na BR 307, Km 1, Bairro  Santa Terezinha, Cidade de Cruzeiro do Sul-AC, na data prov\u00e1vel de 15  de dezembro de 2021.  12.2. O Resultado Final da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita e classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos, por n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II/CZS \u2013 CMDPII/ CBMAC, localizado na BR 307, Km 1, Bairro Santa Terezinha, Cidade  de Cruzeiro do Sul-AC, na data prov\u00e1vel de 20 de dezembro de 2021. A  publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial ocorrer\u00e1 na data prov\u00e1vel de 21 de dezem- bro de 2021. 12.3. As vagas escolares ser\u00e3o preenchidas de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o obtida pelos candidatos habilitados, em ordem decrescente da m\u00e9dia  final das provas escritas, de acordo com o n\u00famero de vagas ofertado, at\u00e9 que o total delas seja completado.  12.4. Para crit\u00e9rio de aprova\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 alcan\u00e7ar a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima em cada uma das disciplinas do exame, seguindo o Item 9.3.2.  12.5. O candidato que alcan\u00e7ar a posi\u00e7\u00e3o dentro do limite de vagas oferecidas, ficar\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o de \u201cClassificado\u201d, caso fique fora do limite, o  candidato ficar\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o de \u201cAprovado em cadastro de reserva\u201d, desde que tenha alcan\u00e7ado a condi\u00e7\u00e3o m\u00ednima para a aprova\u00e7\u00e3o.  12.6. Em caso de empate de m\u00e9dias, no limite das vagas oferecidas, a classifica\u00e7\u00e3o final obedecer\u00e1 \u00e0s seguintes condi\u00e7\u00f5es, em ordem de prioridade:  12.6.1. Maior n\u00famero de pontos obtidos na prova de L\u00edngua Portuguesa;  12.6.2. Maior n\u00famero de pontos obtidos na prova de Matem\u00e1tica;  12.6.3. Maior idade, considerando o ano, m\u00eas, dia e hor\u00e1rio constante da certid\u00e3o de nascimento. 13. ATENDIMENTO ESPECIAL 13.1 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato com defici\u00eancia, ser\u00e1 realizada presencialmente, no per\u00edodo de 29/11/2021 a 03/12/2021, das 07h \u00e0s 11h30min, com  apresenta\u00e7\u00e3o do laudo m\u00e9dico (original mais c\u00f3pia simples ou apenas c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio). O fornecimento do laudo m\u00e9dico original e  fotoc\u00f3pia s\u00e3o de responsabilidade exclusiva do candidato/respons\u00e1vel. 13.2. O(a) candidato(a) que necessitar de atendimento especial no dia da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita deve preencher o formul\u00e1rio espec\u00edfico a Solicita\u00e7\u00e3o de  Atendimento Especial (ANEXO D) e entregar entre os dias 06 e 07 de dezembro de 2021 \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. Os deferimentos ou  indeferimentos dos pedidos de atendimento especial ser\u00e3o divulgados no ato da solicita\u00e7\u00e3o. 13.3. N\u00e3o ser\u00e1 concedido atendimento especial ao candidato que n\u00e3o cumprir o disposto no item anterior, salvo por motivo de for\u00e7a maior, a ju\u00edzo  da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. S\u00e3o necessidades pass\u00edveis de atendimento especial: 13.3.1. F\u00edsicas: apoio para perna; mesa para fazer prova em cadeira de rodas (uso tempor\u00e1rio); gravidez de risco (mesa e cadeira separadas);  limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas (mesa e cadeira separadas);  13.3.2. Doen\u00e7as infectocontagiosas (sala individual);  13.3.3. Bra\u00e7o e/ou m\u00e3o imobilizados com dificuldades para escrever (aux\u00edlio para preenchimento do cart\u00e3o de resposta);  13.3.4. Visuais: baixa vis\u00e3o (prova ampliada para fonte 16,18, 20 ou 22); cego: leitor (aux\u00edlio para preenchimento do cart\u00e3o de resposta);  13.3.5. Auditiva: surdez (aux\u00edlio de Int\u00e9rprete na L\u00edngua Brasileira de Sinais); ou outras julgadas cab\u00edveis pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo.  13.4. O tempo adicional para realiza\u00e7\u00e3o da prova fica limitado a 20% (vinte por cento) do tempo destinado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da prova, em qualquer caso ou  patologia comprovada que afete diretamente o desempenho do candidato. 14. DA MATR\u00cdCULA 14.1. Per\u00edodo de Matr\u00edcula: De acordo com o calend\u00e1rio da SEE.  14.2. Hor\u00e1rio: das 7h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h, hor\u00e1rio local.  14.3. Local: Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II /CZS\u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na BR 307, Km 1, Bairro Santa Terezinha, Cidade de Cruzeiro do Sul- AC. 14.4. Documentos obrigat\u00f3rios:  a) Documento original de Hist\u00f3rico Escolar ou Declara\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de aprova\u00e7\u00e3o no ano anterior ao qual concorreu a vaga; b) 01 (uma) c\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento mediante apresenta\u00e7\u00e3o do original;  c) 01 (uma) foto 3x4 recente;  d) 01 (uma) c\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o atualizado, com CEP, como: conta de energia, telefone convencional e etc.; e) 01 (uma) c\u00f3pia do Documento de Identidade dos pais ou respons\u00e1vel legal pela matr\u00edcula, acompanhado do original;  f) No caso de dependentes legais, filho(a)s de Policial Militar ou Bombeiro Militar, dever\u00e3o apresentar no momento da matr\u00edcula 01(uma) c\u00f3pia da Carteira  de Identidade funcional do titular, acompanhado do original. Nos demais casos de dependentes de policiais militares e bombeiros militares, apresentar  01(uma) c\u00f3pia do documento judicial acompanhado do original, que comprove a guarda do candidato, N\u00c3O sendo aceito Termo de Responsabilidade e  Compromisso expedido pelo Conselho Tutelar;  14.5. Remanejamento: findo o per\u00edodo de matr\u00edcula (de acordo com o calend\u00e1rio da SEE), o candidato que n\u00e3o a efetivar, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga,  que ser\u00e1 remanejada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o da lista de espera, estando dispon\u00edvel por 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis.  14.6. Efetivada a matr\u00edcula o aluno que n\u00e3o comparecer nos 05 (cinco) primeiros dias letivos, sem justificativa legal, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga, sendo chamado o pr\u00f3ximo candidato classificado da lista de espera oficial.  14.7. Fica vedada a matr\u00edcula de aluno(a) em processo de progress\u00e3o parcial (com depend\u00eancia de disciplina) do ano anterior.  15. DO CRONOGRAMA  15.1. A Coordena\u00e7\u00e3o dos Col\u00e9gios Militares Estaduais obedecer\u00e1 ao seguinte cronograma: 16. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 16.1.Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo.  Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 19 de novembro de 2021. CARLOS BATISTA DA COSTA\u2013 CEL QOBMEC COMANDANTE GERAL DO CBMAC MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ANEXO A FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PARA O PROCESSO SELETIVO DO CMDPII-CZS/ANO LETIVO 2022 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac, _____ de ______________ de _________. ASSINATURA DO RESPONS\u00c1VEL ---------------------------------------------------------------------------------------------PROCESSO SELETIVO DO CMDPII-CZS/ ANO LETIVO 2022 \u2013 URNA PROCESSO SELETIVO DO CMDPII-CZS/ ANO LETIVO 2022 - CANDIDATO ANEXO B PEDIDO DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO TIPO DE RECURSO: ________________________________________________________________________________________________________________ ARGUMENTA\u00c7\u00c3O L\u00d3GICA: ____________________________________________________________________________________________________________________ __________________________________________________ DATA: HORA DA ENTREGA:  RESPONS\u00c1VEL DO CANDIDATO: ASSINATURA DO SERVIDOR: Ser\u00e3o apreciados somente os recursos expressos em termos convenientes, que apontarem as circunst\u00e2ncias que os justifique e forem interpostos  dentro do prazo previsto no Edital. ANEXO C CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO PARA AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA/CMDPII/CZS-CBMAC ANEXO D SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO ESPECIAL Obs.: A impress\u00e3o e o preenchimento s\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato ou respons\u00e1vel legal.  Assinatura do respons\u00e1vel: _______________________________Data: ___/___/ 2021.  Protocolo de recebimento (ATENDIMENTO ESPECIAL):  Obs.: O preenchimento \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato ou respons\u00e1vel legal.  Recebido por: ________________________________. Data: ____/ ____/ 2021. ",
            "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba013/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba243/2020 \u2013 CPL05 PROCESSO N\u00ba0609.012088.00294/2020-30  VALIDADE: 12 (DOZE) MESES Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Soprador Costal, para atender as unidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC,  conforme o TERMO DE REFER\u00caNCIA, parte integrante desta Ata. Empresa G\u00c9SSICA ZARZEKA OLIVO - GRM M\u00c1QUINAS E LOCA\u00c7\u00d5ES ME,  inscrita no CNPJ n\u00ba. 97.541.831/0001-02, Rua Padre Jo\u00e3o Smedt, N\u00b01401, Bairro: Centro, Abelardo Luz/SC. Telefone: (49) 3445-5978. ASSINARAM: CEL BM CARLOS BATISTA DA COSTA COMANDANTE GERAL DO CBMAC E A Sr\u00aa. G\u00c9SSICA ZARZEKA OLIVO,  REPRESENTANTE DA EMPRESA. Data da assinatura: 04 de novembro de 2021. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIVIS\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA - DLP EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 069/2021 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O, QUE CELEBRAM ENTRE SI A POL\u00cdCIA MILITAR E A EMPRESA  COMPANHIA BRASILEIRA DE CARTUCHOS - CBC .  O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba  04.033.205/0001-24, situada na Rua Pl\u00e1cido de Castro n\u00ba 70 \u2013 Centro, Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominada CONTRATANTE, por interm\u00e9dio do seu Comandante Geral, Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - Cel PM, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 129602804-6 expedida pela  PMAC e do CPF n\u00ba 809.528.447-53, residente e domiciliado em Rio Branco - Acre, tendo em  vista a manifesta\u00e7\u00e3o do Gestor do Contrato, oficio  16510 (2582738), e aprova\u00e7\u00e3o do Diretor de Log\u00edstica e patrim\u00f4nio, Despacho 1089 (2652111), e as demais  informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo  n\u00ba  0044.005578.00012/2021-11, resolve apostilar o Contrato  n\u00ba 069/2021, firmado com a  Companhia Brasileira de Cartuchos - CBC, inscrita no  CNPJ/MF sob o n\u00ba 57.494.031/0001-63, com base na Lei n\u00ba 8.666/93, e  mediante as seguintes Cl\u00e1usulas:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Instrumento contratual tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  do contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do doe n\u00ba 13123 09 de setembro,  por parte da Administra\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do presente Termo de Apostilamento que consiste na retifica\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Primeira do contrato n\u00ba 69/2021,  com base no art. 65 \u00a78\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Onde se l\u00ea: Item 2, Muni\u00e7\u00e3o CBC 5,56X45 COMUM M193, quantidade 6.000. Leia-se: Item 2, Muni\u00e7\u00e3o CBC 40SW ETPP 180GR A, quantidade 13.000 mil. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do Contrato n\u00ba 069/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o  expressamente modificadas por este Instrumento.     CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A Policia Militar do estado do Acre providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o  quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, consoante ao  que disp\u00f5e o art. 61, Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei n\u00b0 8.666/93, ressalvado o disposto no art. 26 desta Lei. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: O Senhor PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM, pela Contratante, e o Senhor Jo\u00e3o Carlos Sanches de Oliveira Junior, pela  Contratada ",
            "TERMO DE HOMOLAGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0044.011995.00005/2021-93 O Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar,  Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  conforme  Decreto n\u00ba 6.258/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA , para que produza os efeitos legais em sua plenitude, os atos  praticados pelo pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 05 \u2013 CPL 05, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  173/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes pela Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre em  favor das empresas E. C OLIVEIRA - CNPJ: 35.069.499/0001-78 para os lotes 01, 02, 04, 05 e 06 no valor de R$ 385.753,50 (trezentos e oitenta e  cinco mil setecentos e cinquenta e tr\u00eas reais e cinquenta centavos) e  \u00c1GUIA REALIZA\u00c7\u00d5ES - CNPJ: 11.060.708/0001-54 para o lote 03 no valor  de R$ 99.100,00 (noventa e nove mil e cem reais). Rio Branco - Ac, 17 de novembro de 2021. Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva-CEL PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 194, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.434, de 28 de outubro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.157, de 03 de novembro de 2021,  R E S O L V E: Art.1\u00ba. Conceder fun\u00e7\u00e3o gratificada, refer\u00eancia FG-11, \u00e0 servidora ROSSELINE MUNIZ E SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 92806260-2/3, ocupante do cargo de  Professora, pertencente ao quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, lotada nesta Secretaria, conforme  Decreto Estadual n\u00ba 10.314, de 20 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 03/11/2021. Rio Branco, Acre, 11 de novembro de 2021.    Lidiane Rodrigues Antrobos dos Santos Diretora de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as Decreto Estadual n\u00ba 10.455, de 09/11/2021 Portaria n\u00ba 190, de 10/11/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 10/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 099/2021 CPL 04 \u2013 SECC. DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de CONDICIONADORES DE AR (DO TIPO \u201cSPLIT\u201d) E CONDICIONADOR DE AR PORT\u00c1TEIS, visando  atender aa Secretaria de Estado da Casa Civil e seus anexos, no que tange \u00e1 climatiza\u00e7\u00e3o das salas, sal\u00f5es e gabinetes, tudo em conformidade com a  proposta da empresa vencedora, o edital e seus anexos. DOS PRE\u00c7OS E DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.146.500,00 (dois milh\u00f5es, cento e quarenta e seis mil  e quinhentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: Programa de Trabalho: 04122227742650000; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00.00. Fonte de Recurso: 100 (Pr\u00f3prio). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os \u2013 ARP n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais  prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014, que alterou o Decreto Estadual 5.967/2010, e inciso  III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei  Federal n\u00ba 8.666 de 1993. ENCARTE \u00daNICO ATA DE PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS 10/2021 PROCESSO n\u00ba 4002.012611.00113/2021-05 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 104/2021 \u2013 CPL 04 Rela\u00e7\u00e3o do FORNECEDOR/Pre\u00e7os Registrados por ocasi\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 104/2021   Lidiane Rodrigues Antrobos dos Santos Diretora de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC \u00d3rg\u00e3o Gerenciador  Luiz Rog\u00e9rio da Silva D\u00e1vila LUIZ R. S. D\u00c1VILA - ME Contratada "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 187/2021/GAB/SEASDHM, 17 DE NOVEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, Considerando o DECRETO N\u00ba 10.124, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021  que altera o Decreto n\u00ba 7.304, de 19 de novembro de 2020, que institui o  Comit\u00ea Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 tortura do Estado do Acre,  passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 3\u00ba ... ... XIV \u2013 um do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal \u2013 MPF.\u201d (NR), institu\u00eddo pelo Decreto Estadual  n. 4.451/2009, alterado pelo Decreto composi\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Estadual  de Preven\u00e7\u00e3o e combate a tortura para o bi\u00eanio 2020/2022, publicado  atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 001/2021 de 18 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear: - Representantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF  Titular: Lucas Costa Almeida Suplente: Humberto de Aguiar Junior Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de Novembro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM  Decreto n\u00ba. 5.889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  N\u00ba 021/2019 PROCESSO N\u00b0 0860.012974.00079/2021-26 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E  DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM E A EMPRESA NP  TECNOLOGIA E GEST\u00c3O DE DADOS LTDA. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo  ao valor total origin\u00e1rio, e a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 021/2019.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas no Contrato n\u00ba 021/2019 que ora se adita, compat\u00edveis e  n\u00e3o alteradas pelo presente instrumento. DATA DA ASSINATURA: 05 de novembro de 2021. ASSINAM: Ana Paula Lopes Lima, pela CONTRATANTE, e Sr. Rudimar  Barbosa Reis, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 036/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0860.012969.00024/2021-21 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES  PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e as empresas: AC EMPREENDIMENTOS E ALIAN\u00c7AS LTDA. O presente Termo Aditivo tem por  finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o da data de vig\u00eancia do Contrato 036/2021, cujo o  objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel de propriedade do locador na Estrada  Irineu Serra, Km 01 \u2013 Ramal Aquiles Peret n 186 \u2013 Bairro Tancredo Neves,  nesta capital, perfazendo 05 hectares de \u00e1rea total do terreno, registrado  sob matr\u00edcula n1.632, livro n.\u00ba2, folha n.\u00ba1, devidamente arquivada na 1\u00ba  Serventia de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Rio Branco, denominada  Ch\u00e1cara Alian\u00e7a, destinado \u00e1 instala\u00e7\u00e3o da unidade de acolhimento tempor\u00e1rio de passagem para migrantes. DATA DA ASSINATURA: 30 de setembro de 2021.  ASSINAM: Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes, Secret\u00e1rio de  Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas  para as Mulheres \u2013 em Exerc\u00edcio e o Sr. Jos\u00e9 Cleonilson Braga Leite,  representante da empresa ALIAN\u00c7A LTDA.  ",
            "PROCESSO N\u00ba 0860.012975.00069/2021-90 INTERESSADO (A): MARIA CRISTINA DUARTE DE OLIVEIRA ASSUNTO: Promo\u00e7\u00e3o de classe TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Considerando o disposto no artigo 11 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de mar\u00e7o  de 2010, bem como no inciso IV, artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010, acolho os termos do Parecer da Comiss\u00e3o e,  HOMOLOGO a promo\u00e7\u00e3o da servidora MARIA CRISTINA DUARTE DE  OLIVEIRA, ocupante do Cargo de Assistente Social, Matricula 92608891, para a Classe Especial - Referencia 1, da Carreira de Especialista,  lotada nesta Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos  Humanos e de Politicas para as Mulheres, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da FHUNDACRE, com efeitos retroativos ao dia 05 de outubro de 2021. Determino o cumprimento das demais formalidades institu\u00eddas em lei. Rio Branco, 17 de novembro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA  Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e de Politicas para Mulheres Decreto n\u00ba 5.8892020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DE ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 87, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57. RESOLVE:   Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  014/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba067/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 34.294.453/0001-90, com vig\u00eancia de 03/11/2021 a 01/11/2022,  Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o processo licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00016/2020-57. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 03.11.2021.   Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DE ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 88, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  ",
            "SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57. RESOLVE:   Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  015/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba067/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa FLAVIA CRISTINA SILVA PIMENTA EIRELI, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba 07.356.270/0001-89, com vig\u00eancia de 03/11/2021 a  01/11/2022, Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados  e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba  903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a  Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo  de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo licitat\u00f3rio, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba  0007.009187.00016/2020-57. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 03.11.2021.   Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DE ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 89, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57. RESOLVE:   Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  017/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba067/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa AUDIOVIS\u00c3O ELETROAC\u00daSTICO LTDA, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba 00.489.661/0001-22, com vig\u00eancia de 03/11/2021 a  01/11/2022, Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados  e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba  903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a  Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo  de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo licitat\u00f3rio, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba  0007.009187.00016/2020-57. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 03.11.2021.   Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DE ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 90, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57. RESOLVE:   Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  018/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba067/2021 - CPL05,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa VIGUI\u2019ST INFORM\u00c1TICA LTDA ME, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 06.032.137/0001-04, com vig\u00eancia de 03/11/2021 a 01/11/2022,  Constitui o objeto do presente termo, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba  71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es  e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou  o processo licitat\u00f3rio, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00016/2020-57. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Manoel Peres Damasceno - Matricula: 235188-1 b) Substituto: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Adaires Rosas Oliveira \u2013 Matricula: 9255303-1 b) Substituto: Lucenildo Lima da Silva\u2013 Matricula: 9542906-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 03.11.2021.   Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 91, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba  8.763, DE 27 DE ABRIL DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE  DOS AUTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00043/2021-19. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  019/2021 da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 024/2021 e do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico por Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2014 SRP n\u00b0 34/2021 \u2014 CPL  03, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM e a empresa PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.340.639/0001-30, com vig\u00eancia de 04/11/2021 a 03/11/2022, Constitui o objeto do presente termo, a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento  informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota  da SECOM, com o fornecimento de pe\u00e7as, acess\u00f3rios multimarcas e lubrificantes, atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela CONTRATADA, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip  (tipo smart) ou cart\u00e3o tarja magn\u00e9tica, que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo licitat\u00f3rio,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  SEI n\u00ba 0007.009187.00043/2021-19. I \u2013 Gestor do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Gleison Gomes de Souza \u2013 Matricula: 299650-1 b) Substituto: Lamarck de Freitas Pequeno \u2013 Matricula: 9555358-1 II - Fiscal do respectivos contratos e/ou substitutos: a) Titular: Pedro Freitas de Souza \u2013 Matricula: 54798-1 b) Substituto: Ant\u00f4nio Rodrigues de Oliveira \u2013 Matricula: 95662699-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 04.11.2021.   Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR N\u00ba 126/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO SEDUR  N\u00ba 031/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a empresa V. C. P.  DAVILA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 26.909.991/0001-13, assinado no  dia 08 de novembro de 2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados  a partir da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os  de Loca\u00e7\u00f5es de Ve\u00edculos Utilit\u00e1rio pick \u2013 up tipo caminhonete,  com condutor motorista- pessoa jur\u00eddica para atender as necessidades da  Secretaria de Estado Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR,  conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexos da  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 001/2021, referente ao item 01, decorrente  do Processo Licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 211/2020 CPL 03, do  Processo SEDUR/SEI N\u00b0 0844.013715.00042/2021-74. I - Gestor Titular: Veruzka Barbales dos Rios - Matr\u00edcula: 942183-1, e-mail: veruzkabarbalesac@gmail.com; II - Fiscal Titular: Julyane Silva Yarzon - Matr\u00edcula: 9574018, e-mail:  julyane.yarzon@ac.gov.br; III - Fiscal Substituto: Vitor Oscar da Silva Marques - Matr\u00edcula: 9568751, e-mail: vitor.marques@ac.gov.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP;  III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 12 de novembro de 2021. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 031/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013715.00042/2021-74 PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 211/2020 CPL 02 DO OBJETO:  Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos utilit\u00e1rio pick up tipo  caminhonete, com condutor/motorista \u2013 pessoa jur\u00eddica, para atender  as necessidades da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano  e Regional, em Rio Branco/AC, referente ao item 01. DO VALOR: O valor mensal da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 4.339,00 (quatro mil,  trezentos e trinta e nove reais), perfazendo o valor total para 12 (doze)  meses \u00e9 de R$ 52.068,00 (cinquenta e dois mil, e sessenta e oito reais). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES: O prazo de vig\u00eancia do Contrato  ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo,  persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de  corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de  60 (sessenta) meses. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas  decorrentes deste desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programados  em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria pr\u00f3pria ,  prevista  no or\u00e7amento do estado do acre, para exerc\u00edcio de 2021, na  classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Gest\u00e3o/unidade: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR, Fonte de Recursos: 100 (RP), Projeto de atividade: 744.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais, natureza da Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. NOTA DE EMPENHO:7440010518/2021, 28/10/2021. Documento assinado em 08/11/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Vital Catar Paes Davila pelo V. C. P. Davila \u2013 ME - CONTRATADA "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETEDA SECRET\u00c1RIA  Portaria SEE N\u00ba 2215, DE 04DE NOVEMBRO DE 2021, A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00baAUTORIZAR o funcionamento dos n\u00edveis/modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos EJA II (do 6\u00ba ao 9\u00ba ) e EJA III   ( Ensino M\u00e9dio  ) no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Louren\u00e7o Filho, locaLizado na Avenida Get\u00falio Vargas, 2855- Bosque, no munic\u00edpio de  Rio Branco Acre. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos  ao  ano de 2006. Art. 3\u00ba Convalidar os atos administrativos praticados anteriormente pela a escola.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura,  e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2240, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO/EEEFDPG/N\u00ba 136,  da Gestora da Escola Dr. Pimentel Gomes, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora PATRICIA DE ANDRADE BOMFIM, matr\u00edcula n\u00b0 9483659-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Dr.  Pimentel Gomes, Tipifica\u00e7\u00e3o D, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA     PORTARIA SEE N\u00ba 2241, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF/SEE/EMLS/N\u00ba 68, da  Gestora da Escola Maria Lima de Souza, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR, a pedido, a servidora MARLENE DO NASCIMENTO  DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 326968-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Maria Lima de Souza, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 2.273, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 894, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para  conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia SEI N\u00ba  0014.005654.00113/2021-72. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 16 de novembro de 2021.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 2.274, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 895, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para  conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia SEI N\u00ba  0014.005654.00115/2021-61. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 16 de novembro de 2021.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 2.275, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 1.959, 29 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.146, de 14 de outubro de 2021, para  conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia SEI N\u00ba  0014.005654.00282/2021-11. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 13 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 2.276, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 1.962, 29 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.146, de 14 de outubro de 2021, para  conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia SEI N\u00ba  0014.005654.00283/2021-57. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 13 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 2.277, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 183, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, conforme reda\u00e7\u00e3o em vigor mediante LC n\u00ba 319, de 13 de  junho de 2016, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 15 (quinze) dias do prazo para  conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo Administrativo Disciplinar  n\u00ba 0014.005654.00285/2021-46, submetido ao Rito Sum\u00e1rio, instaurado a  partir da Portaria n\u00ba 1.961, de 29 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.146, de 14 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 13 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 2.278, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 183, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, conforme reda\u00e7\u00e3o em vigor mediante LC n\u00ba 319, de 13 de  junho de 2016, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 15 (quinze) dias do prazo para  conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo Administrativo Disciplinar  n\u00ba 0014.005654.00286/2021-91, submetido ao Rito Sum\u00e1rio, instaurado a  partir da Portaria n\u00ba 1.957, de 29 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.146, de 14 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 13 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRETARIA PORTARIA SEE N\u00ba 2279, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba DESIGNAR a servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 RODRIGUES DE  LIMA, matr\u00edcula 335398-2/4, para responder interinamente pelo Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no per\u00edodo de 12/11/2021 a 03/01/2022, em raz\u00e3o  das f\u00e9rias da titular. Art. 2\u00ba DELEGAR compet\u00eancia a Chefe interina do Departamento de  Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, para no \u00e2mbito desta Secretaria, praticar os Atos Administrativos  no que concerne aos processos de Licen\u00e7a Pr\u00eamio prevista nos art. 132  a 137 da LC n\u00ba 39/1993, e promo\u00e7\u00f5es previstas nas Leis Complementares n\u00ba 67/1999 e 274/2014, podendo assinar as portarias observadas as  legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Art. 3\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de novembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  (SEE)  COMIT\u00ca EXECUTIVO  AYRTON SENNA DA SILVA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/EASS/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVOAYRTON SENNA DA SILVA,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  Art. 51 da Lei 8,666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: Eliane Maria de Souza R\u00eago - Presidente Riselda Nascimento da Silva  Maria Valde lourde de Santana Feitosa. Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Ayrton Senna da Silva, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco- AC, 10 de Novembro de 2021. Francisca da Paz dos Santos Lima Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTE COMIT\u00ca EXECUTIVO EDMUNDO PINTO DE ALMEIDA NETO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/COEX- E.P.A.N/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO EDMUNDO PINTO DE ALMEIDA  NETO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO  SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba-Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: Paula Pereira Freire Sampaio-Presidente Felipe do Nascimento Costa \u00c2ngela Maria Barbosa de Ara\u00fajo Art.2\u00ba-Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Edmundo Pinto de Almeida Neto,  nos termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba-Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Porto Acre - AC, 12 de novembro de 2021. Sirl\u00e9a Trist\u00e3o Pacheco Romero Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 070/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.004858.00016/2021-76 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 329/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3culos com Lentes para atender os alunos contemplados pela campanha estadual \u201colhar digital\u201d  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, atrav\u00e9s do Departamento de Forma\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Educacional/Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Estudantil e Sa\u00fade/ N\u00facleo de Sa\u00fade Escolar, no Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de novembro de 2021.   ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Michelle Valois Sarmento - Almeida Sarmento & CIA LTDA - Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 071/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00014/2020-69 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 179/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza) para atender as necessidades dos Departamentos,  N\u00facleos, Anexos e Escolas que n\u00e3o possuem unidade executora, dentre outras demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Adalberto Pinto de Barros Neto - Prime Com\u00e9rcio Atacadista de Equipamentos de Inform\u00e1tica Eireli \u2013 ME - Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JOS\u00c9 GURGEL RABELLO COMISSA\u00d5 PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O- CPL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 03/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de limpeza, material de consumo, material de expediente, equipamentos e mobili\u00e1rio destinado a Escola Jos\u00e9 Gurgel  Rabello, no Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre.  Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 003/2021, e em cumprimento aos termos  do artigo 43 incisos VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. ADJUDICO e HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor das empresas: J. C. B. DAS CHAGAS-ME CNPJ N\u00ba 01.44.462/0001-07, foi ganhadora dos itens 02, 04,  05,11,12,17,18,19, 21, 23, 25, 28,29, 32, 33, 35 e 41, totalizando um valor global de R$ 20.806,40 (vinte mil oitocentos e seis reais e quarenta centavos)  e a empresa A. FRAN\u00c7A DO NASCIMENTO CNPJ N\u00ba 02.328.259/0001-91 ganhou os itens 01, 03, 06, 07, 08, 09, 10 , 13, 14 ,15 ,16, 20, 22, 24, 26, 27,  30, 31, 34, 36, 37, 38, 39, 40, 42 e 43, totalizando um valor global de R$ 19. 342,00 (dezenove mil trezentos e quarenta e dois reais).  classificadaS como  menor pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 16 de novembro de 2021. Ivana Maria do Nascimento Oliveira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021, decorrente da PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 314/2021 \u2013 CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.007026.00144/2021-18), cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o  perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos  \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, para o ano letivo de 2021. ONDE SE L\u00ca: TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021, decorrente da PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 314/2021 \u2013 CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.007026.00144/2021-18), cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o  perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos  \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, para o ano letivo de 2021. LEIA-SE: TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021, decorrente da PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 314/2021 \u2013 CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.007026.00144/2021-18), cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o  perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos  \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, para o ano letivo de 2021. Rio Branco/AC, 17 de Novembro de 2021.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA       PORTARIA N\u00ba 334, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12 de  novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de novembro de 2021; e  Considerando o Despacho n\u00ba 1099/2021/SEFAZ \u2013 DIAF (2702759), exarado pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor DIEGO GOMES BATISTA, T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula n\u00b0 9219145, para responder pelo NURFE de Acrel\u00e2ndia, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Rio Branco-Acre, 17 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA        PORTARIA N\u00ba 335, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12 de  novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de novembro de 2021; e  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora JEIZIMAYRA FERREIRA C\u00c2MARA, matr\u00edcula n\u00b0 9564756, para responder como Chefe de Gabinete do Secret\u00e1rio de  Estado da Fazenda, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 012, de 15 de janeiro de 2021. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA       PORTARIA N\u00ba 336, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12 de  novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 532/2021/SEFAZ \u2013 DIAF (2719353), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias ao servidor Eduardo Lima Mesquita, matr\u00edcula  n\u00ba 9093664-8, Chefe da Divis\u00e3o Regional da Fazenda  Estadual, que ir\u00e1 se deslocar ao munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, para acompanhar a abertura do atendimento aos contribuintes bem como dar continuidade ao treinamento do servidor chefe do N\u00facleo de Acrel\u00e2ndia, no per\u00edodo de 17 a 20 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1  no dia 17/11/2021 e o retorno no dia 20/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 17 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA        PORTARIA N\u00ba 337, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12 de  novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de novembro de 2021; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 531/2021/SEFAZ \u2013 DIAF (2718856), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 10,5 (dez e meia) di\u00e1rias ao servidor Marcione Silvestre Levi, matr\u00edcula  n\u00ba 9093664-8, Cargo em Comiss\u00e3o, para dar continuidade ao  treinamento do servidor chefe do N\u00facleo de Acrel\u00e2ndia, no per\u00edodo de 17 a 27 de novembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia 17/11/2021  e o retorno no dia 27/11/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 17 de novembro de 2021.  JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 338, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.491, de 12 de  novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.165, de 17 de novembro de 2021; e Considerando o Despacho n\u00ba 1099/2021/SEFAZ \u2013 DIAF (2702759), exarado pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DIAF; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 225 de 05-08-2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.103, em 10 de agosto de 2021, que designou a servidora  Rozani Dias Esteves, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se L\u00ea: \u201c[...] Escola Fazend\u00e1ria do Estado do Acre [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] Divis\u00e3o de Gest\u00e3o da Escola Fazend\u00e1ria \u2013 DIGEF [...]\u201d. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 17 de novembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA \u2013 DIAT N\u00daCLEO DE PROCESSOS TRIBUT\u00c1RIOS  EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 011 / 2021 Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 33, do Decreto n\u00ba 462, de 11 de setembro de 1987, fica(m) o(s) contribuinte(s) abaixo relacionado(s)  intimado(s) para querendo, tomar (em) ci\u00eancia do(s) andamento processual contido nos Processo(s) Administrativo(s) Tribut\u00e1rios(s)  abaixo relacionados. Para tanto, dever\u00e3o dirigir-se \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda, situada \u00e0 Rua Benjamin Constant, 946 \u2013 Centro,  nesta Capital ou na ag\u00eancia de seu munic\u00edpio, no prazo m\u00e1ximo de quinze dias, contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital considerando-se intimados na forma do inciso IV, do \u00a7 2\u00ba, do artigo 20, do mesmo Decreto. Rio Branco/AC, 17 de novembro de 2021. Clovis Monteiro Gomes Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Consta nesta Diretoria a via original devidamente assinada  "
        ],
        "SEICT": [
            "CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA - CTER/AC Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01 de 05 de novembro de 2021. Disp\u00f5e sobre a elei\u00e7\u00e3o da presid\u00eancia do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda do Acre. O Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda CTER/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 3.495, de 02 de agosto de  2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar p\u00fablica a elei\u00e7\u00e3o dos Srs.  Maria do Socorro Vale da Cunha e Marcio Walter Agiolfi, respectivamente para Presidente e Vice-Presidente do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda CTER/AC, em elei\u00e7\u00e3o realizada no dia 05 de julho de 2021, para mandato no per\u00edodo  de 05/07/2021 at\u00e9 05/07/2023. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo \u00e0 partir de 05 de julho de 2021. MARIA DO SOCORRO VALE DA CUNHA Presidente do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda do Acre. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO  CONTRATO N\u00b0030/2021/SEICT CONTRATO, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E  TECNOLOGIA \u2013 SEICT E A EMPRESA GREEN4T SOLU\u00c7\u00d5ES TI LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Suporte a Sala-Cofre Certificada conforme Norma ABNT NBR 15247, a ser prestado empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de suporte t\u00e9cnico \u201con site\u201d, 24 (vinte quatro) horas por  dia e 7 (sete) dias por semana, inclusive feriados, com manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e evolutiva, incluindo a substitui\u00e7\u00e3o de componentes, para  Sala-Cofre localizada no Pal\u00e1cio das Secretarias e OCA, Rio Branco/AC. Entende-se por componente todo e qualquer elemento ou sistema que  comp\u00f5em o ambiente da Sala-Cofre. N\u00e3o \u00e9 objeto desta licita\u00e7\u00e3o a manuten\u00e7\u00e3o da Certifica\u00e7\u00e3o da Norma  ABNT NBR 15247 t\u00e3o pouco a recertifica\u00e7\u00e3o da mesma. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O O objeto deste contrato, ser\u00e1 executado a contar da data da assinatura  do Contrato, conforme Edital do Preg\u00e3o Registro de Pre\u00e7o n\u00ba57/2021 -  CPL 04, constante do Processo SEICT N\u00ba 0761.012736.00028/2020-16,  que independente de transcri\u00e7\u00e3o integra o presente instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O DO  CONTRATO O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, contados a  partir da data de sua assinatura, a partir da publica\u00e7\u00e3o dos seus extratos  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, podendo ser prorrogado com vantagens para  a Administra\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no artigo 57, da Lei na 8.666/1993. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR O valor global deste contrato \u00e9 de R$ 906.934,34 (novecentos e seis mil  novecentos e trinta e quatro reais e trinta e quatro centavos). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 RECURSOS OR\u00c7AMENTARIO  A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do contrato correr\u00e1, no presente exerc\u00edcio,  \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria constante do vigente Or\u00e7amento Geral  do Estado, e no pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria  prevista para atender despesas da mesma natureza, cujo programa de  trabalho e elemento de despesa espec\u00edfico segue descrito abaixo e ainda constar\u00e3o da respectiva Nota de Empenho: Exerc\u00edcio 2021 Programa de Trabalho: 761.001.3325.0000- Departamento da Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o. Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 RP. A previs\u00e3o de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia lastreia a devida garantia de disponibilidade de  recursos financeiros. CL\u00c1USULA SEXTA - DA PUBLICIDADE  O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA SETIMA - DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS A SEICT reserva-se o direito de efetuar conex\u00f5es dos componentes a  outros, bem como adicionar equipamentos, compat\u00edveis tecnicamente,  sem que isso constitua motivo para a Contratada se desobrigar do servi\u00e7o de suporte t\u00e9cnico, desde que tal fato n\u00e3o implique danos materiais  ou t\u00e9cnicos aos equipamentos, devidamente comprovados; A equipe t\u00e9cnica da SEICT ter\u00e1 total autonomia para executar a\u00e7\u00f5es  de administra\u00e7\u00e3o, gerenciamento e configura\u00e7\u00e3o dos componentes, podendo promover altera\u00e7\u00f5es e reconfigura\u00e7\u00f5es sempre que julgar necess\u00e1rio, sem que isso constitua motivo para a Contratada se desobrigar do  servi\u00e7o de suporte t\u00e9cnico. Rio Branco - Acre 18 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secretario de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT Contratante M\u00e1rcio Jos\u00e9 Martin Green4t Solu\u00e7\u00f5es TI LTDA Fornecedor Rogerio Takashi Fugimoto Green4t Solu\u00e7\u00f5es TI LTDA Fornecedor "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 247, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 4016.012234.00071/2021-71 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  057/2021, firmado com a empresa AMAZONAS COPIADORA LTDA, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing de  impress\u00f5es sustent\u00e1vel com equipamento reprogr\u00e1ficos, impress\u00e3o digital,  incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, assist\u00eancia t\u00e9cnica, com  reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, software para gerenciamento, software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de ploter (A0 e A1), afim de atender as demandas  da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Alcimar de Lima, Matr\u00edcula: 9298037-2; II - Gestor Substituto: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins, Matr\u00edcula 273082-2; III - Fiscal Titular: Eluzaires de Souza Hirata Pereira. Matricula: 9133100; e,  IV - Fiscal Substituto: : Andr\u00e9 Luiz Gasparini, matr\u00edcula n\u00ba 9189610-3. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 327 DE 10 DE novembro DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 095/2021, de 06/04/2021, publicada no DOE  n\u00b0 13.017 de 07/04/2021, p. 27, com substitui\u00e7\u00e3o do Fiscal do Contrato n\u00b0  013/2020,  3\u00ba SGT  PM Jo\u00e3o Pl\u00e1cido da Silva Souza - matr\u00edcula: 92936041, pelo 2\u00ba Sgt. PM Alisson Peres Maia; matr\u00edcula;    9121382-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 329, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 Altera a Portaria SEJUSP N\u00ba 44, de 28 de janeiro de 2021 O SECRET\u00c1RIO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO  DO ACRE, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, na qualidade de  Presidente do Conselho Gestor do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica - FUNDESEG e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba. 008, de 02 de janeiro de 2019, bem como, o artigo 14, do Decreto  n\u00b0 5.567, de 05 de agosto de 2010, o artigo 5\u00b0, do Decreto n\u00b0. 4.666, de  13 de novembro de 2019, o artigo 7\u00b0, da Lei n\u00ba. 3.280, de 20 de julho de  2017 e artigo 9\u00b0, da Lei n\u00ba. 3.514, de 29 de agosto de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica revogado o par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 2\u00ba da Portaria SEJUSP  N\u00ba 44, de 28 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica Presidente do Conselho Gestor do Fundo Estadual de Seguran\u00e7a  P\u00fablica - FUNDESEG ",
            "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 26/2021/SEJUSP PROCESSO N\u00ba 0609.012094.00032/2021-40 TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-FINANCEIRA QUE ENTRE SI  CELEBRAM A SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA - SEJUSP E O CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO  ESTADO DO ACRE - CBMAC, PARA OS FINS QUE ESPECIFICA. A SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA  DO ESTADO DO ACRE, doravante denominada simplesmente SEJUSP/ AC, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.608.947/0001-08,  com sede na Rua Benjamin Constant, 1015 - Centro, CEP: 69900-064,  em Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de  Estado, o Senhor CEL PM - RR PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS,  brasileiro, casado, Carteira de Identidade Militar n\u00ba. 129101883-6, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba. 011.521.807-62, residente e domiciliado em  Rio Branco \u2013 Acre e o CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE, doravante denominado simplesmente CBMAC, por seu  representante, o Comandante-Geral, CEL BM CARLOS BATISTA DA  COSTA , brasileiro, portador do RG n\u00ba. 120161-6/CBMAC, inscrito no  CPF sob o n\u00ba. 360.100.652-91, residente e domiciliado em Rio Branco/ AC, doravante deniminados PART\u00cdCIPES, resolvem celebrar o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA FINANCEIRA mediante as  seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir expostas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo tem por escopo estabelecer pol\u00edticas de coopera\u00e7\u00e3o  entre os part\u00edcipes, objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual, a saber, 250 (duzentos e cinquenta) conjuntos de cal\u00e7a e  combate a inc\u00eandio urbano - ITEM 1 - da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  18/2020 (Evento SEI n\u00ba. 0996477) e 450 (quatrocentos e cinquenta) balaclavas - ITEM 6 - da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 19/2020 (Evento SEI  n\u00ba. 0996487), com a referida aquisi\u00e7\u00e3o dos equipamentos por parte da  SEJUSP e o repasse financeiro e or\u00e7amento por parte do CBMAC, sob  o planejamento e supervis\u00e3o de ambos os \u00f3rg\u00e3os CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica reger-se-\u00e1 pelo disposto no  art. 116, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e legisla\u00e7\u00e3o correlata  no que couber. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES I \u2013 COMPETE A SEJUSP/AC: a) Adquirir e disponibilizar ao CBMAC, conforme or\u00e7amento detalhado, 250  (duzentos e cinquenta) conjuntos de cal\u00e7a e combate a inc\u00eandio urbano e  450 (quatrocentos e cinquenta) balaclavas, na respectiva sede na capital; b) Realizar a fiscaliza\u00e7\u00e3o de todas as fases da aquisi\u00e7\u00e3o at\u00e9 a devida  entrega dos equipamentos;  c) Fornecer ao CBMAC toda documenta\u00e7\u00e3o pertinente para  aquisi\u00e7\u00e3o pretendida. II \u2013 COMPETE AO CBMAC: a) Realizar a transfer\u00eancia or\u00e7ament\u00e1ria e financeira para a SEJUSP/ AC dos recursos necess\u00e1rios para aquisi\u00e7\u00e3o dos equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual; b) Realizar a fiscaliza\u00e7\u00e3o de todas as fases da aquisi\u00e7\u00e3o at\u00e9 a devida  entrega dos equipamentos; c) Fornecer \u00e0 SEJUSP/AC toda documenta\u00e7\u00e3o pertinente para aquisi\u00e7\u00e3o pretendida. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS E FINANCEIROS I - Para a execu\u00e7\u00e3o das atividades previstas neste TERMO, neste exerc\u00edcio, ser\u00e3o alocados recursos por parte do CBMAC no valor de R$  1.201.000,00 (um milh\u00e3o duzentos e um mil reais), nas seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: Unidade: 001; Fonte 100; Programa de trabalho: 061.221.42142850  000; Elemento de despesa: 33.90.30.00 e Refer\u00eancia: Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais. Unidade: 637; Fonte 700; Programa de trabalho: 061.221.42142850  000; Elemento de despesa: 33.90.30.00 e Refer\u00eancia: Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais. II - O CBMAC utilizar\u00e1 as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias para realizar o repasse: Unidade: 001; Fonte 100; Programa de trabalho: 061.221.42142850 000  ; Elemento de despesa: 33.90.30.00 e Refer\u00eancia: Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Unidade: 632; Fonte 700; Programa de trabalho: 061.221.42142850  000; Elemento de despesa: 33.90.30.00 e Refer\u00eancia: Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA   O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Financeira ter\u00e1 prazo de  vig\u00eancia at\u00e9 a data de entrega dos equipamentos constantes no objeto deste Termo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA DEN\u00daNCIA E DA RESCIS\u00c3O I \u2013 A den\u00fancia ou rescis\u00e3o deste Termo poder\u00e1 ocorrer a qualquer tempo, por iniciativa de qualquer um dos part\u00edcipes, mediante notifica\u00e7\u00e3o  com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, nos termos do artigo 55,  inciso VIII e artigo 78, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21.06.1993. II \u2013 A eventual rescis\u00e3o deste Termo n\u00e3o prejudicar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o de  atividades previamente acordadas entre as partes e que j\u00e1 tenham sido  iniciadas, devendo manter seu curso normal at\u00e9 a conclus\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. Constituem motivo para rescis\u00e3o de pleno direito o  inadimplemento de quaisquer de suas cl\u00e1usulas, o descumprimento  das normas estabelecidas na legisla\u00e7\u00e3o vigente ou a superveni\u00eancia  de norma legal ou fato que torne material ou formalmente inexequ\u00edvel,  imputando-se aos part\u00edcipes as responsabilidades pelas obriga\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo ser\u00e1 providenciada pela SEJUSP/AC,  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE/AC, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do  m\u00eas subsequente ao de sua assinatura, devendo ocorrer no prazo de  20 (vinte) dias daquela data, em conformidade com o que estabelece  o Par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61, da Lei Federal n\u00b0 8.666 de 21.06.1993. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, para dirimir quaisquer d\u00favidas e controv\u00e9rsias oriundas do presente Termo. Para maior firmeza e como prova de acordo das vontades \u00e9 lavrado o  presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Financeira em 02 (duas) vias  de iguais teores e formas, que depois de lido na presen\u00e7a dos part\u00edcipes e achado conforme, assinado pelos mesmos e na presen\u00e7a de 02  (duas) testemunhas, sendo extra\u00eddo c\u00f3pia do mesmo, para efetivar a  necess\u00e1ria publica\u00e7\u00e3o de praxe. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de novembro de 2021. PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica CARLOS BATISTA DA COSTA Comandante-Geral do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre  Testemunhas: 01) ___________________________    CPF: ______.______.______-_____ Ass.:____________________________     02) ______________________ CPF: ______.______.______-___      Ass.: ____________________________ "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 316, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 120/2021 , celebrado entre a Secretaria  de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e  as respectivas empresas,  POSITIVA- COMERCIO E SERVI\u00c7OS  LICITATORIOS- EIRELI- ME,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza-  Matricula: 9546545-1 II - Gestor(a) Substituto(a): Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares -  Matr\u00edcula: 9214100-1 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. IV - Fiscal Substituto: Jurandir Pinheiro de Oliveira Filho -  Matr\u00edcula: 222160-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba  076/2021 - SEMAPI PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA G B VIANA (AQUIRI  ENGENHARIA).  DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo aditar o ANEXO III  - DADOS DO CONTRATO \u2013 Itens 1.1 (e), 10.2 e 33.1, prorrogando sua vig\u00eancia por mais 04 (quatro) meses, contados de 17/11/2021 a 17/03/2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor.  DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos,  daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas do CONTRATANTE.  DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne.  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Declaram as partes que este Termo Aditivo corresponde \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o final, completa e exclusiva do acordo  entre elas celebrado.  DATA E LOCAL: Rio Branco \u2013 Acre, 16 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 pela  CONTRATANTE e GABRIELE BEZERRA VIANA, pela CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 076/2021, QUE,  ENTRE SI, CELEBRAM O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA G B VIANA (AQUIRI ENGENHARIA). O ESTADO DO ACRE, neste ato representado pela SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, inscrita no CNPJ n.\u00ba 63.601.769/0001-85, com sede na Rua Benjamin  Constant, 856, Centro \u2013 Rio Branco/AC, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pelo Excelent\u00edssimo Secret\u00e1rio, o Senhor  GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, brasileiro, casado, m\u00e9dico,  RG n\u00ba 420920 SSP/AC e CPF n\u00ba 948.186.222-49, residente e domiciliado  na cidade de Rio Branco - AC, e a Empresa G B VIANA (AQUIRI ENGENHARIA), CNPJ n\u00b0 02.646.893/0001-72, Endere\u00e7o: Rua Ipanema n\u00ba 219,  Sala 101, Bairro Vilage Wilde Maciel, CEP 69.918-490, nesta cidade de  Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado por sua representante legal, GABRIELE BEZERRA VIANA, brasileira, solteira, empres\u00e1ria,  portadora da c\u00e9dula de identidade (RG) n\u00ba 26516748 SSP/AM, inscrita no  CPF(MF) n\u00ba 016.861.872-97, residente e domiciliado na Rua Jos\u00e9 Pinho,  n\u00ba 188, Bairro Jardim de Alah, CEP: 69.915-536, cidade de Rio Branco,  Estado do Acre, doravante denominado \u201cContratado\u201d, resolvem firmar o  seguinte TERMO DE APOSTILAMENTO DE CONTRATO: DO OBJETO: O presente Termo de Apostilamento tem por objeto a inclus\u00e3o da FONTE 100 (recursos pr\u00f3prios) ao Contrato em ep\u00edgrafe, sendo necess\u00e1rio a cobertura or\u00e7ament\u00e1ria no valor de R$ 546.360,02 (quinhentos  e quarenta e seis mil, trezentos e sessenta reais e dois centavos), conforme  Declara\u00e7\u00e3o de Adequa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 133 (SEI n\u00ba 2712773). DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento est\u00e1 amparado no  Art. 65, \u00a7 8\u00b0, da Lei n\u00b0 8.666/93. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente do presente Termo de Apostilamento, no valor total estimado de R$ 546.360,02  (quinhentos e quarenta e seis mil, trezentos e sessenta reais e dois  centavos) para o per\u00edodo de 17/11/2021 \u00e0 17/03/2022, correr\u00e1 \u00e0 conta  de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, disponibilizados na UGR 720/001; Programa de Trabalho n\u00ba 1854.114193358.000;  Natureza de Despesa n\u00ba44.90.51.00; FONTE: 100.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo de Apostilamento. E, para firmeza e prova de assim haverem, ap\u00f3s ter sido lido juntamente  com seu(s) anexo(s), o presente Termo de Apostilamento \u00e9 assinado  eletronicamente pelos Representantes da Contratante. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba  081/2021 - SEMAPI PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA SOLU\u2019S ENGENHARIA. DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objetivo aditar o ANEXO III  - DADOS DO CONTRATO \u2013 Itens 1.1 (e), 10.2 e 33.1, prorrogando sua vig\u00eancia por mais 04 (quatro) meses, contados de 17/11/2021 a 17/02/2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos,  daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas do CONTRATANTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Declaram as partes que este Termo Aditivo corresponde \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o final, completa e exclusiva do acordo  entre elas celebrado. DATA E LOCAL: Rio Branco \u2013 Acre, 16 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 pela  CONTRATANTE e VALDINEI DA SILVA LIMA, pela CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 081/2021, QUE,  ENTRE SI, CELEBRAM O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA SOLU\u2019S ENGENHARIA. O ESTADO DO ACRE, neste ato representado pela SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, inscrita no CNPJ n.\u00ba 63.601.769/0001-85, com sede na Rua Benjamin  Constant, 856, Centro \u2013 Rio Branco/AC, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pelo Excelent\u00edssimo Secret\u00e1rio, o Senhor  GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, brasileiro, casado, m\u00e9dico,  RG n\u00ba 420920 SSP/AC e CPF n\u00ba 948.186.222-49, residente e domiciliado  na cidade de Rio Branco - AC, e a Empresa SOLU\u2019S ENGENHARIA, CNPJ  n\u00b0 05.495.255/0001-96, situada na Estrada das Placas, 1489 Placas, Rio  Branco-AC, telefone (68) 99981-6618 E-MAIL: soluseng@gmail.com, neste ato representado pela propriet\u00e1rio, VALDINEI DA SILVA LIMA, brasileiro,  divorciado, empres\u00e1rio, Carteira de Identidade: 209.836 SSP-AC e CPF:  360.374.602-30, residente e domiciliado na Travessa Manuel Juli\u00e3o, n\u00ba.  104, Bairro Raimundo Melo, CEP: 69.921-028, Rio Branco- AC, doravante  denominado \u201cContratado\u201d, resolvem firmar o seguinte TERMO DE APOSTILAMENTO DE CONTRATO: DO OBJETO: O presente Termo de Apostilamento tem por objeto a  inclus\u00e3o da FONTE 100 (recursos pr\u00f3prios) ao Contrato em ep\u00edgrafe,  sendo necess\u00e1rio a cobertura or\u00e7ament\u00e1ria no valor de R$ 474.891,79  (quatrocentos e setenta e quatro mil, oitocentos e noventa e um reais  e setenta e nove centavos), conforme Declara\u00e7\u00e3o de Adequa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 136 (SEI n\u00ba 2713006). DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento est\u00e1 amparado no  Art. 65, \u00a7 8\u00b0, da Lei n\u00b0 8.666/93. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente do presente Termo de Apostilamento, no valor total estimado de R$ 474.891,79 (quatrocentos e setenta e quatro mil, oitocentos e noventa e um reais e setenta e nove  centavos) para o per\u00edodo de 17/11/2021 \u00e0 17/02/2022, correr\u00e1 \u00e0 conta de  cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, disponibilizados  na UGR 720/001; Programa de Trabalho n\u00ba 1854.114193358.000; Natureza de Despesa n\u00ba44.90.51.00; FONTE: 100.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo de Apostilamento. E, para firmeza e prova de assim haverem, ap\u00f3s ter sido lido juntamente  com seu(s) anexo(s), o presente Termo de Apostilamento \u00e9 assinado  eletronicamente pelos Representantes da Contratante. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 120/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00075/2021-49 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA POSITIVA- COMERCIO E SERVI\u00c7OS LICITATORIOS- EIRELI- ME. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio (tipo caminh\u00e3o) com ba\u00fa refrigerado e caminh\u00e3o ba\u00fa, visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio  Ambiente do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  450.000,00 (quatrocentos e cinquenta mil reais), doravante denominado  \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: despesas estar\u00e3o a cargo da  Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento  de Despesa: 44.90.52.00 - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER) \u2013  Nota de empenho n. \u00ba 7200011197/2021 datada do dia 09/11/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 12 de novembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e REGINALDO GERALDO DE MELO pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 349, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao  CONTRATO N\u00ba 054/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a Empresa RAVIERA MOTORS  COMERCIAL DE VEICULOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ n\u00ba  17.207.413/0001-44 c , conforme Processo  SEI n\u00ba 0853.012629.00053/2021-89, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n.\u00ba 195/2021 CPL 02, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (ve\u00edculos de passeio) para atender  as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  - SEPA, data de assinatura do contrato dia 10/11/2021, empenhos n\u00ba  7530010531/2021, e o prazo de vig\u00eancia deste Contrato dar-se-\u00e1 a  partir de sua assinatura com encerramento em 31 de dezembro do  respectivo exerc\u00edcio financeiro, observados os da Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de  junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante do instrumento, a fim  de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: Raycleyde Ramos Sarkis - matr\u00edcula n\u00ba 267805-2; II. Gestor Substituto: Matheus Ara\u00fajo Peredo - matr\u00edcula n\u00ba 9573380-1; III. Fiscal Titular: Walmar Marcellos Ramos Sarkis - matr\u00edcula n\u00ba 198765-1; IV. Fiscal Substituto: Maria das Dores S. de Oliveira - matr\u00edcula n\u00ba 59862-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da  Controladoria Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em  decorr\u00eancias do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Rio Branco - AC, 10 de novembro de 2021.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 054/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2021 CPL 02 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2021 -IDAF PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.012629.00053/2021-89 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa RAVIERA MOTORS COMERCIAL DE VEICULOS LTDA. OBJETO: O presente contrato tem por objeto futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (ve\u00edculos de passeio), visando  atender a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Programa de trabalho: 753.001.3285.0000; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00 Fonte de Recursos: 100 (Recursos pr\u00f3prios); Nota de Empenho: 7530010531/2021 Valor: R$ 589.750,00 (quinhentos e oitenta e nove mil e setecentos e  cinquenta reais). Vig\u00eancia: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura,  e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, de 31  at\u00e9 dezembro de 2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. Data da Assinatura: 10 de novembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, RENAN FELLIPE POLICARPO  CORREIA (RAVIERA MOTORS COMERCIAL DE VEICULOS LTDA). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "  PORTARIA SEPLAG N\u00ba 989, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.728/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0014.004770.00774/2021-91. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Conceder, Retorno \u00e0s Atividades, ao servidor p\u00fablico estadual  CLEUDO DA ROCHA MENDON\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba120804-1, ocupante do  cargo de Professor PS3 30h, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, com efeitos a contar da  data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 998, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1743/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI: 0820.013312.00713/2021-17. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder EM CARATER DEFINITIVO, Jornada Especial de  Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 c/c a Lei 2.976/2015,  para o servidor JOSE RENATO AZEVEDO DE FARIAS, ocupante  do cargo de Apoio Administrativo Educacional N\u00edvel 2, do quadro de  pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013  SEE, atualmente exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Secretaria de Estado  de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, de 20 (vinte)  horas semanais no cargo p\u00fablico relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9164774 \u2013 2,  sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a contar da data de 18 de  novembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 999, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba1.745/2021/SEPLAG  \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA,  da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG,  proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0064.014516.00114/2021-42. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, em car\u00e1ter definitivo, a licen\u00e7a prevista nos termos  da Lei 2.976/2015 c/c a Lei n\u00ba 3.351/2017 e Lei n\u00ba 3.406/2018, para a  servidora MARIA IVANILSA SILVA DOS SANTOS, ocupante do cargo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, do quadro de pessoal da Delegacia Geral  de Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para 20(vinte) horas semanais para  o cargo p\u00fablico por ela ocupado na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9223754 \u2013 2, sem redu\u00e7\u00e3o dos  vencimentos, com efeitos a contar da data de 18 de novembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1016, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.794/2021/SEPLAG  \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA,  da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG,  proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0019.004711.00510/2021-19. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a  servidora LUANA CHRISTINA ESTEVES DAS NEVES, matr\u00edcula n\u00ba  9274731-2, ocupante do cargo de Farmac\u00eautico, do quadro de pessoal  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, pelo per\u00edodo de  02(dois) anos, com efeitos a contar da data de 03 de fevereiro de 2022. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1020, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.802/2021/SEPLAG  \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA,  da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG,  proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0014.004770.04600/2021-05. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, em car\u00e1ter definitivo, a Jornada Especial de Trabalho,  prevista nos termos da Lei 2.976/2015 c/c a Lei n\u00ba 3.351/2017 e Lei  n\u00ba 3.406/2018, para a servidora SANDRA OSEIAS ALVES FRAGA  JIMENEZ, ocupante do cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I 25h, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE, para 20(vinte) horas semanais para o cargo p\u00fablico por  ela ocupado na SEE, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 234885-1, sem redu\u00e7\u00e3o dos  vencimentos, com efeitos a contar da data de 18 de novembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1000, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.746/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0014.004770.02235/2021-96  \u2013 Anexado ao feito o PROCESSO SEI N\u00ba 0014.004770.02238/2021-20. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Conceder, Afastamento para Exerc\u00edcio de Mandato Eletivo, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 142, II da Lei Complementar n\u00ba 39/93, ao servidor  p\u00fablico estadual JAILSON PONTES DE AMORIM, do quadro de pessoal  da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, relativo  aos cargos p\u00fablicos de Professor P2 30h, matr\u00edcula n\u00ba 9000046-2 e matr\u00edcula n\u00ba 9000046-3 por ele ocupados na SEE, com efeitos a contar de 1\u00ba de  janeiro de 2021 a 31 de dezembro de 2024, para exercer o cargo pol\u00edtico  de Prefeito do munic\u00edpio de Rodrigues Alves \u2013 Acre. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1012, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia previsto  no art.33 \u00a71 da LCE n\u00ba 355/2018, que a preconiza como instrumento  de descentraliza\u00e7\u00e3o administrativa, com o objetivo de assegurar maior  efici\u00eancia e efic\u00e1cia \u00e0s diretrizes governamentais; CONSIDERANDO que \u00e9 facultado ao governador, aos secret\u00e1rios e \u00e0s  autoridades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica em geral, delegar compet\u00eancia  para a pr\u00e1tica de atos administrativos; CONSIDERANDO que o ato de delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, indicar\u00e1  com precis\u00e3o a autoridade delegante, a autoridade delegada e as atribui\u00e7\u00f5es objeto da delega\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o disposto na PORTARIA SEPLAG N\u00ba 770,  DE 30 DE AGOSTO DE 2021, bem como o teor do Processo n\u00ba  4010.012276.00035/2021-07, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Delegar compet\u00eancia ao Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Denyscley  Oliveira Bandeira, matr\u00edcula n\u00ba 9071385-5, para emitir Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade Or\u00e7ament\u00e1ria, no per\u00edodo de 12 a 26 de novembro de 2021; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1023, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020:  RESOLVE: 1\u00ba Designar a servidora Elynalia de Lima Alves - Matr\u00edcula: 93321381,   em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba  8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Nota de Empenho  n\u00b0 7140010663/2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de uma (1) c\u00e2mera fotogr\u00e1fica profissional e acess\u00f3rios para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, oriunda do  Processo Administrativo Eletr\u00f4nico SEI n\u00ba 4010.013507.00108/2021-36  e Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 288/2021 \u2013 CPL 04. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da  Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1024, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  4010.012307.00033/2021-50.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor RAILTON GEBER DA ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba. 9061231-6 ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas  P\u00fablicas, lotado na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o -  SEPLAG para a classe IV - Ref. 1 com efeitos a contar de 24/10/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1028, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012355.00045/2021-36, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder, nos termos do art. 112 da Lei Complementar n\u00b0 261,  de 10 de maio de 2013, 180 dias de Licen\u00e7a \u00e0 Gestante a servidora  Clarissa Moraes Castro, matr\u00edcula 9339876-2, pertencente ao quadro  de pessoal desta secretaria,  a contar de 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1030, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020:  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00b0  52/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o e a empresa CURSOS GENTE ESTUDOS E PESQUISAS  LTDA, tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de palestrante para atender as  necessidades de capacita\u00e7\u00e3o/aprimoramento profissional  dos servidores do Estado do Acre, oriundo do Processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 4010.013507.00139/2021-97 e Parecer da PGE n\u00b0 293/2021: Gestor Titular: Glauber Nilson Abecassis dos Santos - Matr\u00edcula 346497-12 Fiscal Titular: Aldenice Pereira do Nascimento Lima  - Matr\u00edcula 9180575-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas pro- vid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato.   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 16/11/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O  DE JOVENS E ADULTOS - EJA EDITAL N\u00ba 006/SEPLAG/SEE/EJA, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em atendimento ao OF\u00cdCIO N\u00ba 4415/2021/SEE, tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do  subitem 2.1 do Edital n\u00ba 004/SEPLAG/SEE de 26 de outubro de 2021,  permanecendo inalterados os demais itens e subitens do referido Edital. (...) 2.1 O candidato poder\u00e1 solicitar revis\u00e3o do resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise curricular, por meio de link dispon\u00edvel no site www.see.acre.gov.br a  partir das 12h do dia 18 de novembro de 2021 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia  19 de novembro de 2021. (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O  TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO  ENSINO ESPECIAL. EDITAL N\u00ba 007/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em atendimento ao OF\u00cdCIO N\u00ba 4415/2021/SEE, tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do  subitem 2.1 do Edital n\u00ba 005/SEPLAG/SEE de 26 de outubro de 2021,  permanecendo inalterados os demais itens e subitens do referido Edital. (...) 2.1 O candidato poder\u00e1 solicitar revis\u00e3o do resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise curricular, por meio de link dispon\u00edvel no site www.see.acre.gov.br a  partir das 12h do dia 18 de novembro de 2021 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia  19 de novembro de 2021. (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EDITAL N\u00ba 025 SEPLAG/IDAF, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF, em aten\u00e7\u00e3o ao OF\u00cdCIO/ JMOE/N\u00ba.26/2021 de 17 de novembro de 2021, tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do Edital N\u00ba 024 SEPLAG/IDAF, de 10 de novembro de 2021,  com a inclus\u00e3o dos subitens 2.1.7 e 2.1.8 no item 2, que passa a ter a  reda\u00e7\u00e3o, conforme abaixo, permanecendo inalterados os demais itens  e subitens do referido edital. (...) 2 DOS EXAMES M\u00c9DICOS 2.1 Os candidatos dever\u00e3o providenciar, \u00e0s suas expensas, os exames a seguir especificados, emitidos em at\u00e9 90 dias anteriores \u00e0 sua apresenta\u00e7\u00e3o. 2.1.1 Avalia\u00e7\u00e3o cardiol\u00f3gica com ECG (eletrocardiograma) e Raio X de t\u00f3rax com laudos; 2.1.2 Avalia\u00e7\u00e3o neurol\u00f3gica; 2.1.3 Avalia\u00e7\u00e3o oftalmol\u00f3gica com exame de Acuidade Visual (informando qualquer defici\u00eancia em algum dos olhos); 2.1.4 Avalia\u00e7\u00e3o infectol\u00f3gica; 2.1.5 Avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica;  2.1.6.Avalia\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica, com Raio X total de coluna; 2.1.7 Hemograma, TGO, TGP e Colinesterase (Apenas para o cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo); e 2.1.8 PPD e Rosa Bengala (Para os cargos de M\u00e9dico Veterin\u00e1rio e T\u00e9cnico em Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal) (...) 1 DAS DIPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 1.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este concurso p\u00fablico junto ao Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF, por meio do n\u00famero (68) 3221-0655, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal ",
            "DIVULGA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE O PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ESTAGI\u00c1RIOS O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, POR MEIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o constante da Lei n\u00ba 11.788 de 25/09/2008,  Decreto n\u00ba 2.677, de 10 junho de 2015 do Governo do Estado do Acre e as Portarias 741 e 742 de 18/12/08 da SGA e em suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as demais normas regulamentadoras da mat\u00e9ria, torna p\u00fablica  a rela\u00e7\u00e3o dos estudantes convocados para realizarem o est\u00e1gio curricular n\u00e3o obrigat\u00f3rio no \u00e2mbito das Secretarias, Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es do Governo do Estado do Acre no m\u00eas de outubro 2021, por meio do  Programa Bolsa Est\u00e1gio Rio Branco \u2013 AC, 17 de outubro de 2021.  ANEXO I Refer\u00eancia: Rela\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios contratados  M\u00eas/Ano: Outubro/2021 Agente de Integra\u00e7\u00e3o: INSTITUO EUVALDO LODI -IEL ANEXO II Refer\u00eancia: Rela\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios convocados M\u00eas/Ano: Outubro/2021 Agente de Integra\u00e7\u00e3o: INSTITUO EUVALDO LODI -IEL ANEXO III Refer\u00eancia: Rela\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios contratados  M\u00eas/Ano: Outubro/2021 Agente de Integra\u00e7\u00e3o: Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola \u2013 CIEE ANEXO IV Refer\u00eancia: Rela\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios convocados M\u00eas/Ano: Outubro/2021 Agente de Integra\u00e7\u00e3o: Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola \u2013 CIEE Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DO 9\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 057/2014  DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 057/2014 at\u00e9 o dia 17 de mar\u00e7o de 2022, contados a partir do dia 17 de novembro de 2021. DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente Termo Aditivo tem como fundamentos legais o inciso I do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993, o Parecer Jur\u00eddico AJ-UCP/PDSA II n\u00ba 7/2021/SEPLAG - DEBID/SEPLAG - DIRCAM/ SEPLAG \u2013 SEAPLAN e Despacho da Autoridade Superior DO VALOR E DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os deste termo aditivo estima-se o valor de R$ 1.035.078,95 (um milh\u00e3o, trinta e cinco mil e setenta e oito reais e noventa e cinco centavos). Todas as despesas decorrentes dos servi\u00e7os, objeto do presente termo, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 33360000; Elemento de Despesa: 44.90.35.00 e 44.90.93.00; e Fonte de  Recursos: 500 (BID). Rio Branco \u2013 AC, 16 de novembro de 2021.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Contratante Paulo Roberto Haipek Ductor Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Ltda Contratada Paulo Roberto Marques Cintra Ductor Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Ltda. Contratada ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 380/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de consumo, do tipo expediente de forma a atender as necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito -DETRAN/AC. Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 30/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 17 de Novembro de 2021. ASS Gen\u00e9sio Holanda de Negreiros J\u00fanior CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 367/2021 - PCAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Colete Bal\u00edstico N\u00edvel III \u2013 A (Masculino e Feminino) de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e demais condi\u00e7\u00f5es.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia 18/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 17 de Novembro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 381/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de  inform\u00e1tica e equipamentos de \u00e1udio. Fonte de Recurso: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  19/11/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  01/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 17 de Novembro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS N 024/2021 \u2013 SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria t\u00e9cnica especializada para o gerenciamento do projeto de redu\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade das comunidades ribeirinhas da bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco aos eventos  extremos e supervis\u00e3o e acompanhamento t\u00e9cnico de obras - ATO das  obras de requalifica\u00e7\u00e3o ambiental e urban\u00edstica da bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco, Cidade de Rio Branco, Estado do Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  18/11/2021 \u00e0s 08h15, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio  Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3, Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e  www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do  \u00f3rg\u00e3o demandante e LICON. Rio Branco- AC, 17 de Novembro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 387/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u201cconjunto integrado\u201d de insumos e servi\u00e7os que objetivam a satisfa\u00e7\u00e3o do interesse  p\u00fablico em que a contratada assumir\u00e1 o fornecimento, em conformidade  com os padr\u00f5es preconizados nas normas t\u00e9cnicas vigentes, incluindo,  loca\u00e7\u00e3o de equipamentos/automa\u00e7\u00e3o, fornecimento de reagentes e insumos, manuten\u00e7\u00f5es preventivas, corretivas, calibra\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a emiss\u00e3o  final dos resultados rastre\u00e1veis e seguros dos testes de triagem sorol\u00f3gica em amostras de sangue de doadores de sangue, pela metodologia  de Quimioluminesc\u00eancia in vitro, a fim de atender o Centro de Hematologia e Hemoterapia\u201d- SESACRE.  Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 17 de Novembro de 2021. ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 315 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ACIRALDO BARBOSA DA SILVA, para responder como Gerente do Servi\u00e7o de Frota do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel  de Urg\u00eancia \u2013 SAMU de Cruzeiro do Sul, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 335 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, S\u00c2MIA VANESSA MARTINS DA ROCHA,  matr\u00edcula n\u00ba 9552200-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Gerente de Enfermagem da Unidade Mista de Marechal Thaumaturgo da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 340 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 303 de 18 de outubro de 2021, que designou o servidor, FERNANDO ABREU SAMPAIO matr\u00edcula n\u00ba 9099395-2  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico no Gabinete da Secret\u00e1ria  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 341 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.084 de 14 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO a realiza\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio que corresponde ao  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 041/2020 \u2013 CPL 01; CONSIDERANDO a necessidade de uma equipe t\u00e9cnica para realizar a  avalia\u00e7\u00e3o correspondente \u00e0 prova de conceito do Preg\u00e3o por Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 041/2020 \u2013 CPL 01; CONSIDERANDO  0019.005425.00060/2020-07, RESOLVE Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores relacionados abaixo para compor a  comiss\u00e3o que realizar\u00e1 a Prova de Conceito \u2013 POC, avaliando a conformidade do Software, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas previstas no Termo de Refer\u00eancia, a empresa classificada provisoriamente no  processo licitat\u00f3rio correspondente ao Preg\u00e3o supracitado cujo objeto  consiste em contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento  de licen\u00e7a de uso de software de gest\u00e3o em sa\u00fade, execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos em manuten\u00e7\u00e3o (corretiva, adaptativa e evolutiva), suporte  t\u00e9cnico, consultoria t\u00e9cnica, customiza\u00e7\u00e3o, implanta\u00e7\u00e3o, migra\u00e7\u00e3o de  base de dados e treinamento: Presidente da comiss\u00e3o: Reuben Hon\u00f3rio Fernandes Membro da comiss\u00e3o: Rafael Gomes Garrafiel Membro da comiss\u00e3o: Maria Luciana de Assis Santos Membro da comiss\u00e3o: Jomara Martins do Nascimento Membro da comiss\u00e3o: Natasha Varj\u00e3o Volp\u00e1ti Membro da comiss\u00e3o: Michel Ribeiro Paes Art. 2\u00ba A aplica\u00e7\u00e3o da Prova de Conceito \u2013 POC ser\u00e1 realizada dia  24/11/2021, \u00e0s 9h, no audit\u00f3rio da Secretaria. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 343 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  combinado com o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores Francisco Pereira Filho, matr\u00edcula n.\u00ba  9219188-3, ocupante do cargo de economista, Afonso Dias Marques,  matr\u00edcula n.\u00ba 9148370-2, ocupante do cargo de gestor de pol\u00edticas p\u00fablicas e Silene da Silva Lima, matr\u00edcula n.\u00ba 9421777-2, ocupante do cargo  de psic\u00f3loga, todos do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, para, sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem  Comiss\u00e3o Processante Tempor\u00e1ria, nos termos do art. 2\u00ba, inciso IV, da  Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os SESACRE n.\u00ba 001 de 04 de fevereiro de 2020,  destinada a apurar poss\u00edveis irregularidades de que trata o Processo  SEI n.\u00ba 0019.000797.00676/20214-72, bem como as demais infra\u00e7\u00f5es  conexas que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste ato, para apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Conclusivo.  Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.095 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 839/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 171/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MURANO CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento, implanta\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o, em regime \u201cturnkey\u201d de solu\u00e7\u00e3o DATA  CENTER MODULAR SEGURO OUTDOOR \u2013 DCMS-O, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Paulo Sergio Lima Cavalcante - Matricula/CPF:582-1 Substituto: Rafael da Silva Castro - Matricula/CPF:9431519 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Janeo da Silva Nascimento - Matricula/CPF:587.844.862-34 Reuben Hon\u00f3rio Fernandes - Matricula/CPF:9291814-3 Substituto: Helder Ant\u00f4nio de Souza e Silva - Matricula/CPF: 212296-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS RETIFICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00b0 232 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 No Art. 1\u00b0: Onde se l\u00ea: \u201cResponder pela Assessoria T\u00e9cnica da Rede Cegonha\u201d   Leia-se: \u201cResponder como Coordenadora Estadual da Rede Cegonha\u201d. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "6\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 319/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 142/2016 - CPL 04  ADA N\u00b0 19-16-0006064 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RIO BRANCO AEROT\u00c1XI LTDA DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo prorrogar, em car\u00e1ter excepcional, o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato em epigrafe, cujo objeto  contempla a Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa de t\u00e1xi a\u00e9reo, especializada no transporte aerom\u00e9dico, em aeronave monomotor e bimotor  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte de pacientes em UTI A\u00c9REA  cumprindo todos os requisitos previstos em regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica da  Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil \u2013 ANAC, do Conselho Federal de Medicina \u2013 CFM e Conselho Regional de Medicina \u2013 CRM, para efetiva\u00e7\u00e3o de  transporte inter-hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, SAMU, com intuito de  garantir o acesso a assist\u00eancia a sa\u00fade em munic\u00edpios que ofere\u00e7a maior  capacidade de resolu\u00e7\u00e3o dos agravos a sa\u00fade, dentro do Estado do Acre,  em favor dos pacientes do Tratamento Fora de Domicilio \u2013 TFD, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o  ficam prorrogadas de 12/11/2021 a 12/11/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.34050000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao pre\u00e7o para o per\u00edodo, a saber, R$ 7.245.000,00 (sete milh\u00f5es, duzentos e  quarenta e cinco mil reais), devendo ser observada a proporcionalidade  para o per\u00edodo prorrogado. DATA DE ASSINATURA: 12 de novembro de 2021.   ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA  DE ESTADO DE SA\u00daDE, MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E  FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E SILVIO AB\u00cdLIO ALMEIDA LIMA,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "6\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 320/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 142/2016 - CPL 04  ADA N\u00b0 19-16-0006064 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: AEROBRAN T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo prorrogar, em car\u00e1ter excepcional, o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato em epigrafe, cujo objeto  contempla a Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa de t\u00e1xi a\u00e9reo, especializada no transporte aerom\u00e9dico, em aeronave monomotor e bimotor  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte de pacientes em UTI A\u00c9REA  cumprindo todos os requisitos previstos em regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica da  Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil \u2013 ANAC, do Conselho Federal de Medicina \u2013 CFM e Conselho Regional de Medicina \u2013 CRM, para efetiva\u00e7\u00e3o de  transporte inter-hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, SAMU, com intuito de  garantir o acesso a assist\u00eancia a sa\u00fade em munic\u00edpios que ofere\u00e7a maior  capacidade de resolu\u00e7\u00e3o dos agravos a sa\u00fade, dentro do Estado do Acre,  em favor dos pacientes do Tratamento Fora de Domicilio \u2013 TFD, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o  ficam prorrogadas de 12/11/2021 a 12/11/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.34050000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao pre\u00e7o para o per\u00edodo, a saber, R$ 7.871.250,00 (sete milh\u00f5es, oitocentos e  setenta e um mil, duzentos e cinquenta reais), devendo ser observada a  proporcionalidade para o per\u00edodo prorrogado. DATA DE ASSINATURA: 12 de novembro de 2021.    ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA  DE ESTADO DE SA\u00daDE, MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E  FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E ABRAH\u00c3O C\u00c2NDIDO DA SILVA,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 112/2021 - CEL 01 CONTRATO SESACRE N\u00b0 659/2021 AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA CASSIFLEX LTDA CNPJ: 04.901.171/0001-42 A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, N\u00ba 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco - Acre, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria N\u00ba 151, de 30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba \u00a7 1\u00ba, do Decreto Estadual  N\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o,  inerentes ao objeto da represente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de realizar  o cadastro junto ao \u00f3rg\u00e3o Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/ AC, impossibilitando a  prossecu\u00e7\u00e3o do contrato, que possui itens destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista na Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima Sexta, do Contrato Administrativo N\u00ba  659/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo  IV da Lei N\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993.  Rio Branco, 11 de novembro de 2021 KELYANA MARANH\u00c3O BARBOSA Gestora de Contrato, Portaria 912 de 19 de agosto de 2021 Matr\u00edcula 9451420-01 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 112/2021 - CEL 01 Ordem de Entrega N\u00ba 26687-43  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA MIAMIMED PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA CNPJ: 38.259.748/0001-86 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, N\u00ba 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco - Acre, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria N\u00ba 151, de 30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba \u00a7 1\u00ba, do Decreto Estadual  N\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o,  inerentes ao objeto da represente licita\u00e7\u00e3o, a saber, o atraso na entrega  do objeto, que possui itens que \u00e9 destinado a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista na Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima Sexta, do Contrato Administrativo N\u00ba  658/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo  IV da Lei N\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993.   Rio Branco, 11 de novembro de 2021 KELYANA MARANH\u00c3O BARBOSA Gestora de Contrato, Portaria 912 de 19 de agosto de 2021 Matr\u00edcula 9451420-01 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 54/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.004679.00073/2021-03 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba  107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004679.00073/2021-03, Parecer  n\u00ba  209/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2444453) e Parecer PGE/PA n\u00ba 312/2021(2670804), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9  aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a atender \u00e0s unidades do  Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE, no valor total de  R$ 107.634,78 (cento e sete mil  seiscentos e trinta e quatro reais e setenta e oito centavos). CREDOR: A A M CAMILI EIRELI - ME CNPJ: 31.836.413/0001-34 ENDERE\u00c7O: Avenida 28 de Setembro, n\u00ba 686, Anexo 03, Bairro Escola  T\u00e9cnica, CEP: 69.980-000, Cruzeiro do Sul/Acre. VALOR: R$ 107.634,78 (cento e sete mil seiscentos e trinta e quatro  reais e setenta e oito centavos).  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 12 de novembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 50/2021/ SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do  processo SEI n\u00b0 0019.015360.00089/2021-16, Parecer n\u00ba 209/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2444453)  e Parecer PGE/PA n\u00ba 312/2021(2670804), resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso VII, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto  \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a atender \u00e0s unidades do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$ 107.634,78 (cento e sete  mil seiscentos e trinta e quatro reais e setenta e oito centavos), visando  a contrata\u00e7\u00e3o das empresas: CREDOR: A A M CAMILI EIRELI - ME CNPJ: 31.836.413/0001-34 ENDERE\u00c7O: Avenida 28 de Setembro, n\u00ba 686, Anexo 03, Bairro Escola  T\u00e9cnica, CEP: 69.980-000, Cruzeiro do Sul/Acre. VALOR: R$ 107.634,78 (cento e sete mil seiscentos e trinta e quatro  reais e setenta e oito centavos).  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e  Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 12 de novembro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O 002/2021 TERMO DE COLABORA\u00c7AO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO  DO ACRE, POR MEIO DA SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE E A  ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS \u2013 APAE DE  RIO BRANCO, PARA OS FINS QUE ESPECIFICA. DO OBJETO Este Termo de Colabora\u00e7\u00e3o tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cFortalecimento das a\u00e7\u00f5es da APAE de Rio Branco, visando apoiar financeiramente  as despesas de custeio das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E  AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS - APAE DE RIO BRANCO, para ampliar e  fortalecer o atendimento especializado a pessoas com defici\u00eancia intelectual e  m\u00faltiplas, conforme especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas no Plano de Trabalho. DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 (doze)  meses, consecutivos e ininterruptos, a contar de 13 de outubro de 2021  a 13 de outubro de 2022. O presente termo poder\u00e1 ser prorrogado, por iguais e sucessivos per\u00edodos, mediante justificativa devidamente fundamentada. A SESACRE prorrogar\u00e1 \u201cde of\u00edcio\u201d a vig\u00eancia do instrumento antes do  seu t\u00e9rmino, quando der causa a atraso na libera\u00e7\u00e3o dos recursos, limitada \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o ao exato per\u00edodo do atraso verificado. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS E FINANCEIROS Para consecu\u00e7\u00e3o do objeto do presente termo, ser\u00e1 realizado o repasse de recursos \u00e0 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS  - APAE DE RIO BRANCO, que ser\u00e1 destinado, exclusivamente, a apoiar financeiramente as despesas de custeio de execu\u00e7\u00e3o ao atendimento  especializado a pessoas com defici\u00eancia intelectual e m\u00faltiplas, conforme cronograma de execu\u00e7\u00e3o constante no Plano de Trabalho. Ser\u00e1 desembolsado montante no valor de R$ 20.878,00 (vinte mil oitocentos e setenta e oito reais), a serem repassados em 1 (uma) parcela que seguir\u00e1  o cronograma de desembolso constante no Plano de Trabalho. A despesa decorrente deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o correr\u00e1 \u00e0 conta: Elemento de Despesa - 33.50.43.00.00, Fonte de Recurso: 100, Fun\u00e7\u00e3o Program\u00e1tica: 1 0.302.1 4.24.4303.0000. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de outubro de  2021. ASSINAM: PAULA AUGUSTA DE MAIA FARIA MARIANO - SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E CEC\u00cdLIA MARIA GARCIA LIMA SOUZA,  PELA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS \u2013 APAE DE RIO BRANCO. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 824/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: OPEM REPRESENTA\u00c7\u00c3O IMPORTADORA E EXPORTADORA E DISTRIBUIDORA LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 261.000,00 (duzentos e sessenta e um mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E PAULO FERREIRA DA SILVA FILHO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 825/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 5.199.801,00 (cinco milh\u00f5es cento e noventa e nove mil oitocentos e um reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ADALCIMAR MARQUES AMERICO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 826/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENSE LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 873.950,00 (oitocentos e setenta e tr\u00eas mil novecentos e cinquenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RAFAEL OL\u00cdMPIO CASTANHEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 831/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: ACREMED EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 147.793,00 (cento e quarenta e sete mil, setecentos e noventa e tr\u00eas reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DILMERES FREITAS DE SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 833/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS \u2013 O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.621.550,50 (dois milh\u00f5es,  seiscentos e vinte e um mil, quinhentos e cinquenta reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determi- na\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JARLEYS FERREIRA DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 834/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 314.430,00 (trezentos e catorze mil, quatrocentos e trinta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ODAIR JOS\u00c9 BALESTRIN, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 836/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: HOSPMED REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 40.108,00 (quarenta mil, cento e  oito reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MARIN\u00caS ZABOTTE, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 837/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015360.00097/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO   Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.099.485,00 (um milh\u00e3o, noventa e nove mil, quatrocentos e oitenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IN\u00c1CIO S\u00c9RGIO DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 839/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 171/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00024/2021-01 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MURANO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento, implanta\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o, em regime \u201cturnkey\u201d de solu\u00e7\u00e3o DATA CENTER MODULAR SEGURO OUTDOOR \u2013 DCMS-O, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e  servi\u00e7os no montante de R$ 3.445.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatrocentos e quarenta e cinco mil reais). A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa  4.4.90.51.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de novembro de 2021. ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E HUDSON MARCELO AMARAL DE SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 293/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00027/2021-50 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: BML HOSPITALAR LTDA  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para \u00f3rteses e pr\u00f3tese em Ortopedia em regime de consigna\u00e7\u00e3o e comodato, para atendimentos da unidade de  urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 63.371,00 (sessenta e tr\u00eas mil trezentos e setenta e um reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade  \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 05 de novembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E DANIEL BURNI VER\u00c7OSA, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  089/2021 - CPL 01.. FORNECEDOR: BML HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 27.187.758/0001-37, com sede na Rua Major  Laje, n\u00b0 390, Bairro: Ouro Preto, Belo Horizonte/MG - CEP: 31.310-200, email:licitacao@bmlmedical.com,licitacao2@bmlmedical.com. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 294/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00027/2021-50 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  DO OBJETO:   Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para \u00f3rteses e pr\u00f3tese em Ortopedia em regime de consigna\u00e7\u00e3o e comodato, para atendimentos da unidade de  urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 245.000,00 (duzentos e quarenta e cinco mil reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade  \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 05 de novembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E VITOR PESSOA NOGUEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  089/2021 - CPL 01.. J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 27.896.988/0001-75, estabelecida \u00e0 Rua  Isaura Parente, n\u00ba 671, loja 106, Bairro Bosque, CEP: 69.900-643 Rio Branco/AC, Telefones: (68) 3223-5522/9-9985-3305, e-mail: jvnogueira2017@gmail.com. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 730, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 Altera a Portaria n\u00ba 398, de 24 de agosto de 2020. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba. 0066.005021.00222/2020-12, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 144, de 26 de agosto de 2020, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia;                                         RESOLVE: Art. 1\u00ba O artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 398, de 24 de agosto de 2020, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de maio de 2020. \u201d (NR) Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 731, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.015313.00052/2021-27, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a ANTONIO ANDRADE LOPES, matr\u00edcula n\u00ba 105325-1, no cargo  de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Grupo I, Refer\u00eancia 7, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art.  4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019,  com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 732, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.015313.00003/2021-94, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a JOS\u00c9 MADEIRO NETO, matr\u00edcula n\u00ba 109452-1, no cargo de  Motorista Oficial, Grupo II, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos  integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 733, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0447.012571.00009/2021-82, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA IZABEL D\u2019OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 53023-1, no cargo  de Agente de Telecomunica\u00e7\u00e3o e Eletricidade, Refer\u00eancia 8, do quadro  de pessoal da Casa Militar, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 734, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00031/2021-13, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA DE F\u00c1TIMA DO CARMO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 204064-1,  no cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Grupo I, Refer\u00eancia 5, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade,  nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2  de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba,  inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 735, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00217/2021-17, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a ANTONIA ALVES DO VALE, matr\u00edcula n\u00ba 213691-1, no cargo  de Apoio Administrativo N\u00edvel I, 25 horas, Classe II, Refer\u00eancia 8, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2  de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba,  inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 736, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00197/2021-84, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a GARRILDA SANTOS DE BARROS, matr\u00edcula n\u00ba 288985-1, no  cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe IV, Refer\u00eancia  8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com  o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba474, 11 DE NOVEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0 051/2021, em favor da empresa FLOPTECH COM\u00c9RCIO  DE EQUIPAMENTOS EIRELI - ME, com vig\u00eancia at\u00e9 05/11/2022, cujo  objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de  Laborat\u00f3rio destinados a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de  an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual  de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula:  9557210-1 II - Gestor Substituto: Raimunda Lima De Souza S\u00e1 M\u00e1tricula: 9077391 III - Fiscal Titular: Haroldo Mac\u00e1rio De Oliveira Matr\u00edcula: 700039-1 IV - Fiscal Substituto:  Adriana Evangelista Da Luz Matr\u00edcula: 9555277-1 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os do- cumentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba 062/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013  DEPASA E A EMPRESA L. O. CAMPOS EIRELI. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto, conforme Justificativa, parte integrante deste Termo, a seguinte disposi\u00e7\u00e3o: a) acr\u00e9scimo no montante de R$ 137.795,00 (Cento e trinta e sete mil  Setecentos e noventa e cinco reais), correspondente a 24,52% (vinte e  quatro v\u00edrgula cinquenta e dois por cento) do valor do Contrato; DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo Aditivo tem fundamento legal no art. 65, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba.  8.666/93, bem como na Cl\u00e1usula nona do instrumento contratual. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 12.11.2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e, S\u00e9rgio Rodrigues da Rosa Campos, pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 042/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00090/2021-36 PREG\u00c3O ELTR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2020\u2013 CPL/PMRB ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 35/2020                                                             PARTES:  DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa SANTA MARIA MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, Contratada. OBJETO DO TERMO ADITIVO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo financeiro de 25% (vinte e cinco por cento) sob  valor inicial do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 042/2021, de R$ 863.850,00  (oitocentos e sessenta e tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta reais) correspondendo ao aditivo no valor de R$ 215.962,50 (duzentos e quinze mil,  novecentos sessenta dois reais e cinquenta centavos), em cumprimento  ao disposto no MEMO/DERACRE/DITOP N\u00ba 429/2021 e do PARECER  N\u00ba 137/2021/DERACRE \u2013 ASSJUR. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo  65, inciso I, \u00a7 1\u00ba, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  042/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Petronio Antunes, pelo Contratante e Israel Jarbas da Silva  Soster, pela Contratada "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 26, DE 10 DE novembro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 034 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.126, de 27 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de Setembro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97,  art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO \u2013 CRM 964 /AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC III - CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas), no dia 19/11/2021 (sexta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de Novembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 10.126, de 27/09/2021 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 19/11/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min   ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 843, DE 12 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00b0 833, DE 10 DE  NOVEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/ AC n\u00ba 13.163 de 11 de Novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido apresentado no Memorando n\u00ba 715/2021/ DETRAN - DEPT (2685611). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os  Senhores, Gleidison Miranda Ferreira, Jonas de Souza Silva, Degeane Soares da Silva, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito,  Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista em  medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Edmo Orlando F. Coelho - CRM 87/AC, para  comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria  (B), da candidata Maria In\u00eas de Castro Brasil, CPF 573.196.182-49, no  ve\u00edculo de placa QWP 5I11- CAT (B). Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 18/11/2021  (quinta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 12 de Novembro  de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 844, DE 12 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00b0 833, DE 10 DE  NOVEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/ AC n\u00ba 13.163 de 11 de Novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido apresentado no Memorando n\u00ba 716/2021/ DETRAN - DEPT (2689440). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os  Senhores, Gleidison Miranda Ferreira, Jonas de Souza Silva, Degeane Soares da Silva, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito,  Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista em  medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Edmo Orlando F. Coelho - CRM 87/AC, para  comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (B),  da candidata Gabriela Rodrigues de Souza, CPF 640.212.112-68, no  ve\u00edculo de placa NXS 6149 - CAT (B). Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 18/11/2021  (quinta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 12 de Novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 847, DE 17 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Diretor Administrativo e Financeiro, Manoel Ger\u00f4nimo Filho, para responder pela Presid\u00eancia deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da Titular, no per\u00edodo  de 17/11/2021 a 26/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 17 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 848, DE 17 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 172/2021/DETRAN - DIRAF (2714043), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria  Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do Titular, no per\u00edodo de 17/11/2021  a 21/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 17 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 849, DE 17 DE novembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 372/2021/DETRAN - DIROP (2714855), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Assessor T\u00e9cnico, Erivaldo Silva Barros, matr\u00edcula n\u00ba  9303111, para responder pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do Titular, no per\u00edodo de 16/11/2021 a 26/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 17 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de novembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 850, DE 17 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4842/2021/CASACIVIL (2701088), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Modesto Freitas Fernandes para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 627, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Oscar Willian de Albuquerque Mansour,  matr\u00edcula n\u00ba 9521178-1, e-mail: oscar.albuquerque@ac.gov.br, para  acompanhar e fiscalizar, como Gestor Titular, a execu\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 002/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  do Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa F. P. MENEGASSI COM. IMP. E EXP.  - ME, CNPJ n\u00ba 20.384.086/0001-00, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u00e1gua mineral de primeira qualidade, acondicionada em garraf\u00f5es de polipropileno  com tampa e lacre, contendo 20 (vinte) litros sem vasilhame. Art. 2\u00ba \u00ba Compete ao gestor, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 630, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do  Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, Resolve: Art. 1\u00ba Designar o servidor Oscar Willian de Albuquerque Mansour, matr\u00edcula n\u00ba 9521178-1 e e-mail: oscar.albuquerque@ac.gov.br, para acompanhar  e fiscalizar, como Gestor Titular, a execu\u00e7\u00e3o do contrato N\u00ba 021/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC  e a empresa M. V. AQUINO ME, CNPJ n\u00ba 14.358.816/0001-04, que tem por  objeto o fornecimento de material de consumo. Art. 2\u00ba Designar o servidor Daniel da Silva Alencar, matr\u00edcula n\u00ba 9572104- 1, e e-mail: daniels.alencar@ac.gov.br, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o  do referido contrato, como Fiscal Titular, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 631, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do  Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, Resolve: Art. 1\u00ba Designar o servidor Oscar Willian de Albuquerque Mansour,  matr\u00edcula n\u00ba 9521178-1 e e-mail: oscar.albuquerque@ac.gov.br, para  acompanhar e fiscalizar, como Gestor Titular, a execu\u00e7\u00e3o do contrato N\u00ba  023/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do  Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa F. P. MENEGASSI COM. IMP. E EXP. -  ME, CNPJ n\u00ba 20.384.086/0001-00, que tem por objeto o fornecimento  de material de consumo. Art. 2\u00ba Designar o servidor Daniel da Silva Alencar, matr\u00edcula n\u00ba 95721041, e e-mail: daniels.alencar@ac.gov.br, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o  do referido contrato, como Fiscal Titular, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 632, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Oscar Willian de Albuquerque Mansour, matr\u00edcula n\u00ba 9521178-1 e e-mail: oscar.albuquerque@ac.gov.br, para acompanhar  e fiscalizar, como Gestor Titular, a execu\u00e7\u00e3o do contrato N\u00ba 024/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC  e a empresa M. S SERVI\u00c7OS, CNPJ n\u00ba 22.172.177/0001-08, que tem por  objeto o fornecimento de material de consumo. Art. 2\u00ba Designar o servidor Daniel da Silva Alencar, matr\u00edcula n\u00ba 95721041, e Email: daniels.alencar@ac.gov.br, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do  referido contrato, como Fiscal Titular, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 633, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Oscar Willian de Albuquerque Mansour,  matr\u00edcula n\u00ba 9521178-1 e e-mail: oscar.albuquerque@ac.gov.br, para  acompanhar e fiscalizar, como Gestor Titular, a execu\u00e7\u00e3o do contrato N\u00ba  026/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do  Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa LABNORTE CIRURGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ n\u00ba 03.33.345/0001-30, que tem por objeto o fornecimento de material de consumo. Art. 2\u00ba Designar o servidor Daniel da Silva Alencar, matr\u00edcula n\u00ba 95721041, e e-mail: daniels.alencar@ac.gov.br, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o  do referido contrato, como Fiscal Titular, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 634, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Oscar Willian de Albuquerque Mansour, matr\u00edcula n\u00ba 9521178-1 e e-mail: oscar.albuquerque@ac.gov.br, para acompanhar  e fiscalizar, como Gestor Titular, a execu\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba 027/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC  e a empresa D. L RAMOS ME, CNPJ n\u00ba 04.146.814/0001-52, que tem por  objeto o fornecimento de material de consumo. Art. 2\u00ba Designar o servidor Daniel da Silva Alencar, matr\u00edcula n\u00ba 95721041, e e-mail: daniels.alencar@ac.gov.br, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o  do referido contrato, como Fiscal Titular, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 223/PRES/IDAF, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.   n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  regulamentares. Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  043/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a empresa LINK CARD ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS EIRELI, assinado no dia 10/11/2021, tendo como  objeto: O servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de combust\u00edveis (gasolina comum, diesel comum e diesel S10) em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico e etiqueta com  tecnologia RFID (ou similar), para atender as demandas dos servi\u00e7os  administrativos e operacionais do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e  Florestal - IDAF em Rio Branco e Munic\u00edpios, decorrente Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 035/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00b0 35/2020, cujo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o  Corpo de Bombeiros  Militar de Roraima, conforme demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0052.013537.00028/2021-12.  I \u2013 Gestor Titular: Jos\u00e9 Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Haroldo Sales Viga \u2013 Matr\u00edcula: 71579-1 IV - Fiscal Substituto: Jackeline Madeira dos Santos \u2013 Matr\u00edcula:  9217177-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 224/PRES/IDAF, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, a servidora Ligiane Lopes Amorim Pereira, matr\u00edcula n\u00b09203311, ocupante do cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o de Produtos de Origem Vegetal \u2013 DIPOV, para responder cumulativamente pelo Departamento T\u00e1tico de A\u00e7\u00f5es Vegetal - DEAV, deste Instituto de Defesa  Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPEC\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF RETIFICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 029/2021 CELEBRADO ENTRE O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF - E EMPRESA F. ALMEIDA DA SILVA - ME. O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio do INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita sob o CNPJ/MF n\u00b0 05.509.035/0001-74, com sede na rodovia ac-40, km-05 n.\u00ba 1.054, vila acre, CEP: 69.902450, neste Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representada pelo seu Presidente o Sr.\u00b0 JOS\u00c9 FRANCISCO THUM, residente e  domiciliado no Ramal Bom Jesus, n\u00ba 229, Bairro: Vila Acre, CEP 69909-744, na cidade de Rio Branco/AC, portador do RG n\u00b0. 023.749-A SSP AC,  e inscrito no CPF n\u00b0. 364.712.400-15, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba. 5.540/2020, de 25/03/2020, doravante denominada  de CONTRATANTE, resolve retificar o valor Contrato n\u00ba 029/2021, procedente do Processo SEI n\u00ba 0052.013537.00019/2021-21, tendo em vista o  valor est\u00e1 incorreto no contrato, conforme condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se ler: Leia-se: Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do Contrato n\u00ba 029/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o  expressamente modificadas por este Instrumento. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. JOSE FRANCISCO THUM INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF CONTRATANTE ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 043/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA LINK CARD ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Contrato tem por objeto o servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de combust\u00edveis (gasolina comum, diesel comum e diesel S10) em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico  ou magn\u00e9tico e etiqueta com tecnologia RFID (ou similar), para atender as demandas dos servi\u00e7os administrativos e operacionais do Instituto de  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF em Rio Branco e Munic\u00edpios. Vinculam-se ao presente CONTRATO, o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 035/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0. 35/2020. ",
            "CL\u00c1USULA QUINTA - DO PRE\u00c7OS E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO 5.1. Do Pre\u00e7os  5.1.1. O valor total do Contrato \u00e9 estimado em R$ 774.400,00 (Setecentos e Setenta e Quatro Mil e Quatrocentos Reais). 5.1.2. No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o contratual, inclusive tributos e/ou  impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios  ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 5.2. Das Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento 5.2.1. O CONTRATANTE efetuar\u00b7 o pagamento mediante Ordem Banc\u00e1ria creditada em Conta Corrente indicada pela CONTRATADA, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o protocolo da Nota Fiscal e/ou Fatura devidamente atestada pelo CONTRATANTE;  5.2.1.1. A CONTRATADA dever\u00e1 emitir mensalmente Nota Fiscal, fornecendo  Juntamente com esta um relat\u00f3rio anal\u00edtico contendo todos os dados do per\u00edodo (tipo, placa/tombamento, condutor/respons\u00e1vel, valor, etc.),  constituindo-se tal exig\u00eancia como requisito para aposi\u00e7\u00e3o do Atesto no documento pelo fiscal do Contrato;  5.2.2. O pagamento ser\u00e1 efetuado mediante Ordem Banc\u00e1ria, na Conta Corrente, Ag\u00eancia e Banco indicados pela contratada;  5.2.3. Nenhum pagamento ser\u00e1 efetuado a CONTRATADA, enquanto pendente de  Liquida\u00e7\u00e3o qualquer obriga\u00e7\u00e3o financeira que lhe for imposta, em virtude de penalidade ou inadimpl\u00eancia;  5.2.4. Caso haja aplica\u00e7\u00e3o de multa, o valor ser\u00e1 descontado de qualquer fatura ou cr\u00e9dito existente do CONTRATANTE em favor da CONTRATADA.  Caso o valor da multa seja superior ao cr\u00e9dito eventualmente existente, a diferen\u00e7a ser\u00e1 cobrada administrativamente ou judicialmente, se necess\u00e1rio;  5.2.5. O pagamento ser\u00e1 precedido de consulta de regularidade fiscal para verifica\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es exigidas na contrata\u00e7\u00e3o, cujos resultados  ser\u00e3o juntados aos autos do processo pr\u00f3prio;  5.2.6. Ser\u00e1, tamb\u00e9m, observado para o pagamento, o regulamento aprovado pelo Decreto n\u00ba 4.335-E, de 03 de agosto de 2001, e suas altera\u00e7\u00f5es;  5.2.7. Os encargos morat\u00f3rios devidos em raz\u00e3o do atraso no pagamento, em decorr\u00eancia de ato imput\u00e1vel exclusivamente ao CONTRATANTE,  poder\u00e3o ser calculados com utiliza\u00e7\u00e3o da seguinte f\u00f3rmula:  EM = N x VP x I  Onde:  EM = Encargos morat\u00f3rios;  N = N\u00famero de dias entre a data prevista para o pagamento e a do efetivo pagamento;  VP = Valor da parcela a ser paga; I = \u00cdndice de compensa\u00e7\u00e3o financeira, assim apurado:  I = (TX/100) 365 TX = Percentual da taxa anual do IPCA \u00cdndice de Pre\u00e7o ao Consumidor Ampliado, do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica - IBGE. 5.2.8. Havendo erro na Nota Fiscal/Fatura ou circunst\u00e2ncia que impe\u00e7a a liquida\u00e7\u00e3o da despesa ser\u00b7 devolvida a CONTRATADA pelo Fiscal do  Contrato e o pagamento ficar\u00e1 pendente, at\u00e9 que a mesma providencie as medidas saneadoras. Nessa hip\u00f3tese, o prazo para pagamento iniciar-se-\u00e1 ap\u00f3s a regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o ou reapresenta\u00e7\u00e3o do documento fiscal, n\u00e3o acarretando qualquer \u00d4nus para o CONTRATANTE  5.2.9. Para efeitos de confer\u00eancia e posterior ateste da fatura, a CONTRATADA dever\u00e1 encaminhar ao Fiscal do Contrato, obrigatoriamente, com  a fatura, as seguintes comprova\u00e7\u00f5es;  5.2.10. Planilha mensal de faturamento, contendo: tipo de combust\u00edvel, quantidade de combust\u00edvel, valor do litro, valor total, data do abastecimento,  nome do motorista, n\u00ba da etiqueta/cart\u00e3o; relat\u00f3rio do Sistema de abastecimento e comprovante de cada abastecimento;  5.2.11. O CONTRATANTE pagar\u00b7 a CONTRATADA pelo fornecimento do combust\u00edvel, o valor correspondente \u00e0 quantidade de litros abastecidos,  conforme o preg\u00e3o do dia do abastecimento seja promocional ou n\u00e3o. Para a realiza\u00e7\u00e3o do pagamento ser\u00b7 observado o fiel cumprimento dos fornecimentos nas condi\u00e7\u00f5es contratadas, comparando-se os dados contidos na Nota Fiscal/Fatura com os registrados no Sistema.  5.2.12. A devolu\u00e7\u00e3o da nota fiscal e/ou fatura n\u00e3o aprovada pela CONTRATANTE n\u00e3o servir\u00b7 de motivo para que a CONTRATADA suspenda a  presta\u00e7\u00e3o ou deixe de efetuar o pagamento devido a sua rede credenciada; CL\u00c1USULA SEXTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 6.1 A despesa deste CONTRATO correr\u00e1 atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria; Programa de Trabalho: 201222277 4270 0000 (Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais); Natureza de Despesa: 33.90.39.00.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica); e, Fonte  de Recursos: 100, 200 e 700. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA 13.1 O prazo de vig\u00eancia deste CONTRATO \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia a partir do dia 12/12/2021, com  a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. 13.2 O presente CONTRATO poder\u00e1 ser prorrogado, mediante termo aditivo, por iguais e sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses,  na forma do art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os e condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para a Administra\u00e7\u00e3o. Data da assinatura: 10/11/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. PATRICIA APARECIDA DE LIMA; pela Contratada ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O no Extrato do Termo de Contrato IDAF N\u00ba 041/2021 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 17 de novembro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.165: Onde se l\u00ea: Fonte de Recursos e 700 Leia-se: Fonte de Recursos 100 e 700 Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 011.04/2021 \u2013 EaD SA\u00daDE  PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO PARCIAL DA SEGUNDA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, PARA PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS  CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC/Rede e-Tec na modalidade  de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba  002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 17 de novembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a CONSULTORA INDIVIDUAL: RAQUEL KATIUSCIA LIMA LOUREIRO BARBOSA \u2013 CONTRATADA. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 029/2021 PROCESSO GA N\u00ba 2021.10.057 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012986.00127/2020-62 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si, decorrente a modalidade de sele\u00e7\u00e3o de consultoria individual n\u00ba 034/2021, realizado atrav\u00e9s do  Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA \u2013 Fase II, por meio deste Termo Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO  N\u00ba 029/2021, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012986.00127/2020-62, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO MODIFICAR A CL\u00c1USULA 3 - CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os est\u00e1 sendo prorrogado at\u00e9 a data de 30/11/2021. MODIFICAR A CL\u00c1USULA 4 - PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS O Prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os desta consultoria, a contar de sua assinatura, do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 029/2021 est\u00e1 sendo  prorrogado pelo per\u00edodo de 01/11/2021 a 30/11/2021. Estabelecer regra de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais no contrato N\u00ba 029/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 71721212363142342900000 (Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre - PDSA); Elemento de Despesa:  44.90.35.00 Servi\u00e7os de Consultoria; Fonte de Recursos: 500 (BID); CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 029/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993 e Lei 13.709/2018. CL\u00c1USULA QUINTA - DO FORO O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e Raquel Katiuscia Lima Loureiro Barbosa, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e o CONSULTOR INDIVIDUAL: MARCELO DE ALBUQUERQUE MOURA \u2013 CONTRATADA. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 019/2021 PROCESSO GA N\u00ba 2020.12.076 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012986.00257/2020-03 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si, decorrente a modalidade de sele\u00e7\u00e3o de consultoria individual n\u00ba 018/2021, realizado atrav\u00e9s do  Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA \u2013 Fase II, por meio deste Termo Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO  N\u00ba 019/2021, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012986.00257/2020-03, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO MODIFICAR A CL\u00c1USULA 3 - CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os est\u00e1 sendo prorrogado at\u00e9 a data de 30/11/2021. MODIFICAR A CL\u00c1USULA 4 - PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS O Prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os desta consultoria do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 019/2021 est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de  19/10/2021 a 30/11/2021. Estabelecer regra de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais no contrato N\u00ba 019/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 71721212363142342900000 (Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre - PDSA); Elemento de Despesa:  44.90.35.00 Servi\u00e7os de Consultoria; Fonte de Recursos: 500 (BID); CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 019/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993 e Lei 13.709/2018. CL\u00c1USULA QUINTA - DO FORO O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 15 de outubro de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e Marcelo de Albuquerque Moura, pelo CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e o  CONSULTOR INDIVIDUAL: GESSYMAR GON\u00c7ALVES DOS SANTOS  \u2013 CONTRATADO. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 018/2021 PROCESSO GA N\u00ba 2020.10.059 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012986.00178/2020-94 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si, decorrente a modalidade de sele\u00e7\u00e3o de consultoria individual n\u00ba 015/2021, realizado atrav\u00e9s do  Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA  \u2013 Fase II, por meio deste Termo Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO N\u00ba 018/2021, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012986.00178/2020-94,  de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: MODIFICAR A CL\u00c1USULA 3 - CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os est\u00e1 sendo prorrogado at\u00e9  a data de 30/11/2021. MODIFICAR A CL\u00c1USULA 4 - PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS O Prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os desta consultoria, do  TERMO DE CONTRATO N\u00ba 018/2021 est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de 01/11/2021 a 30/11/2021. Estabelecer regra de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais no contrato N\u00ba 018/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 71721212363142342900000 (Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre- PDSA); Elemento de Despesa:  44.90.35.00 Servi\u00e7os de Consultoria; Fonte de Recursos: 500 (BID). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 018/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o art. 57, II, da Lei n\u00b0.  8.666 de 21 de junho de 1993 e Lei 13.709/2018. CL\u00c1USULA QUINTA - DO FORO O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes  assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 27 de outubro de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e Gessymar Gon\u00e7alves dos Santos, pelo CONTRATADO. "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 109, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE, DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE -  IMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  033 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.464, de 04 de janeiro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR GER\u00daZIA BARRETO DE MELO chefe da Divis\u00e3o de  Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa e Financeira - DGAF, junto ao Instituto de Meio Ambiente do  Acre - IMAC, no per\u00edodo de 12 a 26 de novembro de 2021, durante a  aus\u00eancia da titular da pasta. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 12 de novembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem          Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 DOE n\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 108, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE \u2013  IMAC, EM EXERC\u00cdCIO, ARTEME DA COSTA VASCONCELOS, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.456, de 09/11/2021, e CONSIDERANDO  n\u00ba 4022.005110.00291/2021-48, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, o servidor, MARCEL \u00c9RICK FERNANDES PEDRALINO, matr\u00edcula n\u00ba 9121986-2, Engenheiro Ambiental, para responder  interinamente pela Chefia da Representa\u00e7\u00e3o Alto Acre - REPAC, do Ins- tituto de Meio do Acre \u2013 IMAC, pelo per\u00edodo de 11/11/2021 \u00e0 25/11/2021,  por motivo de f\u00e9rias do titular da pasta, retornando suas atividades laborais no dia 26/11/2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data assinatura. Registre-se, publica-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 11 de novembro de 2021. Arteme da Costa Vasconcelos Presidente do IMAC em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.456 de 09/11/2021 - D.O.E 13.162 ",
            "4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2021 DE CONSTRU\u00c7\u00c3O  DA NOVA SEDE DO CONTRATANTE, QUE CELEBRAM ENTRE SI  O INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE E A EMPRESA ROTINA  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. O INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, inscrito no CNPJ  sob o n\u00ba 14.339.097/0001-76, com sede na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 135,  Centro, CEP: 69.900-084, Rio Branco-Acre, neste ato, representado por  seu presidente, Sr. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM, brasileiro, casado, portador do RG n\u00ba. 0.275.654 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 612.172.392-00,  nomeado por meio do Decreto n\u00ba. 033, de 03/01/2019, D.O.E 12.464,  com endere\u00e7o profissional citado, doravante denominado apenas CONTRATANTE, e de outro lado a empresa ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.262.977/0001-26,  Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.016.719/001-31, sediada na Rua Hermanegildo Macambira, 328, Bairro Cidade Nova, CEP: 69.990-000, Feij\u00f3-Acre,  neste ato representada pelo Sr. ARLINDO GARCIA DE SOUZA, brasileiro, solteiro, administrador, portador do RG n\u00ba 232074 SSP/AC e do CPF  n\u00ba 433.916.482-87, residente e domiciliado na Rua do Coco, 105, Mocinha Magalh\u00e3es, Rio Branco-Acre (Procura\u00e7\u00e3o - Evento Sei n\u00ba 1102361,  p. 15/17), doravante designada CONTRATADA, resolvem celebrar o  presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 06/2021, que ser\u00e1 regido pela Lei  n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os termos  e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO:O presente Termo Aditivo tem por  objeto prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia do contrato ora  aditando. O prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e1 prorrogado at\u00e9 o dia  17 de fevereiro de 2022. O prazo de vig\u00eancia contratual ser\u00e1 prorrogado  at\u00e9 29 de abril de 2022, podendo sofrer nova prorroga\u00e7\u00e3o nas hip\u00f3teses  elencadas no par\u00e1grafo primeiro, do artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/93.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento est\u00e1 amparado no artigo 57, \u00a71\u00ba, I, da Lei 8.666/93.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO: O valor total  do contrato \u00e9 de R$ 6.280.382,24 (seis milh\u00f5es, duzentos e oitenta mil,  trezentos e oitenta e dois reais e vinte e quatro centavos). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 A DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa  decorrente do presente Termo Aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 720.202.3355.0000 (Fortalecimento do Monitoramento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Ambiental); Elemento de Despesa: 44.90.51.00.00  (Obras e Instala\u00e7\u00f5es); Fonte de Recursos: 100 (RP). No(s) exerc\u00edcio(s)  seguinte(s), as despesas correspondentes correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios para atender \u00e0s despesas da mesma natureza, cuja aloca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no in\u00edcio de cada exerc\u00edcio financeiro.   CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RENOVA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA: A CONTRATADA dever\u00e1 apresentar, no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis, prorrog\u00e1veis por igual per\u00edodo, a crit\u00e9rio do CONTRATANTE, contados da  assinatura do presente Termo Aditivo, garantia correspondente a 5%  (cinco por cento) do valor total estimado do contrato.  CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa  oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para  ocorrer no prazo de vinte dias daquela data.  CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as  demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido  juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo Aditivo \u00e9 assinado  eletronicamente pelas partes. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC CONTRATANTE ARLINDO GARCIA DE SOUZA ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI CONTRATADA "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA N\u00ba 57, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIO SALES DE OLIVEIRA JUNIOR do Cargo em  Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC \u2013 4, do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e  Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC, nomeado atrav\u00e9s da Portaria/ IMC n\u00ba 029, de 23 de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 12.600, de 24 de julho de 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 58, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, F\u00c1BIA CRISTINA RIBEIRO CORREIA DE  SOUZA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC \u2013 4, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 59, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ORLANDO DIAS VASQUES do Cargo em Comiss\u00e3o -  Refer\u00eancia CEC \u2013 2, do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC, nomeado atrav\u00e9s da Portaria/IMC n\u00ba 30,  de 23 de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 12.603,  de 29 de julho de 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 60, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar CLEBSON FERREIRA ABREU do Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC \u2013 3, do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Ambientais \u2013 IMC, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 031, de 23 de julho de 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 61, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto N\u00ba 10.460, de 9 de novembro 18 de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, TAHINARA DE LIMA LOPES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MARIA JOICILENE SOUZA DA SILVA NOBRE Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC Decreto n\u00ba 10.460/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA ISE N\u00ba 12, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  028/2021 celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa COPLATEX INDUSTRIA E COMERCIO DE TECIDOS LTDA, e respectivo contrato/ empenho do processo SEI n\u00b04025.013665.00029/202116  - ISE, assinado no dia 12/11/2021, o referido contrato ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir de sua assinatura at\u00e9 o encerramento do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, cujo Processo administrativo para instrumentalizar Aquisi\u00e7\u00e3o de Coletes de Prote\u00e7\u00e3o Bal\u00edstica para atender as necessidades do  Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC, de acordo com as  condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE: Gestor Titular: Luciana Gadelha de Medeiros Marques;  matricula n\u00b0: 9512993-1; Gestor Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida;  matricula: 9564217-1; Fiscal titular: Willisson Viana Barbosa; matricula n\u00ba 9336230-2; Fiscal Substituto: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos;  matricula n\u00b0. 9316191-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0 028/2021 e processo n\u00b04025.013665.00029/2021-16 Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 12/11/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC Portaria n\u00ba 257 de 26 de outubro de 2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 029/2021 E PROCESSO SEI N\u00b0  4025.013665.00032/2021-30PROCESSO  017/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021- CPL 05 ATA DE REGISTROS DE PRE\u00c7O N\u00ba001/2021/ GABINETE MILITAR  DO GOVERNO DO ESTADO DO ACRE. PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE  \u2013 ISE E DE OUTRO LADO empresa MVP ELETRODOMESTICOS E  EQUIPAMENTOS EIRELI. DO OBJETO  O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar-condicio- nado, para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. DESCRI\u00c7\u00c3O DETALHADA DO OBJETO O objeto deste procedimento deve atender \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, \u00e0s quantidades e aos valores abaixo descritos: DO VALOR  O valor da contrata\u00e7\u00e3o do objeto do presente Contrato \u00e9 de R$ 19.992,00 (dezenove mil, novecentos e noventa e dois reais). DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do contrato obedecer\u00e1 ao artigo 57 e II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; Sendo a data da assinatura como in\u00edcio o dia 17/11/2021 e t\u00e9rmino no dia 17/11/2022 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa proveniente deste Processo de Despesa P\u00fablica correr\u00e1 por conta dos recursos consignados ao Instituto Socioeducativo do Estado do  Acre, pela Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Estado do Acre, conforme a seguinte especifica\u00e7\u00e3o: DATA DA ASSINATURA: 17/11/2021. ASSINAM: LUZEL\u00c2NDIO FREITAS PINHEIRO, Presidente em Exerc\u00edcio do ISE/AC, pelo Contratante e a senhora THAIS DE CASTRO PACHECO, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O  TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba001/2021/ GABINETE MILITAR DO GOVERNO DO ESTADO DO ACRE DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021- CPL 05, Processo N\u00ba 0447.012558.00001/2021-30 CASMIL.  DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE, doravante denominado CONTRATANTE/ADERENTE, e do outro lado o CONS\u00d3RCIO TELTRONIC TERMINAIS MT, Empresa MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI. DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar-condicionado, para atender \u00e0s necessidades  do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. DO VALOR O valor da contrata\u00e7\u00e3o do objeto do presente Contrato \u00e9 de R$ 19.992,00 (dezenove mil, novecentos e noventa e dois reais). DA DESPESA A despesa proveniente deste Processo de Despesa P\u00fablica correr\u00e1 por conta dos recursos consignados ao Instituto Socioeducativo  do Estado do Acre, pela Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Estado do Acre, conforme a seguinte especifica\u00e7\u00e3o: DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO A vig\u00eancia do contrato obedecer\u00e1 ao artigo 57 e II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; Sendo a data da assinatura como in\u00edcio o dia 17/11/2021 e t\u00e9rmino no dia 17/11/2022. DATA DA ASSINATURA: 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Sr. LUZELANDIO FREITAS PINHEIRO, Diretor(a) Presidente Interino, Contratante/Aderente e a Sra. THAIS DE CASTRO PACHECO,  Contratada/Fornecedora. "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 078/2021 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre \u2013 ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 03, da Lei Estadual n\u00ba 1.373, de 02  de mar\u00e7o de 2001, alterada pela Lei 1.960/2007, Decreto N\u00b0 10.195 de 06 de novembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019,  torna p\u00fablico a nomea\u00e7\u00e3o dos servidores indicado abaixo para dar continuidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria.  - Considerando a necessidade de aplicar o princ\u00edpio da efici\u00eancia, elencado no caput do art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com implanta\u00e7\u00e3o de medidas efetivas, direcionadas \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos im\u00f3veis de p\u00fablicos e privados;  - Considerando que a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria consiste no conjunto de medidas jur\u00eddicas, urban\u00edsticas, ambientais e sociais que visam \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas rurais e urbanas e \u00e0 titula\u00e7\u00e3o de seus ocupantes, de modo a garantir o direito social \u00e0 moradia, o pleno desenvolvimento das fun\u00e7\u00f5es  sociais da propriedade urbana e rural e o direito ao meio ambiente ecologicamente equilibrado.  - Considerando a altera\u00e7\u00e3o da Norma T\u00e9cnica de Georreferenciamento  de im\u00f3veis rurais, fez-se necess\u00e1rio a substitui\u00e7\u00e3o do sistema SISTERLEG (Sistema de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o do Programa Terras Legal) para  o SIGEF (Sistema de Gest\u00e3o Fundi\u00e1ria); - Considerando que as informa\u00e7\u00f5es inseridas no sistema anterior (SISTERLEG) n\u00e3o estavam de acordo com as novas normas t\u00e9cnicas, uma vez que  houveram mudan\u00e7as na metodologia do georreferenciamento, o que implicou  no cancelamento das informa\u00e7\u00f5es migradas para o novo sistema (SIGEF);  - Considerando a necessidade de articular as a\u00e7\u00f5es e atividades pendentes vinculadas ao antigo ao Programa Terra Legal, atrav\u00e9s do Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria \u2013 INCRA, junto ao SIGEF; RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo indicado com objetivo de efetuar os  lan\u00e7amentos das pe\u00e7as t\u00e9cnicas no Sistema de Gest\u00e3o Fundi\u00e1ria \u2013 SIGEF, visando atender \u00e0s atividades previstas no Programa Terra Legal  (Conv\u00eanio n\u00ba 738380/2010), conforme anexo. I - Fiscal Titular: Jorge Sousa Barbosa, Matr\u00edcula 199265-1; Art 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de novembro de 2021.  AL\u00cdRIO WANDERLEY NETO Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ANEXO \u00daNICO Descri\u00e7\u00e3o das \u00e1reas a serem inseridas no SIGEF. ",
            "TERMO DE APOSTILAMENTO n\u00ba 001 DO CONTRATO N\u00ba 010/2020  FIRMADO ENTRE O INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013  ITERACRE E A EMPRESA A. S. M COMERCIO E CONTRU\u00c7AO  EIRELI. O Estado do Acre, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, atrav\u00e9s do  INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 05.511.040/0001-11, com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas 2527,  bairro 7\u00ba BEC, neste ato representado pelo Senhor Presidente ALIRIO  WANDERLEY NETO, portador da Carteira de Identidade n.\u00ba 286789,  expedida pela SSP/AC, inscrito no CPF sob o n\u00ba. 512.588.973-53, domiciliado neste munic\u00edpio, nomeado por meio do decreto n\u00ba. 4.307, publicado no DOE em 27/09/2019, doravante denominado CONTRATANTE,  e, de outro lado, a Empresa A. S. M. COMERCIO E CONSTRU\u00c7AO  EIRELI, com sede na Rua Ico n\u00ba 223, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco - Acre, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 08.291.050/0001-87,  representado neste ato pelo Sra Ariane Sampaio Moura, portador da  carteira de identidade n\u00b0 433.156 SSP/AC e CPF/MF n\u00b0 885.810.63268, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATADA com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, especialmente com as leis  n\u00b0 10.520/02 e n\u00b0 8.666/93 e mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que  reciprocamente se outorgam e se obrigam: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Instrumento contratual tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do vencimento do contrato que estava previsto para vencer do  dia 20 de outubro de 2021 e passara a ter seu vencimento adstrito ao  vencimento do Contrato de Empr\u00e9stimo 2928-OC/BR, PDSA Fase II,  que finalizara ao dia 17 de novembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do Contrato n\u00ba 010 de outubro de 2020 permanecendo v\u00e1lidas e  inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O ITERACRE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo,  que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas  seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela  data, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, consoante ao que disp\u00f5e o art. 61, Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei n 8.666/93, ressalvado o disposto no art. 26 desta Lei. Rio Branco, 15 de Outubro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do Iteracre Decreto 4.307/2019 ",
            "TERMO DE APOSTILAMENTO n\u00ba 001 DO CONTRATO N\u00ba 004/2021  FIRMADO ENTRE O INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE  E A EMPRESA EDIFICAR CONSTRU\u00c7OES E REPRESENTA\u00c7OES E  COMERCIO LTDA.           O Estado do Acre, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, atrav\u00e9s do  INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 05.511.040/0001-11, com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas 2527,  bairro 7\u00ba BEC, neste ato representado pelo Senhor Presidente ALIRIO  WANDERLEY NETO, portador da Carteira de Identidade n.\u00ba 286789,  expedida pela SSP/AC, inscrito no CPF sob o n\u00ba. 512.588.973-53, domiciliado neste munic\u00edpio, nomeado por meio do decreto n\u00ba. 4.307, publicado no DOE em 27/09/2019, doravante denominado CONTRATANTE,  e, de outro lado, a EDIFICAR CONSTRU\u00c7OES E REPRESENTA\u00c7OES  E COMERCIO LTDA com sede na Rua A n\u00ba 464, Bairro Vila Ivonete,  Rio Branco - Acre, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 04.092.141/0001-32,  representado neste ato pelo Sr JESUILSON SATURNINO DE VASCONCELOS, portador da carteira de identidade n\u00b0 265101 SSP/AC e CPF/ MF n\u00b0 558.309.432-04, residente e domiciliado nesta cidade, doravante  denominada CONTRATADA com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, especialmente com as leis n\u00b0 10.520/02 e n\u00b0 8.666/93 e mediante as cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente se outorgam e se obrigam: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Instrumento contratual tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do vencimento do contrato que estava previsto para vencer do  dia 08 de outubro de 2021 e passara a ter seu vencimento adstrito ao  vencimento do Contrato de Empr\u00e9stimo 2928-OC/BR, PDSA Fase II,  que finalizara ao dia 17 de novembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 004 de 08 de abril de 2021 e aditivos, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por  este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O ITERACRE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo,  que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do  m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias  daquela data, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, consoante ao que disp\u00f5e o art.  61, Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei n\u00b0 8.666/93, ressalvado o disposto no art.  26 desta Lei. Rio Branco, 01 de Outubro de 2021. Alrio Wanderley Neto Presidente do Iteracre Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "TERMO DE APOSTILAMENTO n\u00ba 001 DO CONTRATO N\u00ba 011/2020  FIRMADO ENTRE O INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE  E A EMPRESA INGRID FELIX DAMASCENO ME.        O Estado do Acre, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, atrav\u00e9s do  INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 05.511.040/0001-11, com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas 2527,  bairro 7\u00ba BEC, neste ato representado pelo Senhor Presidente ALIRIO  WANDERLEY NETO, portador da Carteira de Identidade n.\u00ba 286789,  expedida pela SSP/AC, inscrito no CPF sob o n\u00ba. 512.588.973-53, domiciliado neste munic\u00edpio, nomeado por meio do decreto n\u00ba. 4.307, publicado no DOE em 27/09/2019, doravante denominado CONTRATANTE,  e, de outro lado, a Empresa INGRID FELIX DAMASCENO ME, com  sede na Rua S\u00e3o Paulo n\u00ba 721, Bairro Bosque, Rio Branco - Acre, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 12.564.216/0001-69, representado neste ato  pelo Sra Ingrid Felix Damasceno, portador CPF/MF n\u00b0 531.301.462-53,  residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATADA com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, especialmente com as leis n\u00b0  10.520/02 e n\u00b0 8.666/93 e mediante as cl\u00e1usulas e  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Instrumento contratual tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do vencimento do contrato que estava previsto para vencer do  dia 26 de outubro de 2021 e passara a ter seu vencimento adstrito ao  vencimento do Contrato de Empr\u00e9stimo 2928-OC/BR, PDSA Fase II,  que finalizara ao dia 17 de novembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do Contrato n\u00ba 011 de outubro de 2020 permanecendo v\u00e1lidas e  inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O ITERACRE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo,  que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do  m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias  daquela data, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, consoante ao que disp\u00f5e o art.  61, Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei n 8.666/93, ressalvado o disposto no art.  26 desta Lei. Rio Branco, 15 de Outubro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do Iteracre Decreto 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00ba 504 de 12 de novembro de 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Recursos Humanos, da Cultura e do Desporto - FDRHCD, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  conferem o Decreto n\u00ba 260 de 24/01/2019. CONSIDERANDO o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 033/2021o qual recomenda prorroga\u00e7\u00e3o de prazo da Portaria n\u00ba 332 de 14 de outubro de 2020, do Processo Administrativo Disciplinar \u2013 Rito Sum\u00e1rio estabelecido nos autos n\u00ba 0005665-4/2020; Resolve, Art. 1\u00ba - Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias, com base no estabelecido no art. 207 da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, o prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 Rito Sum\u00e1rio, constitu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 332, publicada no D.O. E n\u00ba  12.901 de 15 de outubro de 2020.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da FDRHCD "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 71 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 72 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 73 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 74 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 75 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 76 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 77 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 78 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 79 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 80 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 81 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 82 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 96 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 97 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 98 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 100 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 101 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 102 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 103 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 104 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 210 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 211 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 212 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 213 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 214 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644,  de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  \u2013 http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 224 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 224 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 226 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 227 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 228 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 229 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 230 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 231 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 232 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 233 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.810, de 13 de abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulares. Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor, Gestor substituto e Fiscal do  preg\u00e3o presencial Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 276/2020, SRP N\u00ba 072/2020, Contrato N\u00b0 283/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE e a empresa: COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO  DO ACRE, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULO TIPO CAMINHONETE COM MOTORISTA,  para atender \u00e0s necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE. Art. 2\u00b0 A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00b0 Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00b0 Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00b0 Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00b0 Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00danico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00b0 No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contrato Administrativo aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00b0 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manuaI-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art.5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre, Publique e Cumpra-se. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  E EXP. LTDA.  E EXP. LTDA.  E EXP. LTDA.  E EXP. LTDA. N\u00b088/2021 ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b039 (PORTARIA FUNDHACRE 68/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b040 (PORTARIA FUNDHACRE 69/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b041 (PORTARIA FUNDHACRE 70/2021). Onde l\u00ea-se: Leia-se:   Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b048 (PORTARIA FUNDHACRE 83/2021) Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b049 (PORTARIA FUNDHACRE 84/2021)  Onde l\u00ea-se: Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente ",
            "ERRATA Assunto: PORTARIA INTERNA SEI N\u00b050 (PORTARIA FUNDHACRE 85/2021) Onde l\u00ea-se: EIRELLI-EPP. Leia-se: Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL-EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 81/2021/GAB/EMATER DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021  O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de 02 de outubro  de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Designar o empregado da EMATER Marcos Antonio Santos G\u00f3es, T\u00e9cnico Administrativo e Operacional, matr\u00edcula, 262838-1, para sem  outras vantagens financeiras, responder pelo N\u00facleo do Escrit\u00f3rio Local de Assis Brasil, no \u00e2mbito da EMATER-ACRE. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 81/2021/GAB/EMATER DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto n\u00ba 3.176 de 09 de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.590, de 10 de julho de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba. \u2013 Designar a Diretora Administrativa e Financeira, Suele dos Santos Filgueira \u2013 Matricula 9333266-2, para responder sem outras vantagens pela  Presid\u00eancia da EMATER-ACRE, no per\u00edodo de 16 a 20/11/2021. Art.2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo Lucio dos Santos Presidente da EMATER-ACRE Decreto n\u00ba 6.969/2020 "
        ]
    },
    "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 013/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio do Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, confeccionado sob encomenda, para atender as demandas da Assembleia  Legislativa do Estado do Acre - ALEAC. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/)  e do site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http://www.al.ac.leg.br) no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, bem como atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o encaminhada ao e-mail cplaleac@hotmail.com, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do COVID-1 pelo per\u00edodo de 17/11/2021 a 26/11/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 29/11/2021, \u00e0s 9h00min, na sala de reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo Porto  Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 12 de novembro de 2021. Edilene Dulcila Soares Pregoeira/ALEAC Consta no Processo Original Assinada ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 014/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio do Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de Buffet completo, servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o em geral, loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico e outros  para atender as demandas eventuais e urgentes promovidos pela Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/)  e do site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http://www.al.ac.leg.br) no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, bem como atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o encaminhada ao e-mail cplaleac@hotmail.com, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do COVID-1 pelo per\u00edodo de 17/11/2021 a 26/11/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 29/11/2021, \u00e0s 12h00min, na sala de reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo Porto  Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 12 de novembro de 2021. Edilene Dulcila Soares Pregoeira/ALEAC Consta no Processo Original Assinada ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 013/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio do Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, confeccionado sob encomenda, para atender as demandas da Assembleia  Legislativa do Estado do Acre - ALEAC. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/)  e do site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http://www.al.ac.leg.br) no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, bem como atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o encaminhada ao e-mail cplaleac@hotmail.com, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do COVID-1 pelo per\u00edodo de 18/11/2021 a 29/11/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 30/11/2021, \u00e0s 9h00min, na sala de reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo Porto  Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 17 de novembro de 2021. Edilene Dulcila Soares Pregoeira/ALEAC Consta no Processo Original Assinada ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 014/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio do Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de Buffet completo, servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o em geral, loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico e outros  para atender as demandas eventuais e urgentes promovidos pela Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/) e do site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http://www.al.ac.leg.br) no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, bem como atrav\u00e9s de  solicita\u00e7\u00e3o encaminhada ao e-mail cplaleac@hotmail.com, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do COVID-1 pelo per\u00edodo de 18/11/2021 a 29/11/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 30/11/2021, \u00e0s 12h00min, na sala de reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo Porto  Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 17 de novembro de 2021. Edilene Dulcila Soares Pregoeira/ALEAC Consta no Processo Original Assinada "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Ratifico por este termo, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 007/2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de 09 (nove) kits de carteiras Funcional  para idenficar  os Vereadores deste Poder Legislativo da C\u00e2mara Municipal de Capixaba, Acre em favor da proponente AF BRITO MOREIRA - EPP, inscrita no  CNPJ n\u00ba 19.522.415/0001-53, com base no inciso II, do Art. 24, da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, de acordo com parecer da  Procuradoria Jur\u00eddica, e tendo em vista os elementos que instruem o processo n\u00ba 007/2021. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO  Amilton Cunha da Costa presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL EXTRATO DE CONTRATO 01-A/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 02/2020-SRP Objeto: Fornecimento de Material Permanente e Consumo de Inform\u00e1tica. CONTRATANTE: C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob n\u00ba  04.012.548/0001-02.  CONTRATADO: D. F. FILHO CNPJ: 14.332.902/0001-30, com sede na Av. Cel. M\u00e2ncio Lima, Centro - Cruzeiro do Sul/Acre. VALIDADE: 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura. Assinam Franciney Freitas de Souza, presidente da C\u00e2mara Municipal, e o representante da empresa D. F. FILHO. ITENS CONTRATADOS: ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL EXTRATO DE CONTRATO 01/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 02/2020-SRP Objeto: Fornecimento de Material Permanente e Consumo de Inform\u00e1tica. CONTRATANTE: C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob n\u00ba  04.012.548/0001-02.  CONTRATADO: N. A. PEQUENO, com endere\u00e7o na Rua Djalma Dutra, n\u00ba 511, Bairro Col\u00e9gio, CNPJ/MF 13.816.960/0001-76. VALIDADE: 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura.   Assinam Franciney Freitas de Souza, presidente da C\u00e2mara Municipal, e o representante da empresa N. A. PEQUENO. ITENS CONTRATADOS: "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 377/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Designar a servidora Silvania Diogo Rego para responder interinamente pela Diretoria Financeira desta Casa Legislativa, no per\u00edodo de 17 a 19 de  novembro do ano em curso, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 titular que se encontrar\u00e1 em viagem. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 378/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 29.798/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Francisco das Chagas Belo de Oliveira e o Assessor Parlamentar Juracy Melo Nogueira, para participarem do curso \u201cControle Interno  no Munic\u00edpio\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cCapacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Manaus - AM no per\u00edodo de 23 a 27 de novembro do ano em curso,  com sa\u00edda em 22/11/2021, e retorno em 27/11/2021, concedendo-lhes 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  032/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 325/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 032/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba31282/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e  participa\u00e7\u00e3o do Vereador Antonio Lira de Morais, no evento Gest\u00e3o P\u00fablica Municipal, que acontecer\u00e1 na cidade de Fortaleza-CE, no per\u00edodo  de 30/11 a 04 de Dezembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b031282/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba032/2021 Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  031/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de 322/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 031/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba30757/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o da servidora Joana Pinheiro Lima, no evento o Encerramento  Legislativo e a Prepara\u00e7\u00e3o para Recesso Parlamentar, que acontecer\u00e1  na cidade de Curitiba/PR, no per\u00edodo de 14 a 18 de Dezembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Centro de Estudos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal Procedimento Administrativo n\u00b030757/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba031/2021 Rio Branco-Acre, 12 de novembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "AVISO REABERTURA DE EDITAL \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba.  040/2021 - COM BENEF\u00cdCIOS PARA MICRO EMPRESA. OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 filtros e \u00f3leos lubrificantes, (Primeira Linha), visando atender as  demandas da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia \u2013 Secretarias Municipais e o Fundo Municipal de Sa\u00fade, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es  constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 040/2021 ABERTURA DAS PROPOSTAS: 01 de Dezembro de 2021, \u00e0s 08:30 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00b0. 810- Centro, Prefeitura de Acrel\u00e2ndia.  EDITAL E INFORMA\u00c7\u00d5ES: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes, ou atrav\u00e9s do Portal das  Licita\u00e7\u00f5es \u2013TCE/AC. Na Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, nos dias uteis em hor\u00e1rio de funcionamento, e na sede da Prefeitura, no endere\u00e7o acima citado em fun\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o do edital para justificativas apresentadas  dos questionamentos apontados pela equipe DAFO/LICON. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 17 de Novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira do Munic\u00edpio ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0074/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em vista das razoes alinhadas no  parecer jur\u00eddico, emitido pela procuradoria jur\u00eddica, homologo, o resultado da licita\u00e7\u00e3o, vinculado ao processo licitat\u00f3rio, referente Tomada de  Pre\u00e7o 05/2021 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de engenharia  para Amplia\u00e7\u00e3o na Escola Altina Magalh\u00e3es e Cobertura de Galp\u00e3o Coberto, objeto que classificou a empresa: L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.587.444/0001-63, com valor global de R$  292.060,67 (duzentos e noventa e dois mil e sessenta reais e sessenta  e sete centavos). Acrel\u00e2ndia-Ac, 12 de Novembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito  ",
            "CARTA CONVITE N\u00ba 02/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 090/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Asses- soria Jur\u00eddica, HOMOLOGO, referente a carta convite n\u00ba 02/2021, para  contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Melhorias  Sanit\u00e1rias Domiciliares, referente ao conv\u00eanio n\u00ba 00409/2019 \u2013 SICONV  864276, firmado entre esta Municipalidade e a FUNASA, objeto que  classificou a empresa: CROA ENGENHARIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba: 38.369.159/0001-50, com o valor de  R$ 194.221,86 (cento e noventa e quatro mil, duzentos e vinte e um  reais e oitenta e seis centavos). Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 11 de novembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO 079/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 036/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 036/2021 cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para eventual e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos  psicotr\u00f3picos, objeto que classificou as empresas:  V. M. S. SOUZA IMP. E EXP. EIRELI sob CNPJ n\u00ba 38.461.219/0001-60,  vencedora nos itens: 01, 03, 09, 10, 12, 14, 16, 17, 24, 25, 29, 31, 36,  41, 44 e 50 perfazendo o valor global de R$ 206.260,00 (duzentos e seis  mil, duzentos e sessenta reais); DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI sob CNPJ n\u00ba  28.651.546/0001-21, vencedora nos itens: 02, 04, 05, 06, 07, 11, 13, 15,  18, 19, 20, 21, 22, 23, 26, 27, 28, 30, 32, 34, 35, 38, 39, 40, 42, 43, 45,  46, 48 e 49, perfazendo o valor global de R$ 358.165,00 (trezentos e  cinquenta e oito mil, cento e sessenta e cinco reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 12 de novembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 208/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 034/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA: LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI pessoa  jur\u00eddica, com sede na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana N\u00ba 1373, Isaura  Parente, CEP: 69918-308, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 07.204.141/000175, representado neste ato pelo Sr. Mois\u00e9s Moraes Junqueira, portador  do CPF n\u00ba 585.797.962-53 e RG n\u00ba 0265997. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de som, tendas,  grades de conten\u00e7\u00e3o de p\u00fablico, servi\u00e7os de ilumina\u00e7\u00e3o, refletores  e tel\u00f5es para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de  Agricultura e Meio Ambiente. O valor \u00e9 de R$ 2.700,00 (dois mil e setecentos reais. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 2016 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura  e Meio Ambiente Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fontes de Recursos: 01 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 10/11/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 10 de novembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI CONTRATADA ",
            "CARTA CONVITE N\u00ba 02/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 090/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O A Pregoeira, no uso se suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela  legisla\u00e7\u00e3o em vigor, especialmente a Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, a vista da conclus\u00e3o exarada pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o,  resolve:  ADJUDICAR a presente Licita\u00e7\u00e3o nestes termos: Processo Administrativo n\u00ba 090/2021 Modalidade: Carta Convite Data de Lan\u00e7amento: 21/10/2021. Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, referente ao conv\u00eanio n\u00ba 00409/2019  \u2013 SICONV 864276, firmado entre esta Municipalidade e a FUNASA. Empresa declarada vencedora: empresa CROA ENGENHARIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba: 38.369.159/000150, com o valor de R$ 194.221,86 (cento e noventa e quatro mil, duzentos e vinte e um reais e oitenta e seis centavos). Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 03 de novembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira                                                               Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 240/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 12 DE  NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art.1\u00b0 - Acompanhar o FERIADO da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica no dia 15  de novembro de 2021 (segunda-feira), nas reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas municipais. Art. 2\u00ba - Transferir o FERIADO em alus\u00e3o ao Tratado de Petr\u00f3polis do  dia 17 de novembro de 2021 (quarta-feira), para o dia 16 de novembro  de 2021 (ter\u00e7a-feira), nas reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas municipais. Art. 3\u00b0 - Incluir os \u00d3rg\u00e3os e Entidades das esferas Estadual e Federal  em que engloba todo o Munic\u00edpio. Art. 4\u00b0 - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 241/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 29 DE  OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Senhora THACILA ANNAMBERG CORDEIRO  LEAL, do cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora de Desporto e Lazer da  Secretaria Municipal Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 242/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 01 DE  NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a Senhora THACILA ANNANBERG CORDEIRO LEAL  CARDOZO, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora do Centro dos Idosos da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 243/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 01  DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a Senhora ADALGIZA MARIA DE ARA\u00daJO E ARA\u00daJO,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora do Cadastro \u00danico e  Aux\u00edlio Brasil da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021  Objeto: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar os servi\u00e7os de Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma da Feira Municipal.\u201d Origem: Secretaria Municipal de Agricultura e Produ\u00e7\u00e3o - SEMAP Data de Abertura: 07/12/2021 \u00e1s 08h:30min.  Retirada do Edital: 20/11/2021 \u00e0 06/12/2021  Hor\u00e1rio: de Segunda a sexta-feira, das 07:00 \u00e0s 13:00 horas. Atrav\u00e9s do  e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP: 69.935-000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 17 de novembro de 2021. Odineia de Ara\u00fajo Teixeira Presidente da Comiss\u00e3o CPL/PMAB "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI. GABINETE DO PREFEITO. TERMO DE ADES\u00c3O                                                                                                        DECRETO/N\u00ba 227 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, Prefeito do Munic\u00edpio de Bujari, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei, D E C R E T A: Programa de Fortalecimento de Corregedorias \u2013 PROCOR Termo de Ades\u00e3o - \u00f3rg\u00e3os e entidades da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios O ente parceiro, Prefeitura Municipal de Bujari (\u00f3rg\u00e3o ou entidade interessada), inscrito no CNPJ/MF 84.306.620./0001-43 localizado(a) na  BR364 KM 28, Centro, Bujari- Acre 69926-000, (Rua/Avenida/no/Bairro/ Munic\u00edpio - UF) representado por Ana Paula Diniz Brito (nome do representante), Controladora Interna (cargo ocupado), portador do CPF  no 610.578.192-04, Carteira de Identidade 0295163 SSP- Ac (no/\u00f3rg\u00e3o  expedidor - UF), resolve aderir ao Programa de Fortalecimento de Corregedorias - PROCOR, coordenado e implementado pela Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o, por meio do presente Termo, sujeitando-se \u00e0s cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Nos termos do Programa de Fortalecimento de Corregedorias - PROCOR, institu\u00eddo pela Portaria CGU n\u00ba 1.000, de 28 de fevereiro de 2019: I - Incumbe ao ente parceiro em conjunto com a Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o: a) cumprir os objetivos do Programa, com zelo, tempestividade e boa  qualidade dos resultados apresentados, com a observ\u00e2ncia dos demais  princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, buscando alcan\u00e7ar efici\u00eancia e \u00eaxito em suas atividades; b) elaborar indicadores e, quando poss\u00edvel, divulgar os resultados dos  estudos realizados sobre o Programa; c) adotar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o dos semin\u00e1rios, cursos e treinamentos; e d) realizar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de atividades de forma\u00e7\u00e3o  para as corregedorias. II - Incumbe ao ente parceiro: a) debater temas de interesse das corregedorias e tra\u00e7ar estrat\u00e9gias  conjuntas de atua\u00e7\u00e3o; b) comparecer \u00e0s reuni\u00f5es peri\u00f3dicas da Rede de Corregedorias, quando se enquadrar no disposto no art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba desta Portaria; c) prestar informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o a respeito dos  seus dirigentes, corregedores e outros agentes p\u00fablicos respons\u00e1veis  pelas atividades de correi\u00e7\u00e3o, bem como atualizar tais informa\u00e7\u00f5es,  quando necess\u00e1rio; e d) fomentar a cria\u00e7\u00e3o de redes de corregedorias com os \u00f3rg\u00e3os e entidades sob sua jurisdi\u00e7\u00e3o. III - Incumbe ao ente parceiro que adotar os sistemas informatizados da  Corregedoria-Geral da Uni\u00e3o - CRG: a) promover ampla divulga\u00e7\u00e3o dos sistemas nas suas depend\u00eancias e  ambientes virtuais; b) integrar, quando necess\u00e1rio, os sistemas aos softwares que utiliza; c) zelar pelo uso adequado dos sistemas, comprometendo-se a utilizar  os dados que lhe forem disponibilizados somente nas atividades que,  em virtude de lei, lhe compete exercer; d) n\u00e3o vender, ceder ou transferir, a qualquer t\u00edtulo, o direito de uso do  c\u00f3digo-fonte dos sistemas e seus conexos, ainda que se trate de vers\u00e3o  que sofreu modifica\u00e7\u00f5es. e) apurar o fato, no caso de uso indevido dos sistemas, com vistas a  eventual responsabiliza\u00e7\u00e3o administrativa e criminal; f) reportar \u00e0 Superintend\u00eancia Regional da CGU competente, ou \u00e0 Corregedoria- Geral da Uni\u00e3o, eventuais falhas identificadas nos sistemas; g) prestar suporte aos entes parceiros sob sua jurisdi\u00e7\u00e3o que  utilizarem os sistemas; h) incluir, obrigatoriamente, a logomarca da CGU e a express\u00e3o \u201cdesenvolvido pela Controladoria-Geral da Uni\u00e3o-CGU\u201d em qualquer a\u00e7\u00e3o  promocional relacionada aos sistemas; e i) adotar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o dos semin\u00e1rios, cursos  e treinamentos para uso dos sistemas. Subcl\u00e1usula Primeira - O ente parceiro fica autorizado a promover as  modifica\u00e7\u00f5es, totais ou parciais, que julgar necess\u00e1rias nos sistemas,  visando sua melhoria e desenvolvimento de novas funcionalidades,  cabendo-lhe disponibiliz\u00e1-las \u00e0 CGU e ficando assegurada \u00e0 CGU a  propriedade do sistema cedido e das altera\u00e7\u00f5es implementadas. Subcl\u00e1usula Segunda - Independentemente da efetiva\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, pela  CGU, do registro dos sistemas informatizados da CRG perante os \u00f3rg\u00e3os competentes, o ente parceiro compromete-se a n\u00e3o registrar a  solu\u00e7\u00e3o e a n\u00e3o buscar qualquer forma equivalente de prote\u00e7\u00e3o ou  apropria\u00e7\u00e3o com o fim de permitir a transfer\u00eancia da solu\u00e7\u00e3o a terceiros. Subcl\u00e1usula Terceira - O ente parceiro se responsabiliza pela correta  utiliza\u00e7\u00e3o e guarda de dados, de informa\u00e7\u00f5es e do c\u00f3digo-fonte recebido em decorr\u00eancia deste Termo de Ades\u00e3o. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA INEXIST\u00caNCIA DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA ESPEC\u00cdFICA O presente Termo de Ades\u00e3o, celebrado a t\u00edtulo gratuito, n\u00e3o acarretar\u00e1 a  transfer\u00eancia ou a disponibiliza\u00e7\u00e3o de recursos financeiros entre os part\u00edcipes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS RECURSOS HUMANOS Os recursos humanos utilizados por qualquer dos part\u00edcipes nas atividades inerentes ao presente Termo de Ades\u00e3o n\u00e3o sofrer\u00e3o altera\u00e7\u00f5es  na sua vincula\u00e7\u00e3o funcional com as institui\u00e7\u00f5es de origem, \u00e0s quais  cabe responsabilizar-se por todos os encargos de natureza trabalhista,  previdenci\u00e1ria, fiscal e securit\u00e1ria decorrentes. CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA Este Termo de Ades\u00e3o ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia indeterminado. CL\u00c1USULA QUINTA - DA ALTERA\u00c7\u00c3O O disposto neste Termo de Ades\u00e3o poder\u00e1 ser alterado, exceto quanto  ao seu objeto, de comum acordo entre os part\u00edcipes, mediante Termo  Aditivo devidamente justificado. CL\u00c1USULA SEXTA - DA EXTIN\u00c7\u00c3O DO TERMO DE ADES\u00c3O O presente Termo de Ades\u00e3o poder\u00e1 ser denunciado a qualquer tempo,  sem \u00f4nus para os part\u00edcipes, mediante aviso com anteced\u00eancia m\u00ednima  de 30 (trinta) dias, ou, de imediato, na hip\u00f3tese de descumprimento de  qualquer das suas cl\u00e1usulas e resilido por m\u00fatuo acordo ou pela superveni\u00eancia de norma legal ou administrativa que o torne inexequ\u00edvel. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O ente parceiro providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o integral ou resumida deste Termo de Ades\u00e3o e seus termos aditivos, se houver, no Di\u00e1rio Oficial ou outro  instrumento leg\u00edtimo de publica\u00e7\u00e3o, na forma da legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA OITAVA - DO FORO Os part\u00edcipes elegem o Foro da Justi\u00e7a Federal do Distrito Federal para dirimir  eventuais conflitos de interesses decorrentes do presente Termo de Ades\u00e3o. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER. GABINETE DO PREFEITO                                                                        PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC, 17 DE NOVEMBRO DE 2021. EDITAL 001/2021- APLICA\u00c7\u00c3O DA LEI ALDIR BLANC- ARTE E PATRIM\u00d4NIO. CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 Lei Aldir Blanc, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a ser adotado durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecida pelo Decreto  Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba10. 751 DE 22 DE JULHO DE 2021,  que regulamenta a Lei Aldir Blanc, e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, o decreto  municipal n\u00ba 176 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito  da SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER. CONSIDERANDO o n\u00ba 559 de 11 DE MAIO DE 2020, que disp\u00f5e sobre  medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito do MUNIC\u00cdPIO DE  BUJARI, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2,  bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei federal n\u00ba 14.150/2021, que prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc; A prefeitura municipal de Bujari, por meio da secretaria municipal de  Cultura, Esporte e lazer, torna publico o edital EDITAL 001/2021, com  inscri\u00e7\u00f5es abertas do dia 20 a 29 de Outubro de 2021  a serem financiados com recursos da lei federal n\u00ba 14.017/2020, (lei  de emerg\u00eancia  cultural Aldir Blanc) e de acordo com os termos regidos pelo presente  edital e seus anexos. 1. DO OBJETO. 1.1. Constitui objeto do presente EDITAL 001/2021 a sele\u00e7\u00e3o para a  concess\u00e3o de recurso financeiro p\u00fablico, proveniente do repasse da  Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 e Lei federal n\u00ba 14.150/2021 para projetos  art\u00edsticos e culturais, conforme \u00e1reas e formatos discriminados abaixo:  2. DAS MODALIDADES, N\u00daMERO DE PROPOSTAS E VALORES. 2.1 O valor destinado para esse edital \u00e9 de R$ 81.000,00 (oitenta e um  mil), modalidades diversas e dever\u00e1 onerar tamb\u00e9m modalidade a m\u00fasicas autorais no valor R$10.000 (dez mil reais). 2.2 A contempla\u00e7\u00e3o para cada projeto ser\u00e1 entre R$1.000,00 (um mil  reais) a R$10.000,00 (dez mil reais). 2.3 Caber\u00e3o ao Proponente identificar dentre o limite de valores acima  apresentado, aquele que melhor se enquadra e contempla seu Projeto  Cultural, considerando aspectos t\u00e9cnicos, financeiros, criativos, humanos e outros, observando que tal informa\u00e7\u00e3o \u00e9 autodeclarada na Ficha  de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I). 2.4 Caso o n\u00famero de classificados em qualquer modalidade n\u00e3o seja  suficientes para abranger o valor dispon\u00edvel, a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o  podera remanejar os valores para modalidades  com  maior  demanda,   ou  mesmo,  poder\u00e3o ser destinados para outros editais e programas  publicados com recursos da LEI ALDIR BLANC conforme previsto no  artigo 11, par\u00e1grafo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 2.5 fica institu\u00eddo a participa\u00e7\u00e3o deste edital as seguintes modalidades: a) ARTES VISUAIS: Exposi\u00e7\u00f5es de pintura, artesanato, desenho, escultura,  fotografia, gravura e filatelia que, preferencialmente, contemplem a realiza\u00e7\u00e3o  conjunta de projeto pedag\u00f3gico, tais como visitas guiadas e monitoria. b) DAN\u00c7A: Projetos de produ\u00e7\u00e3o/montagem e circula\u00e7\u00e3o, mostras e/ou  festivais de dan\u00e7a; capoeira, Quadrilhas juninas, perfomances, bal\u00e9s,  acrobacias, etc... . c) M\u00daSICAS: Projetos de produ\u00e7\u00e3o/montagem e circula\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos, mostras e/ou festivais de m\u00fasica; grava\u00e7\u00e3o de disco in\u00e9dito;  m\u00fasica Autoral, bandas de fanfarra e capoeira. d) TEATRO: Projetos de produ\u00e7\u00e3o/montagem e circula\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as teatrais para espa\u00e7os fechados ou de rua, adulto ou infanto-juvenil; mostras e/ ou festivais de teatro. e) OUTROS FORMATOS que devem ser criados e  apresentados  pelo proponente. 2.7 S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e descri\u00e7\u00e3o  da Proposta; b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Cultural; d) Anexo III \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas 2.8 As a\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser transmitidas pela internet, disponibilizadas  por meio de redes sociais e outras plataformas digitais ou presenciais  respeitando as normas sanit\u00e1rias vigentes. 3. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O. 3.1 Poder\u00e3o concorrer a este edital na qualidade de proponente, Pessoa  F\u00edsica maior de 18 anos, capaz, ou Pessoa Jur\u00eddica com liga\u00e7\u00e3o direta  ou indireta em a\u00e7\u00f5es/ atividades culturais, com ou sem fins lucrativos,  que comprovem, respectivamente, resid\u00eancia e/ou estabelecimento  no   munic\u00edpio  de  Bujari e que tenham atuado social ou profissionalmente  nas \u00e1reas  art\u00edstica  e  cultural  a  partir  do  mesmo  per\u00edodo no municipio  de Bujari, sendo a comprova\u00e7\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o de forma documental ou  autodeclarat\u00f3ria. 3.2 N\u00e3o ser\u00e3o inviabilizadas inscri\u00e7\u00f5es: Caso o (a) Proponente esteja  recebendo aux\u00edlio emergencial, referente ao Inciso I, Art. 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, ou seja, benefici\u00e1rio do Inciso I, Art. 2\u00ba da Lei Federal  n\u00ba 14.017/2020, desde que o projeto enviado para o presente edital n\u00e3o  tenha rela\u00e7\u00e3o com fomentos artistas culturais. 4. DOS IMPEDIMENTOS 4.1 Assim como previsto no artigo 22 do Decreto Municipal n\u00ba  7.845/2020, alterado pelo Decreto Municipal n\u00ba 8.048/2021 o (a) Proponente n\u00e3o poder\u00e1, em hip\u00f3tese alguma, ser beneficiado em diferentes  entes (Municipal) com recursos da Lei Emergencial Aldir Blanc para os  mesmos projetos culturais, cabendo a ele (a) a responsabilidade legal,  caso venha a ocorrer. 4.2 Ficam impedidos de participar do presente edital: a) Propostas que contiverem ou fizerem qualquer tipo de men\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-partid\u00e1ria, indecorosa, preconceituosa, pornogr\u00e1fica, desrespeitosa,  discriminat\u00f3ria, injuriosa, caluniosa, difamat\u00f3ria, que incitem a viol\u00eancia,  ou uso de drogas e \u00e1lcool; b) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das propostas, bem como seus  parentes em at\u00e9 2\u00ba grau;  c) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados na Prefeitura Municipal de Bujari  e/ou vinculados a esta; d) Pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que estiverem com atraso na entrega ou  irregularidades na presta\u00e7\u00e3o de contas de projetos realizados por meio  de qualquer outra forma de apoio, incentivo e/ou financiamento firmado  com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal. 5. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE  5.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural, enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es:  5.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica;  5.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o das artes, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o do  patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do munic\u00edpio, ou seja, dos bens  culturais portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos  sociais formadores da sociedade acreana. 6. FORMAS, LOCAL E PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O. 6.1 A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e lazer disponibilizar\u00e3o  gratuitamente aos interessados o Edital e seus Anexos por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.bujari.ac.gov.br/transparencia 6.2 As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser protocoladas na Secretaria Municipal Cultura, Esporte e Lazer, situada no pr\u00e9dio da Prefeitura de Bujari/AC, sito  \u00e0 BR-364, n\u00ba 900, Centro, CEP: 69926-000, em material impresso. 6.3 O prazo de inscri\u00e7\u00e3o vai do dia 20de Outubro a 29 de outubro de  2021, nos dias \u00fateis, das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17hs pelo email: culturaesporteelazersecretaria@gmail.com, ou em modalidade presencial  na Sec. Municipal de Cultura, Esporte e lazer- SEMCEL situada no pr\u00e9dio  da Prefeitura de Bujari/AC, sito \u00e0 BR-364, n\u00ba 900, Centro, CEP: 69926-000; 6.4 N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es feitas fora do per\u00edodo acima estabelecido. 6.5 Ser\u00e3o indeferidas as inscri\u00e7\u00f5es apresentadas em desacordo com as  normas, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es previstas neste EDITAL. 6.6 Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o anexar/entregar toda  documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia nos termos do art. 32  da Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que toda documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 verdadeira. 7. DOS PROCEDIMENTOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 7.1 O proponente poder\u00e1 inscrever-se como pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica  com at\u00e9 2 (dois) Projetos artisticos culturais. Mas apenas 1 (um)  projeto  contemplado poder\u00e1 ser executado. 7.2 A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser protocolada diretamente junto \u00e0 Secretaria  Municipal de Cultura Esporte e Lazer, situada no predio da Prefeitura de  Bujar/AC, sito \u00c0 BR-364, n\u00ba 900, Centro, CEP: 69926-000, e apresentar  envelopes lacrados. a) Um envelope identificado como: EDITAL 001/2021 \u2013 SELE\u00c7\u00c3O DE PROJETOS PARA APLICA\u00c7\u00c3O DA  LEI ALDIR BLANC.  ENVELOPE n\u00ba 1 - DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E PROJETO.  Nome do projeto:........................... Nome do proponente:............................ 7.3 \u00c9 obrigat\u00f3rio constar fora do envelope a identifica\u00e7\u00e3o conforme modelo acima;  E dentro a documenta\u00e7\u00e3o descrita a seguir: 7.3.1 Pessoa F\u00edsica a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I) devidamente preenchida pelo proponente; b) Curriculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia simples de comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda) d) C\u00f3pia simples do documento de identidade (oficial) do proponente e  que contenha o n\u00famero do RG e foto (ou outro documento de identidade  com for\u00e7a legal); e) C\u00f3pia simples do Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF (v\u00e1lido) do  proponente; f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; g) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; h) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; i) C\u00f3pia de comprovante da conta banc\u00e1ria, aberta em nome do proponente, para fim de recebimento dos recursos. 7.3.2 Pessoa Jur\u00eddica: a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I) devidamente preenchidas pelo proponente; b) C\u00f3pia simples de comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (de- clara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou  telefone/internet, boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda). c) C\u00f3pia simples da Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas \u2013 CNPJ atualizado \u2013 com \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o ligada \u00e0s artes e cultura  compat\u00edvel ao objeto deste edital; d) C\u00f3pia do Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF (v\u00e1lido) do  representante legal; e) C\u00f3pia simples do documento de identidade (oficial) do representante  legal que contenha o n\u00famero do RG e foto (ou outro documento de  identidade com for\u00e7a legal); f) C\u00f3pia simples do Contrato Social ou do Estatuto, e demais altera\u00e7\u00f5es, no teor vigente, devidamente registrado em cart\u00f3rio competente,  constando indica\u00e7\u00e3o da sede  em  Bujari  h\u00e1  mais  de  02  (dois)  anos   e  que sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o seja compat\u00edvel com o objeto deste Edital; g) No caso de Associa\u00e7\u00e3o ou Sociedade Cooperativa, no seu Estatuto Social ou Contrato dever\u00e3o constar expressamente os poderes  de representa\u00e7\u00e3o; h) C\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Primeira Diretoria devidamente  registrada em cart\u00f3rio competente; i) C\u00f3pia da Ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria. j) No caso de inscri\u00e7\u00e3o realizada por Associa\u00e7\u00e3o ou Sociedade Cooperativa, o proponente tamb\u00e9m dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia da ficha de filia\u00e7\u00e3o do associado ou cooperado respons\u00e1vel pelo projeto, juntamente  com  c\u00f3pia simples de seu documento de identidade e CPF; k) Documento de registro da sociedade cooperativa perante a entidade  estadual da Organiza\u00e7\u00e3o das Cooperativas Brasileiras, nos termos do  artigo 107, da Lei Federal n\u00b0 5.764, de 14 de julho de 1971; n) C\u00f3pia simples  de  prova  de  regularidade  para  com  a  Fazenda  Municipal do domic\u00edlio ou sede do licitante, ou outra equivalente, na  forma da Lei, a ser retirada na Prefeitura de Bujari/AC; o) C\u00f3pia Simples de Prova de regularidade relativa ao  Fundo  de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), demonstrando situa\u00e7\u00e3o regular no  cumprimento dos encargos sociais institu\u00eddos por Lei, podendo ser retirada no endere\u00e7o: https://consulta-crf.caixa.gov.br/consultacrf/pages/ consultaEmpregador.jsf ; p) Prova de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos inadimplidos perante a Justi\u00e7a do  Trabalho, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o negativa nos termos do  T\u00edtulo VII-A da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho; q) C\u00f3pia de comprovante da conta banc\u00e1ria em ag\u00eancia de Bujari/AC, aberta em nome da Pessoa Jur\u00eddica, para fim de recebimento dos recursos; r) Curriculo Cultural (Anexo II).  7.3.2.1 As certid\u00f5es de regularidade fiscal e trabalhista, quando for o  caso, conter\u00e3o a informa\u00e7\u00e3o de negativa de d\u00e9bito ou positiva de d\u00e9bito  com efeito de negativa. 7.4 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos da documenta\u00e7\u00e3o, nem documentos  com prazo de validade vencido e/ou rasurados. a) No caso de inscri\u00e7\u00e3o realizada por Associa\u00e7\u00e3o ou Sociedade Cooperativa, o proponente tamb\u00e9m dever\u00e1 apresentar \u2013 do associado ou  cooperado - o curr\u00edculo completo (m\u00e1ximo de 1 lauda) especificando as  atividades realizadas na \u00e1rea ou segmentos cujo projeto ser\u00e1 inscrito; b) No caso em que o projeto proposto contemplar qualquer forma de  publica\u00e7\u00e3o de trabalho de terceiros, o proponente dever\u00e1 comprovar a  respectiva cess\u00e3o dos direitos autorais; c) No caso em que o projeto proposto utilize espa\u00e7os de  terceiros dever\u00e1 ser apresentada Carta de Anu\u00eancia (documento original em papel  timbrado ou identifica\u00e7\u00e3o similar com carimbo, devidamente assinado  pelo respons\u00e1vel do local, com nome, RG e/ou CPF e cargo), demonstrando a concord\u00e2ncia do mesmo em receber o projeto; d) Outras declara\u00e7\u00f5es, autoriza\u00e7\u00f5es, arquivos de fotos, \u00e1udios ou v\u00eddeos e demais informa\u00e7\u00f5es e documentos complementares ao Projeto  Cultural. 7.5 \u00c9 de inteira responsabilidade do PROPONENTE a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o solicitada, em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de legibilidade, sendo que a  aus\u00eancia ou impossibilidade de leitura de qualquer um deles automaticamente  desabilitar\u00e1 o Projeto Cultural para concorrer \u00e0 premia\u00e7\u00e3o deste edital. 8. DO INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O:  8.1 Ser\u00e3o indeferidas as inscri\u00e7\u00f5es: a) Protocoladas ap\u00f3s o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o definido neste Edital; b) Que n\u00e3o apresentarem toda a documenta\u00e7\u00e3o relacionada no edital; c) Que n\u00e3o atenderem aos m\u00f3dulos culturais e art\u00edsticos. 9. DAS COMISS\u00d5ES: 9.1 Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o - Colegiado criado temporariamente, composto por 6 (seis) membros indicados pela  secretaria municipal de Cultura,Esporte e lazer, que foram nomeados  por Decreto ou Portaria expedida pelo Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito. a) Receber e protocolar as inscri\u00e7\u00f5es; b) Acompanhar e orientar todas as a\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise da  Documenta\u00e7\u00e3o e Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de Projetos; c) Acompanhar o desenvolvimento dos projetos t\u00e9cnicos contemplados; d) Divulgar, por meio da Comunica\u00e7\u00e3o Social da Prefeitura de Bujari,  este Edital, os resultados de suas Etapas de Habilita\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o de  Projetos e o Resultado Final do processo; e) Analisar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Projeto e, ap\u00f3s conferi-la, emitir atestado comprovando a execu\u00e7\u00e3o da proposta de acordo com a descri\u00e7\u00e3o  do projeto e com os termos deste edital e do contrato. a) Examinar e decidir sobre a validade da documenta\u00e7\u00e3o apresentada em face das exig\u00eancias deste Edital referente \u00e0 Etapa de Habilita\u00e7\u00e3o da  Documenta\u00e7\u00e3o; b) Analisar os recursos apresentados, caso houver; c) Habilitar, ou n\u00e3o, o proponente no que tange \u00e0 an\u00e1lise para concorrer a este edital. 9.1.2 Fica vedado a qualquer membro da Comiss\u00e3o desel\u00e7\u00e3o de Projetos designar procurador para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos da Etapa de Sele\u00e7\u00e3o  para os quais foi nomeado. 9.1.3 Na hip\u00f3tese de n\u00e3o haver Projeto T\u00e9cnico habilitado que satisfa\u00e7a o m\u00ednimo de qualidade t\u00e9cnica ou m\u00e9rito art\u00edstico-cultural definido nos  termos deste edital, fica reservado o direito \u00e0 Comiss\u00e3o de n\u00e3o conceder todos os pr\u00eamios dentro das modalidades previstas. 9.1.4 N\u00e3o poder\u00e3o integrar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de Projetos pessoas direta ou indiretamente ligadas aos Projetos Culturais  inscritos neste edital, bem como seus c\u00f4njuges ou parentes at\u00e9 o segundo grau. 10. DO PROCEDIMENTO E DOS CRIT\u00c9RIOS DE JULGAMENTO. 10.1 A Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o da Documenta\u00e7\u00e3o, acompanhada da Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o de posse do \u201cENVELOPE n\u00ba 1 \u2013 DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CURRICULO CULTURAL\u201d adotar\u00e1, na Etapa de Habilita\u00e7\u00e3o para cada uma das inscri\u00e7\u00f5es, os seguintes procedimentos: Abertura do \u201cENVELOPE N\u00ba 1 \u2013 DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CURRICULO CULTURAL\u201d, sua aprecia\u00e7\u00e3o e defini\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 sua habilita\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, para  seguir  para a fase de Sele\u00e7\u00e3o de Projetos; Divulgar na Imprensa Oficial do Munic\u00edpio o nome do proponente, o m\u00f3dulo de inscri\u00e7\u00e3o e o nome do projeto habilitado e, caso houver, inabilitado  e o motivo da inabilita\u00e7\u00e3o, para que os mesmos possam, se houver interesse, sanar o problema, durante o per\u00edodo estipulado para os recursos na  etapa de habilita\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o; Analisar os recursos apresentados, caso houver; Divulgar o resultado da etapa de  recursos, ap\u00f3s transcorrido os prazos, na Imprensa Oficial do Munic\u00edpio; 10.2 As reuni\u00f5es e atos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o da Documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e3o lavrados Atas. A Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de Projetos poder\u00e1 indicar suplentes, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, dos Projetos Culturais melhor colocados. O projeto suplente poder\u00e1 ser contemplado em caso de perda do direito de contrata\u00e7\u00e3o de Projeto Cultural contemplado, ou na hip\u00f3tese do proponente, que tiver Projeto Cultural contemplado, n\u00e3o comparecer na data determinada para assinar o Termo Contratual ou se recusar a faz\u00ea-lo. 10.2.1 A Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de Projetos tem autonomia na an\u00e1lise t\u00e9cnica e decis\u00e3o de sele\u00e7\u00e3o quanto ao projeto apresentado, inclusive para  desclassificar projetos que n\u00e3o atendam os requisitos m\u00ednimos exigidos. 10.2.2 Durante o processo de avalia\u00e7\u00e3o das propostas a Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de Projetos poder\u00e1 solicitar esclarecimentos e documentos, por  parte do proponente, porventura necess\u00e1rios a melhor avalia\u00e7\u00e3o do projeto e da contrapartida. 10.3 As reuni\u00f5es e atos da Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de Projetos ser\u00e3o lavrados Atas. 11. CRIT\u00c9RIOS E NOTAS PARA AVALIA\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS: 11.1 O julgamento ser\u00e1 efetuado pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos considerando os crit\u00e9rios, com as respectivas pontua\u00e7\u00f5es: 11.2 A nota individual de cada membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 definida pelo c\u00e1lculo da m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas de todos os crit\u00e9rios,  sendo m\u00ednimo para classifica\u00e7\u00e3o 10 pontos. 11.3 A nota do projeto ser\u00e1 definida mediante o resultado da m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas dos 02 (dois) membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o. 11.4 Caso haja empate na totaliza\u00e7\u00e3o de pontos, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos considerar\u00e1: a) Primeiro - O proponente que n\u00e3o tiveram sido contemplados com nenhum auxilia de qualquer natureza no periodo de pandemia; b) Segundo - O proponente que tenha apresentado o maior n\u00famero de realiza\u00e7\u00f5es em seu campo de atua\u00e7\u00e3o. 11.5 Ser\u00e3o divulgadas as notas finais de todos os projetos. N\u00e3o haver\u00e1 divulga\u00e7\u00e3o de pareceres espec\u00edficos para cada projeto inscrito. 12. DOS RECURSOS 12.1 Da publica\u00e7\u00e3o do resultado na p\u00e1gina eletr\u00f3nica do Munic\u00edpio, o proponente ter\u00e1 02 (dois) dias \u00fateis para sanar o motivo de sua inabilita\u00e7\u00e3o na Etapa  de Habilita\u00e7\u00e3o e 02 (dois) dias \u00fateis para interpor recurso, se houver interesse, quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o na Etapa de Sele\u00e7\u00e3o de Projetos. 12.2 Ser\u00e3o aceitos os recursos protocolados na sede da Secretaria Municipal de cultura, Esporte e Lazer \u2013 junto \u00e0 Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e  fiscaliza\u00e7\u00e3o\u2013 nos dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 11 horas e das 13 \u00e0s 17 horas. 12.3 O recurso dever\u00e1 ser dirigido \u00e0 Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Projetos, em  suas  respectivas fases, as quais ir\u00e3o se  pronunciar no prazo de at\u00e9 02 (dois) dia \u00fatil, por meio de publica\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina eletronica do Munic\u00edpio. 13. DA CONTRATA\u00c7\u00c3O 13.1 A Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o comunicar\u00e1 os proponentes habilitados que tiverem seu projeto selecionado para contrata\u00e7\u00e3o nos termos, m\u00f3dulos  e  valores  determinados  neste  Edital  por  meio de publica\u00e7\u00e3o de Comunicado de Resultado Final na pagina eletronica  do Munic\u00edpio. 13.2 Ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Resultado Final na pagina eletronica do Munic\u00edpio, os tr\u00e2mites para firmar o Contrato dever\u00e3o ter prazo de at\u00e9 3 (tr\u00eas)  dias \u00fateis. 13.3 O proponente contemplado neste edital, uma vez notificado por meio da p\u00e1gina eletr\u00f3nica do Munic\u00edpio, dever\u00e1 assinar o Termo Contratual,  em data, hor\u00e1rio e local definidos pela Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o. 13.4 O proponente contemplado que n\u00e3o comparecer para a assinatura do Termo Contratual, perder\u00e1 o direito \u00e0 concess\u00e3o do recurso, ficando  automaticamente acionado o primeiro colocado na lista de suplente e, na impossibilidade deste, o pr\u00f3ximo na lista de classifica\u00e7\u00e3o. 14. DO PAGAMENTO 14.1 Os valores da premia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o depositados pela Secretaria municipal de cultura, Esporte  e lazer na conta banc\u00e1ria do proponente em uma  s\u00f3 parcela gerido da finan\u00e7a . 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO APOIO EMERGENCIAL 15.1 Os Projetos Culturais aprovados neste edital e beneficiados com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 (Lei Emergencial Aldir Blanc) dever\u00e3o  divulgar o apoio emergencial concedido de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme a seguir: I - em materiais impressos, divulga\u00e7\u00e3o, produtos culturais f\u00edsicos, v\u00eddeos, multimeios e outros, dever\u00e3o inserir o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Bujari e bras\u00e3o do Governo Federal, acompanhados da frase: Projeto apoiado com recursos da Lei Emergencial Aldir Blanc n\u00ba 14.017/2020 - Projeto  Aprovado n\u00ba (n\u00famero do projeto/2021); II - quando da participa\u00e7\u00e3o do proponente em entrevistas aos \u00f3rg\u00e3os de comunica\u00e7\u00e3o, ou mat\u00e9rias de jornais, dever\u00e1 ser divulgado que o projeto  foi apoiado com recursos da Lei Emergencial Aldir Blanc n\u00ba 14.017/2020  do Governo Federal; III - todo material gr\u00e1fico de divulga\u00e7\u00e3o do projeto apoiado, dever\u00e1, antes da sua veicula\u00e7\u00e3o, ser previamente submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Esporte, Cultura e Lazer da Prefeitura de Bujari  pelo email: culturaesporteelazersecretaria@gmail.com   IV - para projetos realizados em plataformas digitais, al\u00e9m  do bras\u00e3o  oficial e da frase citada no item I deste artigo, para efeito de rastreamento da a\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o ser identificados com as hashtags: #leialdirblancbujari2021 #transparencialeialdirblanc. 16. DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DO PROJETO, DO ACOMPANHAMENTO E DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS. 16.1 O proponente contratado ter\u00e1 at\u00e9 dia 05 de Abril de 2022 para  execu\u00e7\u00e3o do projeto da contrapartida e entrega da presta\u00e7\u00e3o de contas. 16.2 Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 admitida altera\u00e7\u00e3o do proponente e do  objeto do projeto. 16.3 O proponente contratado dever\u00e1 entregar at\u00e9 o dia 07 de Abril de  2021 para a Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Projeto com os seguintes itens: Relat\u00f3rio de Conclus\u00e3o do Projeto; Registro documental da realiza\u00e7\u00e3o das atividades previstas no projeto,  tais como c\u00f3pias de cr\u00edticas, material de imprensa, fotos, programa, folders, cartazes, v\u00eddeos, etc.; Presta\u00e7\u00e3o de Contas; Original e C\u00f3pia das  Notas  Fiscais  e/ou  recibos  acompanhados de  comprovante de pagamento \u2013 independentemente do valor.  As  notas   e/ou recibos dever\u00e3o ser nominativos ao  proponente  do  projeto,  estar  dentro do prazo de vig\u00eancia do mesmo e dever\u00e3o conter descri\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o, material ou evento, de forma que seja poss\u00edvel correlacion\u00e1-las   ao  cronograma  de  execu\u00e7\u00e3o  e  \u00e0 planilha or\u00e7ament\u00e1ria enviados no  projeto e ao Informativo de Despesas. 16.4 As Comiss\u00f5es poder\u00e3o solicitar, a qualquer tempo, documentos  complementares, bem como informa\u00e7\u00f5es, esclarecimentos e relat\u00f3rios  referentes \u00e0 Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 16.5 Na falta de quaisquer dos documentos exigidos ou, se feita em desacordo com as normas desta regulamenta\u00e7\u00e3o, a Presta\u00e7\u00e3o de Contas  poder\u00e1 ser rejeitada. 16.6 N\u00e3o ser\u00e1 permitido anexar novos documentos ou informes depois  da entrega da Presta\u00e7\u00e3o de Contas, salvo por solicita\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Municipal. 16.7 Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 feita devolu\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias, originais  e seus anexos, bem como quaisquer outros materiais ou documentos  protocolados, cabendo \u00e0 Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer  decidir  sobre a destina\u00e7\u00e3o  final  do  material, devendo o proponente guardar   c\u00f3pias  dos  documentos  necess\u00e1rios  ao  seu  uso  e de toda a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria por 10 (dez) anos. 16.8 Caso receba outras formas de apoio ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o, o proponente dever\u00e1 informar \u00e0 Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o e apresentar  esclarecimentos no informativo de despesas na presta\u00e7\u00e3o de contas. 16.9 Valores que, eventualmente, n\u00e3o forem utilizados na execu\u00e7\u00e3o do  objeto, dever\u00e3o ser devolvidos \u00e0 municipalidade e despesas n\u00e3o previstas no objeto pactuado n\u00e3o ser\u00e3o consideradas, sob as  penalidades   dispostas  no Cap\u00edtulo XVI do Decreto Municipal n\u00ba 7.845/2020, alterado  pelo Decreto Municipal n\u00ba 8.048/2021. 16.10 A Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o analisar\u00e1  a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Projeto e, ap\u00f3s conferi-la, emitir\u00e1 atestado  comprovando a execu\u00e7\u00e3o da proposta de acordo com a descri\u00e7\u00e3o do  projeto e com os termos deste edital e do contrato. Par\u00e1grafo \u00danico - A an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas tornando-se irregular o proponente estar\u00e1 sujeitos \u00e0s penalidades dispostas no Cap\u00edtulo  XVI do Decreto Municipal n\u00ba 7.845/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es. 17. DAS SAN\u00c7\u00d5ES PARA O CASO DE INADIMPLEMENTO. 17.1 O proponente  estar\u00e1 sujeito  \u00e0s  san\u00e7\u00f5es  previstas  na  Lei  Federal n\u00ba 14.133/2021 17.2 O proponente ser\u00e1 declarado inadimplente quando:   I -  utilizar  os  recursos  em  finalidade  diversa  do  projeto  cultural aprovado;  II - n\u00e3o apresentar, no prazo exigido, o Relat\u00f3rio de Acompanhamento   e  a  Presta\u00e7\u00e3o  de  Contas  com  as  devidas  comprova\u00e7\u00f5es  de realiza\u00e7\u00e3o  do  projeto  cultural  aprovado,  conforme  disposto  no edital: III - n\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria dentro do prazo h\u00e1bil;  IV - n\u00e3o concluir o projeto cultural apresentado e aprovado;  V - n\u00e3o apresentar o produto resultante do projeto cultural aprovado;  VI - n\u00e3o divulgar corretamente que seu projeto recebeu recursos do  apoio emergencial conforme item 16 deste Edital.  17.3 Se o proponente inadimplir as obriga\u00e7\u00f5es assumidas, no todo ou  em parte, ficar\u00e1 sujeito \u00e0s seguintes penalidades:  I -  Multa  de  at\u00e9  20%  (vinte  por  cento)  sobre  o  valor  total  do recebido em caso de inadimpl\u00eancia total ou parcial do Contrato;  II -  Suspens\u00e3o  do  direito  de  licitar  e  de  contratar  em  raz\u00e3o  da  inadequada  aplica\u00e7\u00e3o  dos  recursos  recebidos,  ou  pelo  n\u00e3o-cumprimento  do contrato,  n\u00e3o  poder\u00e1  celebrar  qualquer  outro  ajuste   ou  receber  recursos  da Prefeitura  de  Bujari  e  Fundo  Municipal  de   Cultura  por  um  per\u00edodo  de  05 (cinco) anos;  III -  Declara\u00e7\u00e3o  de  inidoneidade  para  licitar  e  contratar  com  o Munic\u00edpio em fun\u00e7\u00e3o da natureza e gravidade da falta cometida;  IV -  Devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  recebidos,  com  os  acr\u00e9scimos  legais  (juros, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e multa).  Par\u00e1grafo  \u00danico.  As  penalidades  acima  mencionadas  n\u00e3o  excluem  quaisquer  outras  previstas  em  Lei,  nem  o  direito  que  assiste  ao   Munic\u00edpio  de buscar  o  ressarcimento  das  perdas  e  danos  que  vier   a  sofrer,  respeitando  o direito de ampla defesa e o contradit\u00f3rio.   18 - DA TRANSPAR\u00caNCIA E ACOMPANHAMENTO DAS ETAPAS   18.1  Todos  os  atos  e  etapas  deste  Edital  ser\u00e3o  publicados  na  pagina eletronica do Munic\u00edpio.  18.2  Todos os benefici\u00e1rios, solicitantes de recursos provenientes da  referida lei, est\u00e3o cientes e de acordo que todo o processo de repasse  de recursos e suas informa\u00e7\u00f5es, incluindo dados,  documentos,  autodeclara\u00e7\u00f5es  e valores repassados,  s\u00e3o  p\u00fablicos  e  estar\u00e3o  disponibilizados  nos  meios  citados  no  item deste Edital.  18.3 \u00c9 inteira  responsabilidade  do  proponente  o  acompanhamento  dos prazos desta Chamada P\u00fablica, conforme calend\u00e1rio a seguir:  19 - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS. 19.1. At\u00e9 24 Horas antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital.  I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail  culturaesporteelazersecretaria@gmail.com  II) Caber\u00e1 \u00e0 secretaria municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013  decidir  sobre a impugna\u00e7\u00e3o.  III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital.  IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser  enviados para a SEMCEL, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no e-mail: culturaesporteelazersecretaria@gmail.com V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os  prazos previstos no edital.  19.2. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 SEMCEL  poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na  forma da Lei, sem que caiba aos participantes qualquer direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o.  19.3. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer n\u00e3o se responsabilizam pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por parte dos habilitados. Toda a responsabilidade \u00e9  exclusivamente dos respectivos proponentes de propostas aprovadas  neste Edital;  19.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em  desrespeito, ou de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades  regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos, etc.  19.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da  respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o  de todos os atos dela decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es  de car\u00e1ter judicial, bem como a devolu\u00e7\u00e3o do recurso ao er\u00e1rio.  19.6 As propostas dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes estabelecidas neste  edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em editais de munic\u00edpios acreanos com o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020.  19.7. Os proponentes dever\u00e3o possuir cadastro de credor junto \u00e0 SEFAZ para o recebimento do recurso.  19.8. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o em conjunto com a SEMCEL. 19.9. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xen\u00f3fobo, sexista ou  qualquer forma de preconceito ou estimulem a viol\u00eancia.  19.10. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos.  CLEYTON DE SOUZA TEIXEIRA Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA Prefeito Municipal de Bujari ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA ",
            "Pessoa Jur\u00eddica ",
            "                                  \u00d3rg\u00e3o Expedidor: ",
            "\u00d3rg\u00e3o Expedidor (do RG): ",
            "Pessoa Jur\u00eddica ",
            "                                  \u00d3rg\u00e3o Expedidor: ",
            "\u00d3rg\u00e3o Expedidor (do RG): ",
            "ANEXO III - ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Local / Data ______________, _____, _______________ de _______. Assinatura:___________________________________________. "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL  SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO PORTARIA N\u00ba 004/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere    o Decreto n\u00ba008/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 02 (duas) di\u00e1rias em favor de Ant\u00f4nio Souza de Barros, Servidor da  Secretaria Municipal de Turismo Empreendedorismo, portador do CPF n\u00b0 015.165.482-48, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco-Acre, no per\u00edodo de 08 a 10/11/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO, CRUZEIRO DO SUL ESTADO DO ACRE, EM 10 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. MARIA GLEICIANE OLIVEIRA CRUZ    Secret\u00e1ria Municipal de Turismo e Empreendedorismo  Decreto n\u00ba 008/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL  SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO PORTARIA N\u00ba 003/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere    o Decreto n\u00ba008/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 02 (duas) di\u00e1rias em favor de Maria Gleiciane Oliveira Cruz, Secret\u00e1ria  Municipal de Turismo Empreendedorismo, portadora do CPF n\u00b0 744.147.122-20, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco-Acre,  no per\u00edodo de 08 a 10/11/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E ",
            "EMPREENDEDORISMO, CRUZEIRO DO SUL ESTADO DO ACRE, EM 10 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. MARIA GLEICIANE OLIVEIRA CRUZ    Secret\u00e1ria Municipal de Turismo e Empreendedorismo Decreto n\u00ba 008/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL  SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO PORTARIA N\u00ba 005/2021, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO  DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere    o Decreto n\u00ba008/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 02 (duas) di\u00e1rias em favor de Siane Maria de Oliveira Grandidier,  Servidora da Secretaria Municipal de Turismo Empreendedorismo, portadora do CPF n\u00b0 587.191.212-53, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0  cidade de Rio Branco-Acre, no per\u00edodo de 08 a 10/11/2021, onde tratar\u00e1  de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO, CRUZEIRO DO SUL ESTADO DO ACRE, EM 10 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. MARIA GLEICIANE OLIVEIRA CRUZ    Secret\u00e1ria Municipal de Turismo e Empreendedorismo Decreto n\u00ba 008/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 236/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 064/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa: L. A. V. DA CUNHA, CNPJ  n.\u00ba 05.441.145/0001-41 OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (condicionador de ar, fog\u00e3o,  bebedouro entre outros), destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 94.200,00 (noventa e  quatro mil e duzentos reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 novembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e WESLEY ROBERTO BARROSO  HERCULANO, pela empresa, L. A. V. DA CUNHA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 235/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 064/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa: L.V.M DO VALE EIRELI  - ME, empresa inscrita no CNPJ: sob o n\u00ba 11.847.754/0001-06 OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (condicionador de ar, fog\u00e3o,  bebedouro entre outros), destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 282.260,00 (duzentos e  oitenta e dois mil duzentos e sessenta reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 novembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e LISIE VICT\u00d3RIA MELLO DO  VALE, pela empresa L.V.M DO VALE EIRELI - ME, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 237/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 064/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa: A.O SANTOS - ME,  inscrita no CNPJ n.\u00ba15.735.524/0001-06. OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (condicionador de ar, fog\u00e3o,  bebedouro entre outros), destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 113.600,00 (cento e treze  mil e seiscentos reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 novembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e ARISSON OLIVEIRA  DOS SANTOS, pela empresa A.O SANTOS - ME, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 238/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 064/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa: DREAM LTDA, inscrita no,  CNPJ: 23.799.842/0002-31 OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (condicionador de ar, fog\u00e3o,  bebedouro entre outros), destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 152.550,00 (cento e cinquenta e dois mil quinhentos e cinquenta reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 novembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e SAID ELIAS VASCONCELOS  NOGUEIRA, pela empresa DREAM LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 221/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa. J .E. S. DANTAS \u2013 EIRELI, CNPJ n\u00ba 04.261.853/0001-38 OBJETO:  Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica, visando  atender as Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 319.980,00 (trezentos e  dezenove mil novecentos e oitenta reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e JOS\u00c9 ELINSON SILVA DANTAS, pela empresa J. E. S. DANTAS \u2013 EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 222/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa E. N. LIMA VERDE, inscrita no CNPJ n\u00ba: 03.692.196/0001-10 OBJETO:  Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica visando atender as Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ R$ 55.290,00 (cinquenta  e cinco mil duzentos e noventa reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 01 de novembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e EULO NEGREIROS  LIMA VERDE, pela empresa E. N. LIMA VERDE, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 223/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa: M. F. SILVA EIRELI, CNPJ  n\u00ba 37.837.041/0001-47 OBJETO:  Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica, visando  atender as Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 294.240,00 (duzentos e  noventa e quatro mil, duzentos e quarenta reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e MARINETE FIDELIS DA SILVA,  pela empresa M. F. SILVA EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 224/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa: JOSE L. G. COSTA,  inscrita no CNPJ 06.021.515/0001-54 OBJETO:  Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica, visando  atender as Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 347.770,00 (trezentos e  quarenta e sete mil, setecentos e setenta reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e JOS\u00c9 LUIZ GOMES DA COSTA,  pela empresa JOSE L. G. COSTA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 225/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa: CENTERDATA ANALISES DE SIST. E SERV. DE INFORMATICA EIRELI; inscrita no CNPJ  n\u00ba 02.596.872/0001-90, OBJETO:  Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica, visando  atender as Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 272.100,00 (duzentos e  setenta e dois mil e cem reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e JOS\u00c9 ADAILTON PEREIRA  PINTO, pela empresa CENTERDATA ANALISES DE SIST. E SERV. DE  INFORMATICA EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 226/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa LUIZ R. S. DAVILA EIRELI;  CNPJ n\u00ba 15.43.115/0001-84 OBJETO:  Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica, visando  atender as Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 29.393,00 (vinte e nove  mil trezentos e noventa e tr\u00eas reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e LUIZ ROGERIO DA SILVA D  AVILA, pela empresa LUIZ R. S. DAVILA EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 227/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa MVP ELETR. E EQUIP.  EIRELI; CNPJ n\u00ba 28.472.036/0001-97 OBJETO:  Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica, visando  atender as Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 193.415,00 (cento e noventa e tr\u00eas mil quatrocentos e quinze reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 28 de outubro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e THAIS DE CASTRO PACHECO, pela empresa MVP ELETR. E EQUIP. EIRELI, CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE ERRATA  EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Acre, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, e seu pregoeiro designado pelo Decreto n\u00ba. 076/2021 de 15/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.963, pagina 62 de 19/01/2021, torna p\u00fablico, aos interessados que  o edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 024/2021, publicado no DOE n\u00ba  13.154, de 26/10/2021, p\u00e1g. 65 e DOU n\u00ba 202, de 26/10/2021, Se\u00e7\u00e3o 3,  p\u00e1g. 198, foi modificado conforme errata a seguir, baseados no acord\u00e3o  4788/2016 - TCU:  Item 11.3.5 Letra e \u2013 Regularidade Fiscal e Trabalhista  Onde-se-l\u00ea:  f) Apresentar Certificado de Boas Pr\u00e1ticas de Fabrica\u00e7\u00e3o e Controle, em  nome do fabricante do medicamento, por linha de produ\u00e7\u00e3o/produtos,  publicada no DOU, de acordo com a RDC n\u00ba 210 de 04/08/2003, emitido pela ANVISA, em original e/ou de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da  Uni\u00e3o ou impresso por meio eletr\u00f4nico ou qualquer processo de c\u00f3pia  autenticada. Quanto a autenticidade de documentos emitidos por meio  eletr\u00f4nico o pregoeiro poder\u00e1 efetuar pesquisa atrav\u00e9s de consulta aos  seus respectivos sites oficiais. Tratando-se de produto importado, apresentar Certificado de Boas Pr\u00e1ticas de Fabrica\u00e7\u00e3o e Controle do pa\u00eds  de origem, traduzido para o portugu\u00eas por tradutor juramentado e com  autentica\u00e7\u00e3o do consulado no Brasil; g) As distribuidoras ter\u00e3o que apresentar o referido certificado para cada  marca/laborat\u00f3rio dos produtos cotados. O produto que for cotado e que  a linha de produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja certificada ser\u00e1 desclassificado; h) As c\u00f3pias de Certificado de Boas Pr\u00e1ticas de Fabrica\u00e7\u00e3o e Controle  Registros ou publica\u00e7\u00f5es no DOU e/ou os impressos por meio eletr\u00f4nico de sites oficiais dever\u00e3o ser identificados com o n\u00famero do item a  que se refere, a fim de facilitar o julgamento das Propostas de Pre\u00e7os; i) Validade do Certificado de Boas Pr\u00e1ticas de Fabrica\u00e7\u00e3o: um ano a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU). S\u00f3 \u00e9 v\u00e1lido  se publicado no DOU, somente ser\u00e1 aceito o Comprovante de Protocolo  emitido pela ANVISA para renova\u00e7\u00e3o Leia-se:  f) suprimido g) suprimido  h) suprimido  i) suprimido  A data e hor\u00e1rio de abertura da sess\u00e3o p\u00fablica continuam inalteradas.  Epitaciol\u00e2ndia-Ac, 12 de novembro de 2021.  AGLEISON RODRIGUES DOS SANTOS  Pregoeiro "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 206 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Convoca a 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei e,  CONSIDERANDO a necessidade de avaliar e discutir o Fortalecimento  da Pol\u00edtica Estadual de Sa\u00fade Mental,  CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade, n\u00ba  005, de 12 de novembro de 2021 que aprova o Regimento da III Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Mental,  DECRETA:  Art. 1\u00ba- Fica convocada a 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental,  que se realizar\u00e1 nos dia 23 de novembro de 2021, em Feij\u00f3 - Acre, com  o tema: \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o  psicossocial no SUS\u201d.  Art. 2\u00ba- Em caso de necessidade de altera\u00e7\u00e3o de datas, caber\u00e1 ao Conselho Municipal de Sa\u00fade, determinar uma nova data.  Art. 3\u00ba - As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade Mental correr\u00e3o por conta de recursos or\u00e7ament\u00e1rios consignados pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  Art. 4\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3, 12 de novembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  REGULAMENTO DA 3\u00aa CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE MENTAL CAP\u00cdTULO I DA FINALIDADE Art. 1\u00ba \u2013 Este Regulamento tem por finalidade a defini\u00e7\u00e3o de regras de funcionamento para a 1\u00ba Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, convocada  pelo Decreto Municipal n\u00ba 206 de 11 de novembro de 2021, com Regimento  aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o CMS n\u00ba 05 de 12 de novembro de 2021. CAP\u00cdTULO II DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O Art. 2\u00ba\u2013 A organiza\u00e7\u00e3o da 3\u00ba Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental  ter\u00e1 a seguinte metodologia: I \u2013Palestras seguidas de debate; II \u2013Grupos de Trabalho em Plen\u00e1rias Tem\u00e1ticas; III \u2013 Plen\u00e1ria Final. Art. 3\u00ba\u2013 Participar\u00e3o da 3\u00ba Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental: I \u2013Delegadas (os) com direito a voz e a voto; II \u2013 Convidados e observadores com direito a voz. CAP\u00cdTULO III DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O Art. 4\u00ba\u2013 A programa\u00e7\u00e3o da 3\u00ba Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental  constar\u00e1 no folder entregue aos participantes. Par\u00e1grafo \u00danico. Poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es na programa\u00e7\u00e3o ser\u00e3o submetidas \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o dos delegados. CAP\u00cdTULO IV DO TEM\u00c1RIO Art. 5\u00ba \u2013O tema central da Confer\u00eancia, que orientar\u00e1 as discuss\u00f5es nas  distintas etapas da sua realiza\u00e7\u00e3o, ser\u00e1: \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental  como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e  garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d, a ser desenvolvido em eixos e em subeixos. \u00a71\u00ba O eixo principal da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1  \u201cFortalecer e garantir Pol\u00edticas P\u00fablicas: o SUS, o cuidado de sa\u00fade  mental em liberdade e o respeito aos Direitos Humanos\u201d, que ser\u00e1 subdividido em 04 (quatro) eixos e seus subeixos, conforme abaixo: I - Cuidado em liberdade como garantia de Direito a cidadania: a) Desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o: Resid\u00eancias terap\u00eauticas, fechamento de  hospitais psiqui\u00e1tricos e amplia\u00e7\u00e3o do Programa de Volta para Casa; b) Redu\u00e7\u00e3o de danos e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas que fazem uso prejudicial  de \u00e1lcool e outras drogas; c) Sa\u00fade mental na inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia e juventude: aten\u00e7\u00e3o integral  e o direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar e comunit\u00e1ria; d) Sa\u00fade mental no sistema prisional na luta contra a criminaliza\u00e7\u00e3o  dos(as) sujeitos(as) e encarceramento das periferias; e) Diversas formas de viol\u00eancia, opress\u00e3o e cuidado em Sa\u00fade Mental; f) Preven\u00e7\u00e3o e p\u00f3sven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e integralidade no cuidado. II - Gest\u00e3o, financiamento, forma\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o social na garantia de  servi\u00e7os de sa\u00fade mental: a) Garantia de financiamento p\u00fablico para a manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade mental; b) Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, profissional e desenvolvimento curricular,  compat\u00edveis \u00e0 Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS); c) Controle social e participa\u00e7\u00e3o social na formula\u00e7\u00e3o e na avalia\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e Outras Drogas; d) Educa\u00e7\u00e3o continuada e permanente para os(as) trabalhadores(as)  de sa\u00fade mental; e) Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e uso de tecnologias de comunica\u00e7\u00e3o na democratiza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade mental; f) Financiamento e responsabilidades nas tr\u00eas esferas de gest\u00e3o (federal, estadual/distrital e municipal) na implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de  sa\u00fade mental; g) Acompanhamento da gest\u00e3o, planejamento e monitoramento das  a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental; III - Pol\u00edtica de sa\u00fade mental e os princ\u00edpios do SUS: Universalidade,  Integralidade e Equidade: a) Intersetorialidade e integralidade do cuidado individual e coletivo da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental; b) Equidade, diversidade e interseccionalidade na pol\u00edtica de sa\u00fade mental; c) Garantia do acesso universal em sa\u00fade mental, aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e  promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, e pr\u00e1ticas cl\u00ednicas no territ\u00f3rio; d) Reforma psiqui\u00e1trica, reforma sanit\u00e1ria e o SUS; IV - Impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o e os desafios para o cuidado psicossocial durante e p\u00f3s-pandemia: a) Agravamento das crises econ\u00f4mica, pol\u00edtica, social e sanit\u00e1ria e os impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o principalmente as vulnerabilizadas; b) Inova\u00e7\u00f5es do cuidado psicossocial no per\u00edodo da pandemia e possibilidade de continuar seu uso, incluindo-se, entre outras, as ferramentas  \u00e0 dist\u00e2ncia; c) Sa\u00fade do(a) trabalhador(a) de sa\u00fade e adoecimento decorrente da precariza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de trabalho durante e ap\u00f3s a emerg\u00eancia sanit\u00e1ria; CAP\u00cdTULO V DAS PALESTRAS Art. 6\u00ba\u2013 Os eixos tem\u00e1ticos da 3\u00ba Confer\u00eancia de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o  abordados por palestrantes. \u00a7 1\u00ba \u2013 Cada conferencista ter\u00e1 40 (quarenta) minutos, prorrog\u00e1veis por  mais 5 (cinco) para a abordagem do tema. \u00a7 2\u00ba \u2013 Cada mesa tem\u00e1tica contar\u00e1 com um coordenador, que ter\u00e1 a  fun\u00e7\u00e3o de conduzir os trabalhos. Art. 7\u00ba\u2013 Ap\u00f3s as exposi\u00e7\u00f5es, o coordenador de mesa abrir\u00e1 o debate ao  plen\u00e1rio conforme tempo estipulado neste regulamento. \u00a7 1\u00ba \u2013 Os delegados, observadores e convidados poder\u00e3o manifestar\u2013 se verbalmente ou por escrito, durante o per\u00edodo dos debates, mediante  perguntas ou observa\u00e7\u00f5es pertinentes ao tema, garantindo\u2013se, prioritariamente, ampla oportunidade de manifesta\u00e7\u00e3o de todos, evitando\u2013se  as m\u00faltiplas manifesta\u00e7\u00f5es de uma mesma pessoa. \u00a7 2\u00ba \u2013 O tempo m\u00e1ximo para cada interven\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 03 (tr\u00eas) minutos. Art. 8\u00ba\u2013 As exposi\u00e7\u00f5es e debate ser\u00e3o registrados pela equipe de Relatoria com vistas \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o nos anais da 3\u00ba Confer\u00eancia Municipal  de Sa\u00fade Mental. SE\u00c7\u00c3O I DA PLEN\u00c1RIA Art. 9\u00ba\u2013 A Plen\u00e1ria ter\u00e1 como fun\u00e7\u00e3o aprovar o Regulamento da 3\u00ba Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, debater as propostas dos grupos  tem\u00e1ticos, votar o Relat\u00f3rio Final e as mo\u00e7\u00f5es apresentadas e eleger os  delegados e suplentes para a 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental. DOS PARTICIPANTES DA PLEN\u00c1RIA Art. 10 \u2013 Participar\u00e3o da Plen\u00e1ria: I \u2013 Delegadas(os) com direito a voz e voto II \u2013 Convidados e observadores com direito a voz. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 No processo eleitoral para escolha de delegadas (os)  dever\u00e3o ser eleitas (os) delegadas (os) suplentes, no total de 30% (trinta  por cento) das vagas de cada segmento.  \u00a7 3\u00ba \u2013 Ser\u00e3o convidadas (os) para a 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, representantes Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, entidades,  institui\u00e7\u00f5es e personalidades estaduais e nacionais, com atua\u00e7\u00e3o de  relev\u00e2ncia em sa\u00fade das mulheres e setores afins, num percentual m\u00e1ximo de at\u00e9 10% (dez por cento) do total de delegadas (os) eleitas (os)  nos munic\u00edpios, que ser\u00e3o indicados pela Comiss\u00e3o Organizadora. Art. 11 \u2013 As sess\u00f5es da plen\u00e1ria da 3\u00ba Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  Mental ser\u00e3o conduzidas e coordenadas por uma mesa constitu\u00edda de  membros da Comiss\u00e3o Organizadora ou designado por ela. Par\u00e1grafo \u00danico: As sess\u00f5es ser\u00e3o secretariadas por membros da Comiss\u00e3o de Relatoria. SE\u00c7\u00c3O II DAS PLEN\u00c1RIAS TEM\u00c1TICAS Art. 12 \u2013 As Plen\u00e1rias Tem\u00e1ticas s\u00e3o inst\u00e2ncias de debate e vota\u00e7\u00e3o das  propostas provenientes das plen\u00e1rias tem\u00e1ticas. I \u2013Delegados, convidados e observadores, conforme distribui\u00e7\u00e3o pr\u00e9via  realizada pela comiss\u00e3o organizadora, obedecendo \u00e0 paridade entre usu\u00e1rios e os demais segmentos, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o/CNS n\u00ba 453/2012, II \u2013 Um facilitador indicado pelo grupo, com a fun\u00e7\u00e3o de conduzir  as discuss\u00f5es. III \u2013 Um relator, indicado pela comiss\u00e3o de Relatoria, com a fun\u00e7\u00e3o de  sintetizar os trabalhos. IV \u2013 Um coordenador indicado pelo grupo, com a fun\u00e7\u00e3o de controlar o  tempo e organizar a participa\u00e7\u00e3o dos delegados. Art. 13 \u2013 As Plen\u00e1rias Tem\u00e1ticas ter\u00e3o como subs\u00eddios para as discuss\u00f5es  as palestras, e os debates da Conferencia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art. 14 \u2013 O facilitador far\u00e1 a leitura do consolidado das propostas das  plen\u00e1rias tem\u00e1ticas. Art. 15 \u2013 A cada proposta o facilitador consultar\u00e1 o grupo sobre a proposi\u00e7\u00e3o de destaques. Art. 16 \u2013 Os delegados que apresentarem destaque dever\u00e3o encaminhar a proposta para o facilitador do grupo tem\u00e1tico, por escrito, em  libras ou verbalmente, entre o final da leitura e o in\u00edcio da vota\u00e7\u00e3o dos  destaques \u00a7 1\u00ba Os destaques ser\u00e3o exclusivamente de: Supress\u00e3o total Supress\u00e3o parcial Modifica\u00e7\u00e3o da proposta. Art. 17\u2013 Quando houver a apresenta\u00e7\u00e3o de mais de um destaque \u00e0  relatoria sobre a mesma proposta, as pessoas ser\u00e3o convidadas a formular por consenso o destaque em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 proposta apresentada,  encaminhando \u00e0 relatoria as propostas consensuadas e as propostas  n\u00e3o consensuadas. Art. 18 \u2013 As propostas que n\u00e3o receberem destaque durante a leitura  nas Plen\u00e1rias Tem\u00e1ticas ser\u00e3o consideradas aprovadas, indo para a  plen\u00e1ria final apenas para conhecimento. Art. 19 \u2013 Ap\u00f3s a leitura, a vota\u00e7\u00e3o dos destaques ser\u00e1 encaminhada da  seguinte maneira: I \u2013 Haver\u00e1 a proje\u00e7\u00e3o no tel\u00e3o das propostas com os respectivos destaques. II \u2013 O Facilitador far\u00e1 a leitura dos destaques um a um encaminhando a discuss\u00e3o. III \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o discutidos novos destaques para os itens aprovados. IV \u2013 Quando houver diverg\u00eancia de opini\u00e3o a respeito de uma mesma  proposta, o facilitador conceder\u00e1 a palavra ao delegado que se apresentar para defender o destaque e ao delegado que se apresentar para  defender a posi\u00e7\u00e3o original da proposta. O tempo para cada interven\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 de 2 (dois) minutos. V \u2013 Ser\u00e1 permitida uma segunda defesa, a favor e contra, se a plen\u00e1ria  n\u00e3o se sentir devidamente esclarecida para a vota\u00e7\u00e3o. VI \u2013 A vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada na seguinte ordem: a proposta do relat\u00f3rio  dos munic\u00edpios ser\u00e1 a proposta n\u00famero 1, e o (s) destaque (s) ser\u00e1 (ao)  as propostas subsequentes. Art. 20 \u2013 A Coordena\u00e7\u00e3o da Plen\u00e1ria Tem\u00e1tica avaliar\u00e1 e poder\u00e1 assegurar  o direito de manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpor quest\u00e3o de ordem\u201d aos delegados, quando  os dispositivos deste Regulamento n\u00e3o estiverem sendo observados. \u00a7 1\u00ba\u2013 N\u00e3o ser\u00e3o permitidas solicita\u00e7\u00f5es \u201cpor quest\u00e3o de ordem\u201d durante  o regime de vota\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba \u2013 A plen\u00e1ria poder\u00e1 levantar quest\u00f5es de esclarecimento por at\u00e9 3 (tr\u00eas)  vezes quando tiver d\u00favidas sobre alguma quest\u00e3o relevante ao debate. Art. 21 \u2013 Quando a proposta obtiver mais de 70% (setenta por cento)  dos votos dos presentes nas plen\u00e1rias tem\u00e1ticas, a proposta ser\u00e1 considerada aprovada e levada para conhecimento da Plen\u00e1ria Final. Art. 22 \u2013 As propostas que obtiverem mais de 50% (cinquenta por cento)  e menos de 70 (setenta por cento) dos votos dos delegados presentes  nas Plen\u00e1rias Tem\u00e1ticas ser\u00e3o levadas e submetidas \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o da  Plen\u00e1ria Final. Art. 23 \u2013 As propostas que n\u00e3o atingirem o n\u00famero de 50% mais 1 (um) dos  votos nas plen\u00e1rias tem\u00e1ticas favor\u00e1veis, ser\u00e3o consideradas n\u00e3o aprovadas. SE\u00c7\u00c3O III DA PLEN\u00c1RIA FINAL Art. 24 \u2013A aprova\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio final ser\u00e1 encaminhada da seguinte forma: I \u2013 Proje\u00e7\u00e3o das propostas dos grupos tem\u00e1ticos para leitura e solicita\u00e7\u00e3o de destaque conforme disciplina este regulamento. II \u2013 A solicita\u00e7\u00e3o de destaque dever\u00e1 ser verbal, em libras ou encaminhada por escrito at\u00e9 o final da leitura da proposta pela mesa ou quando  da aprecia\u00e7\u00e3o do destaque. III \u2013 Identificados os itens destacados, proceder\u2013se\u2013\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio, ressalvados os destaques. IV\u2013 Ap\u00f3s aprecia\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio ser\u00e3o chamadas uma a uma, as apresenta\u00e7\u00f5es dos destaques. V \u2013 Os propositores de destaque ter\u00e3o 2 (dois) minutos improrrog\u00e1veis,  para a defesa de seu ponto de vista, sendo um propositor para defesa a  favor e outro para defesa contr\u00e1ria. VI \u2013 Os delegados surdos, com paralisia cerebral e ou com dificuldade  na fala ter\u00e3o o dobro do tempo previsto para sua manifesta\u00e7\u00e3o. VII \u2013 O coordenador da mesa conceder\u00e1 igual tempo ao delegado que  desejar defender a proposta original. VIII \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitida r\u00e9plica. IX \u2013 O (s) destaque (s) ser\u00e1 submetido \u00e0 vota\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 proposta original. X \u2013A proposta original ser\u00e1 sempre a proposta n\u00famero 1 (um). XI \u2013 As propostas ser\u00e3o aprovadas com maioria simples dos votos. XII \u2013Ser\u00e3o eleitas na Plen\u00e1ria Final, da 3\u00aa Conferencia Municipal de  Sa\u00fade Mental do munic\u00edpio de Feij\u00f3 propostas priorit\u00e1rias de abrang\u00eancia nacional, estadual e municipal, contemplando todos os eixos,  de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o/CNS n\u00ba 05, de 12 de novembro de 2021. Art. 25 \u2013 As mo\u00e7\u00f5es encaminhadas, exclusivamente por delegados, dever\u00e3o ser necessariamente de \u00e2mbito Municipal e devem ser apresentadas \u00e0 Secretaria da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, at\u00e9 \u00e0s  14 horas do dia 23 de novembro de 2021. \u00a7 1\u00ba \u2013 Cada mo\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser assinada por pelo menos 80% dos delegados presentes.   \u00a7 2\u00ba \u2013 A comiss\u00e3o de relatoria ser\u00e1 respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o das  mo\u00e7\u00f5es, de acordo com o tema. \u00a7 3\u00ba \u2013 Ap\u00f3s a aprecia\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Final, o coordenador da mesa da  Plen\u00e1ria Final convocar\u00e1 os propositores de mo\u00e7\u00f5es para procederem a  leitura do texto e o tempo de 2 (dois) minutos para sua defesa. \u00a7 4\u00ba \u2013 Ser\u00e1 concedido ao mesmo tempo para defesa de ponto de vista  contr\u00e1rio ao do expositor da mo\u00e7\u00e3o. \u00a7 5\u00ba \u2013 A aprova\u00e7\u00e3o das mo\u00e7\u00f5es ser\u00e1 por maioria simples de votos dos  delegados presentes. Art. 26 \u2013 Ser\u00e3o eleitos 8 (oito) delegadas (os) titulares, respeitando a  paridade: 4 (quatro) Usu\u00e1rios, 2 (dois) Trabalhadores em Sa\u00fade e 2  (dois) Gestores/Prestadores de Servi\u00e7os para a 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental e os respectivos delegados suplentes, devendo  ser encaminhada a ficha de inscri\u00e7\u00e3o da delegada (o) titular e suplente  \u00e0 comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental. Par\u00e1grafo \u00danico: Na etapa Municipal, poder\u00e3o se candidatar para participar da etapa Estadual, os delegados e as delegadas que comprovem  100%(cem por cento) de presen\u00e7a em todo o processo da 1\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental inclusive os delegados natos. Art. 27 \u2013 Ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o dos delegados ser\u00e1 encerrada a sess\u00e3o plen\u00e1ria da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. CAP\u00cdTULO VI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS E COMUNS Art. 28 \u2013 Ser\u00e1 assegurado, pela Mesa Coordenadora da Plen\u00e1ria, o direito a manifesta\u00e7\u00e3o, pela ordem, aos delegados, sempre que qualquer  um dos dispositivos deste regulamento n\u00e3o for observado. Par\u00e1grafo \u00danico: Quest\u00f5es de ordem n\u00e3o ser\u00e3o permitidas ap\u00f3s estabelecido o regime de vota\u00e7\u00e3o. Art. 29 \u2013 Ser\u00e3o conferidos certificados de participa\u00e7\u00e3o na 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art. 30 \u2013 Os casos omissos ser\u00e3o encaminhados e resolvidos pela comiss\u00e3o organizadora. Feij\u00f3, Acre, 17 de novembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE FEIJ\u00d3 RESOLU\u00c7\u00c3O CMS n.\u00ba 005/2021. O plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3, com base em  suas compet\u00eancias regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei  Municipal n.\u00ba333/03, em sua reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 12 de novembro  de 2021, conforme registro em ata, e, CONSIDERANDO a necessidade de aprovar o Regimento da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental de Feij\u00f3; CONSIDERANDO as atribui\u00e7\u00f5es da Lei Complementar N\u00ba 333 de 2003  de junho de 2003;  RESOLVE: Aprovar o Regimento da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental de Feij\u00f3. Conselho Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3, 12 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Francisco Machado Dantas Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3  Eronildo Oliveira de Sousa Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 008/2021 REGIMENTO DA CONFERENCIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE MENTAL CAP\u00cdTULO I DA NATUREZA E FINALIDADE Art. 1\u00ba A 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental \u20133\u00aa CMSM, convocada pelo Decreto n\u00ba 206, de 11 de Novembro de 2021, tem como objetivo propor diretrizes para a Formula\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Sa\u00fade  Mental e o fortalecimento dos programas e a\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade Mental. CAP\u00cdTULO II SE\u00c7\u00c3O I DA REALIZA\u00c7\u00c3O Art. 2\u00ba A 3\u00aa CMSM ter\u00e1 abrang\u00eancia Municipal. Art.  3\u00b0 A Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, conta com uma fase de  mobiliza\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o, vota\u00e7\u00e3o e acompanhamento de propostas municipais  SE\u00c7\u00c3O II DA ETAPA MUNICIPAL Art. 4\u00ba Na Etapa Municipal ter\u00e1 por objetivo analisar as prioridades constantes no Documento Orientador e elaborar propostas para o fortalecimento dos programas e a\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade Mental.  \u00a71\u00b0 A Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Conselho Municipal de Sa\u00fade  ser\u00e3o respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  Mental e emitir\u00e1 Relat\u00f3rio da respectiva confer\u00eancia, juntamente com a  lista dos delegados eleitos para a Etapa Estadual, considerando-se os  prazos previstos neste Regimento. \u00a72\u00b0 As propostas aprovadas na Confer\u00eancia Municipal ser\u00e3o destacadas no Relat\u00f3rio Final e encaminhadas ao Conselho Municipal de Sa\u00fade  e Secretaria municipal de Sa\u00fade. As propostas apresentadas referentes  a etapa Estadual e Nacional ser\u00e3o encaminhadas para a Comiss\u00e3o de  Relatoria Estadual.  \u00a73\u00b0 O Relat\u00f3rio Final da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1  de responsabilidade da equipe de relatoria do munic\u00edpio que receber\u00e1  orienta\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de Relatoria da Organiza\u00e7\u00e3o Estadual e dever\u00e1 ser enviado \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria da Etapa Estadual at\u00e9 7 (sete)  dias da sua realiza\u00e7\u00e3o.  \u00a74\u00ba Na Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o eleitos, de forma  parit\u00e1ria, os delegados com seus titulares e respectivos suplentes e o  Conselho Estadual de Sa\u00fade definir\u00e1 o n\u00famero de delegados (as) por  Munic\u00edpio, que participar\u00e3o da Etapa Estadual, conforme documento  orientador do Conselho Nacional de Sa\u00fade e observando-se a paridade  prevista na Resolu\u00e7\u00e3o do CNS no 453/2012. Art. 5\u00ba Na Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, s\u00f3 poder\u00e3o participar os (as) Delegados (as) inscritos conforme prazo determinado neste  regimento, convidados e ouvintes, obedecendo \u00e0 paridade prevista na  Resolu\u00e7\u00e3o no 453/2012 do Conselho Nacional de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba As pr\u00e9-inscri\u00e7\u00f5es dos delegados da Conferencia Municipal de  Sa\u00fade Mental, dever\u00e3o ocorrer no hor\u00e1rio das 008:00hs as 14:00hs no  23 de novembro de 2021 no sal\u00e3o paroquial da Igreja Cat\u00f3lica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3. CAP\u00cdTULO III TEM\u00c1TICA Art. 7\u00ba. O tema central da Confer\u00eancia, que orientar\u00e1 as discuss\u00f5es nas  distintas etapas da sua realiza\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental  como Direito: Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e  garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d, a ser desenvolvido um eixo principal e em subeixos. \u00a71\u00ba O eixo principal da III CESM ser\u00e1 \u201cFortalecer e garantir Pol\u00edticas  P\u00fablicas: o SUS, o cuidado de sa\u00fade mental em liberdade e o respeito  aos Direitos Humanos\u201d, que ser\u00e1 subdividido em 04 (quatro) eixos e  seus subeixos, conforme abaixo: I - Cuidado em liberdade como garantia de Direito a cidadania: a) Desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o: Resid\u00eancias terap\u00eauticas, fechamento de  hospitais psiqui\u00e1tricos e amplia\u00e7\u00e3o do Programa de Volta para Casa; b) Redu\u00e7\u00e3o de danos e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas que fazem uso prejudicial  de \u00e1lcool e outras drogas; c) Sa\u00fade mental na inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia e juventude: aten\u00e7\u00e3o integral  e o direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar e comunit\u00e1ria; d) Sa\u00fade mental no sistema prisional na luta contra a criminaliza\u00e7\u00e3o  dos(as) sujeitos(as) e encarceramento das periferias; e) Diversas formas de viol\u00eancia, opress\u00e3o e cuidado em Sa\u00fade Mental; f) Preven\u00e7\u00e3o e posven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e integralidade no cuidado. II - Gest\u00e3o, financiamento, forma\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o social na garantia de  servi\u00e7os de sa\u00fade mental: a) Garantia de financiamento p\u00fablico para a manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade mental; b) Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, profissional e desenvolvimento curricular,  compat\u00edveis \u00e0 Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS); c) Controle social e participa\u00e7\u00e3o social na formula\u00e7\u00e3o e na avalia\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e Outras Drogas; d) Educa\u00e7\u00e3o continuada e permanente para os(as) trabalhadores(as)  de sa\u00fade mental; e) Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e uso de tecnologias de comunica\u00e7\u00e3o na democratiza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade mental; f) Financiamento e responsabilidades nas tr\u00eas esferas de gest\u00e3o (federal, estadual/distrital e municipal) na implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de  sa\u00fade mental; g) Acompanhamento da gest\u00e3o, planejamento e monitoramento das  a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental; III - Pol\u00edtica de sa\u00fade mental e os princ\u00edpios do SUS: Universalidade,  Integralidade e Equidade: a) Intersetorialidade e integralidade do cuidado individual e coletivo da  Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental; b) Equidade, diversidade e interseccionalidade na pol\u00edtica de sa\u00fade mental; c) Garantia do acesso universal em sa\u00fade mental, aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e  promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, e pr\u00e1ticas cl\u00ednicas no territ\u00f3rio; d) Reforma psiqui\u00e1trica, reforma sanit\u00e1ria e o SUS; IV - Impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o e os desafios para o cuidado psicossocial durante e p\u00f3s-pandemia: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade / Conselho Nacional de Sa\u00fade 7/13 a) Agravamento das crises econ\u00f4mica, pol\u00edtica, social e sanit\u00e1ria e os impactos na sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o principalmente as vulnerabilizadas; b) Inova\u00e7\u00f5es do cuidado psicossocial no per\u00edodo da pandemia e possibilidade de continuar seu uso, incluindo-se, entre outras, as ferramentas  \u00e0 dist\u00e2ncia; c) Sa\u00fade do(a) trabalhador(a) de sa\u00fade e adoecimento decorrente da precariza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de trabalho durante e ap\u00f3s a emerg\u00eancia sanit\u00e1ria. CAP\u00cdTULO IV DO FUNCIONAMENTO Art. 8\u00ba. A 3\u00aa CMSM ser\u00e1 presidida pelo Secret\u00e1rio (a) Municipal, a Coordena\u00e7\u00e3o-Geral poder\u00e1 ficar com Presid\u00eancia do Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art. 9\u00ba. O funcionamento da Conferencia Municipal de Sa\u00fade Mental se dar\u00e1  por meio da realiza\u00e7\u00e3o de Grupos de Trabalho e de uma Plen\u00e1ria Final. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  Mental, por um per\u00edodo de 01 (um) ano, o Conselho Municipal de sa\u00fade  desenvolver\u00e1 atividades de monitoramento e devolutivas das delibera\u00e7\u00f5es. Art. 10\u00ba. O relat\u00f3rio da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental dever\u00e1  ser apresentado \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora Estadual da 3\u00aa CESM, conforme prazo estabelecido no Regimento da 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de  Sa\u00fade Mental. \u00a71o O Relat\u00f3rio da Conferencia Municipal de Sa\u00fade Mental, dever\u00e1  conter, no m\u00e1ximo, 04 (doze) propostas priorit\u00e1rias de abrang\u00eancia Nacional e 12 (doze) propostas de abrang\u00eancia Estadual sendo: 3(tr\u00eas) por  cada eixo e seus respectivos subeixos, a serem apresentadas em papel  tamanho A4, fonte tipo Arial, tamanho 12 e espa\u00e7o duplo. \u00a72o Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria do Munic\u00edpio, elaborar o Relat\u00f3rio  Consolidado da sua respectiva Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental  que subsidiar\u00e1 a Comiss\u00e3o de Relatoria da Etapa Estadual da 3\u00aa CESM. \u00a7 3o A Comiss\u00e3o de Relatoria da etapa Estadual da 3\u00aa CESM al\u00e9m  de assessorar a equipe de Relatoria Municipal, ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela  consolida\u00e7\u00e3o das propostas estaduais e nacionais oriundas da etapa  Municipal, considerando as que se relacionam com o tema central.  CAP\u00cdTULO V DAS COMISS\u00d5ES Art. 11. A 1\u00aa CMSM ser\u00e1 conduzida pelas seguintes comiss\u00f5es: Comiss\u00e3o Organizadora; Comiss\u00e3o Executiva; Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o; e Comiss\u00e3o de Formula\u00e7\u00e3o e Relatoria.  Comiss\u00e3o Cient\u00edfica CAP\u00cdTULO VI DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DAS COMISS\u00d5ES Art. 12. \u00c0 Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CMSM compete: I - Promover, coordenar e supervisionar a realiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM, atendendo aos aspectos t\u00e9cnicos, pol\u00edticos, administrativos e financeiros, e apresentando as propostas para delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Sa\u00fade; II - Elaborar e propor: a) o Regulamento da 3\u00aa CMSM; b) Apreciar a presta\u00e7\u00e3o de contas realizada pela Comiss\u00e3o Executiva; e c) Resolver as quest\u00f5es julgadas pertinentes n\u00e3o previstas nos itens  anteriores; III - Acompanhar a disponibilidade da organiza\u00e7\u00e3o, da infraestrutura e  do or\u00e7amento da Etapa Municipal; IV - Estimular, monitorar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o das Etapas Preparat\u00f3rias,  Confer\u00eancias. Art. 13. \u00c0 Comiss\u00e3o Executiva compete: I - Implementar as delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Organizadora; II - Subsidiar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o das atividades das demais Comiss\u00f5es; III - Propor e viabilizar a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento e providenciar as suplementa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias; IV - Prestar contas \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora dos recursos destinados  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia, considerando-se os gastos das comiss\u00f5es  na participa\u00e7\u00e3o da etapa Municipal; V - Propor as condi\u00e7\u00f5es de acessibilidade e de infraestrutura necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CMSM, referentes ao local, ao credenciamento, equipamentos e instala\u00e7\u00f5es audiovisuais, de reprografia, comunica\u00e7\u00e3o (telefone, Internet, dentre outros), alimenta\u00e7\u00e3o e outras; VI - Providenciar e acompanhar a celebra\u00e7\u00e3o de contratos e conv\u00eanios  necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM; e VII - Propor a lista dos convidados e delegados referidos no \u00a71o do artigo 10, obedecendo a paridade prevista na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012 do  Conselho Nacional de Sa\u00fade. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o Executiva dever\u00e1 participar de todas as  reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Organizadora. Art. 14. \u00c0 Comiss\u00e3o de Relatoria compete: I - Elaborar e propor o m\u00e9todo para consolida\u00e7\u00e3o dos Relat\u00f3rios Municipais para a Etapa Estadual; II - Consolidar o Relat\u00f3rio da Etapa Municipal; III - Propor nomes para compor a equipe de relatores da Plen\u00e1ria Final; IV - Elaborar o Relat\u00f3rio Final da 3\u00aa CMSM; V - Propor metodologia para a etapa final da 3\u00aa CMSM; e VI - Estimular e acompanhar o encaminhamento, em tempo h\u00e1bil, do Relat\u00f3rio das Confer\u00eancias Municipais \u00e0 Comiss\u00e3o de Relatoria da 3\u00aa CESM. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o de Formula\u00e7\u00e3o e Relatoria trabalhar\u00e1 articulada com a Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o e com a Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade na produ\u00e7\u00e3o  dos textos para a 3\u00aa CMSM. Art. 15. \u00c0 Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o compete: I - Definir instrumentos e mecanismos de divulga\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CMSM, incluindo imprensa, Internet e outras m\u00eddias; II - Promover a divulga\u00e7\u00e3o do Regimento e do Regulamento da 3\u00aa CMSM; III - Orientar as atividades de comunica\u00e7\u00e3o social da 3\u00aa CMSM; IV - Apresentar relat\u00f3rios peri\u00f3dicos das a\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o, incluindo recursos de m\u00eddia; V - Divulgar a produ\u00e7\u00e3o de materiais, da programa\u00e7\u00e3o e o Relat\u00f3rio  Final 3\u00aa CMSM; VI - Mobilizar e estimular a participa\u00e7\u00e3o de todos os segmentos/setores  pertinentes nas etapas da 3\u00aa CMSM; e VII - Estimular a realiza\u00e7\u00e3o de Semin\u00e1rios Mobilizadores. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o trabalhar\u00e1 articulada com a Coordena\u00e7\u00e3o Geral no desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es da 3\u00aa CMSM. Art. 16. Cada Comiss\u00e3o ter\u00e1 um coordenador (a) e um coordenador (a)  adjunto preferencialmente Conselheiro Municipal de Sa\u00fade. CAP\u00cdTULO VII DOS PARTICIPANTES Art. 17. A Conferencia Municipal de Sa\u00fade Mental contar\u00e1 com os seguintes participantes:      I \u2013 Delegados escritos no prazo determinado por este regimento, com  direito a voz e voto e; III -Convidados (as) e ouvintes com direito a voz. \u00a71o No processo eleitoral para a escolha de delegados (as), dever\u00e3o  ser eleitos (as) delegados (as) suplentes, no total de 30% (trinta por  cento) das vagas de cada segmento, devendo ser encaminhada a ficha  de inscri\u00e7\u00e3o do (a) delegado (a) suplente, assim caracterizado no conjunto dos (as) delegados (as) inscritos (as), \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora  da 3\u00aa CESM. Art. 18. As inscri\u00e7\u00f5es dos (as) delegados (as) para a Etapa Estadual da  3\u00aa CESM dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora juntamente com o relat\u00f3rio. Art. 19. A comunica\u00e7\u00e3o dos (as) delegados (as) suplentes eleitos (as), em  substitui\u00e7\u00e3o aos (as) delegados (as) titulares eleitos (as), poder\u00e1 ser realizada at\u00e9 15 (quinze) dias antes da data de realiza\u00e7\u00e3o da Etapa Estadual. Art. 20. Os (as) participantes com defici\u00eancia e/ou patologias e que  tenham necessidades especiais dever\u00e3o fazer o registro na ficha de  inscri\u00e7\u00e3o da 3\u00aa CESM, para que sejam providenciadas as condi\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias \u00e0 sua participa\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO VIII DOS RECURSOS FINANCEIROS  Art. 21. As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o geral para a realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade. \u00a71\u00b0 As despesas com o deslocamento/translado dos Delegados, do munic\u00edpio para a etapa Estadual que ocorrer\u00e1 em Rio Branco/AC, ser\u00e3o de  responsabilidade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. No que diz respeito  \u00e0 hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o para delegados ser\u00e3o custeadas pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. \u00a72\u00ba As despesas com o deslocamento dos Delegados (as) estaduais  para etapa nacional \u00e9 de responsabilidade do Estado. CAP\u00cdTULO IX DAS INST\u00c2NCIAS DELIBERATIVAS Art. 22. S\u00e3o inst\u00e2ncias de decis\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental: I - Os grupos de trabalho; e II - Plen\u00e1ria final. \u00a71o A proposta de regulamento da Conferencia Municipal de Sa\u00fade  Mental, apreciado e aprovado no dia de realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia. \u00a72o Os grupos de trabalho ser\u00e3o compostos paritariamente por delegadas e delegados nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012, do Conselho  Nacional de Sa\u00fade, com participa\u00e7\u00e3o de convidadas (os), estes proporcionalmente divididos em rela\u00e7\u00e3o ao seu n\u00famero total.  \u00a73o Os grupos de trabalho ser\u00e3o realizados, simultaneamente, para discutir e votar as propostas de \u00e2mbitos Municipal, Estadual e Nacional.   \u00a74o A Plen\u00e1ria Final tem por objetivo debater, aprovar ou rejeitar propostas provenientes do relat\u00f3rio consolidado dos grupos de trabalho,  bem como as mo\u00e7\u00f5es de \u00e2mbito Municipal e Estadual. Art. 23. O Relat\u00f3rio Final da Confer\u00eancia conter\u00e1 as propostas aprovadas nos Grupos de Trabalho e Mo\u00e7\u00f5es aprovadas na Plen\u00e1ria Final, devendo conter diretrizes municipais para o fortalecimento dos programas  e a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Relat\u00f3rio, aprovado na Plen\u00e1ria Final, ser\u00e1 encaminhado ao Conselho Estadual de Sa\u00fade e \u00e0 Secretaria de Estado de  Sa\u00fade, devendo ser amplamente divulgado, servindo de base para a  etapa de monitoramento. CAP\u00cdTULO X DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 24. A metodologia para a 3\u00aa CMSM ser\u00e1 objeto de Resolu\u00e7\u00e3o do  Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art. 25. Os casos omissos neste Regimento ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CMSM. Art. 26. As d\u00favidas quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o deste Regimento ser\u00e3o esclarecidas pela Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa CMSM. Art. 27.  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Jos\u00e9 Francisco Machado Dantas Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3 Eronildo Oliveira de Sousa Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 008/2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 314, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. TORNAR P\u00daBLICO a convoca\u00e7\u00e3o de estudantes aprovados no Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021, para assinatura do Termo de  Compromisso de Est\u00e1gio. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  R E S O LVE Art. 1.\u00ba - A convoca\u00e7\u00e3o dos estudantes abaixo relacionados, aprovados  e classificados no Processo Seletivo Simplificado concernente ao Edital  n\u00ba 002/2021, homologado atrav\u00e9s de Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. CURSO: SUPERIOR EM GEST\u00c3O AMBIENTAL CURSO: SUPERIOR EM GEST\u00c3O P\u00daBLICA CURSO: N\u00cdVEL M\u00c9DIO Art. 2.\u00ba - Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 310 - Centro,  no dia 18 de novembro de 2021 (quinta-feira), \u00e0s 08h30min, para assinatura do termo de compromisso de est\u00e1gio. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 12 de novembro 2021.  Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EDITAL DE N\u00c3O COMPARECIMENTO N\u00b0 004/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es, vem por meio deste, TORNAR P\u00daBLICO N\u00c3O COMPARECIMENTO do candidato (A) que foi aprovado no processo seletivo  de estagi\u00e1rio, objeto do Edital n\u00b0 002/2021: CURSO: SUPERIOR EM GEST\u00c3O P\u00daBLICA De acordo com o item 3.\u00ba do Edital de Convoca\u00e7\u00e3o de 26/10/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Acre de 27/10/2021 na p\u00e1gina 247, Edi\u00e7\u00e3o de  n.\u00ba 13.155 que convocou os candidatos aprovada no processo seletivo  de estagi\u00e1rio para curso SUPERIOR EM GEST\u00c3O P\u00daBLICA, abaixo  relacionado, n\u00e3o compareceu para assumir a vaga proposta e assim  sendo a candidata aprovada abdicou dos direitos advindos do referido  processo seletivo de acordo com o ITEM 3 do edital de convoca\u00e7\u00e3o  acima mencionada. Feij\u00f3 \u2013 AC, 04 de novembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba.180/2021, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, Considerando a Lei Federal n\u00ba 11.598, de 03 de dezembro de 2017, que  institui a Rede Nacional para Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da Legaliza\u00e7\u00e3o  de Empresas e Neg\u00f3cios (REDESIM) com o objetivo de integrar todos  os \u00f3rg\u00e3os envolvidos com o registro e com a legaliza\u00e7\u00e3o de empresas e  neg\u00f3cios, em \u00e2mbito nacional; Considerando o termo de Ades\u00e3o assinado pelo Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima e a Junta Comercial do Estado do Acre; Considerando a necessidade de fomentar o empreendedorismo no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, por interm\u00e9dio da simplifica\u00e7\u00e3o do processo e  registro mercantil, a fim de contribuir para o desenvolvimento da economia do Munic\u00edpio; Considerando os termos do Cap\u00edtulo lll da Lei Complementar n\u00ba 123, de 14  de dezembro de 2006, no que tange ao processo de desburocratiza\u00e7\u00e3o da  abertura, altera\u00e7\u00e3o e baixa de Microempresas e Empresas de Pequeno Porte; RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo altera\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho \u2013 GT, situado no  art. 2\u00ba de 20 de outubro de 2016, visando \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o e/ou operacionaliza\u00e7\u00e3o da Rede Nacional para a Simplifica\u00e7\u00e3o do Registro e da  Legaliza\u00e7\u00e3o de Empresas e Neg\u00f3cios \u2013 REDESIM, com fundamento na  Lei Federal n\u00ba 11.598, de 03 de dezembro de 2007. Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho ser\u00e1 composto pelos seguintes Servidores  Municipais representantes de suas pastas em que se verificam sua lota\u00e7\u00e3o: I \u2013 Daniel da Silva campos \u2013 Coordenador da REDESIM (alvar\u00e1); II \u2013 Jos\u00e9 Alberto da Silva Oliveira \u2013 Secretaria Municipal de  Finan\u00e7as \u2013 SEFIN; III \u2013 Wilglison Ara\u00fajo da Silva Oliveira- Secretaria Municipal de Meio Ambiente) IV \u2013 Ducin\u00e9ia Eleut\u00e9rio da Silva \u2013 Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o \u2013 Agente  de Desenvolvimento \u2013 Gestora do termo de coopera\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio. V \u2013 Ant\u00f4nio Joaquim de Oliveira Neto \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013  SEMSA/Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria;Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho poder\u00e1 ter sua  composi\u00e7\u00e3o inicial ampliada e contar\u00e1 com o aux\u00edlio de especialistas  de \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas com atua\u00e7\u00e3o em \u00e1rea ou atividade correlata decorrente de sua compet\u00eancia, com finalidade subsidi\u00e1-lo com  recursos necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos, podendo, quando julgar pertinente, requisitar a participa\u00e7\u00e3o de servidores que possam  igualmente colaborar com os trabalhos. Art.4\u00ba Compete ao Grupo de Trabalho: I \u2013 Disseminar o conhecimento acerca da lei Complementar n\u00ba 123, de  14 de dezembro de 2006, e suas altera\u00e7\u00f5es, da Lei n\u00ba 11.598, de 03 de  dezembro de 2007, e das normas do Grupo do Trabalho; II \u2013 Conscientizar servidores p\u00fablicos municipais sobre a import\u00e2ncia  dos princ\u00edpios norteadores da REDESIM; III \u2013 orientar entidades p\u00fablicas estaduais e municipais sobre a elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de normas legais e/ou administrativas compat\u00edveis com os princ\u00edpios de simplifica\u00e7\u00e3o da REDESIM; IV \u2013 Propor a elimina\u00e7\u00e3o de procedimentos administrativos desnecess\u00e1rios  no registro e legaliza\u00e7\u00e3o de empresas na esfera estadual e municipal; V \u2013 Promover a articula\u00e7\u00e3o e o entendimento entre todos os \u00f3rg\u00e3os e  entidades envolvidos na abertura, altera\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de empresas,  objetivando a unicidade do processo de registro e legaliza\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios e de pessoas jur\u00eddicas; VI \u2013 Elaborar e aprovar o modelo operacional de simplifica\u00e7\u00e3o e desburocratiza\u00e7\u00e3o do processo de abertura, altera\u00e7\u00e3o e baixa de empresas  no Estado do Acre;  VII \u2013 elaborar e provar programa de trabalho para implementa\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que os objetivos de simplifica\u00e7\u00e3o e  desburocratiza\u00e7\u00e3o sejam atingidos; VIII \u2013 definir e promover a execu\u00e7\u00e3o do programa de trabalho; IX \u2013 Propor a defini\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o das atividades consideradas de  alto e baixo risco, para fins de licenciamento X \u2013 Administrar o Sistema Integrador Municipal da REDESIM; e, XI \u2013 expedir resolu\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao exerc\u00edcio de sua compet\u00eancia. Art. 5\u00ba O Grupo de Trabalho contar\u00e1 com apoio administrativo e operacional da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as para desenvolvimento de  seus trabalhos. Art. 6\u00ba A participa\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho n\u00e3o ser\u00e1 remunerada, sendo seu exerc\u00edcio considerado de relevante interesse p\u00fablico. Art. 7\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA-ACRE, 11 DE  NOVEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba.181/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. NOMEAR a senhora DANIELA ALENCAR LIMA, para o cargo de  Chefe de Departamento do Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-  CRAS, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, deste Munic\u00edpio.  Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de novembro 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 12 DE NOVEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  001/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b0 003/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima\u2013 AC, Isaac de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do  Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 003/2021, TORNA  P\u00daBLICA A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO (A) CANDIDATO (A) APROVADO (A)  para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o. O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura de  M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no  prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega dos documentos  e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta  convoca\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima/AC, 12 de novembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS APROVADOS ANEXO I CANDIDATO (A) APROVADO(A) ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR DO 1\u00ba AO 5\u00ba / POLO AGROFLORESTAL ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO  ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 035/2021 Contrato n\u00b0 219/2021. Contratado: JOSE LUIZ B DA COSTA EIRELI CNPJ: 42.095.972/0001-57 Objeto: Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para compor 1310 cestas b\u00e1sicas, Valor Total de R$ 246.149,00 (Duzentos e quarenta e seis mil,  cento e quarenta e nove reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/ SUAS. Assinam:  Luiz Henrique Bentes da Costa - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 10 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 000103/21 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre Cr\u00e9dito adicional - Suplementar - Origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba- Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 553.471,46 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 -SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 04.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                            25.000,00 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  05.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE FINAN\u00c7AS  05.10.28.843.0012.0.004-4.6.90.71.00.00.00.00 - Principal da D\u00edvida Contratual Resgatado                                                                                                   70.000,00 06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    45.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.365.0003.2.016-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagnes Fixas - Pessoa Civil                                                                                                  13.191,44 07.10.12.361.0003.2.007-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                    11.500,00 07.10.12.365.0003.2.016-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                   20.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-3..90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                            150.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    65.000,00 07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      10.000,00 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                             25.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                   80.000,00 07.10.12.365.0003.2.017-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                      15.000,00 07.10.12.365.0003.2.016-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                    9.000,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 08.20.15.452.0010.2.029-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                            7.000,00 08.20.15.451.0008.1.050-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                               2.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNCIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.076-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                1.110,01 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                   180,01 10.20.08.244.0009.1.073-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                            4.500,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.20003.2.013-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                  55.000,00 07.10.12.361.0003.2.015-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                     2.781,80 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais       25.000,00 07.10.12.361.0003.2.015-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais      9.436,43 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais      5.463,62 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.92.00.00.00.00 - Despesas de Exerc\u00edcios Anteriores                                                                                                        5.463,62 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O 07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.94.00.00.00.00 - INDENIZA\u00c7\u00d5ES E RESTITUI\u00c7\u00d5ES TRABALHISTAS                                                                21.854,03 07.10.12.365.0003.2.017-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     14.661,83 07.10.12.361.0003.2.015-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      10.927,27 07.10.12.361.0003.2.014-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     6.556,36 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.31.00.00.00.00 - Premia\u00e7\u00f5es Culturais, Art\u00edsticas, Cient\u00edficas, Desportistas e Outros.                                                                13.191,44 07.10.12.365.0003.1.003-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                     21.854,54 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.029-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo       7.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.1.118-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      4.680,01 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 5 DE NOVEMBRO DE 2021.    Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1  ",
            "DECRETO N\u00ba 000104/21 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre Cr\u00e9dito adicional - Suplementar - Origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba- Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 316.000,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20.10.301.0006.2.032-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      107.000,00 09.20.10.303.0006.1.102-3.3.90.32.00.00.00.00 - Material Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita                                                                                      86.000,00. 09.20.10.301.0006.2.032-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                          2.000,00 09.20.10.301.0006.2.010-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                           5.000,00 09.20.10.301.0006.2.032-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                    116.000,00 Art. 2\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 5 DE NOVEMBRO DE 2021.   Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1  ",
            "DECRETO N\u00ba 000105/21 DE 06 DE NOVEMBRO DE 2021 Abre Cr\u00e9dito adicional - Suplementar - Origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba- Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 43.047,23 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo       33.047,23 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     10.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   10.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.1.02-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                  33.047,23 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 6 DE NOVEMBRO DE 2021.   Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1  ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 078/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do  Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORA pelo Regime de Pre\u00e7os Unit\u00e1rio pelo Crit\u00e9rio menor pre\u00e7o por ITEM no  PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 078/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA  ME/EPP, em favor da PESSOA F\u00cdSICA: NONATO SOUZA DA SILVA, brasileiro, Pessoa F\u00edsica de Direito Privado, portado da C\u00e9dula de Identidade  RG. sob o n\u00ba 1127061-6 \u2013 SSP/AC, inscrita no CPF//MF. sob o n\u00ba 010.616.972-66, residente e domiciliado na Rua Jaime Saraiva, n\u00ba 149, Bairro  Genaro Gomes \u2013 Cep. 659.950.000 \u2013 Cidade de Manoel Urbano Estado do Acre. VALOR GLOBAL: R$- 17.184,00 (Dezessete Mil Cento e Oitenta  e Quatro Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Itens e Pre\u00e7os constantes na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da licitante vencedora. OBJETO:  Registro de Pre\u00e7os para a Futura/eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica/Jur\u00eddica para a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Ro\u00e7agens com a Remo\u00e7\u00e3o dos  Res\u00edduos nas \u00e1reas verdes dos Pr\u00e9dios ligados a Secretaria Municipal  de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Manoel Urbano estado do Acre, conforme  especifica\u00e7\u00f5es, regras e exig\u00eancias contidas neste Edital e seus anexos Manoel Urbano Estado do Acre, em 09 de novembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 167/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 078/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 046/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, como Contratante e do  outro lado \u00e0 Pessoa F\u00edsica Nonato Souza da Silva, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica para a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os  de Ro\u00e7agens com a Remo\u00e7\u00e3o dos Res\u00edduos nas \u00e1reas verdes dos Pr\u00e9dios ligados a Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, regras e exig\u00eancias  contidas neste Edital e seus anexos, e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. PROJ/ ATIVIDADE: 2.010 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. 2.032  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das A\u00e7\u00f5es de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Sa\u00fade.  1.103 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria. CODIGO DA DESPESA: 3.3.90.36 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiro Pessoa F\u00edsica. CODIGO DA  DESPESA: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiro Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. FONTE DE RECURSOS:  01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios: 14 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS (Origem da Uni\u00e3o). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 17.184,00 (Dezessete  Mil Cento e Oitenta e Quatro Reais) de acordo com os valores por item,  marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada  da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Nonato  Souza da Silva \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 135, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a altera\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo - PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e da Abertura de  Cr\u00e9dito Adicional Especial, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias. \u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade faz saber  que a c\u00e2mara Municipal aprovou e sanciona a seguinte lei: Art. 1\u00b0 Altera o Plano Plurianual de Marechal Thaumaturgo para o per\u00edodo de 2018 a 2021 PPA, institu\u00eddo pela Lei Municipal n\u00b0 74/2017 e  as prioridades e Metas da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias -LDO 2021 . Art.2\u00b0 Fica o poder Executivo autorizado a alterar a Lei Or\u00e7amentaria  Anual Exerc\u00edcio 2020 com o remanejamento do or\u00e7amento por cr\u00e9dito  especial para aloca\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria com a finalidade de dar suporte  nas despesas com Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico. O remanejamento de que trata o caput, se dar\u00e1 atrav\u00e9s de Decreto por abertura de Cr\u00e9dito Adicional Especial no valor de  R$ 200.000,00,oriundos de Emenda Parlamentar.  Art.3\u00b0 As despesas decorrentes desta lei, correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria com a abertura de cr\u00e9dito adicional que trata o caput do art. 2\u00b0  contendo seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 07 \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte  Unidade: 01 -  Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Fun\u00e7\u00e3o: 12 Educa\u00e7\u00e3o Sub fun\u00e7\u00e3o 361 Educa\u00e7\u00e3o Fundamental Programa:  004- Pol\u00edticas Sociais e Afirma\u00e7\u00e3o de Direitos Projeto/Atividade: 1070- Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Natureza Despesa: 44905200 \u2013Equipamentos e Material Permanente Valor: R$ 200.000,00 (Duzentos mil reais) Fonte de Recurso: 06- Transfer\u00eancias de Conv\u00eanios da Uni\u00e3o Art.4 \u00b0 Ficam mantidas as demais disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00b074/2018 \u2013 PPA \u2013  Plano Plurianual, LDO \u2013 Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias  para o exerc\u00edcio de 2021,  e LOA \u2013 Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual  para o exerc\u00edcio de  2021. Art. 5\u00b0 A presente Lei vigorar\u00e1 durante o exerc\u00edcio de 2021, a partir da  data de sua publica\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo- AC, 11 de novembro de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 352 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a NOMEA\u00c7\u00c3O do Servidor para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e d\u00e1 outras provid\u00eancias. \u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. NOMEAR o Senhor Paulo de Souza Pinheiro para exercer o  cargo em comiss\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data do dia 01 (primeiro) de novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 10 (dez) dias do m\u00eas novembro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 001 de 09 de novembro de 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos Representantes dos \u00d3rg\u00e3os Governamentais e N\u00e3o Governamentais com assento no Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS, conforme a Lei n\u00ba 004, de 06 de abril de  2021, para o Bi\u00eanio 2021/2023. O PREFEITO MUNICIPAL DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros representantes dos \u00f3rg\u00e3os governamentais e  n\u00e3o governamentais para assento no Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social \u2013 CMAS, para o bi\u00eanio 2021/2023, conforme abaixo discriminado: ORG\u00c3OS GOVERNAMENTAIS I \u2013 Secretaria Municipal da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  - SEMEC; Titular: Sandra Maria Felix do Nascimento Suplente: Maria Daiane Gomes Souza  II- Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SMS ; Titular: Mislene de Freitas Vale Suplente: Jos\u00e9 Bruno Dem\u00e9trio Fernandes III \u2013 Secretaria Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS; Titular: Deiverson da Silva Alves Suplente: Jos\u00e9 Israel Souza dos Santos  ORG\u00c3OS N\u00c3O GOVERNAMENTAIS IV \u2013 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Assistente Social Titular: Gelene Lopes Pedroza Suplente: Miliane Barbosa de Souza V \u2013 Representantes de Entidades \u2013 Pastoral da Crian\u00e7a Titular: Ana Maria Perpetuo Socorro Soares Lima    Suplente: Merisson Firmino Bezerra   VI \u2013 Representantes dos Usu\u00e1rios de Assist\u00eancia Social  Titular: Jociele Lima de Amorim Suplente: Maria Aureniz Moreira de Souza Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, em 09 de novembro de 2020 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 355 de 09 de novembro DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos Representantes dos \u00d3rg\u00e3os Governamentais e N\u00e3o Governamentais com assento no Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS, conforme a Lei n\u00ba 96, de 09 de novembro  de 2021, para o Bi\u00eanio 2021/2023. O PREFEITO MUNICIPAL DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros representantes dos \u00f3rg\u00e3os governamentais e  n\u00e3o governamentais para assento no Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social \u2013 CMAS, para o bi\u00eanio 2021/2023, conforme abaixo discriminado: ORG\u00c3OS GOVERNAMENTAIS I \u2013 Secretaria Municipal da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes - SEMEC; Titular: Sandra Maria Felix do Nascimento Suplente: Maria Daiane Gomes Souza  II- Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SMS; Titular: Mislene de Freitas Vale Suplente: Jos\u00e9 Bruno Dem\u00e9trio Fernandes III \u2013 Secretaria Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS; Titular: Deiverson da Silva Alves Suplente: Jos\u00e9 Israel Souza dos Santos  ORG\u00c3OS N\u00c3O GOVERNAMENTAIS IV \u2013 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Assistente Social Titular: Gelene Lopes Pedroza Suplente: Miliane Barbosa de Souza V \u2013 Representantes de Entidades \u2013 Pastoral da Crian\u00e7a Titular: Ana Maria Perpetuo Socorro Soares Lima    Suplente: Merisson Firmino Bezerra   VI \u2013 Representantes dos Usu\u00e1rios de Assist\u00eancia Social  Titular: Jociele Lima de Amorim Suplente: Maria Aureniz Moreira de Souza Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de novembro de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 10 (dez) dias do m\u00eas novembro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 407 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) EVELINE SILVA DA  COSTA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 14 (quatorze) di\u00e1rias a Senhora  Eveline Silva da Costa, portador(a) do cart\u00e3o CPF 536.434.962-49,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6321, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira, residente  e domiciliado na Rua Ramal da Olaria n\u00b0 847, Centro- Zona Urbana, \u2013  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, e custeio de despesas com  alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de  campo em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade  da Fam\u00edlia (PSF) como Enfermeira na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos nas  comunidades Ribeirinhas pelo PSF Rosendo Rodrigues, de acordo com  o OFICIOSEMSA/AC/N\u00b01126/2021 de 01 de novembro de 2021, para  esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  420,00 (quatrocentos e vinte reais) a ser depositado na conta do Banco  do Brasil de n\u00ba 2358-2      11.6437-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dez dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 408 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA ANTONIA SILVA BRILHANTE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (Cinco) di\u00e1rias a Servidora Ant\u00f4nia Silva Brilhante, portadora do cart\u00e3o CPF 484.110.432-15, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 2508, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, residente e domiciliada a Rua Jord\u00e3o s/n \u2013 Centro \u2013  Marechal Thaumaturgo \u2013 Ac CEP: 69.983-000 para viagem e custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo a  Cidade de Cruzeiro do Sul como Enfermeira para participar da oficina  sobre PEP e PrEP, Manejo clinico do HIV e Hepatites Virais no Adultos,  conforme  MEM/SEMSA/AC de n\u00ba 1138/2021 de 05 de novembro de  2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o seto financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  800,00 (Oitocentos reais) a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica  federal  0803    3514-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dez dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 409 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) MARINETE LIMA AZEVEDO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais disposi- tivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 14 (quatorze) di\u00e1rias a Senhora  Marinete Lima Azevedo, portador(a) do cart\u00e3o CPF 890.346.602-06, no  cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem, residente e domiciliado na  Rua Rodrigues Alves, Centro- Zona Urbana, \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013  Acre, em viagem, e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o das agendas  de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de  campo em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade  da Fam\u00edlia (PSF) como Enfermeira na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos nas  comunidades Ribeirinhas pelo PSF Rosendo Rodrigues, de acordo com  o OFICIOSEMSA/AC/N\u00b01127/2021 de 01 de novembro de 2021, para  esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  420,00 (quatrocentos e vinte reais) a ser depositado na conta do caixa  n\u00ba  0803 000860206263-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dez dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 410 DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS O SERVIDOR JOSE  AUGUSTO SOUZA SILVA, E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (Sete) di\u00e1rias o Servidor Jose  Augusto Souza Silva, portadora do cart\u00e3o CPF 012.248.312-09, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 6011, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Gerente Financeiro do Fundo  Sa\u00fade, residente e domiciliada a Rua Luiz Martins s/n \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Ac CEP: 69.983-000 para viagem e custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo a  Cidade de Rio Branco como Gerente Financeiro do Fundo Sa\u00fade para  participar do PROJETO FOR\u00c7A TAREFA-PLANEJAMENTO DO SUS,  nos dias 03 e 05 de novembro de 2021, que tem como objetivo capacitar t\u00e9cnicos das secretarias municipais de sa\u00fade com pendencias para  alimentar o DigiSUS Gestor-M\u00f3dulo Planejamento(DGMP) para que  regularizem a situa\u00e7\u00e3o e insiram as informa\u00e7\u00f5es no sistema de forma  oportuna, de acordo com a temporalidade de entrega dos instrumentos de planejamento do SUS o treinamento do DGMP acontecer\u00e1 na  sede da Superintend\u00eancia Estadual do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, localizada  Rua Coronel Sebasti\u00e3o Dantas, n\u00ba2.418, Bairro: Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  CEP: 69.918-214, Rio Branco/(AC), conforme  MEM/SEMSA/AC de n\u00ba  1125/2021 de 01 de novembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.320,00 (Um mil Trezentos e Vinte Reais) a ser depositado na conta da  caixa econ\u00f4mica federal 0803    77514-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 411 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SENHORA JAQUELINE MENEZES DA COSTA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (Tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Jaqueline Menezes da Costa, portadora do cart\u00e3o CPF 002.781.692-36, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 6072 residente e domiciliado na Rua Francisco Bezerra  s/n\u2013 Centro, no cargo/fun\u00e7\u00e3o Assessora Especial Secretaria Municipal  de Sa\u00fade em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo/Cruzeiro do Sul  como Assessora Especial da Secretaria Municipal de Sa\u00fade com o objetivo  de participar do 1\u00ba Semin\u00e1rio Regional da Rede de Cuidados \u00e1 Pessoa com  Defici\u00eancia que acontecera no munic\u00edpio de cruzeiro do sul nos dia 09 e 10  de novembro de 2021, de acordo com o MEM/SEMSA/AC/N\u00b01141/2021 de  oito de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  480,00 (quatrocentos e oitenta reais) a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica 0803 001.26708-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dez dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 412 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021 DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ELIENE BARBOSA DA  SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 01 (uma) di\u00e1rias a Senhora Eliene  Barbosa da Silva, portadora do CPF de n\u00ba 694.020.352-49, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2424, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para  viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica para  o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre  do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio Juru\u00e1 II, s\u00e3o elas  Cleonice Soares de Oliveira, Ant\u00f4nio Pedro Rodrigues, Tancredo de Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uch\u00f4a, Jo\u00e3o  Batista Lopes e Pedro Dem\u00e9trio de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b01048/2021 de 01 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 30,00 (trinta  reais), a ser depositado na conta do banco Bradesco  1060    0506054-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 413 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA MARIA ELSA DA SILVA  LIMA AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (Tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Maria  Elsa da Silva Lima Azevedo, portadora do CPF de n\u00ba 625.170.582-53,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 583, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Coordenadora de \u00c1rea em viagem para  o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre  do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio tejo s\u00e3o elas; Poleta  Ferreira da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo  Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires Silva, e 24 de Janeiro, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b01052/2021 de 01 de novembro de 2021,  para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  100,00 (cem reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica  0803    00058391-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 414 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR EVILSON FROTA DE  AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (Tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor Evilson  Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 635.223.062-87, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 486, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial para viagem e  custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a Coordenadora de \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais  do 1\u00ba bloco do 3\u00ba bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do  2\u00ba bloco do 3\u00ba bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do  rio Tejo s\u00e3o elas, Poleta Ferreira da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses  Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires Silva, e  24 de Janeiro, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b01051/2021 de 01  de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00  (cem reais) a ser depositado na conta do caixa n\u00ba 0803 00013806-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 415 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANT\u00d4NIO MIGUEL LEAL  DE ALBUQUERQUE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Ant\u00f4nio Miguel Leal de Albuquerque, portador do CPF de n\u00ba 850.119.592-87,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 3906 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente  e domiciliada na Rua Projetada 03 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais  do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do  2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do  Rio Baj\u00e9 s\u00e3o elas Santo Ant\u00f4nio, Jo\u00e3o Praxedes, Etelvino Farias, Laura  Sales de Melo, Rui Barbosa, Floriano Peixoto, Shawa Kan\u00e3, Maria Pereira do Carmo, Crispim Jaminaw\u00e1 e Felizardo Siqueira, de acordo com  o MEM/SEMEC/AC/N\u00b01053/2021 de 01 de novembro de 2021, para  esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803       4065-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 416 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOSE ERISSON CRUZ  BRAND\u00c3O, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Jose  Erisson Cruz Brand\u00e3o, portador do CPF de n\u00ba 657.145.632-04, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 532 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliada na Rua Beira Rio Juru\u00e1 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador \u00c1rea em viagem para o  recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre,  e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do  ano letivo de 2021, na \u00e1rea do rio breu nas escolas; Anexo II Ashaninka,  Shankento, Anexo II Rainha da Floresta, Anexo I Ashaninka, Anexo I Rai- nha da Floresta, Anexo I Boa Vista, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b01054/2021 de 01 de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 205,00  (duzentos e cinco reais), ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    89316-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 417 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO SOBRE O  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA IVANGELA MARIA VALE  RODRIGUES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,   RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora IVANGELA  MARIA VALE RODRIGUES, portador do cart\u00e3o CPF 702.641.122-53, no  cargo/fun\u00e7\u00e3o Coordenadora Pedag\u00f3gica da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, residente e domiciliada na Rua Zilda Vasconcelos \u2013 Centro \u2013 Marechal  Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da  \u00e1rea do rio am\u00f4nia s\u00e3o elas; Hilda Siqueira, Thaumaturgo de Azevedo,  Samuel Piy\u00e3ko e Chave Cultura, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b01050/2021 de 01 de novembro de 2021, para esta municipalidade.. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais) a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica  federal de n\u00ba 0803       00027008-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 421 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) MARFISA SILVA ALMEIDA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 15 (Quinze) di\u00e1rias a Senhora Marfisa Silva Almeida, portador(a) do cart\u00e3o CPF 021.890.552-10, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 6283, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem, residente e domiciliado a Rua Raimundo Bezerra n\u00ba 160, Zona Urbana,  \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, e custeio de despesas  com alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como T\u00e9cnica de Enfermagem na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos  nas comunidades ribeirinhas pelo PSF Luiz Fontinelle, referente ao m\u00eas  de novembro de 2021 de acordo com o MEM/SEMSA/AC n\u00ba 1147/2021  de 09 de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  450,00 (quatrocentos e cinquenta reais) a ser depositado na conta da  caixa economica federal de n\u00ba 0803      39102-3 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 423 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) MARIA CLICE CHAGAS  DA CUNHA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 09 (Nove) di\u00e1rias eventuais a  Senhora Maria Clice Chagas da Cunha, portadora do cart\u00e3o CPF:  031.053.562-07, em viagem, e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o  das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  comunidades ribeirinhas como T\u00e9cnica de Enfermagem da secretaria  municipal de sa\u00fade em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos nas comunidades ribeirinhas pelo PSF Luiz Fontinele, referente ao m\u00eas de  novembro de 2021 de acordo com o MEM/SEMSA/AC n\u00ba 1148/2021 de  01 de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  270,00 (Duzentos e Setenta reais) a ser depositado na conta da caixa  econ\u00f4mica federal de n\u00ba 0803 013 26856-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 426 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O SENHOR ERLANDIO MATOS DOS  SANTOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 14 (Quatorze) di\u00e1rias ao Senhor Erlandio Matos dos Santos, portador do cart\u00e3o CPF 634.730.702-20, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 1946, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico de Enfermagem, residente e domiciliado a Comunidade Foz do Arara, Zona Rural, \u2013Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para viagem e custeio de despesas com  alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da  Fam\u00edlia (PSF) como T\u00e9cnico de Enfermagem na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos de sa\u00fade de enfermagem, medico e vacina nas comunidades  ribeirinhas da zona rural como: acuria, s\u00e3o jo\u00e3o, belfort, cachoeira, pau  brasil, fazendo natal, pedra pintada, foz do breu, pelo PSF Rosendo  Rodrigues, de acordo com o OFICIO/SEMSA/AC/ N\u00b0 1149/2021 de 01  de novembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  420,00 (Quatrocentos e vinte reais) a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803      4193-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 428 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) MARIA JANAINA LOPES  DA CUNHA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 15 (Quinze) di\u00e1rias a Senhora Maria  Janaina Lopes da Cunha, portador(a) do cart\u00e3o CPF 890.601.992-00,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6087, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Dentista, residente e  domiciliada a Rua M\u00e1rio Lob\u00e3o n\u00ba 410, Zona Urbana, \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para viagem e custeio de despesas com  alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como Dentista na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos de sa\u00fade de  dentista nas comunidades ribeirinhas da zona rural como: Novo Horizonte, Alegria, Prainha, e Vila Restaura\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de novembro de 2021 de acordo com o OF/SEMSA/AC n\u00ba 1146/2021 de 01 de  novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  450,00 (quatrocentos e Cinquenta reais) a ser depositado na conta do  Banco do Brasil de n\u00ba 0234-8       39.089-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 429 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SENHORA ARLINES  COSTA DE OLIVEIRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (Tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Arlines  Costa De Oliveira, portadora do cart\u00e3o CPF 016.907.632-64, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6261 residente e domiciliado na Rua Fernando Guarpindaia  s/n\u2013 Centro, no cargo/fun\u00e7\u00e3o Fonoaudiologia Secretaria Municipal de  Sa\u00fade em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo/Cruzeiro  do Sul como Fonoaudiologia da Secretaria Municipal de Sa\u00fade com o  objetivo de participar do 1\u00ba Semin\u00e1rio Regional da Rede de Cuidados \u00e1  Pessoa com Defici\u00eancia que acontecera no munic\u00edpio de cruzeiro do sul  nos dia 09 e 10 de novembro de 2021, de acordo com o MEM/SEMSA/ AC/N\u00b01140/2021 de oito de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o setor financeiro do fundo de sa\u00fade desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  480,00 (quatrocentos e oitenta reais) a ser depositado na conta n\u00ba 1523  000806659179-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 418 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR O SENHOR MANOEL DA  COSTA DUTRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 14 (quatorze) di\u00e1rias ao Servidor  o Senhor Manoel da Costa Dutra, (motorista fluvial) portador do cart\u00e3o  CPF: 890.603.772-49, sob matricula de n\u00ba 1968, residente e domiciliado a Comunidade Foz do Arara zona rural, em viagem para custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no  que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como Motorista Fluvial no acompanhamento a realiza\u00e7\u00e3o de  atendimentos de sa\u00fade de enfermagem, medico e odontologico nas comunidades Ribeirinhas como: acuri\u00e1, s\u00e3o Jo\u00e3o, belfort, cachoeira, tapauna,  piranha, fazenda natal, pedra pintada e foz do breu pelo PSF da Vila Foz do  Breu \u2013 Roseno Rodrigues no m\u00eas de novembro de 2021 de acordo com o  OFICIOSEMSA/AC/N\u00b01150/2021 de 01 de novembro de 2021,  Art. 3\u00ba - Fica autorizada o Fundo Municipal de Sa\u00fade - Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  420,00 (quatrocentos e vinte reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803    787357919 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 419 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DE- ",
            "CRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) ANDRESSA KAREN DE  ARA\u00daJO DE ASSIS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.    O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 09 (nove) di\u00e1rias a Senhora Andressa Karen de Ara\u00fajo de Assis, portador(a) do cart\u00e3o CPF 023.902.392-77,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6274, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira, residente  e domiciliado a Rua Beira Rio s/n, Zona Urbana, \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como enfermeira na realiza\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da COVID-19  e rotina nas comunidades: Oriente, Iracema, Triunfo Porongaba, Foz do  Arara, Estir\u00e3o do Tejo, e Foz do Tejo, pelo PSF MOVEL, de acordo com  o MEM/SEMSA/AC/N\u00b01151/2021 de 08 de novembro de 2021 referente  ao mes de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o Fundo Municipal de Sa\u00fade - Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  270,00 (duzentos e setenta reais) a ser depositado na conta 323   001  3564550398-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 420 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) CARLOS AFONSO DE  LIMA BEZERRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 09 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor Carlos  Afonso de Lima Bezerra, portador(a) do cart\u00e3o CPF 645.633.162-53, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 6285, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico de Enfermagem, residente e domiciliado na Comunidade Foz do Arara Zona Rural, \u2013 Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para viagem e custeio de despesas com  alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como T\u00e9cnico de Enfermagem na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos  de sa\u00fade nas comunidades ribeirinhas da zona rural como: Oriente, Estir\u00e3o do Tejo, Triunfo, Porongaba, Foz do Arara, Foz do tejo e Iracema  referente ao m\u00eas de novembro de 2021 de acordo com o OF/SEMSA/ AC n\u00ba 1152/2021 de 08 de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o Fundo Municipal de Sa\u00fade - Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  270,00 (duzentos e setenta reais) a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803      68004-4 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 422 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) RUTIELE ANTONIA DA  SILVA CORREIA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias a Senhora Rutiele  Antonia da Silva Correia, portador(a) do cart\u00e3o CPF 018.162.832-58,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6282, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem,  residente e domiciliada na comunidade Triunfo, Zona Rural \u2013 Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para viagem e custeio de despesas  com alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como T\u00e9cnica de enfermagem na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos  de sa\u00fade, medico, odontologico e de enfermagem nas comunidades  ribeirinhas da zona rural como: Oriente, Triunfo e Prorongaba referente ao m\u00eas de novembro de 2021 de acordo com o OF/SEMSA/AC n\u00ba  1153/2021 de 08 de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o Fundo Municipal de Sa\u00fade - Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  150,00 (cento e cinquenta reais) a ser depositado na conta do n\u00ba 0803   00033109-4 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 424 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) CARLOS HENRIQUE  DA SILVA COSTA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 15 (quinze) di\u00e1rias ao Senhor Carlos  Henrique da Silva Costa, portador(a) do cart\u00e3o CPF 014.302.162-12, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 6272, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro, residente e domiciliado na Rua M\u00e1rio Lob\u00e3o n\u00ba 410, Zona Urbana\u2013 Centro - Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para viagem e custeio de despesas com  alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como Enfermeiro na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos de enfermagem, m\u00e9dico e vacina de rotina nas comunidades ribeirinhas da zona  rural como: Novo Horizonte, Alegria, Prainha e Vila Restaura\u00e7\u00e3o, pelo  PSF Luiz Fontinele, referente ao m\u00eas de novembro de 2021 de acordo  com o MEM/SEMSA/AC n\u00ba 1145/2021 de de 01 de novembro de 2021  para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o Fundo Municipal de Sa\u00fade - Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  450,00 (quatrocentos e cinquenta reais), a ser depositado na conta da  caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba 3320   974625725-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 425 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SENHOR JO\u00c3O LUCIANO DA COSTA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao senhor Jo\u00e3o Luciano da Costa, portador do cart\u00e3o CPF 666.569.402-00, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 667 residente e domiciliado, na Rua Projetada 3, n\u00b0340 \u2013 Centro  de Marechal Thaumaturgo, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio municipal de  Agricultura em viagem, para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco  para  participar para participar de reuni\u00f5es com FETACRE \u2013 federa\u00e7\u00e3o  dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre com o Senhor Jose  Luiz Cordeiro superintendente do Banco da Amazonia no Acre, onde  estar\u00e1 discutindo a viabilidade do cr\u00e9dito PRONAF para o municipio de  Marechal Thaumaturgo de acordo com o MEM/SEMAG/AC/N\u00b0151/2021  de 08 de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.710,00 (mil setecentos e dez reais) a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica 0803 33927-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 427 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA NATACIA SANTOS DE LIMA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Natacia Santos de Lima, portador do CPF de n\u00ba 946.516.122-53, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 6310, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Fisioterapeuta da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade para viagem, custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  Cidade de Cruzeiro do Sul como Fisioterapeuta da Secretaria Municipal de Sa\u00fade para participar do I Semin\u00e1rio Regional da Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa om Defici\u00eancia de acordo com o MEM/SEMSA/AC n\u00ba  1142/2021 de 08 de novembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada o Fundo Municipal de Sa\u00fade - Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  480,00 (quatrocentos e oitenta reais), a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba  0534    013   829035061-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 430 DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR, O SENHOR CLEUDON DA SILVA FRAN\u00c7A E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Cleudon da Silva Fran\u00e7a, portadora do cart\u00e3o CPF 994.385.002-78, sob a  Matr\u00edcula n\u00ba 2414, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assessor Especial da Semec em  viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul junto ao TRE para tratar das urnas para  as elei\u00e7\u00f5es do Processo Unificado de Suplentes de Conselheiro Tutelar  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e tamb\u00e9m junto ao minist\u00e9rio P\u00fablico  \u2013 Vara da Inf\u00e2ncia e juventude com o Promotor Leonardo Honorato e por  fim agenda com os munic\u00edpios de Rodrigues Alves e Cruzeiro do Sul sobre o programa Selo UNICEF 2021/2024 de acordo com o OF/CMDCA/ MTH/N\u00ba 032/2021 de 01 de novembro de 2021para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  640,00 (seiscentos e quarenta reais), a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba 0803      30987-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  onze dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em  Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria realizada no dia 09 de novembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o  superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 004, de 06 de abril de 2001 e a Lei n\u00ba  8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social  (LOAS), e Considerando o Art. 8\u00ba do Regimento Interno do CMAS.  RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a Mesa Diretora do CMAS/AC para o per\u00edodo de  novembro/2021 a novembro/2023. Presidente: Gerlene Lopes Pedroza Vice-Presidente: Sandra Maria Felix do Nascimento  Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Marechal Thaumaturgo, 09 de novembro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMAS/AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO CONSELHO MUNICPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE - CMDCA RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA//MTH \u2013 N\u00ba. 006//2021 Disp\u00f5e sobre o Resultado Final e Oficial das Elei\u00e7\u00f5es Unificadas Para Suplentes Conselheiro Tutelar do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo-AC. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - CMDCA//MTH, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o  Eleitoral institu\u00edda pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 002/2021, do referido \u00f3rg\u00e3o; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto na Lei Federal n\u00ba.  8.069, de 13 de julho de 1990, na Lei Municipal de n\u00ba. 92 de 03 de maio de 2019; seguindo as disposi\u00e7\u00f5es normativas das Resolu\u00e7\u00f5es de n\u00ba. 105/05,  116/06, 137/10 e 170/2014 todas do CONANDA, RESOLVE: ARTIGO 01 - Divulgar o RESULTADO OFICIAL da Elei\u00e7\u00e3o Para Suplentes do Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - AC.  ARTIGO 02 - Os Candidatos mais votados est\u00e3o ELEITOS suplentes de Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo-AC, a serem  empossado ainda no m\u00eas e ano em curso em local e data a ser divulgada pela Comiss\u00e3o Eleitoral. ARTIGO 03-  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 16 de novembro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 078/2020 CANDIDATOS (AS) QUE DISPUTARAM AS ELEI\u00c7\u00d5ES DO PROCESSO DE ESCOLHA UNIFCADA PARA SUPLENTES DO CONSELHO TUTELAR DE MARECHAL THAUMATURGO/AC ORDEM // NOME // QUANTIDADE DE VOTOS // SITUA\u00c7\u00c30 Marechal Thaumaturgo - AC, 16 de novembro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO Edital n\u00ba 16 de 10 de novembro de 2021 10\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS APROVADOS NOS CARGOS DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 RESULTADO FINAL - EDITAL 001/2021 Convocamos os candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado, referente ao Edital n\u00ba 001/2021 (conforme a lista abaixo classificat\u00f3ria),  para comparecerem nos endere\u00e7os abaixo descrito, nos dias e hor\u00e1rios citados, para tratarem de assunto relativos \u00e0 sua contrata\u00e7\u00e3o para preenchimento das vagas necess\u00e1rias. O Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre, representado pelo Prefeito o Excelentissimo Senhor Vice Prefeito o Senhor Isaac da Silva  Piy\u00e3ko, portador do cart\u00e3o CPF 434.812.212-15, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a 10\u00aa chamada de candidato(s) aprovado(s) para  a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria, para comparecer nos dias, hor\u00e1rios e locais discriminados abaixo para escolha de vagas, observando os itens pertinentes  do Edital 001/2021.  TORNA P\u00daBLICO, sobre a 10\u00aa convoca\u00e7\u00e3o dos aprovados do Processo Seletivo Simplificado, que visa a contrata\u00e7\u00e3o de pessoal por tempo determinado, para atender necessidades e demandas tempor\u00e1rias, de excepcional interesse p\u00fablico, objeto do Edital n\u00ba. 001/2021 e altera\u00e7\u00f5es, onde  fica convocado(a) o(a) candidato(a) abaixo relacionado, aprovado no Processo Seletivo Simplificado, a comparecer no pr\u00e9dio do Novo Centro  Administrativo da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre, sito \u00e0 Rua Raimundo Margarida, s/n - Centro, nesta cidade, no  hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h, no prazo de 04 (quatro) dias a contar da data da publica\u00e7\u00e3o, para ocupar sua vaga de acordo com ordem classificat\u00f3ria dos aprovados, exceto os candidatos que est\u00e3o em caso de igualdade na Classifica\u00e7\u00e3o Definitiva, o desempate se dar\u00e1 pelos seguintes crit\u00e9rios  de acordo com o item 6.9 do edital 001/2021 para a vaga definitiva. Para ser contratado, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado;  b) ser brasileiro nato ou naturalizado; O(a) candidato(a) convocado(a) no anexo II dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias para admiss\u00e3o constante da convoca\u00e7\u00e3o e demais normas aplic\u00e1veis e  apresentar os documentos relacionados no Anexo I deste Edital. Par\u00e1grafo I \u2013 O candidato que n\u00e3o comparecer munidos de todos os documentos no prazo acima mencionado ser\u00e1 eliminado automaticamente  conforme item 9.3 do edital 001/2021.   Par\u00e1grafo II \u2013 O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata no dia da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 comparecer e requerer sua aloca\u00e7\u00e3o  uma \u00fanica vez para o final da lista de classificados. No per\u00edodo de validade deste Processo Seletivo, poder\u00e3o ser chamados os demais candidatos  classificados, observada a ordem classificat\u00f3ria. ANEXO I 01. Fotoc\u00f3pia da C\u00e9dula da Identidade - RG;  02. Fotoc\u00f3pia do CPF;  03. Comprovante do Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego;  04. Fotoc\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;  05. Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo Eleitoral; 06. Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral; 07. Comprovante de Resid\u00eancia atual;  08. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); 09. Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o cargo contratado; 10. Fotoc\u00f3pia leg\u00edvel da CNH para o cargo contratado;  11. Fotoc\u00f3pia da Carteira de Trabalho (p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o frente e verso);  12. Fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos menores de 18 anos se houver; 13. Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; 14. Certid\u00e3o Negativa, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, de d\u00e9bitos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, comprovando a regularidade  com a Fazenda Federal; 15. Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas - CNDT, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, relativos a d\u00e9bitos inadimplidos perante a  Justi\u00e7a do Trabalho; 16. Certid\u00e3o negativa quanto a divida ativa (Estado); 17. Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal); 18. Conta Sal\u00e1rio da caixa Econ\u00f4mica Federal para aqueles que ainda n\u00e3o possuem conforme for contratado para pegar declara\u00e7\u00e3o junto ao setor  recursos humanos para abertura; ANEXO II Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, aos 10 (dez) dias do m\u00eas novembro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (SEMED) RESULTADO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PSS 002/2021 Relat\u00f3rio Simplificado Edital n\u00ba 002/2021 AGENTE ADMINISTRATIVO - ZONA RURAL - 24 DE JANEIRO ALEGRIA/RIO TEJO Cargo Agente Administrativo ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 018 DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria realizada no dia 09 de novembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 96, de 07 de outubro de 2019 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando o Art. 8\u00ba do Regimento Interno do CMAS.  RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a Mesa Diretora do CMAS/AC para o per\u00edodo de novembro/2021 a novembro/2023. Presidente: Gerlene Lopes Pedroza Vice-Presidente: Sandra Maria Felix do Nascimento  Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Marechal Thaumaturgo, 09 de novembro de 2021.   Gerlene Lopes Pedroza Presidente do CMAS/AC ",
            "ATA DA APURA\u00c7\u00c3O DOS VOTOS E ANUNCIO DOS CANDIDATOS ELEITOS A SUPLENTES DE CONSELHEIRO TUTELAR DE MARECHAL  THAUMATURGO/AC. Aos dia treze de do m\u00eas de novembro do ano de dois mil e vinte e um, reuniram-se, no per\u00edodo matutino - com in\u00edcio as 13h30min, nas depend\u00eancias do Centro Social Multiusos - Vereador \u201cDed\u00e9 Verissimo\u201d, endere\u00e7ado a Rua Francisco Bezerra, 315, Pracinha de Tr\u00e1s - Quadra de Areia; os  cinco membros da Comiss\u00e3o Eleitoral das Elei\u00e7\u00f5es para Suplentes de Conselho Tutelar de Marechal Thaumaturgo-AC, e os dez Candidatos que  disputam as referidas elei\u00e7\u00f5es junto de seus fiscais para a apura\u00e7\u00e3o dos votos e anuncio dos candidatos eleitos. Antes da abertura das urnas o pre- sidente da comiss\u00e3o, o Sr\u00ba, Cleudon Fran\u00e7a, parabenizou os candidatos pela caminhada em todo o processo, e tamb\u00e9m leu o registro de um \u00fanico  boletim referente a vota\u00e7\u00e3o, em que um eleitor se adentrou a sala de vota\u00e7\u00e3o sem m\u00e1scara e for\u00e7ou o mes\u00e1rio lhe atender e votou, infligindo assim  as normas do processo. Em seguida foi aberta a 1\u00aa URNA que teve a seguinte vota\u00e7\u00e3o: Keila Machado - 28 votos, Sol Praxedes - 15 votos, Darlene  Souza -  10 votos, Gl\u00f3ria Bezerra - 09 votos, Artemilson Santos -  07 votos, Jonathan Freitas - 06 votos, Jardeson Castro - 06 votos, Bruna Frota - 06  votos, Charleane Silva - 04 votos e Ray F\u00e9lix - 02 votos; urna que totalizou 93 votos. Logo depois foi aberta 2\u00aa URNA, a qual teve a seguinte vota\u00e7\u00e3o:  Darlene Souza - 35 votos, Keila Machado - 31 votos, Sol Praxedes - 25 votos, Jardeson Castro - 24 votos, Charleane Silva - 23 votos, Artemilson  Santos - 20 votos, Gl\u00f3ria Bezerra - 19 votos, Bruna Frota - 15 votos, Jonathan Freitas - 14 votos e Ray F\u00e9lix - 10 votos; urna que totalizou 216 votos.  J\u00e1 a 3\u00aa URNA somou os seguintes votos: Darlene Souza - 36 votos, Keila Machado - 29 votos, Jardeson Castro - 25 votos, Sol Praxedes - 21 votos,  Gl\u00f3ria Bezerra - 16 votos, Bruna Frota - 16 votos, Artemilson Santos -  14 votos, Ray F\u00e9lix - 14 votos, Charleane Silva - 10 votos e Jonathan Freitas  - 06 votos; urna que totalizou 187 votos.  Quanto a 4\u00aa e \u00faltima URNA teve os seguintes votos somados: Keila Machado - 46 votos, Darlene Souza  - 39 votos, Jardeson Castro - 29 votos, Bruna Frota - 26 votos, Artemilson Santos - 24 votos, Sol Praxedes - 23 votos, Jonathan Freitas - 20 votos,  Gl\u00f3ria Bezerra - 16 votos, Charleane - 16 votos e Ray F\u00e9lix - 12 votos; urna que totalizou 251 votos. De tal forma, conhecido e somando os votos  de cada urna, foi feita novamente a recontagem de votos, resultando na mesma quantidade; aonde somando as 04 (quatro) urnas, a vota\u00e7\u00e3o obtida  por cada candidato foi a seguinte: Keila Machado - 134 Votos, Darlene Souza - 120 Votos, Sol Praxedes - 84 Votos, Jardeson Borges - 84 Votos,  Artemilson Santos - 64 Votos, Bruna Frota - 63 Votos, Gl\u00f3ria Bezerra - 60 Votos, Charleane Silva - 53 Votos, Jonathan Freitas - 46 Votos e Ray F\u00e9lix  - 38 Votos; somando assim 746 votos nas quatro urnas. De tal forma, conhecidos e somados os votos de todas as urnas, a Comiss\u00e3o Eleitora, na  pessoa de seu presidente proclamou o resultado final, e os 05 (cinco) primeiros candidatos com mais votos obtidos como Suplentes Eleitos. Assim,  n\u00e3o havendo mais nada a tratar, eu, Daniela de Castro Barbosa, primeira Secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Eleitoral, lavrei e encerro a presente ata, que  ap\u00f3s lida e aprovada ser\u00e1 assinada por todos os membros da Comiss\u00e3o Eleitoral presentes \u00e0 referida reuni\u00e3o. Cleudon da Silva Fran\u00e7a Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Maria Marciane Gomes da Silva Vice-Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral  Daniela Castro Barbosa Primeira Secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Eleitoral  Jos\u00e9 Elizandro Juli\u00e3o da Costa Segundo Secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Eleitoral Ariel Oliveira Sales Membros da Comiss\u00e3o Eleitoral ",
            "ATA DA REUNI\u00c3O COM O CANDIDATOS APROVADOS NA PROVA DE AFERI\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTOS - SOBRE AS REGRAS, NORMAS E CONDUTAS DA CAMPANHA ELEITORAL DE ELEI\u00c7\u00c3O DE SUPLENTES A CONSELHEIRO TUTELAR DE MARECHAL THAUMATURGO-AC. Aos dia tr\u00eas de do m\u00eas de novembro do ano de dois mil e vinte e um, reuniram-se, no per\u00edodo matutino - com in\u00edcio as 7h00min da manh\u00e3, nas  depend\u00eancias do Centro Social Multiusos - Vereador \u201cDed\u00e9 Verissimo\u201d, endere\u00e7ado a Rua Francisco Bezerra, 315, Pracinha de Tr\u00e1s - Quadra de  Areia; os cinco membros da Comiss\u00e3o Eleitoral das Elei\u00e7\u00f5es para Suplentes de Conselho Tutelar de Marechal Thaumaturgo-AC, e os dez Candidatos Aprovados na Prova de Aferi\u00e7\u00e3o de Conhecimento do referido processo - para deliberarem sobre os nomes e n\u00fameros de cada candidato,  e tamb\u00e9m sobre as normas e condutas dos candidatos no per\u00edodo de campanha. O primeiro ponto pautado tratou-se da escolha dos nomes e n\u00fameros de cada candidatura para a campanha e confec\u00e7\u00e3o das c\u00e9dulas de vota\u00e7\u00e3o; aonde cada candidato escolheu o seu, ficando assim definido:  RAY F\u00c9LIX - N\u00ba. 000, BRUNA FROTA - N\u00ba. 123, ARTEMILSON SANTOS - N\u00ba. 325, JARDESSON CASTRO - N\u00ba. 333, CHALEANE SILVA - N\u00ba. 444,  KEILA MACHADO - N\u00ba. 456, SOL PRAXEDES - N\u00ba. 555, DARLENE SOUZA - N\u00ba. 678, JHONATHAN FREITAS, N\u00ba. 777 E GL\u00d3RIA BEZERRA - N\u00ba.  789. Como segundo e \u00faltimo ponto de pauta da reuni\u00e3o, o presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral o sr. Cleudon Fran\u00e7a, leu todas as normas e condutas  dos candidatos no per\u00edodo de campanha, contidas no edital do referido processo; havendo tamb\u00e9m espa\u00e7os tira d\u00favidas e orienta\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o  Eleitoral os dez candidatos que estar\u00e3o disputando as cinco vagas de Suplentes de Conselheiro Tutelar do munic\u00edpio. Assim, n\u00e3o havendo mais  nada a tratar, eu, Daniela de Castro Barbosa, primeira Secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Eleitoral, lavrei e encerro a presente ata, que ap\u00f3s lida e aprovada  ser\u00e1 assinada por todos os membros da Comiss\u00e3o Eleitoral presentes \u00e0 referida reuni\u00e3o. Cleudon da Silva Fran\u00e7a Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Maria Marciane Gomes da Silva Vice-Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral  Daniela Castro Barbosa Primeira Secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Eleitoral  Jos\u00e9 Elizandro Juli\u00e3o da Costa Segundo Secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Eleitoral Ariel Oliveira Sales Membros da Comiss\u00e3o Eleitoral ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA N\u00ba 085/2021. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - PREG\u00c3O N\u00ba 052/2021  A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com  sede a Rua Raimundo Margarida, n.\u00ba S/N, Bairro S\u00e3o Francisco, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal em Exercicio, portador da c\u00e9dula de identidade 3849-61 SSP/AC e CPF 703.049.552-72, residente e domiciliado nesta cidade na Rua: Raimundo Bezerra  n\u00ba 426, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa OF DE MELO ME, CNPJ: 04.015.438/0001-02 IE:01.011.083/00131, sediada Rua Benjamin Constant, n\u00ba 113, anexo 02 morro da Gl\u00f3ria, CEP: 69.980.000, doravante denominada simplesmente PROMITENTE  CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o  correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto desta Ata \u00e9 o registro dos pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, para Fornecimento de Medicamentos Controlados, devidamente  quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  052/2021\u2013 SRP, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento, podendo ser adquirido o mesmo objeto ora registrado, por outros meios previstos legalmente; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es;  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1. A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art. 12 do Decreto  n.\u00ba 7.892/2013. 2.2. O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da  Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgol, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor da presente Ata perfaz a quantia total de R$ 176.890,00 (cento e setenta e seis oitocentos e noventa mil reais), conforme valores  constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021\u2013 SRP,  reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade desta Ata. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19 de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercado e os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021\u2013 SRP, CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nesta Ata e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021\u2013 SRP, 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1. A entrega do objeto da presente Ata dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021\u2013 SRP, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se  nos pre\u00e7os registrados todos os custos de transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como  testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Ata poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou ainda,  por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021\u2013  SRP, e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgol, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o licitante  dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais.  A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1. Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificada para a assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os; 8.2.2. Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificada para recebimento da nota de empenho; 8.2.3. Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4. Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5. Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6. Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7. As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8. Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9. O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10. As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram esta Ata, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021\u2013 SRP, e a proposta comercial  de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Cruzeiro do Sul (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre, 12 de novembro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3CO Prefeito Municipal  CONTRATANTE OF DE MELO ME CNPJ: 04.015.438/0001-02 IE:01.011.083/001-31 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO ATA N\u00ba 086/2021. EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - PREG\u00c3O N\u00ba 054/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76,  com sede a rua Rua Raimundo Margarida, S/N, Bairro, S\u00e3o Francisco, representado neste ato pelo Sr. Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal  em Exercicio, portador da c\u00e9dula de identidade 3849-61 SSP/AC e CPF 703.049.552-72, residente e domiciliado nesta cidade na Rua: Raimundo  Bezerra n\u00ba 42, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa F C C PEDROSA EIRELI, com endere\u00e7o ORT MAGEM ESQUERDA DO RIO JURU\u00c1, N\u00ba 01, CNPJ/MF 84.320.365/0003-55, representada neste ato pelo Sr, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 5450/2005, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto desta Ata \u00e9 o registro dos pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, para Fornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel), devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1. A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art. 12 do Decreto  n.\u00ba 7.892/2013. 2.2. O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da  Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - ACRE, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as  disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor da presente Ata perfaz a quantia total de R$ 1.699.520,00 (um milh\u00e3o seiscentos e noventa e nove mil quinhentos e vinte reais), conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA  DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade desta Ata. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19 de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercado e os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8 Os valores contratados ser\u00e3o automaticamente reajustados, independentemente de termo aditivo contratual, depois de decorrido 12 meses da  apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, com base no \u00edndice IGP-M acumulado no per\u00edodo. Os efeitos financeiros do reajuste iniciar\u00e3o a partir do mesmo dia do  prazo limite acima estabelecido. 4.8.1 - Em caso de atraso nos pagamentos ser\u00e1 cab\u00edvel corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, durante o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de acordo com o IGP-M acumulado no per\u00edodo, e juros morat\u00f3rios, \u00e0 raz\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, calculados \u201cpro rata tempore\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao atraso verificado. 4.9. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 15 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nesta Ata e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1. A entrega do objeto da presente Ata dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como  testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Ata poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou ainda,  por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar  documenta\u00e7\u00e3o falsa exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar  ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato, comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar  com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso  XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital  do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba .054/2021 \u2013 SRP e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo - ACRE, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1. Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificada para a assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os; 8.2.2. Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificada para recebimento da nota de empenho; 8.2.3. Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4. Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega  constante no Anexo I. 8.2.5. Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6. Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7. As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8. Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - ACRE - AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem  preju\u00edzo do previsto no item abaixo; 8.2.9. O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - ACRE \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10. As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram esta Ata, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP e a proposta comercial  de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo - ACRE (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento  desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo - ACRE 16 de novembro de 2021 ------------------------------------------------------ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE ------------------------------------------------------F C C PEDROSA EIRELI CNPJ/MF 84.320.365/0003-55 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO ATA N\u00ba 087/2021. EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - PREG\u00c3O N\u00ba 054/2021  Ata de Registro de Pre\u00e7os  A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/000176, com sede a rua Rua Raimundo Margarida, S/N, Bairro, S\u00e3o Francisco, representado neste ato pelo Sr. Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito  Municipal em Exercicio, portador da c\u00e9dula de identidade 3849-61 SSP/AC e CPF 703.049.552-72, residente e domiciliado nesta cidade na  Rua: Raimundo Bezerra n\u00ba 42, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa B. A LUCENA EIRELI, com endere\u00e7o ORT  MAGEM ESQUERDA DO RIO JURU\u00c1 - FLUTUANTE, N\u00ba 01, CNPJ/MF 02.367.453/0001-86, representada neste ato pelo Sr, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 5450/2005, Decreto n\u00ba 3.931, de  19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es,  t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto desta Ata \u00e9 o registro dos pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, para Fornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel), devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1. A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art. 12 do Decreto  n.\u00ba 7.892/2013. 2.2. O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da  Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - ACRE, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as  disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor da presente Ata perfaz a quantia total de R$ 1.702.000,00 (um milh\u00e3o setecentos e dois mil reais), conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade desta Ata. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19 de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercado e os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8 Os valores contratados ser\u00e3o automaticamente reajustados, independentemente de termo aditivo contratual, depois de decorrido 12 meses da  apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, com base no \u00edndice IGP-M acumulado no per\u00edodo. Os efeitos financeiros do reajuste iniciar\u00e3o a partir do mesmo dia do  prazo limite acima estabelecido. 4.8.1 - Em caso de atraso nos pagamentos ser\u00e1 cab\u00edvel corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, durante o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de acordo com o IGP-M acumu- lado no per\u00edodo, e juros morat\u00f3rios, \u00e0 raz\u00e3o de 0,5% (meio por cento)  ao m\u00eas, calculados \u201cpro rata tempore\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao atraso verificado. 4.9. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 15  do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de  fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela  assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o  requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho  correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido, sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nesta  Ata e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO  DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital  e seus anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a Ata de  Registro de Pre\u00e7os e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo,  independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1. A entrega do objeto da presente Ata dever\u00e1 ser efetuada nas sedes  dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do  PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  054/2021 \u2013 SRP, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes,  incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros  encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Ata poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as  condi\u00e7\u00f5es da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo  estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar  superior aos de mercado, ou ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos  pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro  do fornecedor, convocando os demais fornecedores visando igual  oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa exigida para o certame, ensejar o retardamento  da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou  fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato, comportar-se de modo inid\u00f4neo  ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com  a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, ou nos sistemas  de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do  Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo de 5  (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  .054/2021 \u2013 SRP e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais,  garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura  municipal de Marechal Thaumaturgo - ACRE, no caso de suspens\u00e3o  de licitar, o licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem  preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a  pr\u00e9via defesa: 8.2.1. Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da  contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificada para a assinatura da Ata de  Registro de Pre\u00e7os; 8.2.2. Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificada  para recebimento da nota de empenho; 8.2.3. Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do  contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que  alude este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o  vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4. Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material  n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5. Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0  rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6. Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente  para cobrir a multa, a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para  complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7. As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior,  dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria,  no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia  expressa por parte da contratada; 8.2.8. Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo - ACRE - AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial,  sem preju\u00edzo do previsto no item abaixo; 8.2.9. O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - ACRE \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar  as multas devidas; 8.2.10. As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram esta Ata, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA  DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 \u2013 SRP e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo - ACRE  (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo - ACRE 16 de novembro de 2021   ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE B. A LUCENA EIRELI CNPJ/MF 02.367.453/0001-86 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 84/2021 - PREG\u00c3O  N\u00ba 048/2021 A Prefeitura do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  84.306.463/0001-76, com sede a Rua Raimundo Margarida, n.\u00ba  S/N, Bairro S\u00e3o Francisco, representado neste ato pelo Sr. Isaac  da Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula  de identidade 277173 e CPF 434.812.212-15, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa Maria Socorro  Souza da Rocha inscrita no CNPJ: 27.866.179/0001-10, com endere\u00e7o Avenida Cinco de Novembro n\u00ba 55, doravante denominada  simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei  n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000, Decreto n\u00ba 3.931, de 19  de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se,  subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto desta Ata \u00e9 o registro dos pre\u00e7os da PROMITENTE  CONTRATADA, para Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Hospedagem, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de  pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 \u2013 SRP, a qual passa a fazer parte  deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta Ata  de Registro de Pre\u00e7os, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os  participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o  advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es,  sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em  igualdade de condi\u00e7\u00f5es; 1.4. Fica a PROMITENTE CONTRATADA obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es licitadas os acr\u00e9scimos que se fizerem necess\u00e1rios nas  aquisi\u00e7\u00f5es, at\u00e9 25% (vinte e cinco por cento) do valor inicial. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1. A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses,  contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fani- co, da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor da presente Ata perfaz a quantia total de VALOR TOTAL R$ 64.000,00 (SESSENTA E QUATRO MIL REAIS), conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA  DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 \u2013 SRP, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade desta Ata. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19 de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercado e os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 \u2013 SRP. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nesta Ata e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 \u2013 SRP. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DO LOCAL E PRAZO DE ENTREGA: 6.1. A presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de hotelaria a ser contratada para hospedagem dever\u00e1 acontecer na cidade de Marechal Thaumaturgo/Acre, com  solicita\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o, atrav\u00e9s da Requisi\u00e7\u00e3o Autoriza\u00e7\u00e3o de Hospedagem, devidamente assinada pelo setor competente, e/ou Servidor por ele  indicado, formalmente, contendo os nomes dos hospedes, origem, e per\u00edodo de hospedagem. A presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os consiste na contrata\u00e7\u00e3o de  di\u00e1rias diversas/m\u00eas, em apartamentos simples, para atender 01 (uma) s\u00f3 pessoa; duplo, para atender 02 (duas) pessoas; Triplo, para atender 03  (tr\u00eas) pessoas; com fornecimento de caf\u00e9 da manh\u00e3 inclusos nos pre\u00e7os das di\u00e1rias, durante o per\u00edodo de 05 (cinco) meses. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Ata poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou ainda,  por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os  demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021  \u2013 SRP e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o  licitante dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1. Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificada para a assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os; 8.2.2. Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificada para recebimento da nota de empenho; 8.2.3. Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4. Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante no Anexo I. 8.2.5. Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6. Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7. As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8. Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- Acre, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9. O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10. As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram esta Ata, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 \u2013 SRP e a proposta comercial  de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento desta Ata  de Registro de Pre\u00e7os, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre .12 de novembro de 2021.   Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito Municipal Maria Socorro Souza da Rocha CNPJ: 27.866.179/0001-10 TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF 2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO CONTRATO N\u00ba 0156-2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021 CONTRATO N\u00ba 156/2021, QUE CELEBRAM ENTRE SI, A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L A V DA CUNHA EIRELI, CNPJ: 05.441.145/0001-41, IE: 01.013.959/001-01, AV: BOULEVARD THAUMATURGO, N\u00ba 557 CENTRO, CEP: 69980-000, CRUZEIRO  DO SUL  - ACRE, contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, nos  computadores, nos equipamentos e rede de inform\u00e1tica em todas as Secretarias da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - AC. Pelo presente instrumento particular, de um lado A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba 113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva  Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATANTE, e do outro lado o licitante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO E L A V DA CUNHA  EIRELI, CNPJ: 05.441.145/0001-41, IE: 01.013.959/001-01, AV: BOULEVARD THAUMATURGO, N\u00ba 557 CENTRO, CEP: 69980-000, CRUZEIRO  DO SUL  - ACRE, IE: 01.015.120/001-44,  com endere\u00e7o na AV: CORONEL M\u00c2NCIO LIMA, N\u00ba 1607 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO  SUL - ACRE, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 3.555/2000,  Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com  suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETIVO O presente CONVITE tem por objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE VENTILADORES, conforme Termo de Refer\u00eancia, anexo II do edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA - OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O objeto deste Contrato 156/2021 da PROMITENTE CONTRATADA, para o preventiva e corretiva, nos computadores, nos equipamentos  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTE PARA EDUCA\u00c7\u00c3O, devidamente quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, a qual passa a fazer parte deste documento; 1.2. Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta CONTRATO 156/2021, ficam declarados registrados para fins de cumprimento deste instrumento; 1.3. A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 2.1.O contrato ter\u00e1 validade de de acordo com o exercicio financeiro, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. 2.2. O extrato do presente Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 2.3. O(s) Contrato(s) oriundo(s) do Registro de Pre\u00e7o, ter\u00e1(\u00e3o) seu per\u00edodo de vig\u00eancia a partir de sua assinatura e limitado(s) sempre ao exerc\u00edcio  financeiro (cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS \u00d3RG\u00c3OS INTEGRANTES: 3.1. Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, como \u00f3rg\u00e3o gerenciador, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras Prefeituras. CL\u00c1USULA QUARTA - DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1. O valor do presente contrato perfaz a quantia total de R$ 55.000,00 (dezenove mil quinhentos e dezesseis). Conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  047/2021, reproduzidos na planilha abaixo: 4.2. Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade deste Contrato. 4.3. Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.4. No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5. N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19de setembro de 2001. 4.6. Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e1 mantido o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercadoe os propostos pelo licitante \u00e0  \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7. A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8. O pagamento ser\u00e1 efetuado de acordo com o previsto no item 13 do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021. CL\u00c1USULA QUINTA - DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1. Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de fornecimento do objeto licitado. 5.2. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor  da Nota de Empenho/Ordem de Compra emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3. A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas ndeste Contrato e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021. 5.4. Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a CONTRATO 156/2021 e a Nota de Empenho emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA - DA ENTREGA DO OBJETO: 6.1.A entrega do objeto deste Contrato dever\u00e1 ser efetuada nas sedes dos \u00f3rg\u00e3os integrantes em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de  transportes, carga e descarga, seguro de transporte das materiais at\u00e9 o local de entrega, bem como testes de campo, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1. A presente Contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado, ou  ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2. Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente  comprovado pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os demais fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1. Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo  de 5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es  legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa; 8.2. As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura municipal de Marechal Thaumaturgo, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o licitante  dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais.  A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1.Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificadapara a assinatura da CONTRATO  016/2019; 8.2.2.Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificadapara recebimento da nota de empenho; 8.2.3.Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue. A multa a que  alude este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente  \u00e0 \u00e9poca; 8.2.4.Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do material n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante  no Anexo I. 8.2.5.Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato; 8.2.6.Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa, a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor; 8.2.7.As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8.Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo  do previsto no item abaixo; 8.2.9.O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com omunic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas; 8.2.10.As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1. Integram deste Contrato, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021 e a proposta comercial de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO FORO: 10.1. Fica eleito o foro da cidade de Marechal Thaumaturgo (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento deste CONTRATO 156/2021, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Marechal Thaumaturgo Acre: 26 de outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3co Prefeito Municipal  CONTRATANTE L A V DA CUNHA EIRELI CNPJ: 05.441.145/0001-41. CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF  2.\u00aa_______________________________________ CPF ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO EXTRATO - DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 054/2021.  Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 054/2021, pelo regime de lote, a crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel), e  verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O encontram-se em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e demais normas legais, resolve: ADJUDICOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para as empresas vencedoras, sendo: F.C.C PEDROSA - EIRELI, CNPJ: 84.320.365/0003-55, vencedora nos  itens: 01 \u2013 R$ 9,10, 02 \u2013 R$ 9,10; B. A. LUCENA CNPJ: 02.367.453/0001-86, vencedora nos itens: 03 \u2013 R$ 7,67; 04 \u2013 R$ 7,95. Marechal Thaumaturgo Acre, 12 de novembro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko. Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE EXTRATO DE D E S P A C H O DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O POR SISTEMA REGISTRO DE PRE\u00c7O \u2013 SRP N\u00ba 048/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL\u201d DE N\u00ba 048/2021,  pelo regime de lote, a crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE HOSPEDAGEM PARA ESTA MUNICIPALIDADE, e verificando que os demais atos do presente  PREG\u00c3O encontram-se em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e demais normas legais, resolve: 1 - ADJUDICOU a empresa vencedora MARIA SOCORRO DA ROCHA SILVA, inscrita no CNPJ: 27.866.179/0001-10, AV. 05 de novembro n\u00ba 55,  representada pela senhora MARIA SOCORRO SOUZA DA ROCHA, RG: 174.403SSP/AC, CPF: 233.567.662-87, vencedora dos itens:1\u2013 R$ 70,00,  2\u2013 R$ 100,00; 3\u2013 R$130,00, 4\u2013 R$60,00; 5\u2013 R$70,00. Marechal Thaumaturgo, 09 de novembro de 2021.   ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE EXTRATO DE DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 052/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 052/2021, do  tipo maior percentual de desconto, cujo objeto \u00e9 Fornecimento de Medicamentos Controlados, e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O encontram-se em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e demais normas legais.  Resolve: ADJUDICOU as empresas vencedoras O. F de Melo \u2013 ME, inscrita no CNPJ: 04.015.438/0001-02, Rua Benjamin Constante n\u00ba 103 \u2013  Morro da Gloria Nexo 02, representada pelo senhor FERNANDO DE OLIVEIRA CADAXO JUNIOR, RG: 0299849 SSP/AC, CPF: 509.509.242-53,  vencedora dos itens:1 \u2013 R$ 0,64, 2 \u2013 R$ 7,75; 3 \u2013 R$ 0,46, 4 \u2013 R$ 0,43; 5 \u2013 R$ 1,20; 6 \u2013 R$ 6,30; 7 \u2013 R$ 0,32; 8 \u2013 R $0,50; 9 \u2013 R$ 0,84; 10 \u2013 R$  16,90; 11 \u2013 R$ 1,10; 12 \u2013 R$ 0,90; 13 \u2013 R$ 14,00; 14 \u2013 R$ 0,54; 15 \u2013 R$ 0,27; 16 \u2013 R$ 5,85; 17\u2013 R$ 0,20; 18 \u2013 R$ 0,17; 19 \u2013 R$ 3,75; 20 \u2013 R$  0,31; 21\u2013 R$ 0,25; 22 \u2013 R$ 6,57; 23 \u2013 R$ 0,70; 24 \u2013 R$ 20,50; 25 \u2013 R$ 7,50; 26 \u2013 R$ 0,35; 27 \u2013 R$ 0,64; 28 \u2013 R$ 0,87; 29 \u2013 R$ 1,20; 30 \u2013 R$ 0,77;  31 \u2013 R$ 0,90; 32 \u2013 R$ 1,40; 33 \u2013 R$ 0,20; 34 \u2013 R$ 3,64 e 35 \u2013 R$ 4,71. Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 09 novembro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko. Prefeito Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 136 DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e  autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020. D E C R E T A : Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 509.950,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 02 - PODER EXECUTIVO 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de Consumo.....................................180.000,00 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.365.0201.2112.-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de Consumo.......................................22.000,00 02.04 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE 02.04.04.122.0006.2.005-3.3.90.36.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros - PessoaFisica ...........6.000,00 02.14 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO, ESPORTE E LAZER 02.14.27.122.0050.2.051-3.3.90.36.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros - PessoaFisica .........12.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00\u2013Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Fisica...........20.000,00 02.13 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 02.13.20.605.0045.2.046-3.3.90.36.00.00.00.00\u2013Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Fisica.............4.950,00 02.15 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE 02.15.18.542.1010.2.071-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Jur\u00eddica.......10.000,00 02.16 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA 02.16.13.392.1011.2.072-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Jur\u00eddica.........8.000,00 02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.04.122.0006.2.009.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Jur\u00eddica......23.000,00 02.04 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE 02.04.04.122.0006.2.005-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica .....14.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica ...200.000,00 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.365.0201.2112.-4.4.90.52.00.00.00.00Equipamento e Material Permanente................10.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 02 - PODER EXECUTIVO 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.2.017.-3.1.90.13.00.00.00.00\u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais......................................32.000,00 02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.03.091.0006.2.010.-3.1.90.91.00.00.00.00\u2013 Senten\u00e7a Judicial...........................................435.000,00 02.06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 02.06.28.843.0006.2.030.-3.2.90.21.00.00.00.00\u2013 JUROS SOBRE D\u00cdVIDAS POR CONTRATO............2.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.3.90.14.00.00.00.00\u2013 Di\u00e1rias \u2013 Civil......................................................1.000,00 02.02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 02.02.04.122.0006.2.105-3.3.90.14.00.00.00.00\u2013 Di\u00e1rias \u2013 Civil......................................................1.000,00 02.02.04.122.0006.2.104-3.3.90.14.00.00.00.00\u2013 Di\u00e1rias \u2013 Civil......................................................2.000,00 02.06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 02.06.04.122.0006.2.007.- 3.3.90.14.00.00.00.00\u2013 Di\u00e1rias \u2013 Civil....................................................4.000,00 02.02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 02.02.03.091.0006.2.003-3.3.90.14.00.00.00.00\u2013 Di\u00e1rias \u2013 Civil......................................................5.450,00 02.02.04.122.0006.2.106-3.3.90.14.00.00.00.00\u2013 Di\u00e1rias \u2013 Civil......................................................1.000,00 02.02.04.122.0006.2.107-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de Consumo.........................................1.000,00 02.02.04.122.0006.2.106-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de Consumo.........................................1.000,00 02.02.04.122.0006.2.105-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de Consumo.........................................1.000,00 02.02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 02.02.04.122.0006.2.104-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 \u2013 Material de Consumo......................................1.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.26.782.0021.1.003-3.3.90.36.00.00.00.00-Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Fisica.............3.900,00 02.02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 02.02.04.122.0006.2.107-3.3.90.36.00.00.00.00-Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Fisica.............1.000,00 02.02.04.122.0006.2.106-3.3.90.36.00.00.00.00-Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Fisica.............1.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.26.782.0021.1.003-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica .....10.000,00 02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.04.122.0006.2.009.-3.3.90.93.00.00.00.00\u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es..............................2.600,00 02.06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 02.06.04.122.0006.2.007.- 4.4.90.52.00.00.00.00\u2013 Equipamento e Material Permanente..............2.000,00 02.06.28.843.0006.2.030.- 4.6.90.71.00.00.00.00\u2013 Principal d\u00edvida Contratual Resgatado..............2.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 01 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba. 156 DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021.   \u201cDISP\u00d5E SOBRE TRANSPOSI\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO NO EXERC\u00cdCIO DE 2021 E DA  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de  Castro e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba. 751 de 14 de outubro de 2021. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito Adicional Suplementar, por transposi\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da C\u00e2mara Municipal a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, no valor de R$ 52.000,00 para a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3RG\u00c3O:              02 \u2013 Poder Executivo UNIDADE:        08 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos FUN\u00c7\u00c3O:            04 - Administra\u00e7\u00e3o SUBFUN\u00c7\u00c3O:  122 \u2013 Administra\u00e7\u00e3o Geral  PROGRAMA: 0006 - Supervis\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa A\u00c7\u00c3O:             2.011 \u2013 Funcionamento da Sec. Mun. de Obras e Servi\u00e7os Urbanos 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Serv. de Terc. P. Jur\u00eddica \u2013 Fonte 01(RP).................52.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  \u00d3RG\u00c3O:              01 - Poder Legislativo UNIDADE:        001 - C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro FUN\u00c7\u00c3O:            01 - Legislativa SUBFUN\u00c7\u00c3O:  031 - A\u00e7\u00e3o Legislativa  PROGRAMA: 0006 - Supervis\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa A\u00c7\u00c3O:             2.001 - Atividade a Cargo da C\u00e2mara Municipal 31.90.11.00.00 \u2013 Venc. e Vant. Fixas Pessoal Civil -  Fonte 01(RP)..................9.000,00 31.90.13.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais \u2013 Fonte 01(RP)....................................2.374,22 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Serv. de Terc. P. Jur\u00eddica \u2013 Fonte 01(RP).................30.000,00 44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es \u2013 Fonte 01(RP)......................................10.625,78 TOTAL ...........................................................................................................52.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique e Cumpra-se.   Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cida de Castro ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O E REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 028/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O E A REABERTURA da licita\u00e7\u00e3o divulgada atrav\u00e9s do Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre \u2013 DOE N\u00b0 13.149 do dia 19 de outubro de 2021, edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021, tendo por CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EM GERAL, para atender as necessidades do Munic\u00edpio  de Pl\u00e1cido de Castro, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I, para corre\u00e7\u00f5es no  processo administrativo do presente certame, em obedi\u00eancia aos ditames legais estabelecidas pela Lei n\u00b0 8.666/93. Que teria sua abertura no dia  16/11/2021 as nove horas da manh\u00e3, sendo REABERTA no dia 26/11/2021 as nove horas da manh\u00e3. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 12 de novembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Decreto n\u00ba 138/2021 ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O E REABERTURA DA CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro torna p\u00fablico aos interessados a SUSPENS\u00c3O do EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA n\u00ba. 001/2021, que tem por objeto a Delega\u00e7\u00e3o de 40 (quarenta) permiss\u00f5es para ve\u00edculos a motor de aluguel, para servi\u00e7os  de transportes individual por taxi (taxi lota\u00e7\u00e3o e taxi lota\u00e7\u00e3o), no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, que teria sua abertura no dia 18 de novembro de  2021 as 09 hrs da manh\u00e3, conforme suas publica\u00e7\u00f5es. Necess\u00e1ria a suspens\u00e3o para Retifica\u00e7\u00e3o do Edital, tendo sua REABERTURA para o dia 24  de novembro de 2021 as 09 hrs da manh\u00e3. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 12 de novembro de 2021. max L\u00e2nio oliveira de souza PRESIDENTE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O E REABERTURA DA CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro torna p\u00fablico aos interessados a SUSPENS\u00c3O do EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA n\u00ba. 001/2021, que tem por objeto a Delega\u00e7\u00e3o de 40 (quarenta) permiss\u00f5es para ve\u00edculos a motor de aluguel, para servi\u00e7os  de transportes individual por taxi (taxi lota\u00e7\u00e3o e taxi lota\u00e7\u00e3o), no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, que teria sua abertura no dia 18 de novembro de  2021 as 09 hrs da manh\u00e3, conforme suas publica\u00e7\u00f5es. Necess\u00e1ria a suspens\u00e3o para Retifica\u00e7\u00e3o do Edital, tendo sua REABERTURA para o dia 24  de novembro de 2021 as 09 hrs da manh\u00e3. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 12 de novembro de 2021. max L\u00e2nio oliveira de souza PRESIDENTE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 001/2021, do tipo menor pre\u00e7o por Global, destinado a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o do centro administrativo de Pl\u00e1cido de Castro/Ac,  conforme contrato de repasse 843016/2016/MINISTERIO DA DEFESA, em favor da empresa: NARDINO E PINHEIRO ENGENHARIA LTDA, CNPJ:  23.864.271/0001-90 com o valor global de R$ R$ 1.541.815,36 (um milh\u00e3o. Quinhentos e quarenta e um, oitocentos e quinze e trinta e seis centavos). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 6\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 004/2017 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 03/04/2017, nos  termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista no do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Valor: R$ 3.600,00 (tr\u00eas mil e seiscentos reais).  Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Data da assinatura: 04 de novembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) Izaias Dias da Silva (Locador). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O n\u00ba 015/2021/PMPC/AC Modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0025/2021 Processo Adm. n\u00b0109/2021 VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 12 de Novembro de 2021. ASSINAM: Camilo da Silva pela Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro (Contratante) e Pedro Silva de Melo pela empresa P. SILVA DE MELO  (Contratada). ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da lei 8.666/93 e no Decreto Federal n\u00ba 7.892/13,  e conforme o Preg\u00e3o SRP n\u00ba 027/2021, HOMOLOGADO pelo Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, RESOLVE publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba  016/2021, referente a forma\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7o para servi\u00e7os Funer\u00e1rios a pedido da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho  (SEMAST) de Pl\u00e1cido de Castro/AC. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA \u2013 SEMEC PORTARIA N\u00ba 010 /2021, DE 05 DE NOVEMBRO DE 2021.  INSTITUI COMISS\u00c3O DE ELABORA\u00c7\u00c3O DE EDITAIS QUE REGER\u00c3O OS RECURSOS PREVISTOS NA LEI FEDERAL N\u00ba 14.017/2020.  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio; Considerando a Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc n\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 10.464, de 17 de agosto  de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o Estado de Calamidade P\u00fablica, reconhecida pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 645, de 28 de outubro de 2021, que Altera a Lei Municipal n\u00ba 512, de 29 de abril de 2014, Reformula o Sistema  Municipal de Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre e o Sistema Municipal de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais \u2014 SMIIC, Reformula o Conselho  Municipal de Cultura e o Fundo Municipal de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2014 FMIC, estabelece ainda Diretrizes para Pol\u00edticas P\u00fablicas de Cultura  e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Considerando a Lei Municipal n\u00ba 647, de 28 de outubro de 2021, que Regulamenta a destina\u00e7\u00e3o dos Recursos Provenientes da Lei Federal de  Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc n\u00ba 14.017/2020, Regulamentada pelo Decreto Presidencial n\u00ba 10.464/2020, para o Munic\u00edpio de Porto Acre e d\u00e1  outras provid\u00eancias; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica institu\u00edda e nomeada a Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o de Editais que reger\u00e3o os recursos previstos na Lei Federal n\u00ba 14.017/2020.  Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de que trata o artigo 1\u00ba, desta Portaria ser\u00e1 composta por 03 (tr\u00eas) membros, servidores da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e Cultura \u2013 SEMEC, a saber: I - Jos\u00e9 Airton Agripino de Souza  II - L\u00eddia da Cruz Silva  III - Eliandra Felix da Silva Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o.  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE PORTO ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE NOVEMBRO  DE 2021. Registre-se.  Publique-se.  MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Porto Acre Decreto n\u00b0: 1.860/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 030/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Internet  banda larga via fibra \u00f3ptica (link dedicado), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC.  RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min  e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os sites http://app.tce. ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no  per\u00edodo de 18/11 \u00e0 29/11  de 2021. DATA DE ABERTURA: 30 de novembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala  da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto  Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 17 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 031/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais para Constru\u00e7\u00e3o em geral e afins, visando atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Porto Acre-AC.  RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre,  sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na  Avenida tChic\u00f3 Rabelo, 56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min,  podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@ gmail.com ou acessando os sites http://app.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no  per\u00edodo de 18/11 \u00e0 29/11  de 2021. DATA DE ABERTURA: 01 de dezembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 17 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 008/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio (P\u00e1 Carregadeira e Trator de Pneus),  em atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV) N.\u00ba 902373/2020 \u2013 Minist\u00e9rio  do Desenvolvimento Regional - SUDAM, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala  da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo, 56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de  08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo  ainda ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com  ou acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no per\u00edodo de 18/11 \u00e0 30/11 de 2021. LOCAL E DATA DE ABERTURA: Sistema Comprasnet (www.comprasgovernamentais.gov.br), dia 02 de dezembro de 2021 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Porto Acre \u2013 AC, 17 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 009/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio (m\u00e1quinas e implementos agr\u00edcolas), em atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV) N.\u00ba 902461/2020 \u2013 Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional - SUDAM, visando atender as  necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala  da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo, 56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de  08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo  ainda ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com  ou acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no per\u00edodo de 18/11 \u00e0 30/11 de 2021. LOCAL E DATA DE ABERTURA: Sistema Comprasnet (www.comprasgovernamentais.gov.br), dia 03 de dezembro de 2021 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Porto Acre \u2013 AC, 17 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE JULGAMENTO DA AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E ABERTURA DE PRAZO RECURSAL. TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba.  1.870, de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021, pelo  regime de Empreitada por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Garagem Municipal na Vila do Incra no  Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0  897946/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, conforme Processo Administrativo n\u00ba. 051/2021, que ap\u00f3s a an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os  das empresas CONSTRUTORA MACIEL COMERCIO E REPRESENTA\u00c7OES, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.684.688/0001-15, INNOVE  ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba  23.820.555/0001-85 e o \u201cCONS\u00d3RCIO GARAGEM 003\u201d formado  pelas empresas A. G. CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ sob  o no 10.699.345/0001-39 e G.T. EMPREITEIRA CONSTRUC\u00c3O E  COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o no 05.208.0841000I77, (\u00fanicas participantes do certame) a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o  acatou na \u00edntegra os termos contidos no Parecer T\u00e9cnico do engenheiro civil do \u00f3rg\u00e3o e julgou CLASSIFICADAS todas as Propostas  de Pre\u00e7o, por atenderem todas as exig\u00eancias constantes no edital,  conforme os motivos e raz\u00f5es expostas no Parecer T\u00e9cnico do engenheiro civil do \u00f3rg\u00e3o e na Quarta Ata da Sess\u00e3o da presente data  (17/11/2021), ficando a referida decis\u00e3o com vista franqueada aos  interessados nos autos do processo licitat\u00f3rio.  Dessa forma, foi declarada VENCEDORA do certame a empresa CONSTRUTORA MACIEL COMERCIO E REPRESENTA\u00c7OES, inscrita no  CNPJ n\u00ba 07.684.688/0001-15, com Valor Global de R$ 311.784,29 (trezentos e onze mil, setecentos e oitenta e quatro reais e vinte e nove centavos). Desse modo, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o atendendo o disposto na  al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso I do art. 109 da Lei 8.666/93, concede aos  licitantes o PRAZO RECURSAL de 05 (cinco) dias \u00fateis para  apresenta\u00e7\u00e3o de recurso, onde, interposto o recurso ser\u00e1 comunicado aos demais licitantes, que poder\u00e3o impugn\u00e1-lo tamb\u00e9m  no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, conforme disposto no \u00a73\u00ba do art. 109 da Lei 8.666/93. Entretanto, caso queiram, as licitantes  poder\u00e3o abrir m\u00e3o do prazo recursal, atrav\u00e9s da apresenta\u00e7\u00e3o de Termo de Ren\u00fancia de Recurso, possibilitando mais celeridade  no andamento do certame. Porto Acre \u2013 AC, 17 de novembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 073/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PROCESSO N\u00ba 062/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Hidr\u00e1ulicos e Pintura, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Jhonatan Mota de Ara\u00fajo pela empresa MASTER  MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 073/2021 EMPRESA: MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 28.436.059/0001-46. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 074/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PROCESSO N\u00ba 062/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Hidr\u00e1ulicos e Pintura, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Ruan Carlos Lima da Silva pela empresa J R  DISTRIBUIDORA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 074/2021 EMPRESA: J R DISTRIBUIDORA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 33.412.571/0001-92. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 075/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PROCESSO N\u00ba 062/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Hidr\u00e1ulicos e Pintura, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Geraldo Raimar da Rosa pela empresa G. R. DA ROSA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 075/2021 EMPRESA: G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 09.179.593/0001-70. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 076/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO N\u00ba 064/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal  de Porto Acre-AC. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 076/2021 EMPRESA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0 22.172.177/0001-08. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 077/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO N\u00ba 064/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de  Porto Acre-AC. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela empresa MVP  ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 077/2021 EMPRESA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 28.472.036/0001-97. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 078/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO N\u00ba 064/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de  Porto Acre-AC. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Athos Rios dos Santos pela empresa AC EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 078/2021 EMPRESA: AC EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 22.173.882/0001-20. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 080/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO N\u00ba 064/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal  de Porto Acre-AC. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 11 de novembro de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Moises Moraes Junqueira pela empresa VISUAL  INDUSTRIA E COMERCIO DE LONAS EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 080/2021 EMPRESA: VISUAL INDUSTRIA E COMERCIO DE LONAS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 05.626.958/0001-06. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 288/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 068/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Refrigera\u00e7\u00e3o e Diversos), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 11.600,00 (onze mil e seiscentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Senhora Lucimar Martins Sampaio pela  empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 289/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 064/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Mobili\u00e1rio), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 500,00 (quinhentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Moises Moraes Junqueira pela empresa  LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 287/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 011/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 025/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: P. L. MARTINI - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Gr\u00e1ficos e Visuais, visando atender as  necessidades da Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 216.850,00 (duzentos e dezesseis mil e oitocentos  e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.014  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO  PROGRAMA SAL\u00c1RIO EDUCA\u00c7\u00c3O - QSE, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL (APOIO), Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Pasqualim Libero Martini pela empresa  P. L. MARTINI - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 290/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Mobili\u00e1rio e Diversos),  visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 10.557,00 (dez mil e quinhentos e cinquenta e  sete reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela  empresa MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI  (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 291/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Mobili\u00e1rio), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 8.040,00 (oito mil e quarenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa  M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 292/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 500,00 (quinhentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 05 de novembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Senhor Fabiano Silva de Lima pela  empresa HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO OITAVO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 011/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2017 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: PRINT SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS LTDA \u2013 EPP. DO OBJETO: O presente termo aditivo tem como objeto a oitava  PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmada entre as partes em  01/02/2018, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Sexta. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: Pelo presente termo aditivo fica prorrogada a  vig\u00eancia do Contrato pelo prazo de mais 62 (sessenta e dois) dias, a  contar de 01/09/2021 a 30/10/2021. DO VALOR DO TERMO ADITIVO: O valor total deste termo aditivo,  para cobrir as despesas relativas \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, \u00e9 de R$  16.800,00 (dezesseis mil e oitocentos reais), pagos mensalmente no  valor de R$ 8.400,00 (oito mil e quatrocentos reais). DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no artigo 57 da  Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 28 de outubro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Lucas Aguiar da Silveira pela empresa  PRINT SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS LTDA - EPP (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 157 DE 07 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a)  Ana Flavia Melo de Souza, inscrito no cpf: 957.675.682-00, na fun\u00e7\u00e3o  de Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto  Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 17, 18, 19 e 20 de NOVEMBRO DE 2021.  Para participar do 5\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o Intergestores Regionais CIR.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 17 do m\u00eas  de novembro de dois mil e vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 158, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao servidor (a) SENHOR RAIMUNDO SOUZA DA SILVA, inscrito no CPF: 594.802.462-87,  na fun\u00e7\u00e3o de SERVIDOR P\u00daBLICO Municipal de Porto Walter - Acre,  em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 07 e 18 de NOVEMBRO DE 2021. Para acompanhar embarques, e transporte de equipamentos (luminares) para a  ilumina\u00e7\u00e3o de natal e ano novo do munic\u00edpio, materiais que precisam de  cuidados espec\u00edficos. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 02  (duas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 17 do m\u00eas  de novembro de dois mil e vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO EDITAL N\u00ba04/2021 DE 24 DE AGOSTO DE 2021. \u201cPRORROGA\u00c7\u00c3O  DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO EM PERMANENCIA DE  CONTRATA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL AP\u00d3S 03 MESES DE PROCESSO  DE PROFISSIONAIS DA \u00c1REA DA SA\u00daDE PARA ATUAR JUNTO \u00c0  FRENTE DE COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) NA CIDADE  DE PORTO WALTER/AC\u201d. REINTERA\u00c7\u00c3O:  \u201cConsiderando o estabelecimento do estado de pandemia pelo Coronav\u00edrus (COVID-19) estabelecido pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fa- de e o pedido para que os pa\u00edses efetivem medidas eficazes contra a  pandemia; considerando a Portaria GM/MS n\u00ba 188/2020 que Declara  Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (ESPIN), em  decorr\u00eancia da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo Coronav\u00edrus e a expectativa  no aumento significativo do n\u00famero de casos; considerando os casos  confirmados no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, que faz fronteira com  esse munic\u00edpio; considerando a previs\u00e3o contida no artigo 5\u00ba, \u00a7 2\u00ba c/c  art 6\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; considerando as previs\u00f5es constantes na  Lei Federal 13.979/2020; considerando a edi\u00e7\u00e3o dos Decretos Municipais n\u00ba 026/2020, 029/2020 e n\u00ba 036/2020 que estabelecem as medidas  para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o, controle, conten\u00e7\u00e3o de riscos, danos e  agravos \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica e Estado de Calamidade P\u00fablica decorrente  do COVID-19 no Munic\u00edpio de Porto Walter/AC, e Decreto Legislativo  N\u00ba 32/2020 que reconhece a ocorr\u00eancia de estado de calamidade p\u00fablica no munic\u00edpio de Porto Walter; considerando ainda, o Decreto Legislativo n\u00ba 6 de 20/03/2020, no qual o Senado Federal reconheceu a  ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica, nos termos da solicita\u00e7\u00e3o  do Presidente da Rep\u00fablica encaminhada por meio da Mensagem n\u00ba  93 de 18/03/2020; O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, atrav\u00e9s de seu Prefeito Municipal, Sr. Sebasti\u00e3o  Nogueira de Andrade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz saber por  este Edital, que realizar\u00e1 CHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO,  visando a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de 02 (Dois) Enfermeiros  com mais 01 (uma) vaga em cadastro de reserva, 03 (Tr\u00eas) T\u00e9cnicos de  Enfermagens com mais 02 (duas) vagas em cadastro de reserva, com  registro em vigor nos seus respectivos Conselhos Profissionais, para  atender \u00e0 necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico do  Munic\u00edpio de Porto Walter, no \u00e2mbito das considera\u00e7\u00f5es citadas acima  e nos termos do inciso IX do Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. O Chamamento P\u00fablico Simplificado reger-se-\u00e1  sob a comiss\u00e3o t\u00e9cnico-administrativa da Prefeitura Municipal de Porto  Walter, pelas disposi\u00e7\u00f5es contidas na Legisla\u00e7\u00e3o acima referida e com  o seguinte cronograma\u201d. Os candidatos selecionados, j\u00e1 convocados, prestam servi\u00e7os nas Unidades B\u00e1sicas de sa\u00fade e bens disponibilizados nas \u00e1reas externas do  Munic\u00edpio de Porto Walter/AC, com a finalidade de combater a a\u00e7\u00e3o do  COVID-19, de acordo com o interesse e a necessidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal.  REITERA\u00c7\u00c3O:  \u201cA contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pelo per\u00edodo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses a contar da  assinatura dos contratos, mediante os repasses do Governo Federal do  recurso, podendo ser prorrogado por at\u00e9 igual per\u00edodo, sendo que ao  profissional contratado ser\u00e1 adotado o regime de trabalho com Contrato  Tempor\u00e1rio, com base no artigo 37, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal\u201d.  Fica mantida a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria por prorroga\u00e7\u00e3o de 01 (um) m\u00eas  (Dezembro) dos servidores convocados nas chamadas do Referido Edital de N\u00ba 004/2021 na convoca\u00e7\u00e3o n\u00ba 001 de 02 de Setembro de 2021.: T\u00e9cnico de Enfermagem Enfermeiro (a) E Convoca\u00e7\u00e3o n\u00ba 002 de 04 de Novembro de 2021.: Enfermeiro (a) Porto Walter, Acre, 12 de Novembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito Municipal Ana Flavia Melo de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ",
            "PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 94/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de profissional para  poda de \u00e1rvores nas Pra\u00e7as Municipais e entorno da quadra Cec\u00edlia  Bezerra, atendendo demanda da Secretaria de Obras do munic\u00edpio de  Porto Walter, do senhor JORDINEI DA LUZ QUEIROZ, inscrito no CPF  N\u00ba 994.377.592-00, residente na Avenida Presidente Julino, 274 \u2013 Bairro Cohab 2 no munic\u00edpio de Rodrigues Alves - AC, com o valor total de  R$ 6.500,00 (seis mil e quinhentos reais), fundamentado no INCISO II,  do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 10 de novembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 094/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0328/2021.  Contratada: JORDINEI DA LUZ QUEIROZ, inscrito no CPF N\u00ba 994.377.592-00 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de profissional para poda de \u00e1rvores nas Pra\u00e7as Municipais e entorno da quadra Cec\u00edlia Bezerra. Objeto da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 094/2021, com valor total de R$ 6.500,00 (seis mil e quinhentos reais). Vig\u00eancia: 05 (cinco) meses a partir da data da assinatura.  As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de  despesa 3.3.90.36.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa f\u00edsica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Jordinei da Luz  Queiroz CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 10 de novembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 329/2021.  Contratada: M. J. FARIAS E CIA LTDA inscrita no CNPJ: 16.786.220/0001-08 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mesas, cadeiras em madeira e mdf  para, desta forma, atender as demandas da secretaria de educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de  Porto Walter. Objeto do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 047/2021, com valor total de R$ 242.000,00 (duzentos e quarenta e dois mil reais). Vig\u00eancia:  12 (dozes) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de  Assist\u00eancia Social com elemento de despesa 4.4.52.00 \u2013 material permanente. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e  M\u00e1rcio de Jesus Farias, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.551 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 463.670,59 (quatrocentos e sessenta e tr\u00eas mil, seiscentos e setenta reais e cinquenta e  nove centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 463.670,59 (quatrocentos e sessenta e tr\u00eas mil, seiscentos  e setenta reais e cinquenta e nove centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: a - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 12.583,57 (doze mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e cinquenta  e sete centavos), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal  n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964: b - O valor de R$ 451.087,02 (quatrocentos e cinquenta e um mil, oitenta e sete reais e dois centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.552 DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 3.450.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es e quatrocentos e cinquenta mil reais), ao or\u00e7amento municipal  em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 3.450.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es e quatrocentos e cinquenta mil  reais), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de  17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.557 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Ros\u00e2ngela Rosa dos Santos, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA, refer\u00eancia CC \u2013 9. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.334, de 17 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO        DECRETO N\u00ba 1.558 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Tatiana Mendes de Assis do cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Gest\u00e3o na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, nomeada  por meio do Decreto n\u00ba 292, de 21 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio  Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 178, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba 072/2021, tendo como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as necessidades do conv\u00eanio  n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL DE FUTSAL \u2013 Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa Richard S. Miranda, atendendo  as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matr\u00edcula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matr\u00edcula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria FGB-N\u00ba 237/2021, de 10 de novembro de 2021. EDITAL ENCANTA RIO BRANCO - LEI ALDIR BLANC O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 43  da lei n\u00ba 1.676/2007 que institui o Sistema Municipal de Cultura e de  conformidade com o disposto no item 10.1 do edital e, ainda, de acordo  com o resultado do sorteio dos Avaliadores Selecionados atrav\u00e9s do  Edital 05-2021, Chamamento P\u00fablico para Credenciamento de Avaliadores, resolve: Art. 1\u00ba. Nomear os Membros para comporem a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  e Sele\u00e7\u00e3o do edital em refer\u00eancia, conforme abaixo: Leandro Souza da Silva \u2013 CPF. 013.057.532-16; Wellington Gomes Fraga \u2013 CPF. 870.915.852-91  Jos\u00e9 Wilson Aguiar \u2013 211.100.853-20 Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco (AC), 10 de novembro de 2020. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente da FGB Decreto n\u00ba 820-2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 165, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO  N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba 097/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa J.O Arruda - ME, atendendo as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro N\u00ba da Matricula: 713295/1 Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente - FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 170, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO  USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba.  820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  079/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa Ind\u00fastria com\u00e9rcio colch\u00f5es  orthovida ltda - EPP, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal  de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matr\u00edcula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matr\u00edcula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA FGB-N\u00ba 238/2021, de 10 de novembro de 2021. EDITAL 05-2021 \u2013 ENCANTA RIO BRANCO- Lei Aldir Blanc O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, resolve: Art. 1\u00ba - Tornar sem efeito a portaria n\u00ba 236/2021, de 08 de novembro  de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco (AC), 10 de novembro de 2020. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente da FGB Decreto 820-2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 177, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba  038/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL  DE FUTSAL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa  J.O Arruda - ME, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matr\u00edcula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matr\u00edcula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 174, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE  ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba  051/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender  as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0878218/2018 \u2013 SALVAGUARDA \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa Richard S. Miranda,  atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matr\u00edcula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matr\u00edcula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 172, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 164, de 14 de outubro de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 13.148, de 18 de outubro de 2021, p\u00e1gina 71. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 18 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 173, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, com base no Of\u00edcio n.\u00ba 1583/DIPRE/DEPASA,  que solicita altera\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00e3o gratificada em virtude de substitui\u00e7\u00e3o  de chefia. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder uma Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG03 ao senhor Ant\u00f4nio  Eduardo Oliveira da Costa, matricula n\u00b0700224, Operador de Bombas  do quadro efetivo desta autarquia, lotado no DEPASA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 18 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Edvaldo Fortes de Andrade Diretor Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 1.481/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 238 DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.555 de 11 de novembro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo: n\u00ba 045/ASS.PLAN.CONV.CONT/SASDH/2020 Contrato: n\u00b0 089/2020. Contratado: J F COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI CNPJ: 03.383.410/0001-57 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de agenciamento de viagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo reservas, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso,  entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, para atender demandas encaminhadas para a Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais regulamentados pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 212 de 2006 do Conselho Nacional de  Assist\u00eancia Social - CNAS e a Resolu\u00e7\u00e3o CMAS N\u00b0. 006/2011 de Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Rio Branco, desta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, em  \u00e2mbito nacional. Vig\u00eancia do 1\u00ba Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 09 de novembro de 2021  a 08 de novembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Thalita Menezes Silva Matr\u00edcula: 713099-2 Telefone: (68) 99917-3784 II \u2013 Executor Substituto: Keilla Costa de Lima Carvalho  Matr\u00edcula: 713206-1  Telefone: (68) 99216-6500 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do primeiro termo aditivo ao  contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de novembro de 2021. Ana Beatriz de Assis Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 em  Exerc\u00edcio Decerto n\u00ba1.555/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 244/2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:           Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 082/2021/SASDH Contrato: n\u00b0 047/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190047/2021/Web P\u00fablico Contratada: BET\u00c2NIA RAMOS DA CUNHA CPF: 164.432.762-72. Objeto: Constitui objeto do presente contrato a loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel,  situado na Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, n\u00b0849 \u2013 Bairro: Quinze  \u2013 2\u00ba Distrito, destinado \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do 3\u00ba Conselho Tutelar de Rio  Branco \u2013 Acre. Data da assinatura do contrato: 09 de novembro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 09 de novembro de 2021 a 09  de novembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Thalita Menezes Silva  Matr\u00edcula: 713099-2 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva. Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de novembro de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 151/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; Considerando a necessidade de estabelecer crit\u00e9rios objetivos para o  controle do patrim\u00f4nio mobili\u00e1rio do Munic\u00edpio de Rio Branco, visando  salvaguardar os princ\u00edpios Constitucionais da Legalidade e Efici\u00eancia,  conforme disp\u00f5e o artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  Considerando o Decreto n\u00ba 1.137, de 20 de fevereiro de 2010, que estabelece Normas de Administra\u00e7\u00e3o Patrimonial do Munic\u00edpio de Rio Branco;  Considerando ainda, o Decreto n\u00ba 7.122, de 23 de outubro de 2020, que  disp\u00f5e sobre o encerramento do exerc\u00edcio financeiro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Criar e nomear os membros da Comiss\u00e3o Setorial de Patrim\u00f4nio  da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o:  Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Presidente; Darlan Andrade de Brito \u2013 Membro, e; Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Membro  Art. 2\u00ba Compete \u00e0 comiss\u00e3o: Elaborar levantamento quantitativo e qualitativo dos bens mobili\u00e1rios sob a responsabilidade da SEINFRA, conferindo e incorporando todos os bens no m\u00f3dulo de patrim\u00f4nio do Sistema  Web P\u00fablico; Promover o Arquivamento de toda a documenta\u00e7\u00e3o de  aquisi\u00e7\u00e3o dos bens mobili\u00e1rios adquiridos no exerc\u00edcio corrente; Comunicar ao titular do \u00d3rg\u00e3o a constata\u00e7\u00e3o de irregularidades na gest\u00e3o e/ ou utiliza\u00e7\u00e3o dos bens patrimoniais utilizados em sua pasta.  Art. 3\u00ba Os trabalhos da comiss\u00e3o de que trata esta portaria, ser\u00e3o consignados em relat\u00f3rio circunstanciado, que ser\u00e1 apresentado conjuntamente com o Relat\u00f3rio de Levantamento de Bens M\u00f3veis por Grupo  Patrimonial Comparativo, comprovando a regular concilia\u00e7\u00e3o dos saldos financeiro e patrimonial, ao Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura  e Mobilidade Urbana. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 04/01/2021.  Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se.  Rio Branco-Acre, 10 de novembro de 2021.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 377/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - CONSIDERANDO, o processo n\u00b0 123180222/2012, ser\u00e1 instaurado o procedimento administrativo afim de apurar a eventual irregularidade da infra\u00e7\u00e3o de Fornecedor, que constitui a comiss\u00e3o de  Procedimento do Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores \u2013 PAIFF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 001/2021. Art. 2\u00b0 - CONSIDERANDO o despacho exarado as fls. 1199, dos autos  n\u00b0 123180215, cujo objetivo visa tomar provid\u00eancias acerca da inconsist\u00eancia apontadas pela Unidade de Controle Interno em que pese o  fato de o Locador \u2013 Sr. Ely Assem de Carvalho, n\u00e3o apresentar no prazo  legal estabelecido no Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 44/2021, fls. 1179 e 1180 as  Certid\u00f5es Negativas referentes a D\u00e9bitos Tribut\u00e1rios do Munic\u00edpio de  Rio Branco e aos Tributos Federais e D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o. Observou se nos autos que o Locador foi notificado para apresentar as respectivas certid\u00f5es por meio do OF/FMS/SEMSA/N\u00b0. 040/2021, o que n\u00e3o o fez. Demais a mais, \u00e9 de amplo conhecimento que a exig\u00eancia de apresen- ta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es de regularidade fiscal e trabalhista \u00e9 licita a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica em observ\u00e2ncia a Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos, e que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o das mesmas no decurso contratual, bem como, durante os respectivos Termos Aditivos, insurge \u2013 se o respons\u00e1vel  em inexecu\u00e7\u00e3o contratual. Aduzo ainda ao fato de o Sr. Ely Assem de Carvalho (Locador) n\u00e3o ter apresentado durante todo o transcurso do contrato, at\u00e9 presente momento  as referidas Certid\u00f5es conforme constam das inconsist\u00eancias apontadas pela UCI, e relatado no Parecer Jur\u00eddico supra referido. Art. 3\u00ba - Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores - PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais  durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 001/2012, com o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar a respectiva san\u00e7\u00e3o  contratual, se for o caso.  Art. 4\u00ba - Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo  de que trata o art. 1\u00b0 desta Portaria: Presidente: Ericsson Castro de Alc\u00e2ntara     Matr\u00edcula702272-2 Membro: Maria Rita dos Santos                 Matr\u00edcula 544627-1 Membro:  Lucas Costa de Souza            Matr\u00edcula 713135-1  \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 60 (Sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria para conduzir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o relat\u00f3rio  final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo \u00a7 2\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es,  depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes  Art. 5\u00b0 - Fica autorizado a Diretoria de Gest\u00e3o desta Secretaria registrar e autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores-PAAIF Art. 6\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. De Ci\u00eancia  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB   PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 220, DE 03 DE NOVEMBRO DE 2021     O DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba106/2020,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0021/2020/CEL Contrato n\u00ba 066/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0852992/2017 \u2013 CIRCUITO DE CAPOEIRA \u2013 Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa T.C Bustamante - eireli, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matr\u00edcula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matr\u00edcula: 713295/1  Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matr\u00edcula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361  de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010,  ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de 08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 376/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Maria Th\u00e2madylla Nobre de Oliveira, matr\u00edcula N\u00b0 713320, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial da ESF  Maria de Jesus Andrade I, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir de 01.06.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 214/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 017/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido  cumprido o estabelecido nos artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados,  podendo ser interposta a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 15 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital. O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e  assinado, acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste  a placa do ve\u00edculo, ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a assinatura do requerente ou procurador, se  pessoa jur\u00eddica documento que comprove a representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado  de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo); e) original e/ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para o  esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no  prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.riobranco.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es  abaixo relacionadas s\u00e3o: placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. Rio Branco-AC, 17 de novembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO- PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER \u2013 EDITAL 03/2021 \u2013 RESULTADO PROVIS\u00d3RIO AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 47 da Lei n\u00ba 1.839 de 10 de Maio de 2011 que institui o Sistema Municipal de  Esporte e Lazer, de conformidade com o disposto no item 5.7 do Edital, torna p\u00fablico o Resultado Parcial dos Projetos Classificados na An\u00e1lise T\u00e9cnica, conforme abaixo e abre prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de eventual  interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do item 15.1.3 e 24.1.10 do Edital:  Rio Branco \u2013 AC, 12 de novembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente (Decreto N. 820/2021) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS \u2013 EDITAL N\u00ba. 003/2021\u2013 SEME A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o convoca os candidatos do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores e servidores administrativos \u2013 Edital n\u00ba. 003/2021\u2013 SEME, relacionados  abaixo, para comparecerem a Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 DGP/N\u00facleo de Lota\u00e7\u00e3o, na Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, situada na Rua Quintino Bocai\u00fava n\u00ba 1.833, Bairro Bosque, Rio Branco  \u2013 AC, para fins de lota\u00e7\u00e3o, de acordo com a fun\u00e7\u00e3o, data e hor\u00e1rio, abaixo indicados. Convoca\u00e7\u00e3o 04/202 Dia 19 de novembro de 2021 (sexta-feira) Hor\u00e1rio: 08h  CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE - PCD DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA:  C\u00d3PIAS E ORIGINAIS - CARTEIRA DE IDENTIDADE; - CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO OU CERTID\u00c3O DE CASAMENTO; - CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA \u2013 CPF; - DIPLOMA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (CARGO NIVEL SUPERIOR); - DIPLOMA DE ESCOLARIDADE (NIVEL FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO); - COMPROVANTE DE RESID\u00caNCIA (CONTA DE ENERGIA); - COMPROVANTE DO SERVI\u00c7O MILITAR (SEXO MASCULINO); - TITULO DE ELEITOR; - COMPROVANTE DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL; - PIS/PASEP; - DECLARA\u00c7\u00c3O NEGATIVA DE ANTECEDENTES CRIMINAIS DO  CART\u00d3RIO DISTRIBUIDOR DA COMARCA DE RIO BRANCO; - C\u00d3PIA DA CARTEIRA DE TRABALHO; - DECLARA\u00c7\u00c3O DO N\u00c3O ACUMULO DE CARGO - CONTA SAL\u00c1RIO OU CONTA CORRENTE (BANCO DO BRASIL) - ATESTADO DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA E MENTAL; - DECLARA\u00c7\u00c3O DE BENS; - CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO E CPF DOS FILHOS MENORES DE  14 ANOS (CARGO DE APOIO); Rio Branco \u2013 AC, 17 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 6\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 052/2020.  N\u00b0 do Processo: 6467/2020 - SEINFRA.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra, e, do outro, como Funda\u00e7\u00e3o De Tecnologia Do Estado Do Acre - FUNTAC. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de controle tecnol\u00f3gico em  obras de pavimenta\u00e7\u00e3o (ensaios de solo e massa asf\u00e1ltica) e civis (ensaios de concreto) visando auxiliar na aferi\u00e7\u00e3o e controle de qualidade  dos servi\u00e7os contratadas pela Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Valor do Contrato: R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil reais) Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 016/2020 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as  prorroga\u00e7\u00f5es dos Prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, referente a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Controle Tecnol\u00f3gico em Obras de Pavimenta\u00e7\u00e3o  (Ensaios de Solo e Massa Asf\u00e1ltica) e Civis (Ensaios de Concreto), visando auxiliar na aferi\u00e7\u00e3o e controle de qualidade dos servi\u00e7os contratadas pela Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  \u2013 SEINFRA, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o Prazo  de Vig\u00eancia por mais 50 (cinquenta) dias a contar do dia  12/11/2021 ao  dia 31/12/2021, e Prazo de Execu\u00e7\u00e3o por mais 17 (dezessete) dias, a  contar do dia  15/12/2021 ao dia 31/12/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com a  al\u00ednea \u201ca\u201d, inciso I, do art. 65, da Lei 8.666/93. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 20/07/2020 e t\u00e9rmino em 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho; 017.001.2255.0000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 101 (RP). Signat\u00e1rios: pelo Contratante, o Secret\u00e1rio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues  Ferreira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  \u2013 SEINFRA e, pela Contratada, o Sr. Ant\u00f4nio Aurisergio Sergio de  Menezes de Oliveira - Diretor Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do  Estado do Acre - FUNTAC ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH N\u00ba do Contrato N\u00ba 047/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190047/2021/Web P\u00fablico Processo Administrativo n\u00ba 082/2021/SASDH Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Senhora BET\u00c2NIA RAMOS DA CUNHA, inscrita no CPF:  164.432.762-72.  Constitui objeto do presente contrato a loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na  Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, n\u00b0849 \u2013 Bairro: Quinze \u2013 2\u00ba Distrito,  destinado \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do 3\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco \u2013 Acre. Este Termo de Contrato vincula-se ao Termo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  independente de transcri\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM N\u00b0002 de 22 de  outubro de 2019 e o art. 24, inciso X, da Lei n\u00b0 8.666/93. O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses de vig\u00eancia,  tendo in\u00edcio na data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme estabelecido em Lei, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do  seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. As despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato  correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no; Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000  Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00 (Pessoa F\u00edsica);  Fonte: 101 (Pr\u00f3prio). O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 a CONTRATADA, pelo objeto deste  CONTRATO o valor mensal de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais) e o  valor global (anual) de R$ 25.200,00 (vinte e cinco mil e duzentos reais),  conforme proposta de pre\u00e7o. Fundamento Legal: Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de  julho de 2015, publicado no DOE n\u00ba 11.603, de 23 de julho 2015 e Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014, aplicando-se, subsidiariamente, no que  couber, a Lei 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata,  sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais. Local e Data: Rio Branco - Acre, 09 de novembro de 2021. Assinam: A Senhora Thalita Menezes Silva, Secret\u00e1ria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio, e a Senhora  BET\u00c2NIA RAMOS DA CUNHA, locat\u00e1ria. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 113/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ CID AUGUSTO DE HOLANDA TAVARES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de para atender ao dia das crian\u00e7as,  ocorrer\u00e1 no dia 12/10/2021 das 7:30 \u00e0s 10:30h. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 08/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Cid Augusto de Holanda Tavares, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 122/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ ANDRIELE GOMES MONTEIRO PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento da  terceira idade qualidade de vida, ocorrer\u00e1 no dia 27/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  700,00 (setecentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 25/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Andriele Gomes Monteiro, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 117/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ CID AUGUSTO DE HOLANDA TAVARES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o infantil, para atender ao dia das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 16/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 08/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Cid Augusto de Holanda Tavares, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PRMB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 114/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ CID AUGUSTO DE HOLANDA TAVARES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o infantil, para atender ao dia das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 13/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 08/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Cid Augusto de Holanda Tavares, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                     FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 112/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ CID AUGUSTO DE HOLANDA TAVARES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, para atender ao dia das crian\u00e7as, ocorrer\u00e1 no dia 11/10/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO  OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 08/10/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Cid Augusto de Holanda Tavares, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 061/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Diversos (Constru\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e Outros). Origem: Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 01 de dezembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 19 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  907908 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 17 de novembro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 060/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo - G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo, caf\u00e9, a\u00e7\u00facar e copo descart\u00e1vel 180ml. Origem: Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 30 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 18 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  907860 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 17 de novembro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 082/2021 \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02. Tipo: Menor pre\u00e7o por item. Objeto: eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em fornecimento de material de consumo (produtos de limpeza, g\u00eanero aliment\u00edcio). Data e local de Abertura: dia 03/12/2021, \u00e0s  10h30min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, dia e hor\u00e1rio limites para recebimento das propostas, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  site www.licitacoes-e.com.br. Retirada do Edital: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a partir do dia 19 de novembro de 2021, atrav\u00e9s  www.licitacoes-e.com.br,  n\u00ba 908321 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro:  Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-22208. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL 02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. Consta no processo, a via original assinada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 010/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58  sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva  e corretiva de ve\u00edculos leves, utilit\u00e1rios e pesados, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios genu\u00ednos ou originais e de materiais necess\u00e1rios  ao perfeito funcionamento dos ve\u00edculos, como: mec\u00e2nica, el\u00e9trica, eletr\u00f4nica, lanternagem em geral, funilaria, pintura, borracharia, ar-condicionado,  vidra\u00e7aria, capotaria, estofaria, tape\u00e7aria, alinhamento, balanceamento e cong\u00eaneres, assim como servi\u00e7os de assist\u00eancia de socorro mec\u00e2nico e  guincho (reboque), lubrificantes, troca de \u00f3leos e filtros, lanternagem e pintura, geometria e balanceamento, visando atender as necessidades da  Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito -RBTRANS. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 31 de Maio de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH Processo Administrativo n\u00ba 082/ASS.PLAN.CONV.CONT./SASDH/2021 Fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo objeto \u00e9 loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o,  n\u00b0849 \u2013 Bairro: Quinze \u2013 2\u00ba Distrito, destinado \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do 3\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco \u2013 Acre, em observ\u00e2ncia a Instru\u00e7\u00e3o Normativa  CGM N\u00b0002 de 22 de outubro de 2019 e o art. 24, inciso X, da Lei n\u00b0 8.666/93, e em conson\u00e2ncia com o Parecer Jur\u00eddico acostado aos autos. DA JUSTIFICATIVA: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, n\u00b0849 \u2013 Bairro: Quinze \u2013 2\u00ba Distrito, destinado \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do 3\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco \u2013 Acre. DO FUNDAMENTO LEGAL: Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM N\u00b0002 de 22 de outubro de 2019 e o art. 24, inciso X, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. NOME DA CREDORA: Bet\u00e2nia Ramos da Cunha.  INSCRITA NO CPF: 164.432.762-72.  VALOR MENSAL: R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais)  VALOR GLOBAL: R$ 25.200,00 (vinte e cinco mil e duzentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades   Administrativas da SASDH); 01.020.001.14.422.0304.2451.0000(Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades dos Conselhos Municipais de Direitos) Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00 (Pessoa F\u00edsica);   Fonte: 101 (Pr\u00f3prio). Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021 Thalita Menezes Silva  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba1.510/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando que a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, autorizou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, que trata da  loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, n\u00b0849 \u2013 Bairro: Quinze \u2013 2\u00ba Distrito, destinado \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do 3\u00ba Conselho  Tutelar de Rio Branco \u2013 Acre., com fundamento no Artigo 24, inciso X, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e com base no Parecer Jur\u00eddico contido nos autos do  processo administrativo n\u00ba 082/2021/SASDH, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, com a seguinte distribui\u00e7\u00e3o \u00f3rg\u00e3o: Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas da SASDH); 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades dos Conselhos Municipais de Direitos) Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00 (Pessoa F\u00edsica);  Fonte: 101 (Pr\u00f3prio). Rio Branco \u2013 Acre, 03 de novembro de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 6\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 052/2020.  N\u00b0 do Processo: 6467/2020 - SEINFRA.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra, e, do outro, como Funda\u00e7\u00e3o De Tecnologia Do Estado Do Acre - FUNTAC. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de controle tecnol\u00f3gico em  obras de pavimenta\u00e7\u00e3o (ensaios de solo e massa asf\u00e1ltica) e civis (ensaios de concreto) visando auxiliar na aferi\u00e7\u00e3o e controle de qualidade  dos servi\u00e7os contratadas pela Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Valor do Contrato: R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil reais) Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 016/2020 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as  prorroga\u00e7\u00f5es dos Prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, referente a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Controle Tecnol\u00f3gico em Obras de Pavimenta\u00e7\u00e3o  (Ensaios de Solo e Massa Asf\u00e1ltica) e Civis (Ensaios de Concreto), visando auxiliar na aferi\u00e7\u00e3o e controle de qualidade dos servi\u00e7os contratadas pela Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  \u2013 SEINFRA, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o Prazo  de Vig\u00eancia por mais 50 (cinquenta) dias a contar do dia  12/11/2021 ao  dia 31/12/2021, e Prazo de Execu\u00e7\u00e3o por mais 17 (dezessete) dias, a  contar do dia  15/12/2021 ao dia 31/12/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com a  al\u00ednea \u201ca\u201d, inciso I, do art. 65, da Lei 8.666/93. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 20/07/2020 e t\u00e9rmino em 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho; 017.001.2255.0000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 101 (RP). Signat\u00e1rios: pelo Contratante, o Secret\u00e1rio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues  Ferreira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  \u2013 SEINFRA e, pela Contratada, o Sr. Ant\u00f4nio Aurisergio Sergio de  Menezes de Oliveira - Diretor Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do  Estado do Acre - FUNTAC ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 085 DE 31/03/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 085 DATA DO PARECER: 31/03/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 15461/19 N\u00ba DUF: 33/2019 N\u00ba FOLHAS: 11 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 10/04/2019 DATA DA DEFESA: 26/04/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: IGREJA MISSION\u00c1RIA DA \u00daLTIMA HORA CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 17.090.193/0001-11 NOME DO RELATOR: Gabriel Silva da Costa 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: Conforme apresentado nos autos, foi constatado uma constru\u00e7\u00e3o institucional em alvenaria (IGREJA), e durante a fiscaliza\u00e7\u00e3o in loco n\u00e3o  foi apresentado o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para a Constru\u00e7\u00e3o, estando ent\u00e3o  em desconformidade com Art. 206, I, da LC n\u00b048/2018 (iniciar obra sem  Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para Constru\u00e7\u00e3o). Em sua defesa o autuado alegou  que a obra se encontrava paralisada desde fevereiro de 2017, e que a  mesma n\u00e3o foi licenciada pois n\u00e3o atendia todos requisitos impostos na  lei. Em vistoria tamb\u00e9m ficou constatado que a edifica\u00e7\u00e3o j\u00e1 funcionava  e n\u00e3o dispunha de alvar\u00e1 de funcionamento. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Diante dos fatos relatados nos autos ficou constatado que a constru\u00e7\u00e3o  deu in\u00edcio sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o, em desconformidade com Art. 206, I, da LC n\u00b048/2018. Sendo assim, julgo procedente o  Auto de Infra\u00e7\u00e3o e defiro a aplicabilidade da multa proposta. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, V, VI, VIII, XI e  XV, do artigo 206 da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) Fato Constitutivo: I - iniciar obra/servi\u00e7o sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o ou sem Autoriza\u00e7\u00e3o \u00c1rea Correspondente: 200,00m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 40,00 Valor da UFMRB Vigente: R$138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 5.546,40 Fator de Aumento (Agravantes):  Multa Majorada: R$ 5.546,40 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 10% Valor da Multa Calculada: R$ 4.991,76 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba?  N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 4.991,76 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA                                   ERRATA DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O POR INCORRE\u00c7\u00c3O DE COLETA DE  PRE\u00c7O N\u00ba 022/2020/SEINFRA, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de xerografia e reprografia (c\u00f3pias de chaves; abertura  e conserto de fechaduras; confec\u00e7\u00e3o de carimbos e substitui\u00e7\u00e3o de  borrachas, refil, feltro, tinta e acess\u00f3rios para carimbos; confec\u00e7\u00e3o de  crach\u00e1s e fornecimento de suporte e cord\u00e3o para crach\u00e1s; servi\u00e7os de  reprografia incluindo impress\u00f5es, fotoc\u00f3pias, encaderna\u00e7\u00f5es e plastifica\u00e7\u00f5es), para atender as demandas da secretaria municipal de infraestrutura e mobilidade urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/ac. Fica retificado o Edital de Coleta de Pre\u00e7os veiculado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre, n\u00ba 13.126, no dia 14.09.2021, para corrigir as seguintes informa\u00e7\u00f5es: Onde se l\u00ea: EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2020/SEINFRA  Leia-se: EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021/SEINFRA  Onde se l\u00ea: Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 11/08/2020 Hor\u00e1rio: 12h00min  Leia-se: Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 11/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  S\u00e9rgio Lima Del\u00b4Aguila Diretor de Gest\u00e3o. Decreto n\u00ba 271/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100198/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/000637 Distribuidora Brasil Coml de Produtos M\u00e9dicos Hospitalares Ltda.,  CNPJ n\u00ba 07.640.617/0001-10. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 09/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 623.565,00 (seiscentos e vinte e tr\u00eas mil quinhentos e sessenta e cinco reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 11/11/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Ant\u00f4nia Daniela Santana. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE -SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100204/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 STOCK MED PRODUTOS MEDICO-HOSPITALARES LTDA., CNPJ n\u00ba  06.106.005/0001-80. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 8.000,00 (oito mil reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 07/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jonas Guerra ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 02 Contrato n\u00ba 220/2019 Processo n\u00ba 29580/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e JL Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba 31.031.592/0001-32. Objeto do Contrato: Contrato de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel para Instala\u00e7\u00e3o e Funcionamento da Divis\u00e3o de Frotas e Abastecimento da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. Vig\u00eancia: 29/10/2021 a 29/10/2022 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  29/10/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Sheila Andrade Vieira e, pela Contratada, J\u00f3 Lu\u00eds Aparecido Fonseca. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 2\u00ba N\u00famero do contrato: 15.19.070 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e empresa VERDE SERVICE LTDA. Modalidade: Preg\u00e3o  N\u00famero/Ano da modalidade: 084/2019 Objeto do Aditivo: Constitui objeto deste Termo Aditivo, reajuste do contrato 15.19.070 e a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo pelo per\u00edodo de 2 (dois) meses,  com in\u00edcio a partir de 13 de novembro de 2021 e encerrando-se no dia 12 de janeiro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, inc. II da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c art. 65 II, al\u00ednea \u201cd\u201d. Signat\u00e1rios-Contratante:Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Regiane Pereira Silva Santos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 \u2013 CPL01/PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021  \u2013 CPL 01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de Plataforma PABX IP em Nuvem, incluindo os  recursos de acesso ao STFC com Tr\u00e1fego Fixo-Fixo e Fixo-M\u00f3vel NACIONAL ILIMITADO, bem como o acesso \u00e0 plataforma em nuvem via link Internet dedicado, com os servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o, suporte, manuten\u00e7\u00e3o e treinamento, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Termo  de Refer\u00eancia, com vistas a atender \u00e0s necessidades e interesses da Prefeitura Municipal de Rio Branco - Processo CPL 01/PMRB N\u00b0 207/2021,  e no site www.licitacoes-e.com.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 904797, em virtude de esclarecimentos e impugna\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, A Comiss\u00e3o Organizadora do CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO N\u00ba. 03/2021, PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA, AGENTE  DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO, FISIOTERAPEUTA FONOAUDI\u00d3LOGO, M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA, NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL PARA ATUA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  convoca os candidatos PORTADORES DE NECESSIDADES ESPECIAIS, abaixo relacionados, munidos de LAUDOS COMPROBATORIOS, para  se apresentarem na Junta M\u00e9dica do Munic\u00edpio de Rio branco situado a Rua Manoel Cesario, n\u00b0 450, Bairrro Capoeira, Tel: 3211-2230. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 18 DE NOVEMBRO DE 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250235/2021 Processo N\u00ba 038/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: ORGENIO GON\u00c7ALVES VIANA LTDA, CNPJ n\u00ba 31.441.095/0001-60, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 016/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de prote\u00e7\u00e3o Individual. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 31.888,00 (trinta e um mil, oitocentos e oitenta e oito reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. / Sra.  Data da Assinatura: 08 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 010/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: MED BRANDS COM\u00c9RCIO E DISTRIBUIDORA EIRELI - EPP, neste ato representado pelo Senhor Cristian Marcelo  Soares. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: BRS SERVICOS DE MONTAGENS DE ESTRUTURAS EIRELI, neste ato representada pela Senhora Cynthia  Dettmann de Melo Rasul. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 013/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, neste ato representado pelo Senhor Jos\u00e9 Gilberto In\u00e1cio Morais. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 014/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: B.P.B. ALMEIDA - ME, neste ato representada pela Senhora Bruna Pinheiro Brito Almeida. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: J.V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, neste ato representada pela Senhora \u00c9rica Souza Ramos. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH  EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: M S SERVI\u00c7O COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, neste ato representada pela Senhora Michel  Messias Diniz. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 017/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 40 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: SANIGRAN LTDA, neste ato representado pelo Senhor Alexandre Stresser. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH  EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 018/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: D. L. RAMOS - ME, neste ato representado pelo Senhor Derli Luiz Ramos. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 019/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: PGSA COMERCIAL LTDA, neste ato representada pela Senhora Pamela Guerke Lopes. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 020/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2021/CPL/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL/PMRB Validade: 21/10/2021 a 21/10/2022 Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo de LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL, via PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO pelo SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza,  Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para  Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada  unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, representado pelo seu Diretor Presidente o Senhor Jos\u00e9 Assis Benvindo, Contratante. Como Contratada a Empresa: J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA, neste ato representado pelo Senhor Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 065/2021/CPL 02/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 141/2021/CPL 02/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba. 8.666/93 HOMOLOGO, todos os atos  praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02/PMRB, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 065/2021/CPL02/PMRB, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO (LIMPEZA E HIGIENE PESSOAL)  para atender a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social  CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s,  Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para  Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento  de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que  est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da  Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, como participante  do processo licitat\u00f3rio, e ADJUDICO em favor das empresas: Rio Branco - Acre, 21 de outubro de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB Decreto n\u00ba 358/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100198/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 Distribuidora Brasil Coml de Produtos M\u00e9dicos Hospitalares Ltda., CNPJ n\u00ba  07.640.617/0001-10. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 09/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 623.565,00 (seiscentos e vinte e tr\u00eas mil quinhentos e sessenta e cinco reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 11/11/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Ant\u00f4nia Daniela Santana. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100202/2021 Termo de Ades\u00e3o n\u00b0 008/2021 Processo n\u00ba 23796/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 V. E K. PALOMBO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA., CNPJ n\u00ba  16.807.046/0001-57. Objeto do Contrato: PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAIS ELETRICOS, HIDRAULICOS, CONSUMO, FERRAMENTAS E  EQUIPAMENTOs. Vig\u00eancia: 08/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 07/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jonas Guerra  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100204/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 STOCK MED PRODUTOS MEDICO-HOSPITALARES LTDA., CNPJ n\u00ba  06.106.005/0001-80. Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 07/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 8.000,00 (oito mil reais). Programa de Trabalho: 2122.000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 07/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jonas Guerra  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 02 Contrato n\u00ba 220/2019 Processo n\u00ba 29580/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e JL Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba 31.031.592/0001-32. Objeto do Contrato: Contrato de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel para Instala\u00e7\u00e3o e Funcionamento da Divis\u00e3o de Frotas e Abastecimento da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. Vig\u00eancia: 29/10/2021 a 29/10/2022 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  29/10/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Sheila Andrade Vieira e, pela Contratada, J\u00f3 Lu\u00eds Aparecido Fonseca. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140025/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 003/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Zig Eletricidade e Constru\u00e7\u00e3o Imp. E Exp. EIRELI. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia el\u00e9trica, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e eficientiza\u00e7\u00e3o do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de pra\u00e7as e rotat\u00f3rias, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra,  em toda \u00e1rea territorial urbana, do munic\u00edpio de Rio Branco, sob responsabilidade desta secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio 04 de novembro de 2021 a 04 de novembro de 2022.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor conforme tabela abaixo: Programa de Trabalho: 015.01.2042.0000 Fonte de Recurso: 119 (COSIP) Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Claudineia Pereira dos Santos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140026/2021 Modalidade: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os, 023/2020 \u2013 SASDH, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 026/2020. Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente CONTRATO, a eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak e notebook) com fornecimento de insumos (pe\u00e7as e outros), manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e demais componentes para o perfeito funcionamento das mesmas, exceto papel, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio 05 de novembro de 2021 a 05 de novembro de 2022.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor estimado de R$ 109.684,80 (cento e nove mil, seiscentos e oitenta e quatro reais e oitenta centavos) Programa de Trabalho: 015.01.2449.0000 Fonte de Recurso: 01 (RP) Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Lucimar Martins Sampaio PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE  PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A P\u00daBLICA NO CONJUNTO UNIVERSIT\u00c1RIO, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO \u2013 ACRE, julgou e CLASSIFICOU as licitantes: 1\u00aa colocada  DIAS CONSTRUTORA LTDA, 2\u00aa colocada M & E ELETRICIDADE,  COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 3\u00aa colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 4\u00aa  colocada GABRO CONSTRUTORA EIRELI, 5\u00aa colocada E. G. SILVA  CONSTRUCOES E COMERCIO EIRELI, 6\u00aa colocada MOTA & MOTA  LTDA, 7\u00aa colocada CONSTRUTORA MACIEL \u2013 COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, 8\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO UNIVERSIT\u00c1RIO  012/2021, composto pelas empresas A. G. CONSTRUTORA LTDA e  GT \u2013 EMPREITEIRA CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, 9\u00aa colocada NOGUEIRA E BRITO LTDA, 10\u00aa colocada NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O &  COMERCIO EIRELI, 11\u00aa colocada CELC - CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPREENDIMENTO, LOCA\u00c7\u00c3O & COM\u00c9RCIO LTDA. Em seguida, a Comiss\u00e3o  aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que as empresas inconformadas  com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e,  ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei  n\u00ba 8.666/1993 em nome da licitante DIAS CONSTRUTORA LTDA, com  o valor total de R$ 627.302,99 (seiscentos e vinte e sete mil, trezentos  e dois reais e noventa e nove centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal  posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900631 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h  \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de novembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "LEI N\u00ba 252/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021.  \u201cDisp\u00f5e sobre a inclus\u00e3o e previs\u00e3o de despesas planejadas nas leis  municipais 239/2020 e 240/2020, ambas de 22 de dezembro de 2020, e,  ainda, na lei municipal n. 209/2017, de 18 de dezembro de 2017 (Plano  Plurianual de Aplica\u00e7\u00e3o/PPA para o quadri\u00eanio 2018/2021), do projeto  atividade 70 15.451.8, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o  em Alvenaria de Encostas.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 59, inciso V da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio da C\u00e2mara  Municipal de Rodrigues Alves/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art.1\u00b0.  Ficam inclu\u00eddos no Anexo II da lei municipal n. 240/2020, de 22  de dezembro de 2020 (Lei or\u00e7ament\u00e1ria anual de 2021), na Rela\u00e7\u00e3o da  Proposta de Despesa Planejada, dentro do \u00f3rg\u00e3o 07 00 \u2013 Secretaria de  Obras, Transporte e Servi\u00e7os Urbanos, Unidade 07.01 \u2013 Departamento  de Obras, os seguintes projetos atividades e fun\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas: Projeto atividade 1.021, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o  em alvenaria de encostas;  Art. 2\u00ba. Ficam inclu\u00eddos nos Anexos da lei municipal n. 239/2020, de 22 de  dezembro de 2020 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias), como Rela\u00e7\u00e3o da  Proposta de Despesa Planejada, dentro do \u00f3rg\u00e3o 07 00 \u2013 Secretaria de  Obras, Transporte e Servi\u00e7os Urbanos, Unidade 07.01 \u2013 Departamento de  Obras, os seguintes projetos atividades e fun\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas: Projeto atividade 1.021, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o  em alvenaria de encostas;  Art. 3\u00ba. Ficam inclu\u00eddos nos Anexos da lei municipal n. 209/2017, de 18  de dezembro de 2017 (Plano Plurianual de Aplica\u00e7\u00e3o/PPA para o quadri\u00eanio 2018/2021), como Rela\u00e7\u00e3o da Proposta de Despesa Planejada,  dentro do \u00f3rg\u00e3o 07 00 \u2013 Secretaria de Obras, Transporte e Servi\u00e7os  Urbanos, Unidade 07.01 \u2013 Departamento de Obras, os seguintes projetos atividades e fun\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas, com in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio 2021: Projeto atividade 1.021, fun\u00e7\u00e3o program\u00e1tica 15.451.0008 \u2013 Conten\u00e7\u00e3o  em alvenaria de encostas;  Art. 4\u00ba. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Jailson Pontes de Amorim Prefeito de Rodrigues Alves/AC ",
            "LEI N\u00b0 253/2021, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cAUTORIZA O PODER EXECUTIVO MUNICIPAL A REALIZAR A DEMOLI\u00c7\u00c3O E (RE)CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLAS SITUADAS NA ZONA  RURAL DO MUNIC\u00cdPIO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 59, inciso V da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio da C\u00e2mara  Municipal de Rodrigues Alves/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 Fica o Poder Executivo, por interm\u00e9dio de sua Secretaria de  Obras, autorizado a realizar a demoli\u00e7\u00e3o, para posterior (re)constru\u00e7\u00e3o,  das seguintes escolas: \u2013 Escola Bom Jesus, situada no ramal do Contorno, Gleba Paran\u00e1 dos Mouras; \u2013 Escola S\u00e3o Francisco, situada na comunidade S\u00e3o Pedro, Paran\u00e1  dos Mouras); \u2013 Escola Ant\u00f4nio Taveira de Matos, situada na comunidade Praia da Amizade; \u2013 Escola S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, situada na comunidade 13 de maio; \u2013 Escola Inency Moror\u00f3 de Oliveira (Anexo II), situada na comunidade  Gleba Pav\u00e3o; \u2013 Escola Inency Moror\u00f3 de Oliveira (Anexo III), situada na comunidade  Igarap\u00e9 Grande; \u2013 Escola Enestina Freire de Moura, situada na comunidade Igarap\u00e9 Grande; \u2013 Escola Gabriel Arcanjo do Nascimento, situada na comunidade Boa Vista; \u2013 Escola Guilherme Cosmo Pereira, situada na comunidade Sussuarana; Escola Bom Jesus/Raimundo Alves da Costa, situada na comunidade  03 Bocas (Paran\u00e1 dos Mouras); Escola Joaquim Barroso, situada na comunidade Santa Maria II (Apu\u00ed); Escola Maria de Nazer\u00e9 Pereira da Silva, situada na Comunidade Santa  Maria I (Apui); Escola Maria da Gl\u00f3ria Ferreira da Silva, situada na Comunidade Chico  Preto (Apui); Escola Rui Matos Said Maia, situada na PAF Ramal Bom Vento; Escola Francisco Lino Ribeiro, situada no Ramal da Bahia; Escola Francisco das Chagas Silva, situada na comunidade C\u00edcero (Apu\u00ed). Art. 2\u00ba. Ficam desafetados os bens discriminados no artigo anterior.  Art. 3\u00b0 Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE NOVEMBRO DE 2021. Jailson Pontes de Amorim Prefeito de Rodrigues Alves/AC ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Reabertura de Licita\u00e7\u00e3o   Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 26/2021-SRP Processo Administrativo n\u00ba 560 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 30/11/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000 Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL MEDICO HOSPITALAR, OD0NTOLOGICO E  SANEANTES PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES  BASICAS DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES, OBS: O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser adquiridos no site do Tribunal  de Contas do Estado do Acre, no sistema de licita\u00e7\u00f5es (LINCON) ou  atrav\u00e9s do site da Prefeitura de Rodrigues Alves a partir do dia 19 de  Novembro de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro Veto Total ao Aut\u00f3grafo de Lei n\u00ba 255/2021, de 11 de Novembro de 2021. (Projeto de lei no 0254/2021 \u2013 Autor: Poder Executivo) Mensagem n\u00ba 014, de 12 de Novembro de 2021, do Sr Prefeito do Munic\u00edpio de Rodrigues-AC. Rodrigues Alves, 12 de novembro de 2021. Senhor Presidente da C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves-ACRE. Tenho a honra de levar ao conhecimento de Vossa Excel\u00eancia, para os  devidos fins que, nos termos do artigo 59, VI, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, resolvo vetar totalmente o aut\u00f3grafo de lei n. 255/2021, de 11 de  novembro de 2021.  De sa\u00edda, devo consignar que o veto deste Poder Executivo est\u00e1 sendo  exercido tempestivamente. Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da simetria registro  oportunamente o que preconiza nossa Constitui\u00e7\u00e3o Federal: \u201cArt. 66. A Casa na qual tenha sido conclu\u00edda a vota\u00e7\u00e3o enviar\u00e1 o projeto  de lei ao Presidente da Rep\u00fablica, que, aquiescendo, o sancionar\u00e1. \u00a7 1\u00ba Se o Presidente da Rep\u00fablica considerar o projeto, no todo ou em  parte, inconstitucional ou contr\u00e1rio ao interesse p\u00fablico, vet\u00e1-lo-\u00e1 total  ou parcialmente, no prazo de quinze dias \u00fateis, contados da data do  recebimento, e comunicar\u00e1, dentro de quarenta e oito horas, ao Presidente do Senado Federal os motivos do veto.\u201d De igual sorte, assim disp\u00f5e nossa Lei Org\u00e2nica Municipal: \u201cArt. 42, \u00a7 1\u00ba. Se o Prefeito considerar o projeto, no todo ou em parte,  inconstitucional, ilegal ou contr\u00e1rio ao interesse p\u00fablico, vet\u00e1-lo-\u00e1 total  ou parcialmente, no prazo de quinze dias \u00fateis, contados da data do  recebimento, e comunicar\u00e1, dentro de quarenta e oito horas, ao Presidente da C\u00e2mara Municipal os motivos do veto.\u201d Neste compasso, ao melhor apreciar a reda\u00e7\u00e3o do aut\u00f3grafo de lei  255/2021, verificou-se existir ali um equ\u00edvoco, pois a reda\u00e7\u00e3o assegurou  o abaono aos professores em sala de aula, quando o mais adequado  seria assegurar o benef\u00edcio aos professores em efetivo exerc\u00edcio. Tal  equ\u00edvoco, no entender deste Poder Executivo, compromete a inten\u00e7\u00e3o  legislativa que se quis imprimir ao projeto de lei. Assim, optou-se por vetar totalmente o autogr\u00e1fo de lei e, em seu lugar,  encaminhar novo projeto ao Poder Legisltivo, com as modifica\u00e7\u00f5es legislativas necess\u00e1rias, para nova aprecia\u00e7\u00e3o. Neste tocante, conv\u00e9m esclarecer que cabe ao Chefe do Poder Executivo sancionar ou vetar projeto de lei. Quanto ao veto este pode ser  jur\u00eddico, quando o Executivo alega raz\u00f5es jur\u00eddicas para vetar o projeto,  por afronta \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ou pol\u00edtico, quando o executivo alega  raz\u00f5es de \u201cconveni\u00eancia\u201d e \u201coportunidade\u201d. Segundo o eminente Ministro Alexandre de Moraes, em sua obra Direito  Constitucional, editora Atlas, 33\u00aa ed., S\u00e3o Paulo, 2017, p. 484, o veto  \u201c\u00e9 a manifesta\u00e7\u00e3o de discord\u00e2ncia do Presidente da Rep\u00fablica com o  projeto de lei aprovado pelo Poder Legislativo, no prazo de 15 (quinze)  dias \u00fateis, iniciando-se sua contagem com o recebimento do projeto  de lei por parte do Chefe do Poder Executivo.56 O dia inicial n\u00e3o se  conta, excluindo-se da contagem; inclui-se, por\u00e9m, o dia do t\u00e9rmino. A  natureza jur\u00eddica do veto \u00e9 outro dos muitos pontos que n\u00e3o encontram  unanimidade na doutrina constitucional, existindo in\u00fameros juristas defensores da tese de tratar-se de um direito,58 outros os entendem como  um poder; havendo ainda tese intermedi\u00e1ria que consagra o veto como  um poder-dever do Presidente da Rep\u00fablica. O Presidente da Rep\u00fablica  poder\u00e1 discordar do projeto de lei, ou por entend\u00ea-lo inconstitucional  (aspecto formal) ou contr\u00e1rio ao interesse p\u00fablico (aspecto material). No  primeiro caso teremos o chamado veto jur\u00eddico, enquanto no segundo, o  veto pol\u00edtico. Note-se que poder\u00e1 existir o veto jur\u00eddico-pol\u00edtico.\u201d Neste quadrante, exer\u00e7o o veto pol\u00edtico, para vetar totalmente o Aut\u00f3grafo de lei n\u00ba 255/2021, de 09 de Novembro de 2021, e, fazendo publicar respectivo veto no Di\u00e1rio Oficial, restituo o assunto ao reexame  dessa ilustre casa legislativa. Reitero a Vossa Excel\u00eancia os protestos de minha estima e elevada  considera\u00e7\u00e3o. Respeitosamente, Jailson Pontes de Amorim Prefeito de Rodrigues Alves/AC "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 635, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao servidor  Valdir  Gen\u00e9zio  Kaxinawa,  lotado no  Gabinete do Vice  Prefeito, na fun\u00e7\u00e3o de Vice Prefeito para  custeio de despesas de viagem \u00e1 cidade de Manoel Urbano, para uma  Reuni\u00e3o com as Lideran\u00e7as Ind\u00edgenas para o intercambio dos mun\u00edci- pios da regional do Purus, para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o, nos dias 11/11/2021 a 12/11/2021.  Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao  valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 para participa\u00e7\u00e3o Exclusiva  das Microempresas Empresas de Pequeno Porte - EPP e MEI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de MMH E MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO, para atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa  Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada  \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de  Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado  no hor\u00e1rio de 07h00min as 11h00min e das 13h00min as 17h00min,  no per\u00edodo de 18/11/2021 a 29/11/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: licitacao@santarosadopurus.ac.gov.br, CD, PEN-DRIVER, ata da  Abertura do Certame: 30/11/2021 \u00e1s 08h00min, conforme pre\u00e2mbulo do  processo administrativo N\u00ba. 84/2021, Santa Rosa do Purus-Ac, 17 de  novembro de 2021,Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0. 697/2021 DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a implanta\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Acolhimento para Crian\u00e7as e  Adolescentes do Munic\u00edpio de Sena Madureira e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, Prefeito Municipal de Sena Madureira, Estado do Acre. FA\u00c7O SABER que a C\u00e2mara de Vereadores aprovou e eu sanciono e  promulgo a seguinte Lei:  T\u00cdTULO I - DA CRIA\u00c7\u00c3O CAP\u00cdTULO I - DA DENOMINA\u00c7\u00c3O, DEFINI\u00c7\u00c3O, REGULAMENTA\u00c7\u00c3O, LOCALIZA\u00c7\u00c3O E FUNCIONAMENTO Art. 1\u00ba O Servi\u00e7o de Acolhimento na modalidade ABRIGO INSTITUCIONAL, tendo como sede (provis\u00f3ria) a Rua Quintino Bocai\u00fava n\u00b0 206,  Centro, vinculado \u00e0 Secretaria respons\u00e1vel pela Pol\u00edtica de Assist\u00eancia  Social da Prefeitura Municipal de Sena Madureira. Par\u00e1grafo \u00fanico. Por ABRIGO INSTITUCIONAL, entende-se o servi\u00e7o  de retaguarda ao Conselho Tutelar e ao Juizado da Inf\u00e2ncia e Juventude, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e excepcional, destinado a atender crian\u00e7as e  adolescentes que tiverem seus direitos b\u00e1sicos amea\u00e7ados ou violados  (ECA, art. 101, inciso VII, par\u00e1grafo \u00fanico). Art. 2\u00ba Este servi\u00e7o de acolhimento institucional, atender\u00e1 crian\u00e7as e  adolescentes na faixa et\u00e1ria entre 0 a 18 anos, de ambos os sexos,  conforme a Lei n\u00ba 8.069 (ECA), pertencentes ao Munic\u00edpio. Art. 3\u00ba O tempo de perman\u00eancia de cada crian\u00e7a e adolescente, no  servi\u00e7o de acolhimento institucional, ser\u00e1 determinado via autoriza\u00e7\u00e3o  judicial, e quando se tratar de encaminhamento feito pelo Conselho Tutelar, a equipe da unidade dever\u00e1 providenciar no prazo de 24 (vinte e  quatro) horas, a comunica\u00e7\u00e3o ao Juiz da Inf\u00e2ncia e da Juventude para  a regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Os casos a serem atendidos no servi\u00e7o de acolhimento institucional s\u00e3o aqueles previstos no artigo 98 do ECA. Art. 5\u00ba A capacidade de acolhimento/atendimento ser\u00e1 de, no m\u00e1ximo  20 (vinte) crian\u00e7as e/ou adolescentes, por equipamento, conforme o  guia de orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas para servi\u00e7os de acolhimento de crian\u00e7as  e adolescentes do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social \u2013 MDS. Art. 6\u00ba O funcionamento do servi\u00e7o de acolhimento, bem como os encaminhamentos para o mesmo, ser\u00e1 de forma ininterrupta, em regime de  24 (vinte quatro) horas di\u00e1rias, sete dias por semana. Art. 7\u00ba Ser\u00e1 disponibilizado 01(um) ve\u00edculo exclusivo com motorista para  a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho da equipe t\u00e9cnica e nos atendimentos aos usu\u00e1rios mediante disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o.  Art. 8\u00ba A secretaria respons\u00e1vel pela Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social do  munic\u00edpio que oferta os Servi\u00e7os de Acolhimento Institucional na modalidade Unidade Institucional, dever\u00e1 proceder \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o do referido  servi\u00e7o nos Conselhos Municipais dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente e de Assist\u00eancia Social, conforme disposto no Art. 90 do ECA. Art. 9\u00ba O funcionamento das entidades que ofertam Servi\u00e7os de Acolhimento Institucional fica condicionado ao deferimento da inscri\u00e7\u00e3o no  Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, sendo que  este dever\u00e1 dar ci\u00eancia do registro ao Conselho Tutelar e \u00e0 autoridade judici\u00e1ria da respectiva localidade conforme disp\u00f5e o Art. 91 do ECA.  CAP\u00cdTULO II - DOS OBJETIVOS Art. 10\u00b0  Este servi\u00e7o de acolhimento tem por objetivo oferecer acolhimento provis\u00f3rio para crian\u00e7as e adolescentes afastados do conv\u00edvio  familiar por meio de aplica\u00e7\u00e3o de medida protetiva conforme o ECA no  seu art. 101, em fun\u00e7\u00e3o de abandono ou cujas fam\u00edlias ou respons\u00e1veis  encontrem-se temporariamente impossibilitadas de cumprir sua fun\u00e7\u00e3o  de cuidado e prote\u00e7\u00e3o at\u00e9 que seja viabilizado o retorno ao conv\u00edvio a  sua fam\u00edlia de origem ou extensa, ou  na sua impossibilidade encaminhamento para fam\u00edlias substituta. Par\u00e1grafo \u00fanico - Na oferta dos Servi\u00e7os de Acolhimento Institucional  para crian\u00e7as e adolescentes definidos no inciso IV do art. 90 do ECA,  as entidades devem adotar os seguintes princ\u00edpios obedecendo o previsto no art. 92 da mesma Lei:  I - preserva\u00e7\u00e3o dos v\u00ednculos familiares; II - integra\u00e7\u00e3o em fam\u00edlia substituta, quando esgotados os recursos de  manuten\u00e7\u00e3o na fam\u00edlia natural ou extensa; III - atendimento personalizado e em pequenos grupos; IV - desenvolvimento de atividades em regime de co-educa\u00e7\u00e3o; V - n\u00e3o desmembramento de grupos de irm\u00e3os; VI - evitar, sempre que poss\u00edvel, a transfer\u00eancia para outras entidades  de crian\u00e7as e adolescentes abrigados; VII - participa\u00e7\u00e3o na vida da comunidade local; VIII - prepara\u00e7\u00e3o gradativa para o desligamento; IX - participa\u00e7\u00e3o de pessoas da comunidade no processo educativo. CAP\u00cdTULO III - DA MANUTEN\u00c7\u00c3O Art. 11\u00b0 A manuten\u00e7\u00e3o do Abrigo Institucional ocorrer\u00e1 por conta dos  Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios do Munic\u00edpio, Fundo da Crian\u00e7a e do Adolescente e da Assist\u00eancia Social, atrav\u00e9s de Projetos e Conv\u00eanios com o  Estado e Uni\u00e3o, bem como, Doa\u00e7\u00f5es de Pessoas F\u00edsicas ou Jur\u00eddicas. Art. 12\u00b0 Os Conv\u00eanios ser\u00e3o escriturados e registrados, e ser\u00e1 prestada  conta da aplica\u00e7\u00e3o de verba ao t\u00e9rmino do per\u00edodo conveniado. Art. 13\u00b0 As doa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o devidamente escrituradas e registradas, sendo fornecido recibo comprobat\u00f3rio das mesmas, pela dire\u00e7\u00e3o da Unidade Institucional do Munic\u00edpio. \u00a7 1\u00ba Tratando-se de doa\u00e7\u00f5es de bens dur\u00e1veis, a exemplo: moveis, aparelhos, entre outros, a dire\u00e7\u00e3o dever\u00e1 fornecer informa\u00e7\u00f5es detalhadas  do bem para lan\u00e7amento no patrim\u00f4nio do Munic\u00edpio. \u00a7 2\u00ba Tratando-se de doa\u00e7\u00f5es de alimentos ou em dinheiro, a Unidade  Institucional, poder\u00e1 se habilitar junto \u00e0s demais institui\u00e7\u00f5es para receber verba or\u00e7ament\u00e1ria do Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente, desde que apresente Projeto ao Conselho Municipal da  Crian\u00e7a e do Adolescente. T\u00cdTULO II - DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA Art. 14\u00b0 A Organiza\u00e7\u00e3o Administrativa compreende a coordena\u00e7\u00e3o,  equipe t\u00e9cnica, educador/cuidador e auxiliar de educador/cuidador. CAP\u00cdTULO IV - DA COORDENA\u00c7\u00c3O Art. 15\u00b0 A Coordena\u00e7\u00e3o do Abrigo Institucional, ser\u00e1 exercida por pessoa indicada pelo \u00f3rg\u00e3o gestor da pol\u00edtica de assist\u00eancia social sob a  forma de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o gratificada, a ser criado mediante lei espec\u00edfica. \u00a7 1\u00ba O Coordenador do Servi\u00e7o de Acolhimento dever\u00e1 ter forma\u00e7\u00e3o  m\u00ednima de n\u00edvel superior, conforme o guia de orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas para  servi\u00e7os de acolhimento de crian\u00e7as e adolescentes do MDS.  \u00a7 2\u00ba O Coordenador do servi\u00e7o de acolhimento dever\u00e1 atuar em conformidade com o que disp\u00f5e o art. 92 em seu \u00a7 1\u00ba do ECA. CAP\u00cdTULO V \u2013 DA EQUIPE PROFISSIONAL Art. 16\u00b0 O apoio t\u00e9cnico-administrativo e servi\u00e7os gerais ter\u00e1 a seguinte  composi\u00e7\u00e3o, respeitadas as atribui\u00e7\u00f5es fixadas em lei para cada Cargo: I \u2013  01 (um) Coordenador;   II \u2013 01 (um) Assistente Social; III \u2013 01 (um) Psic\u00f3logo; V \u2013 04 (quatro) Educador/Cuidador; VI \u2013 02 (dois) Auxiliar de Educador; \u00a7 1\u00ba A equipe descrita atender\u00e1 grupo de at\u00e9 20 (vinte) crian\u00e7as/adolescentes, conforme a Norma Operacional B\u00e1sica - NOB RH. \u00a7 2\u00ba Para atender a demanda de equipe de profissionais ser\u00e3o designados servidores municipais, mediante remanejamento interno ou realizada  contrata\u00e7\u00e3o imediata conforme disponibilidade da administra\u00e7\u00e3o municipal. Art. 17\u00b0 Dever\u00e1 dentro de 60 dias ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o da presente Lei, ser elaborado o Regimento Interno de Funcionamento do Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional, que ser\u00e1 aprovado por Decreto Municipal. Art. 18\u00b0 A despesa decorrente da aplica\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e1 por conta  de dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria consignada na Secretaria de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 19\u00b0 Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira- AC, 17 de novembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 273, 17 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cConvoca a 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a necessidade de avaliar e  discutir o Fortalecimento da Pol\u00edtica Municipal de Sa\u00fade Mental e, CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, N\u00ba  652, de 14 de dezembro de 2020 que convoca a V Confer\u00eancia Nacional  de Sa\u00fade Mental \u2013 5\u00aa CNSM. CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, n\u00ba  660, de 05 de agosto de 2021 que aprova o Regimento da V Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Mental; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica convocada a 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental, a  se realizar no dia 23 de novembro, do corrente ano, em Senador Guiomard \u2013 Acre, com o tema: \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental como Direito:  Pela defesa do cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantia dos  servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d. Art. 2\u00ba - A 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental ser\u00e1 coordenada pela  Comiss\u00e3o organizadora e presidida pela Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba - A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade editar\u00e1 portaria dispondo sobre a  organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade Mental. Art. 4\u00ba - As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade Mental correr\u00e3o por conta de recursos or\u00e7ament\u00e1rios da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Senador Guiomard-Acre, 17 de novembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 121, DE 09 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO requerimento de afastamento protocolado pela servidora a seguir devidamente identificada, em 09 de novembro de 2021; CONSIDERANDO que a Lei Municipal n\u00ba 847/2015 faz men\u00e7\u00e3o, em seu  art. 88, desde que n\u00e3o esteja em est\u00e1gio probat\u00f3rio, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser concedida ao servidor ocupante de cargo efetivo,  licen\u00e7a para o trato de assuntos particulares, pelo prazo de at\u00e9 tr\u00eas anos  consecutivos, sem remunera\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art. 1\u00ba AFASTAR sem \u00f4nus, a pedido, CATIANE TEIXEIRA DA SILVA, CPF N\u00ba 858.746.392-68, merendeira, matricula n\u00ba 7733, do quadro de pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de  01.11.2021 a 31.10.2024. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 122, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 12,  incisos VIII e X, da Lei Org\u00e2nica e, CONSIDERANDO o disposto na Lei Federal n\u00ba 14.017 de 14 de junho  de 2020, disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emerg\u00eancias destinadas ao setor cultural  a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecida  pelo Decreto Legislativo n\u00ba 022, de 31 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto Legislativo n\u00ba 022 de 31 de mar\u00e7o de  2020, que reconhece a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica,  nos termos da solicita\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica encaminhada por  meio da Mensagem n\u00ba 93, de 18 de mar\u00e7o de 2020.  CONSIDERANDO a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 990/2020, que abriu cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio em favor de transfer\u00eancia a Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  referente ao apoio emergencial para o setor de Cultura (Lei Aldi Blanc); CONSIDERANDO o comunicado n\u00ba 17 de 2021 (DOU), que disp\u00f5e sobre data e procedimentos a serem realizados pelos Entes dos processos de execu\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc em 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba A cria\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento das  atividades relacionadas aos procedimentos de execu\u00e7\u00e3o da Lei Aldir  Blanc no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1.  Art. 2\u00ba Fica facultado aos membros da comiss\u00e3o a implementa\u00e7\u00e3o do  formato do plano de trabalho.  Art. 3\u00ba Nomeiam-se os membros de fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento:  Andr\u00e9 da Silva Aguiar \u2013 representante do poder p\u00fablico \u2013 DECRETO \u2013 017; Francisco Adriano Cacau do Nascimento \u2013 representante da sociedade  civil \u2013 Microempres\u00e1rio. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 123, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 12,  incisos VIII e X, da Lei Org\u00e2nica e, CONSIDERANDO o disposto na Lei Federal n\u00ba 14.017 de 14 de junho  de 2020, disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emerg\u00eancias destinadas ao setor cultural  a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecida  pelo Decreto Legislativo n\u00ba 022, de 31 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto Legislativo n\u00ba 022 de 31 de mar\u00e7o de  2020, que reconhece a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica,  nos termos da solicita\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica encaminhada por  meio da Mensagem n\u00ba 93, de 18 de mar\u00e7o de 2020.  CONSIDERANDO a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 990/2020, que abriu cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio em favor de transfer\u00eancia a Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  referente ao apoio emergencial para o setor de Cultura (Lei Aldi Blanc); CONSIDERANDO o comunicado n\u00ba 17 de 2021 (DOU), que disp\u00f5e sobre data e procedimentos a serem realizados pelos Entes dos processos de execu\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc em 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba A cria\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de ELABORA\u00c7\u00c3O dos editais e demais  procedimentos relacionados a Lei Aldir Blanc no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1,  de maneira parit\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Fica facultado aos membros da comiss\u00e3o a implementa\u00e7\u00e3o do  formato do plano de trabalho.  Art. 3\u00ba Nomeiam-se os membros de Elabora\u00e7\u00e3o dos editais da Lei Aldir  Blanc do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1:  Representantes do Poder P\u00fablico Ge\u00e2nia Maria Portela Souza; Silvia Gomes Viana  Representante da Sociedade Civil Jailene Ara\u00fajo Oliveira Michael Kelvin Peres de Lima Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 124, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2021. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 12, incisos VIII e X, da  Lei Org\u00e2nica e, CONSIDERANDO o disposto na Lei Federal n\u00ba 14.017 de 14 de junho  de 2020, disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emerg\u00eancias destinadas ao setor cultural  a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecida  pelo Decreto Legislativo n\u00ba 022, de 31 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto Legislativo n\u00ba 022 de 31 de mar\u00e7o de  2020, que reconhece a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica,  nos termos da solicita\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica encaminhada por  meio da Mensagem n\u00ba 93, de 18 de mar\u00e7o de 2020.  CONSIDERANDO a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 990/2020, que abriu cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio em favor de transfer\u00eancia a Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  referente ao apoio emergencial para o setor de Cultura (Lei Aldir Blanc); CONSIDERANDO o comunicado n\u00ba 17 de 2021 (DOU), que disp\u00f5e sobre data e procedimentos a serem realizados pelos Entes dos processos de execu\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc em 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba A cria\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de AVALIA\u00c7\u00c3O dos projetos e demais  procedimentos relacionados a Lei Aldir Blanc no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1,  de maneira parit\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Fica facultado aos membros da comiss\u00e3o a implementa\u00e7\u00e3o do  formato do plano de trabalho, bem como a disponibiliza\u00e7\u00e3o do espelho  de avalia\u00e7\u00e3o, caso solicitado por algum proponente.  Art. 3\u00ba Nomeiam-se os membros de Avalia\u00e7\u00e3o dos projetos e demais  procedimentos relacionados a Lei Aldir Blanc do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1:  I - Ge\u00e2nia Maria Portela Souza \u2013 representante do poder p\u00fablico \u2013 PORTARIA - 006;  II \u2013 Francisco Reinaldo da Silva Jac\u00f3 \u2013 representante do poder p\u00fablico  \u2013 PORTARIA \u2013 245; III \u2013 Silvia Gomes Viana \u2013 representante do poder p\u00fablico \u2013 PORTARIA -  IV - Michael Kelvin Peres de Lima \u2013 representante da sociedade civil; V - Jos\u00e9 Valtamir de Lima \u2013 representante da sociedade civil \u2013 Professor;  VI - Angelina dos Santos Angelim \u2013 representante da sociedade civil \u2013  Professora;  Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  025/2021- PROCESSO N\u00ba 1424/2021. Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos  autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela  senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 025/2021, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Especializado em Loca\u00e7\u00e3o de Barcos  (Pessoa F\u00edsica), com condutor para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, em especial o setor de Ensino Rural/Urbano que tem como objetivo o transporte dos alunos pertencentes  \u00e0 Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Conforme as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia, visando atender os objetivos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME  de Tarauac\u00e1/Ac, adjudicando em favor da pessoas fisicas: 1) JOS\u00c9 DA  CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA, inscrita no CPF sob o n\u00b0 648.109.412-72 vencedora do item 01, com valor unit\u00e1rio R$ 1.105,00, 2) EDSON RODRIGUES, CPF: 690.174.842-68 vencedor do item 02 com valor unit\u00e1rio R$  1.480,00, 3) JUCIELE PEREIRA, CPF: 699.713.902-72 vencedora do  item 03 com valor unit\u00e1rio R$ 1.000,00, 4) FRANCISCO ASSIS DO  NASCIMENTO, CPF: 001.139.962-76 vencedor do item 04 com valor  unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 5) ANTONIO LOPES DE SOUSA, CPF:  018.603.682-55 vencedor do item 05 com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 6)  FRANCISCO LOPES DE SOUSA, CPF: 837.059.702-59 vencedor do  item 06 com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 7) JOS\u00c9 ANDERSON CORDEIRO DE OLIVEIRA, CPF: 039.842.712-71 vencedor do item 07 com valor  unit\u00e1rio R$ 1.100,00, 8) ISRAEL FELIPE PEREIRA, CPF: 926.826.42268 vencedor do item 08, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 9) JUNIOR DA  SILVA BEZERRA, CPF: 955.280.322-53 vencedor do item 09, com valor  unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 10) ANTONIO DO ESPIRITO SANTO SILVA, CPF:  006.432.822-89 vencedor do item 10, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  12) ANTONIO MARTINEY FERREIRA DA SILVA, CPF: 966.166.602-49  vencedor do item 12, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 13) ALCION DE  ARAUJO CRESCENCIO, CPF: 671.243.052-68 vencedor do item 13,  com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 14) JESUS RODRIGUES FREIRE,  CPF: 653.888.792-91 vencedor do item 14, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00, 15) SEBASTI\u00c3O NERI DE ALMEIDA, CPF: 339.708.582-91  vencedor do item 15, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 16) FLAVIANO  SILVA DO SANTOS, CPF: 868.378.932-20 vencedor do item 16, com  valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 17) FRANCINEY VIEIRA DOS SANTOS,  CPF: 868.370.362-20 vencedor do item 17, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00, 18) ELENILDO AMBROZIO PINHEIRO, CPF: 053.294.122-50  vencedor do item 18, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 19) SEBASTI\u00c3O  RODRIGUES DO SANTOS, CPF: 020.971.941-92 vencedor do item 19,  com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 20) JOS\u00c9 LEOSON DE ARAUJO SILVA,  CPF: 671.219.042-00 vencedor do item 20, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00, 21) ELIANDRO FERREIRA DE SOUZA, CPF: 025.635.35220 vencedor do item 21, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 22) JOS\u00c9 DA  SILVA GUIMAR\u00c3ES, CPF: 699.692.482-00 vencedor do item 22, com  valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 23) JOS\u00c9 CALISTO MONTEIRO, CPF:  585.193.782-34 vencedor do item 23, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  24) FRANCISCO FLAVIO SOUZA MIRANDA, CPF: 702.222.922-88  vencedor do item 24, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 25) RAIMUNDO  NONATO LIMA DOS SANTOS, CPF: 585.442.672-20 vencedor do item  25, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 26) JOS\u00c9 MACIO DE LIMA ALVES,  CPF: 805.027.762-34 vencedor do item 26, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00, 27) ANTONIO JOS\u00c9 DE LIMA, CPF: 012.133.492-90 vencedor do item 27, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 29) JOS\u00c9 BERNARDO  GOMES, CPF: 699.688.962-68 vencedor do item 29, com valor unit\u00e1rio  R$ 1.500,00, 30) JOS\u00c9 NUNES DOS SANTOS, CPF: 521.878.372-20  vencedor do item 30, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 31) ROCIRLEI DA  SILVA SOUZA, CPF: 671.470.542-53 vencedor do item 31, com valor  unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 32) RONALDO BARROS FERREIRA, CPF:  053.397.692-83 vencedor do item 32, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  33) FRANCISCO DA COSTA LIMA, CPF: 025.507.492-19 vencedor do  item 33, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  34) JOS\u00c9 LIMA DE AGUIAR,   CPF: 004.828.502-13 vencedor do item 34, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00, 35) PAULO DA SILVA SOBREIRA, CPF: 017.458.522-55 vencedor do item 35, com valor unit\u00e1rio R$ 1.480,00, 36) ANTONIO DAS  CHAGAS SANTOS DE OLIVEIRA, CPF: 064.652.922-62 vencedor do  item 36, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 37) ANTONIO ELGIMAR ALMEIDA DO CARMO, CPF: 775.237.842-91 vencedor do item 37, com  valor unit\u00e1rio R$ 1.450,00, 38) RIVALDO DA SILVA MELO, CPF:  666.061.282-34 vencedor do item 38, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  39) NILSON DE FRAN\u00c7A OLIVEIRA, CPF: 951.186.762-00 vencedor  do item 39, com valor unit\u00e1rio R$ 1.490,00 40) SEBASTI\u00c3O BEZERRA  FERREIRA, CPF: 846.018.502-82 vencedor do item 40, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 41) FRANCISCO DAS CHAGAS DA SILVA ALVES,  CPF: 083.532.682-99 vencedor do item 41, com valor unit\u00e1rio R$  1.000,00, 42) ANTONIO FRANCISCO DA SILVA MOURA, CPF:  015.964.612-09 vencedor do item 42, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  43) THIAGO SOUZA DE OLIVEIRA,  CPF: 023.997.012-83 vencedor do  item 43, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 45) RAIMUNDO NONATO DO  NASCIMENTO OLIVEIRA, CPF: 666.047.532-04 vencedor do item 45,  com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 46)  ANTONIO JOS\u00c9 ANGELO DA SILVA,  CPF: 026.806.622-10 vencedor do item 46, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00, 47) ANTONIO MARIO SOMBRA DA SILVA,  CPF :  004.689.002-50 vencedor do item 47, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  48) RAIMUNDO NONATO CORREIA DE OLIVEIRA, CPF: 412.393.26220 vencedor do item 48, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 49) MANOEL  HIPOLITO DE OLIVEIRA SILVA, CPF: 764.966.782-00 vencedor do  item 49, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 50) FRANCISCO ELISSANDRO OLIVEIRA DA SILVA, CPF: 006.640.332-45 vencedor do item 50,  com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 51) RAIMUNDO AUGUSTINHO DE  ARAUJO, CPF: 664.849.102-78 vencedor do item 51, com valor unit\u00e1rio  R$ 1.500,00, 52) ANTONIO DOS SANTOS TEIXEIRA, CPF:  708.220.262-87 vencedor do item 52, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  53) ELITON ARAUJO PESSOA,  CPF: 699.603.212-15 vencedor do  item 53, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 54) FRANCISCO VALDIR RODRIGUES FERREIRA, CPF: 040.697.782-84 vencedor do item 54, com  valor unit\u00e1rio R$ 1.400,00, 55) JOS\u00c9 AUGUSTO DO NASCIMENTO,  CPF: 465.995.502-82 vencedor do item 55, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00,  066.943.382-95 vencedor do item 57, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  58) VALCI DO ESPIRITO SANTO SILVA,  CPF: 699.890.522-04 vencedor do item 58, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 59) GILBERTO DE  ABREU SOUZA, CPF: 021.359.752-73 vencedor do item 59, com valor  unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 60) ADERLANDO ALVES,  CPF: 654.539.482-72  vencedor do item 60, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 61) CHARLISSON  FERREIRA MONTEIRO,  CPF: 001.957.392-80 vencedor do item 61,  com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 62) JOS\u00c9 ROBERTO DOS SANTOS  SILVA, CPF: 036.288.492-76 vencedor do item 62, com valor unit\u00e1rio R$  1.490,00, 63) LUZIMAR MARCELINO DA SILVA, CPF: 691.055.452-34  vencedor do item 63, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 64) SILVANIO FEITOSA DA COSTA, CPF: 032.931.712-14 vencedor do item 64, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 65) ADEMILSON FREITAS MUNIZ, CPF:  652.027.242-68 vencedor do item 65, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  66) MANOEL ELIAS PEREIRA DE SOUZA, CPF: 981.608.002-82 vencedor do item 66, com valor unit\u00e1rio R$ 1.490,00, 67) LUIZ BATISTA  ARAG\u00c3O MAIA, CPF: 573.126.722-72 vencedor do item 67,  com valor  unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 68) LEONARDO ARAG\u00c3O MAIA, CPF:  026.734.302-70 vencedor do item 68, com valor unit\u00e1rio R$ 1.000,00,  69) CLECIO DE CASTRO LIMA, CPF: 699.571.422-91 vencedor do  item 69, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 70) JOS\u00c9 MANOEL ARAG\u00c3O  MAIA, CPF: 747.026.612-72 vencedor do item 70, com valor unit\u00e1rio R$  1.000,00, 72) FRANCISCO ERLANDIO SILVEIRA DE MOURA, CPF:  015.348.482-90 vencedor do item 72, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  73) FRANCISCO PEREIRA DE MOURA, CPF: 764.120.162-87 vencedor do item 73, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 74) JOS\u00c9 PEREIRA DE  MOURA, CPF: 673.598.502-82 vencedor do item 74, com valor unit\u00e1rio  R$ 1.500,00, 75) RUAN NEVES DE BRITO, CPF: 703.398.192-94 vencedor do item 75, com valor unit\u00e1rio R$ 1.370,00, 77) ANTONIO EDIVILSOM DE SOUZA ALVES, CPF: 029.809.382-03 vencedor do item 77,  com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00, 78) JOS\u00c9 ROSIVALDO BARBOSA DE  LIMA, CPF: 014.201.172-03 vencedor do item 78, com valor unit\u00e1rio R$  1.500,00, 79) IZAQUEL DE SOUZA DO NASCIMENTO, CPF:  005.282.362-88 vencedor do item 79, com valor unit\u00e1rio R$ 1.500,00,  80) JOS\u00c9 MESQUITA MENDES, CPF: 699.702.382-72 vencedor do  item 80, com valor unit\u00e1rio R$ 1.000,00. Itens fracassados: 11, 28, 44,  56,71, e 76. Publique-se. Tarauac\u00e1, 03 de novembro de 2021. MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES-Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Termo de Revoga\u00e7\u00e3o. Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba 006/2020. Processo n.\u00ba 616/2020. A Prefeitura de Tarauac\u00e1/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe  s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor, especialmente o art. 49 da Lei  8666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, resolve: REVOGAR com base  no Parecer Jur\u00eddico da Procuradoria, o Processo n.\u00ba 616/2020, referente  Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 006/2020, cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o de Cal\u00e7ada  em Via Pavimentada, dotada de meio fio e sarjeta, em atendimento ao  Conv\u00eanio n.\u00ba 865.299/2018 \u2013 SICONV, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, pelo principio  da oportunidade e conveni\u00eancia conforme consta nos autos do Processo. Tarauac\u00e1, 18 de Outubro de 2021.  Assina: MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES - Prefeita ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 030/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 036/2021. PROCESSO N\u00ba 1.316/2021/2021 - VALIDADE: 12 MESES OBJETO: Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 036/2021, cujo objeto \u00e9 para  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Realizar a expans\u00e3o, eficientiza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, fornecimento de software de gest\u00e3o e inventario com identifica\u00e7\u00e3o dos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de todo  o parque do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia, visando  atender os objetivos da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos de Tarauac\u00e1/Ac. PARTES SIGNAT\u00c1RIAS: Municipio de Tarauac\u00e1/ Ac  CNPJ n\u00b0 34.693.564/0001-79 e a Empresa Registrada com os itens  e valores unit\u00e1rios1) C. G. M. MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA, inscrita  no CNPJ sob o n\u00b0 23.018.199/0001-80 vencedora dos itens com seus  respectivos valores unit\u00e1rios: 01 \u2013 R$ 5,25;  02 \u2013 R$ 16,25;  03 \u2013 R$  2,11;  04 \u2013 R$ 879,41;  05 \u2013 R$ 923,92;  06 \u2013 R$ 1.217,27;  07 \u2013 R$  1.394,93;  08 \u2013 R$ 1.415,85;  09 \u2013 R$ 1.644,13;  10 \u2013 R$ 9.528,83;  11 \u2013  R$ 272,39;  12 \u2013 R$ 344,56;  13 \u2013 25,71;  14 \u2013 R$ 12,09;  15 \u2013 R$ 55,42;   16 \u2013 R$ 33,07 e 17 \u2013 R$ 233,47. DATA DA ASSINATURA: 8/11/2021. Assina: Prefeito em Exerc\u00edcio Raimundo Maranguape de Brito (\u00d3rg\u00e3o  Gerenciador), e pela empresa os s\u00f3cios: Carlos Augusto Couto da Silva,  Gilson Rodrigues David e Marcelo Amaral Raffaele. "
        ],
        "XAPURI": [
            "TERCEIRO TERMO ADITIVO REFERENTE AO CONTRATO N\u00ba  032/2019TERMO ADITIVO DE PRAZO, REFERENTE AO CONTRATO N\u00b0 032/2019, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL  DE XAPURI \u2013 AC, E VIGIACRE VIGILANCIA PATRIMONIAL LTDA,  PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS, PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGILANCIA ELETRONICA DE MONITORAMENTO DIGITAL, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  PLANEJAMENTO.A PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI - ACRE,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, CNPJ N\u00ba 04.018.560/000124, com sede e foro nesta cidade na Rua Floriano Peixoto, n\u00b0 114, Cen- tro, Xapuri-Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, o Senhor FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  brasileiro,  agr\u00f4nomo, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 119.291 SSP/AC domiciliado e residente nesta cidade de Xapuri-AC, doravante denominado  simplesmente CONTRATANTE e de outro lado, VIGIACRE VIGILANCIA PATRIMONIAL LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 04.939.650/0001-58, com  sede na rua Alameda Portugal, n\u00ba 640, bairro Jardim Europa, representada neste ato pelo Sr. Marcos Ant\u00f4nio Santos da Silva, portador do CPF:  308.737.032-00, RG: 155.796 SSP/AC, doravante denominada CONTRATADA, conforme cl\u00e1usulas a seguir:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO - O presente Termo Aditivo tem por objeto estabelecer novo prazo de validade para o presente Contrato.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL \u2013 A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9 baseado no art. 57, \u00a74\u00ba, da Lei  n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 VIGENCIA \u2013 Com os acr\u00e9scimos decorrentes deste termo aditivo, o PRAZO DO CONTRATO passar\u00e1 a ser de 10 de  outubro de 2021 a 31 de dezembro de 2021. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Fica ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente aven\u00e7adas, n\u00e3o alteradas pelo  presente Termo Aditivo. E por estarem de acordo, depois de lido e achado conforme o presente termo lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma, assinaram as partes  e as testemunhas abaixo.  Assinam, Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri Ac, como Contratante e VIGIACRE VIGILANCIA PATRIMONIAL LTDA,  INSCRITA NO CNPJ N\u00ba 04.939.650/0001-58, COMO Contratada. Xapuri-Ac 10 de outubro de 2021 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 141.392 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em execu\u00e7\u00e3o de obra e servi\u00e7os de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de uma Sala Segura, um Muro Met\u00e1lico, e um Muro de Arrimo localizados em frente ao 7\u00ba BEC, atr\u00e1s do edif\u00edcio sede do Tribunal de Contas  do Estado do Acre, tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos. DATA, HOR\u00c1RIO DE ABERTURA E RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: 06/12/2021, \u00e0s 08h30min (hor\u00e1rio local). LOCAL: Sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre\u2013 TCE/AC, Av. Cear\u00e1, n\u00ba 2.994 \u2013 Bairro 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco \u2013 AC, CEP: 69.918-111 e-mail:  cpl@tce.ac.gov.br, telefone (68) 3025-2071/2069. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir do 19/11/2021, atrav\u00e9s do site: sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/  ou poder\u00e1 ser  solicitado pelo e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, ou ainda excepcionalmente na sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre, na Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta, no hor\u00e1rio das 07h00min \u00e0s 13h00min. Considerando a Portaria TCE/AC n\u00ba 60, de 23 de mar\u00e7o de 2020, que estabeleceu no \u00e2mbito deste Tribunal, as medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia estabelecida.  Rio Branco-AC, 17 de novembro de 2021.    Djailson Firmino de Moura Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 016/2021 - CPL/TCE-AC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE PORTARIA N\u00ba. 11/2021 Rio Branco - AC, 08 de novembro de 2021. A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 67 do Regimento Interno do Conselho  Regional de Odontologia do Acre, Considerando que a Conselheira Roberta Silva e Souza Lins, Secret\u00e1ria do Conselho Regional de Odontologia do Acre, protocolizou documento,  em 05 de novembro de 2021, por meio do qual informa afastamento deste Conselho pelo prazo de 60 (sessenta) dias; Considerando que o referido documento foi deferido na reuni\u00e3o do Plen\u00e1rio, realizada em 08 de novembro de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Conselheira Beatriz Cortes Barbosa como Secret\u00e1ria do Conselho Regional de Odontologia do Acre, enquanto perdurar a aus\u00eancia da titular do cargo. Art. 2\u00ba Afastar a Conselheira Beatriz Cortes Barbosa da Comiss\u00e3o de Tomada de Contas do Conselho Regional de Odontologia do Acre Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Isabelly Lemos B. O. Rosas - CD Presidente ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE PORTARIA N\u00ba. 12/2021 Rio Branco - AC, 08 de novembro de 2021. A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 67 do Regimento Interno do Conselho  Regional de Odontologia do Acre, Considerando que o Conselheiro Luiz Carlos Bas\u00edlio Paes, Tesoureiro do Conselho Regional de Odontologia do Acre, protocolizou of\u00edcio, em 05  de novembro de 2021, por meio do qual informa afastamento deste Conselho pelo prazo de 90 (noventa) dias ou no prazo m\u00e1ximo que for fact\u00edvel  pelo tempo restante do mandato; Considerando que o referido documento foi deferido na reuni\u00e3o do Plen\u00e1rio, realizada em 08 de novembro de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear o Conselheiro Jairo Dockhorn como Tesoureiro do Conselho Regional de Odontologia do Acre, enquanto perdurar a aus\u00eancia do  titular do cargo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Isabelly Lemos B. O. Rosas - CD Presidente ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 049/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos  praticados pelo Pregoeiro e equipe de apoio, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 049/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o\u201d que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de  Tecido  Hospitalar, conforme solicitado e especificado nos instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em favor das empresas a seguir: SILVENINA UNIFORMES LTDA, no item n\u00b0 01, 02, 03 e 04 com valor global R$ 381.640,00 (Trezentos e Oitenta e Um Mil, Seiscentos e Quarenta Reais);  Rio Branco-AC, 17 de novembro de  2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 RETIFICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA N\u00ba 209/2021 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 047/2021\u2013 ANSSAU OBJETO: \u201cRegistro de Pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar para atender o Hospital Regional do Juru\u00e1/Ac\u201d. A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 comunica aos interessados que no EXTRATO DA ATA N\u00ba 209/2021 do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico acima mencionado, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 13.159 do dia 05/11/2021 estamos RETIFICANDO abaixo: Onde se l\u00ea:  Leia-se:  Joana Pedro dos Santos Presidente da ANSSAU ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0035/2019 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa TECNETWORKING SERVI\u00c7OS E SOLU\u00c7\u00d5ES  EM TI LTDA, representada por seu S\u00f3cio - Administrador, ZAIMISON ANTONES RODRIGUES CARTAXO.  Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 27/11/2021 e t\u00e9rmino em 27/11/2022, podendo a crit\u00e9rio das partes, ser prorrogado  nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 12 de novembro de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa TECNETWORKING SERVI\u00c7OS E SOLU\u00c7\u00d5ES EM TI LTDA, representada por seu S\u00f3cio  - Administrador, ZAIMISON ANTONES RODRIGUES CARTAXO.  ANEXO I - DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 RATIFICA\u00c7\u00c3O do Processo 095/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 050/2020  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA DO OBJETO - O presente termo tem por objetivo REEQUILIBRAR o pre\u00e7o inicialmente praticado, relativos aos itens 49, cujo objeto contempla a  aquisi\u00e7\u00e3o Medicamento Hospitalar, destinados a atender as necessidades do Hospital Regional do Juru\u00e1.  DO REEQUIL\u00cdBRIO  O pre\u00e7o unit\u00e1rio do item passar\u00e1 a compor o seguinte valor:  ASSINAM: JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ANSSAU  PELA CONTRATANTE. Rio Branco-AC, 10 de Novembro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau "
    ]
}