{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.694, DE 27 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, NARAH GLEID MAZZARO NASCIMENTO para exercer o cargo de Chefe de Departamento na Secretaria  de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.697, DE 28 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANTONIO ROBERVAL MESQUITA DE ABREU do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre \u2013 IDAF, nomeado atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 4.312, de 27 de setembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.698, DE 28 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 9.570, de 23 de julho de 2021, que exonerou MARIA JOS\u00c9 ARA\u00daJO DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CEC-1, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.705, DE 29 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA FRANCISCA FERREIRA DA SILVA para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 29 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.709, DE 30 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ALESSANDRA APARECIDA DA SILVA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 4.182,  de 24 de setembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.710, DE 30 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 DE ARA\u00daJO ALBUQUERQUE NETO para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, no Gabinete da Primeira-Dama Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 6.250, de 30 de junho de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.714, DE 2 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o disposto no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no processo SEI n\u00ba  0853.012619.00178/2021-19, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, a servidora JULIANA PINHEIRO DA COSTA, matr\u00edcula n\u00b0 9297588-1, pertencente ao Quadro de Pessoal da Policia Civil  do Estado do Acre \u2013 PCAC, pelo per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para  o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 2 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.716, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 1536/2021/SEASDHM da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos  Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, nos autos do Processo SEI  0860.013014.00038/2021-23,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de  Assist\u00eancia Social, de que trata o Decreto n\u00ba 6.888, de 24 de setembro  de 2020, conforme abaixo discriminado: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG: a) Suplente: Regiani Cristina de Oliveira II \u2013 pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA: a) Titular: Carlos Gibran Carvalho Sena; b) Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Almeida. III \u2013 pelo Colegiado Estadual dos Gestores Municipais de Assist\u00eancia  Social \u2013 COEGEMAS: a) Titular: Daniel Herculano da Silva Filho; b) Suplente: Maria Meres Vaz da Silva S\u00e1. IV \u2013 pelo Conselho Regional de Servi\u00e7o Social \u2013 CRESS 26\u00aa Regi\u00e3o:  a)Suplente: Hellen Aline de Ara\u00fajo Fidelis. V \u2013 pela Ordem dos Advogados do Brasil \u2013 Seccional Acre \u2013 OAB/AC: a)Suplente: Bianca de Kassia Muniz Quadroz. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 3 de agosto 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.717, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CLARA VIT\u00d3RIA DA COSTA QUEIROZ para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado de  Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres  \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.718, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, MAURO DANILO TAVERNARD DE ALENCAR J\u00daNIOR do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, nomeado  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 4.142, de 20 de setembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.719, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ROZALIA MARIA DOS REIS DA SILVA para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.720, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, CARLOS EDUARDO OLIVEIRA PEREIRA  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado da  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  2.089, de 7 de maio de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.721, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CRISTIANO LOPES PADILHA para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.723, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, M\u00c1RCIA MARIA REGO DA SILVA do cargo de Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Hospital Sans\u00e3o Gomes em  Tarauac\u00e1, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.099, de 26 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "PORTARIA N\u00ba 72, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 Designa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rio civil para assumir a Divis\u00e3o de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba. 002, de 1\u00ba de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o funcion\u00e1rio civil Felipe Jos\u00e9 Soares Nunes, matr\u00edcula  n\u00ba 9575227 para assumir a Chefia da Divis\u00e3o de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio  da Casa Militar. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 58, de 27 de junho de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA N\u00ba 73, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba. 002, de 1\u00ba de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, RESOLVE, Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG 11 \u00e0 servidora CINTIA CRISTINA OLIVEIRA DA SILVA MONTEIRO - Mat. 700100-1, pelo exerc\u00edcio de  suas fun\u00e7\u00f5es como Chefe de Gabinete na Casa Militar.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 1\u00ba de agosto de 2021.   AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE   PORTARIA PCAC N\u00ba 304, DE 29 DE JULHO DE 2021 O Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especialmente contidas nos  incisos I e IV, do art. 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de  janeiro de 2004- Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Acre/LOPC, e etc. CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o permanente do  Poder P\u00fablico, princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade, unidade de doutrina e de procedimento; CONSIDERANDO que compete ao Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o de pessoal, no \u00e2mbito da  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre; CONSIDERANDO o requerimento de licen\u00e7a para tratar de assuntos  de interesses particulares, do servidor Gerson Crist\u00f3v\u00e3o, ocupante do  cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, atualmente lotado na Delegacia Geral  de Pol\u00edcia de Epitaciol\u00e2ndia- AC; CONSIDERANDO que a Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de  1993, que disp\u00f5e sobre o benef\u00edcio da Licen\u00e7a para Interesse Particular  em seu artigo 138 e seguintes; CONSIDERANDO as manifesta\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis ao servidor da chefia  imediata, chefia mediata, do Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do  Interior e da Assessoria Jur\u00eddica da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Pol\u00edcia Civil, anexadas ao processo SEI n\u00ba 0064.014648.00267/2021-49; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam  o exerc\u00edcio das atividades administrativas; RESOLVE: Art. 1\u00ba. CONCEDER licen\u00e7a para tratar de interesses particulares ao  servidor GERSON CRIST\u00d3V\u00c3O, matr\u00edcula n\u00ba 9246860-1, ocupante do  cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Geral de Pol\u00edcia  de Epitaciol\u00e2ndia- AC, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos consecutivos, sem  remunera\u00e7\u00e3o do cargo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil  ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 299, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora MARIA SHIRLENE MOURA BERTHOLDI, referentes ao  per\u00edodo aquisitivo de 12/05/1996 a 10/06/2001, a serem gozados a partir de 01/11/2021 a 30/11/2021 e 03/01/2022 a 01/02/2022. Registre-se e Cumpra-se.                                                Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 309, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR  o Agente de Pol\u00edcia Civil  Douglas Veiga de Souza, para  desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Escolta da Pol\u00edcia Civil, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 298, DE 28 DE JULHO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (per\u00edodo) de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor MARIO SANDRO MARTINS DE SOUZA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 02/06/2003 a 31/05/2008, a ser gozado a partir de 01/10/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                             Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio  referente ao Processo SEI n\u00ba 0064.005362.00012/2021-28, PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 042/2021 - CPL 05,  cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o  fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX acondicionada em embalagem de EPS (isopor), com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o  da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC no munic\u00edpio de Sena Madureira  - AC, em favor da Empresa: RESTAURANTE PALADAR LTDA ME (CNPJ  N\u00b0 09.599.536/0001-40), vencedora do item 1, com o valor unit\u00e1rio de R$  12,70 (doze reais e setenta centavos) e valor total de R$ 54.864,00 (cinquenta e quatro mil, oitocentos e sessenta e quatro reais). Rio Branco, 03 de agosto de 2021.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA (DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEA)  CONTRATO: 62/2017 EMPRESA: RABEL VIAGENS E TURISMO EIRELI \u2013 ME ASSUNTO: PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR A Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba.  10.584.440/0001-97, com sede na avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana,  1294, bosque, Rio Branco/AC, neste ato representada pelo seu Delegado Geral, Sr. Josemar Moreira Portes, brasileiro, casado, portador da  Carteira de Identidade n\u00ba 458.138, inscrito no CPF sob o n\u00ba 521.479.32604, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 6.421, de 22 de julho de 2020,  domiciliado no endere\u00e7o acima informado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es; Considerando os termos do Relat\u00f3rio da Controladoria Interna (fls. 52/55),  Parecer n\u00ba 147/2019/PCAC/DAG/ASSEJUR (fls. 57/69) e Despacho PGE/ PA N\u00ba 139/2019 - PROCESSO PGE.NET N\u00ba 2019.02.001621 (fls. 71/73),  e com base nos documentos que instruem o \u00fanico volume do processo  administrativo para reconhecimento de d\u00edvida de exerc\u00edcio anterior; Considerando a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os realizados pela empresa  RABEL VIAGENS E TURISMO EIRELI \u2013 ME, na vig\u00eancia do Contrato n\u00b0  62/2017, nos anos de 2017/2018, cujas despesas liquidadas nas faturas  especificadas nos autos, n\u00e3o foram pagas \u00e0 \u00e9poca devida; RESOLVE: Reconhecer a d\u00edvida no valor total de R$ 34.986,83 (trinta e quatro mil,  novecentos e oitenta e seis reais e oitenta e tr\u00eas centavos), tendo como  credora a empresa RABEL VIAGENS E TURISMO EIRELI - ME, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 16.798.335/0001-37, alusiva ao valor das  faturas n\u00ba 986 e 938 do ano de 2017 e \u00e0s faturas n\u00ba 642, 842, 881  e 918 referente ao ano de 2018, pelo fornecimento de agenciamento  de viagens a\u00e9reas \u2013 em n\u00edveis regional, nacional e internacional \u2013 e  terrestre \u2013 em n\u00edveis regional e nacional \u2013 compreendendo: reserva,  emiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso para atender  as necessidades da Pol\u00edcia Civil, decorrente do Contato n\u00ba 62/2017, que  dever\u00e3o ser pagas a t\u00edtulo de despesas de exerc\u00edcio anterior, \u00e0 conta  do Programa de Trabalho: 45100106122142142850000, Natureza da  Despesa: 33.90.92.00, Fonte de Recurso: 100 (RP). Rio Branco, 29 de julho de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE AVALIADOR DAS MEDALHAS  PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 67 DE 29 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para compor Comiss\u00e3o Avaliadora a fim de avaliar as amostras dos uniformes dos licitantes classificados, em observ\u00e2ncia ao processo Licitat\u00f3rio \u2013 Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRE N\u00ba 173/2021 - CEL 05 - cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  uniformes para atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Acre,  conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o referido processo. I \u2013 Presidente: Marta Renata da Silva Freitas Alves -  TC PM - Matr\u00edcula:  9110437-4; II-  Membro: Katianne Antoniete Barbosa \u2013 1\u00ba TEN PM - Matr\u00edcula:  9295453-2; III- Membro: Railson do Amaral Melo \u2013 1\u00ba TEN PM - Matr\u00edcula: 9163328-5; IV- Membro: Leonardo Silva de Aguiar \u2013 3\u00ba SGT PM - Matr\u00edcula:  9294651-1. Art. 2\u00ba Compete aos avaliadores, ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir parecer das amostras, conforme item 13 \u2013 Da Avalia\u00e7\u00e3o e Aceita\u00e7\u00e3o das Amostras do Termo de Refer\u00eancia em anexo do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 173/2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de julho de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 60/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: M C IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PAP\u00c9IS LTDA. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 74.995,00 (setenta e quatro  mil e novecentos e noventa e cinco reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas  relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da  data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Carolina Nazif Rasul, pela Empresa Contratada. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 115/2021-GAB-SEASDHM, 02 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 022/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fornecimento de coffee break, para atender  as necessidades da SEASDHM nos munic\u00edpios de Brasil\u00e9ia, Cruzeiro  do Sul, Tarauac\u00e1, Sena Madureira e Rio Branco. Saber: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir  os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato  Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o  de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a  vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento  da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021.  Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 116/2021-GAB-SEASDHM, 02 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e  Considerando o Decreto N\u00ba 9.824, de 23 de mar\u00e7o de 2004, que cria  o Conselho de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Acre \u2013 CONSEA  - AC, \u00f3rg\u00e3o consultivo e propositivo de assessoramento imediato ao  Governador do Estado, que tem por finalidade propor a formula\u00e7\u00e3o de  pol\u00edticas p\u00fablicas e diretrizes para a Pol\u00edtica Estadual de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Governo Estadual; Considerando o Encontro Virtual Preparat\u00f3rio com as Entidades da Sociedade  Civil e a decis\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o de Transi\u00e7\u00e3o para Forma\u00e7\u00e3o da  Nova Gest\u00e3o do Consea/AC realizado no dia 15 de julho de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Comiss\u00e3o de Transi\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o do Processo  Eleitoral da Nova Gest\u00e3o do Consea/AC, conforme abaixo:  Rosangela Abrahim Teles -  Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional \u2013 DISAN \u2013 SEASDHM: Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 60 dias para conclus\u00e3o dos trabalhos. Art. 3\u00ba Os representantes da sociedade civil organizada ser\u00e3o escolhidos por f\u00f3rum legalmente constitu\u00eddo, devendo para tanto elaborar edital especifico e amplamente divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em  lugares p\u00fablicos e m\u00eddias locais e dever\u00e1 ocorrer sob a supervis\u00e3o do  Minist\u00e9rio P\u00fablico, garantindo a ampla participa\u00e7\u00e3o de toda a sociedade.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  ANA PAULA LOPES LIMA  Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO  AO CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO N 08/2017 \u2013 SEJUDH, QUE FAZEM  ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES E  A SENHORA DARNYCLAY LEITE DA COSTA.  Pelo presente instrumento, de um lado, a SECRETARIA DE ESTADO  DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS  DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS PARA AS MULHERES Autarquia Federal inscrita no CNPJ/MF  sob o n\u00ba 33.863.850/0001-72, com Sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas,  n\u00ba 2731, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental em Rio Branco, Estado do Acre,  doravante denominado CONTRATANTE por sua representante, a Senhora ANA PAULA LOPES LIMA, na qualidade de Secretaria de Estado,  portadora da Carteira de Identidade n\u00ba176031 SEJUSP/AC, \u00f3rg\u00e3o expedidor SSP/AC  e do CPF n\u00ba 233.339.522-20, brasileira, residente nesta  cidade, e nomeada atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 5.889 de 05 de maio de 2020,  a doravante denominado CONTRATADA, neste ato, representada pela  Senhora DARNYCLAY LEITE DA COSTA, brasileira, solteira, portador  da Carteira de Identidade n\u00ba 177723 SSP/Ac, e do CPF n\u00ba 411.677.40220 residente e domiciliado \u00e0 rua Vet, Telmo Juli\u00e3o,  n\u00ba35 , Bairro Abrah\u00e3o  Alab, nesta cidade, em Rio Branco Estado do Acre, CEP n\u00ba 69911-325,  tendo em vista o que consta no Processo n\u00ba 08/2017 e em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, da Lei n\u00ba  10.520, de 17 de julho de 2002, do Decreto n\u00ba 2.271, de 7 de julho  de 1997,do Decreto n\u00ba 7.892, de 23 de janeiro de 2013, da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa SEGES/MPDG n\u00ba 5, de 26 de maio de 2017 e da Portaria n\u00ba  409, de 21 de dezembro de 2016, resolvem celebrar o presente  Termo  de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel , decorrente do Contrato n\u00ba 08/2017,mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas: 1. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. A SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS  DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS PARA AS MULHERES resolve registrar  nos termos do art. 79, Inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais normas aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, a rescis\u00e3o de forma amig\u00e1vel, do  Contrato Contrato n\u00ba 08/2017 a partir de 30 de julho de 2021. 1. O presente contrato est\u00e1 sendo rescindo por motivo de necessidade  da contratada ser nomeada em um outro contrato de trabalho. 2. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 2.1. As partes d\u00e3o entre si quita\u00e7\u00e3o m\u00fatua relativamente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  havida, declarando inexistirem quaisquer pend\u00eancias decorrentes do  Contrato Original, tampouco ter ocorrido o descumprimento das Cl\u00e1usulas que o integram. 3. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 PUBLICA\u00c7\u00c3O 3.1. Incumbir\u00e1 \u00e0 CONTRATANTE providenciar a publica\u00e7\u00e3o deste instrumento, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no prazo previsto na Lei n\u00ba 8.666,  de 1993. 4. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 FORO 4.1.  \u00c9 eleito o Foro de Rio Branco- AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro,  por mais privilegiado que seja, para dirimir os lit\u00edgios que decorrerem  da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Rescis\u00e3o que n\u00e3o possam ser compostos  pela concilia\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93.  Foi lavrado o presente Termo de Rescis\u00e3o disponibilizado por meio eletr\u00f4nico atrav\u00e9s do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEI, o qual depois de lido e achado conforme, vai assinado pelo representante Legal  da Secretaria de Estado. RIO BRANCO- ACRE, 30 DE JULHO DE 2021. Darnyclay Leite da Costa Ana Paula Lopes Lima Secretaria SEASDHM "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1408, de 27 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02415/2021-78. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Raimunda Nascimento da Silva, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 224286-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  12.05.2002 a 08.08.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 26.07.21 a 21.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1425, DE 27 DE JULHO DE 2021   A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor FRANCISCO ARTEMISO DE MOURA  CARNEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 9265813-8, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino de Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes no Munic\u00edpio de Rodrigues Alves. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1426, DE 27 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ANTONIETA RICARDO DOS SANTOS,  matr\u00edcula n\u00ba 9107860-6, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o de Ensino  da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes no Munic\u00edpio de Rodrigues Alves. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA SEE N\u00ba 1430, DE 28 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor FREDISON CARLOS BARBOSA DO  CARMO, matr\u00edcula n\u00ba 9156496-11, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o  de Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1432, DE 28 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor MARIONILDO DOS SANTOS RIBEIRO,  matr\u00edcula n\u00ba 110841-21, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  no Munic\u00edpio de Porto Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1433, DE 28 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora MELANIA RZATKI, matr\u00edcula n\u00ba 9392076-1,  para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o de Ensino da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes no Munic\u00edpio de Porto Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1441, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02583/2021-63. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Rita Paro, Especialista em Educa\u00e7\u00e3o,  matr\u00edcula n\u00ba 149586-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 05 (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 30.10.1990 a 28.10.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 25.10.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1445, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.008951.02944/2021-40. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Izabel de Albuquerque Rocha, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 249610-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.1995 a 27.02.2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 31.08.2021 a 27.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1446, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02610/2021-06. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria de Lourdes Luna Siqueira, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 221643-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 31.01.2012 a 29.01.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 20.07.2021 a 17.10.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1447, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02590/2021-65. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor  Manoel  C\u00e9lio de  Ara\u00fajo, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 168963-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de  Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 14.04.2002 a 12.04.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 20.07.2021 a 15.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1452, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.02397/2021-24. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Conceilda da Silva Lacerda, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 226394-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 31.07.1996 a 29.07.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 27.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1461, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.02699/2021-01. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor  Osmar  Rigamonte, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 9202129-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 01  (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 29.03.2011 a 27.03.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 30.10.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1462, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.02702/2021-88. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor  Raimundo da Silva Rodrigues, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 250678-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.07.2010 a 26.08.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 30.10.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1463, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.02534/2021-21. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria das Dores Silva de Ara\u00fajo, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 229644-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.12.2001 a 30.11.2006. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 30.10.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1464, de 29 de julho de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.02636/2021-46. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca Vilani de Lima dos Santos, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 185744-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 05 (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 12.05.1988 a 10.05.2013. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 25.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1471, de 02 de agosto de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.02741/2021-85. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria da Dores da Silva Souza, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 238015-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 24.03.1997 a 22.03.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 27.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021, decorrente da PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02  (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88), cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. ONDE SE L\u00ca: 6) Empresa: MITSUYO NISHIZAWA EIRELI \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 10.209.617/0001-75 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba  01.000.663/001-14, com sede na Rua Machado de Assis, n\u00ba 306, Conjunto Castelo Branco, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, CEP: 69.911-268, aqui  representada por  MITSUYO NISHIZAWA, portadora da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00ba 060908 SSP/AC, inscrita no CPF (MF) sob o n\u00ba 095.968.28215, residente e domiciliada \u00e0 Rua Machado de Assis, n\u00ba 269, Conj. Castelo Branco, munic\u00edpio de Rio Branco/AC. LEIA-SE: 6) Empresa: MITSUYO NISHIZAWA EIRELI \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 10.209.617/0001-75 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba  01.000.663/001-14, com sede na Rua Machado de Assis, n\u00ba 306, Conjunto Castelo Branco, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, CEP: 69.911-268, aqui  representada por  MITSUYO NISHIZAWA, portadora da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00ba 060908 SSP/AC, inscrita no CPF (MF) sob o n\u00ba 095.968.28215, residente e domiciliada \u00e0 Rua Machado de Assis, n\u00ba 269, Conj. Castelo Branco, munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021, decorrente da PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50), cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o  perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, com entrega  no Armaz\u00e9m da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar nos munic\u00edpios de Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3/AC. ONDE SE L\u00ca: 3) Empresa: F. F. DE MEDEIROS \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 09.638.709/0001-91, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.020.751/00137, com sede na Rua Pedro Gomes,n\u00ba 78, Conjunto Bela Vista \u2013 Bairro Floresta, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, CEP: 69.911-295, aqui representada  por FRANCISCO FONTENELE DE MEDEIROS, brasileiro, representante comercial, portador da c\u00e9dula  de identidade (RG) n\u00ba 100534 SSP/SP,  inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 112.754.992-87, residente e domiciliado no endere\u00e7o supracitado.   LEIA-SE: 3) Empresa: F. F. DE MEDEIROS \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 09.638.709/0001-91, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.020.751/00137, com sede na Rua Pedro Gomes,n\u00ba 78, Conjunto Bela Vista \u2013 Bairro Floresta, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, CEP: 69.911-295, aqui representada  por FRANCISCO FONTENELE DE MEDEIROS, brasileiro, representante comercial, portador da c\u00e9dula  de identidade (RG) n\u00ba 100534 SSP/SP,  inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 112.754.992-87, residente e domiciliado no endere\u00e7o supracitado. Rio Branco/AC, 02 de Agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 350/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 277/2018 - CEL 01 (PROCESSO N\u00b0 0009901-1/2018) SEI N\u00ba 0014.011108.00139/2021-28 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de 35,751260%  do CONTRATO/SEE N\u00ba  350/2018 referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (tipo caminhonete), com condutor, pessoa f\u00edsica, para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, nos termos do art. 57, II, e \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93 e art.40,  XI e 55, III da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER JURIDICO N\u00ba 232/2021/SEE \u2013 DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos  constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, contados a partir de 21 de agosto de 2021, com t\u00e9rmino em  20 de agosto de 2022. DO VALOR: O valor unit\u00e1rio mensal dos servi\u00e7os objeto do presente Contrato \u00e9 R$ 5.552,22 (cinco mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e vinte  e dois centavos) perfazendo o valor total de R$ 66.626,72 (sessenta e seis mil, seiscentos e vinte e seis reais e setenta e dois centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de despesa: 33.90.36.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PF); Fonte de Recurso: 100  (RP); 717.001.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das unidades escolares; Elemento de Despesa: 33.90.36.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros  (PF); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB).\u201d DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jorge Antonio Gomes de Oliveira - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 364/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 268/2018 \u2013 CEL 01 PROCESSO N\u00ba 0008361-1/2018 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 364/2018, referente a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (tipo caminh\u00e3o \u00be carroceria aberta) com condutor, pessoa f\u00edsica, para atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nos termos do art. 57, II, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER  JUR\u00cdDICO N\u00ba 211/2021/SEE \u2013 DILIC/SEE-DEAJ e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRE\u00c7O: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor unit\u00e1rio de R$ 4.900,00 (quatro mil e novecentos reais), perfazendo o valor total de R$ 58.800,00  (cinquenta e oito mil e oitocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 prorrogado por 12 (doze) meses, com inicio em 01 de setembro de 2021, com t\u00e9rmino em 31 de agosto  de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente aditivo correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico - Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros (PF);  Fonte de Recursos: 100 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 02 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Paulo Monteiro De Queiroz Costa - Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 / CEMA /2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO NEUTEL MAIA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: \u2022 Maria de Jesus Pontes Pereira - Presidente \u2022 Marcela da Silva Gomes \u2013 1\u00ba Secret\u00e1ria \u2022 Marta Marques Bardales \u2013 2\u00ba Secret\u00e1ria Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Neutel Maia, nos termos da Lei n\u00ba  1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 24 de maio de 2021. WILLIAM DIEGO FARIAS LEIT\u00c3O Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO VICENTE CELSO BRAND\u00c3O COMISSA\u00d5 PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O- CPL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de limpeza, material de consumo, material de expediente, equipamentos e mobili\u00e1rio destinado a Escola Vicente  Celso Brand\u00e3o, no Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre.  Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 001/2021, e em cumprimento  aos termos do artigo 43 incisos VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. ADJUDICO  e HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor das empresas: J.C.B DAS CHAGAS  foi vencedora nos itens: 2, 4, 6, 7, 8, 14, 20, 26, 27,  32, 34, 37, 39, 47, 50, 52, 53, 54, perfazendo um valor global de R$ 5.280.90( Cinco mil duzentos e oitenta reais e noventa centavos) , A. FRAN\u00c7A  DO NASCIMENTO foi vencedora nos itens:1, 3, 5, 9, 10, 11, 13, 15, 16, 18, 19, 21, 23, 30, 31, 33, 35, 40, 43, 44, 45, 46, 49, 51,55, perfazendo um  valor global de R$ 6.383, 50 (Seis mil trezentos e oitenta e tr\u00eas reais e cinq\u00fcenta centavos) e M.B OLIVEIRA foi vencedora nos itens: 12, 17, 22, 24,  25, 28, 29, 36, 38, 41, 42, 48, perfazendo um valor global de R$ 883,50 (Oitocentos e oitenta e tr\u00eas  reais e cinq\u00fcenta centavos)CLASSIFICADAS  como menor pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 02 de agosto de 2021 Edinho Fran Costa Silva  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESOPORTES TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, TORNA SEM EFEITO o TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  referente \u00e0 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDUAIS N\u00ba 040/2020 \u2013 CEL 01, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE, n\u00ba 13.097,  P\u00e1g. 15, em 30 de julho de 2021. Publique-se. Rio Branco (AC), 02 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.013836.00012/2021-09 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de apoio,  referente \u00e0 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDUAIS N\u00ba 040/2021 \u2013 CEL 01 (ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO \u2013 8442/BR), em favor de JOS\u00c9  GOMES ALVES, para o item 01 no valor total de R$ 140.760,00 (cento e quarenta mil e setecentos e sessenta reais).  Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 215 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 44/2021/SEFAZ - DIPES (SEI: 2023589), exarado pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Suspender a Licen\u00e7a Pr\u00eamio, concedida pela Portaria n\u00ba 201 de 14 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.085, de 15 de julho de  2021, da servidora MARIA JOS\u00c9 DO CARMO MAIA, a contar de 30 de julho de 2021, usufruindo a servidora de apenas 18 (dezoito) dias no per\u00edodo  de 12/07 a 29/07/2021, ficando assim 12 (doze) dias restantes para ser gozado em 16/08 a 27/08/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 216 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 253/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2028447), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364,  Km 115, Acre/Rond\u00f4nia, no m\u00eas de agosto de 2021, concedendo-lhes  di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria,  para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos  favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno, conforme o  art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 211 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 235/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2001932), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0 22/2021,  decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 028/2021 - CPL 04, Processo SEI n\u00b0 0715.012463.00002/2021-71, celebrado entre a SEFAZ e a  empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA,  assinado em 15 de julho de 2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a  partir da data a partir da emiss\u00e3o da ORDEM DE SERVI\u00c7O, podendo  prorrogar-se por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite de 60 (sessenta)  meses, tendo por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o  de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de  cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto  de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob  responsabilidade da Secretaria de Estado da Fazenda. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Mauro S\u00e9rgio Gomes de Ara\u00fajo da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba   917376-5; IV \u2013 Fiscal Substituto: Cleber Ar\u00e3o Gomes Batista Filho - Matr\u00edcula n\u00ba  9415955-2.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DIRETORIA DA CONTABILIDADE GERAL DO ESTADO INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEFAZ/DICONGE N\u00ba 01, DE 02 DE  AGOSTO DE 2021. Disp\u00f5e sobre o Cadastro de Credores no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil - SAFIRA, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 5 de agosto de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020, e o DIRETOR DA  CONTABILIDADE GERAL DO ESTADO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es. Considerando a atribui\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ, de gerenciar o Sistema de Contabilidade P\u00fablica do Estado, conforme o disposto na Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de  2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, que estabelecem a estrutura administrativa,  pol\u00edtica e operacional do Poder Executivo Estadual. Considerando que o Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil \u2013 SAFIRA, na qualidade de sistema de registro, evidencia\u00e7\u00e3o e controle dos atos e fatos relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria,  financeira, patrimonial e cont\u00e1bil do Poder P\u00fablico Estadual. Considerando a necessidade de atualizar os procedimentos e normas  relativas ao Cadastro de Credores do Sistema SAFIRA, a ser mantido e  gerenciado pela Diretoria da Contabilidade Geral do Estado. RESOLVEM: CAP\u00cdTULO I Das Disposi\u00e7\u00f5es Gerais Art. 1\u00ba. O Cadastro de Credores \u00e9 mantido e administrado por meio da  Tabela de Credores do Sistema SAFIRA, com a finalidade de permitir o  registro, execu\u00e7\u00e3o e controle das despesas e seus respectivos pagamentos aos fornecedores, prestadores de servi\u00e7os, dentre outros tipos  de benefici\u00e1rios, de acordo com as seguintes defini\u00e7\u00f5es: I - Consideram-se credores: as pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que constam  nos processos administrativos ou documentos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros  como favorecidos de obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas pelos \u00f3rg\u00e3os ou entidades, a  exemplo dos termos, acordos ou contratos celebrados com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, para fins de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e o fornecimento  de bens e materiais de consumo ou permanente, entre outros. II - Tipos de credores, considerando as seguintes caracter\u00edsticas: a) Pessoas F\u00edsicas: possuidoras de Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF,  que estejam aptas e em situa\u00e7\u00e3o regular para receberem pagamentos  efetuados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, tais como: o Contribuinte Individual que possua autonomia profissional, na qualidade de prestador de servi\u00e7o ou fornecedor de bens e materiais de consumo; o Servidor P\u00fablico na qualidade de pessoa possuidora de v\u00ednculo profissional  com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, e que esteja autorizada a receber, por exemplo: aux\u00edlio funeral; di\u00e1rias; ajuda de custo; suprimento  de fundo e rescis\u00e3o contratual; entre outras categorias na qualidade de  demais credores pessoas f\u00edsicas tais como: bolsista, estagi\u00e1rio (a), etc. b) Pessoas Jur\u00eddicas: possuidoras de Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ, que estejam aptas e em situa\u00e7\u00e3o regular para receberem  pagamentos efetuados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, tais como:  fornecedor de materiais de consumo ou permanentes e/ou prestador de  servi\u00e7os; e demais credores pessoas jur\u00eddicas, tais como: cons\u00f3rcios;  institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas com ou sem fins lucrativos, cooperativas, \u00f3rg\u00e3os, entidades, fundos e demais institui\u00e7\u00f5es pertencentes \u00e0  estrutura administrativa do Estado do Acre, ou de outros Entes da Federa\u00e7\u00e3o, ou da Uni\u00e3o. \u00a7 1\u00ba O disposto no caput deste artigo proporciona ao Sistema SAFIRA  os dados necess\u00e1rios para o registro das despesas p\u00fablicas que se  materializam quando da emiss\u00e3o das notas de empenhos e de suas respectivas notas de liquida\u00e7\u00f5es, pagamentos, despesas extraor\u00e7ament\u00e1rias e de ordens banc\u00e1rias. \u00a72\u00ba Consideram-se credores intraor\u00e7ament\u00e1rios aqueles benefici\u00e1rios  de transa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias e financeiras realizadas entre \u00f3rg\u00e3os e  entidades integrantes do Or\u00e7amento Fiscal e da Seguridade Social \u2013  OFSS, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, tais como: \u00d3rg\u00e3os, Entidades, Fundos, Autarquias, Funda\u00e7\u00f5es, Empresas P\u00fablicas e  Sociedades de Economia Mista dependentes, os Poderes Legislativo e  Judici\u00e1rio, o Minist\u00e9rio P\u00fablico, a Defensoria P\u00fablica do Estado e as demais entidades pertencentes \u00e0 estrutura administrativa e organizacional  do Ente Estado do Acre. CAP\u00cdTULO II Da Formaliza\u00e7\u00e3o dos Processos Art. 2\u00ba. Admite-se como formaliza\u00e7\u00e3o de solicita\u00e7\u00f5es de cadastros de  credores os seguintes meios de protocolos junto \u00e0 Secretaria de Estado  da Fazenda \u2013 SEFAZ: I - Processo F\u00edsico: requerimento protocolado presencialmente junto \u00e0s  ag\u00eancias de atendimento da SEFAZ, na capital e no interior do Estado; II - Processo Digital: solicita\u00e7\u00e3o instru\u00edda por meio de correio eletr\u00f4nico,  direcionada ao endere\u00e7o e-mail: cadastrodecredoresac@gmail.com; e, III - Processo Eletr\u00f4nico: pedido formalizado e encaminhado ao Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, pelos titulares dos \u00f3rg\u00e3os e  entidades do Poder P\u00fablico Estadual, por meio do Sistema Eletr\u00f4nico  de Informa\u00e7\u00f5es \u2013 SEI!. \u00a7 1\u00ba Os processos a que se referem os Incisos I, II e III deste Artigo dever\u00e3o conter obrigatoriamente os documentos relacionados no Cap\u00edtulo  III desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, conforme o tipo de credor. \u00a7 2\u00ba Os cadastros de credores de interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Estadual, como os relativos \u00e0 classe \u201c20 - Suprimento de Fundo\u201d, dever\u00e3o ter seus pedidos formalizados exclusivamente via Sistema SEI!, de  acordo com as disposi\u00e7\u00f5es do Inciso III deste Artigo. CAP\u00cdTULO III Da Documenta\u00e7\u00e3o Requerida Art. 3\u00ba. Para a inclus\u00e3o e/ou a altera\u00e7\u00e3o do cadastro de credores no  Sistema SAFIRA, a solicita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 conter os seguintes documentos,  desde que esses estejam leg\u00edveis, conforme o tipo de credor: I - Cadastro de Credor \u2013 Pessoa F\u00edsica: Formul\u00e1rio de Cadastro de Credor Pessoa F\u00edsica (Anexo I desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa), devidamente preenchido e assinado pelo titular ou seu  representante legal; Registro Geral-RG ou documento equivalente (frente e verso); Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF (frente e verso); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no NIT/PIS/PASEP (obrigat\u00f3rio somente para  a classe \u201c12-Prestador de Servi\u00e7os\u201d); Comprovante de Endere\u00e7o atualizado; e, Comprovante da conta com a identifica\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria e com  o nome completo do credor, tais como: contrato de abertura da conta,  extrato atualizado da conta, comprovante de dep\u00f3sito ou cart\u00e3o da conta (frente e verso), a fim de se comprovar que a conta corresponda \u00e0  conta banc\u00e1ria indicada no Formul\u00e1rio. II - Cadastro de Credor \u2013 Pessoa Jur\u00eddica: Formul\u00e1rio de Cadastro de Credor Pessoa Jur\u00eddica (Anexo II desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa), devidamente preenchido e assinado pelo titular, s\u00f3cio ou procurador legal da empresa; Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o e de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral de Pessoa Jur\u00eddica  (CNPJ); Ficha de Altera\u00e7\u00e3o Cadastral \u2013 FAC (quando se tratar das classes \u201c9 \u2013  Fornecedor\u201d e/ou \u201c12 - Prestador de Servi\u00e7os\u201d); Comprovante de Endere\u00e7o atualizado; Documentos pessoais do titular, s\u00f3cio ou procurador legal da empresa:  RG, CPF e Comprovante de Endere\u00e7o atualizado; Comprovante da conta com a identifica\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria e com  o nome completo do credor, tais como: contrato de abertura da conta,  extrato atualizado, comprovante de dep\u00f3sito ou cart\u00e3o da conta (frente  e verso), a fim de se comprovar que a conta corresponda \u00e0 conta banc\u00e1ria indicada no Formul\u00e1rio; e, Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual \u2013 DAE (taxa de expediente), acompanhado de seu comprovante de pagamento ou autentica\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria; \u00a7 1\u00ba O DAE (taxa de expediente) da al\u00ednea \u201cg\u201d, do inciso II, dever\u00e1 ser  emitido por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://sefaz.acre.gov.br/2021/,  acessando as abas \u201cServi\u00e7os, Guia do Usu\u00e1rio, Cadastro de Credores\u201d,  no link Pessoa Jur\u00eddica \u2013 inclus\u00e3o e/ou altera\u00e7\u00e3o (conforme o caso)  adotando os seguintes passos: Tipo de Receita: 41 \u2013 Taxa de expediente; Tipo de Documento: CNPJ; Classe da Receita: 41\u20132 Requerimentos Referentes a pedidos diversos; Sub-Classe da Receita: 41-2-10 Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Credores; N\u00edvel da Classe: 41-2-10-2 Pessoa Jur\u00eddica; Sub-N\u00edveis da Classe: 41-2-10-2-1 Inclus\u00e3o; ou 41-2-10-2-2 Altera\u00e7\u00e3o;  e Preencher a data de vencimento a fim de se emitir o DAE. Art. 4\u00ba A quantidade e o valor da Unidade Padr\u00e3o Fiscal do Estado do  Acre \u2013 UPF aplicados \u00e0 taxa de expediente para cadastros e altera\u00e7\u00f5es  de credores s\u00e3o definidos pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 376/2021  e suas altera\u00e7\u00f5es. Par\u00e1grafo \u00danico: S\u00e3o isentos do pagamento da taxa de expediente os processos de cadastro e altera\u00e7\u00f5es de credores de pessoas f\u00edsicas, dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, das autarquias estaduais e funda\u00e7\u00f5es institu\u00eddas e mantidas pelo poder p\u00fablico, bem como das entidades  de assist\u00eancia social, de benefic\u00eancia, de educa\u00e7\u00e3o e cultura, e das demais  entidades desde que sem fins lucrativos e, reconhecidas por lei como de  utilidade p\u00fablica, nos termos do art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 376/2021. Art. 5\u00ba. As inclus\u00f5es ou as altera\u00e7\u00f5es dos dados cadastrais e banc\u00e1rios  dos credores ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelos usu\u00e1rios do Sistema SAFIRA, com o perfil de acesso espec\u00edfico, devidamente autorizado  pela Diretoria da Contabilidade Geral do Estado. Art. 6\u00ba. Para garantir a consist\u00eancia e a veracidade dos dados cadastrados  no Sistema, fica estabelecido que os cadastros de credores dever\u00e3o ser  verificados e homologados por usu\u00e1rio com o perfil de acesso espec\u00edfico,  devidamente autorizado pela Diretoria da Contabilidade Geral do Estado. Art. 7\u00ba. A inclus\u00e3o ou a altera\u00e7\u00e3o de contas do Banco do Brasil do tipo  Poupan\u00e7a somente poder\u00e1 ser comprovada mediante apresenta\u00e7\u00e3o do  contrato de abertura ou dep\u00f3sito/extrato demonstrando explicitamente  qual dever\u00e1 ser a varia\u00e7\u00e3o de vincula\u00e7\u00e3o. Art. 8\u00ba. Para cada credor cadastrado ser\u00e1 gerado automaticamente um c\u00f3digo num\u00e9rico, \u00fanico e sequencial de identifica\u00e7\u00e3o no Sistema SAFIRA. Par\u00e1grafo \u00danico: n\u00e3o ser\u00e3o admitidos cadastros de credores cujo CPF  ou CNPJ j\u00e1 conste na base de dados do Sistema, exceto para os cadastros de Suprimento de Fundos. Art. 9\u00ba. Para o cadastro da classe \u201c12- Prestador de Servi\u00e7os\u201d \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o do Trabalhador \u2013 NIT,  ou do Programa Integra\u00e7\u00e3o Social - PIS, ou do Programa de Forma\u00e7\u00e3o  do Patrim\u00f4nio do Servidor P\u00fablico - PASEP. Art. 10\u00ba. O prazo para atendimento das solicita\u00e7\u00f5es de cadastros ser\u00e1  de no m\u00e1ximo 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, a contar da data em que a solicita\u00e7\u00e3o  estiver efetivamente recebida pela SEFAZ. Art. 11\u00ba. Fica a Diretoria da Contabilidade Geral do Estado, autorizada a  requerer documentos comprobat\u00f3rios complementares, visando garantir a veracidade dos dados apresentados nos processos de cadastros e  de altera\u00e7\u00f5es de credores. CAP\u00cdTULO IV Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais Art. 12\u00ba. As solicita\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s informa\u00e7\u00f5es e manuten\u00e7\u00f5es dos  dados do Cadastro de Credores, assim como as situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas  nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa dever\u00e3o ser formalizadas pelos meios descritos no Cap\u00edtulo II e ser\u00e3o dirimidas pela Diretoria da Contabilidade Geral  do Estado, conforme o caso. Art. 13\u00ba. Fica revogada a Portaria SEFAZ/AC n\u00ba 171, de 15 de abril de  2016, que disp\u00f5e sobre documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o do  Cadastro de Credor, no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil \u2013 SAFIRA. Art. 14\u00ba. Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.   R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda EDUARDO ALVES MAIA NETO Diretor da Contabilidade Geral do Estado FORMUL\u00c1RIO DE CADASTRO CREDOR - PESSOA F\u00cdSICA ANEXO I \u2013 INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEFAZ/DICONGE N\u00ba 1, DE 02  DE AGOSTO DE 2021 INCLUS\u00c3O  ALTERA\u00c7\u00c3O DADOS PESSOAIS*: DADOS BANC\u00c1RIOS: TIPO DE RECEBIMENTO (CLASSE): * Anexar a Procura\u00e7\u00e3o e os documentos pessoais do Procurador, se  for o caso. Local e Data: ______________, ______ de __________ de ________. Solicitante Respons\u00e1vel pelo recebimento ATEN\u00c7\u00c3O: TODOS OS CAMPOS S\u00c3O DE PREENCHIMENTO OBRIGAT\u00d3RIO, EXCETO O E-MAIL. \u00c9 FUNDAMENTAL QUE SUAS INFORMA\u00c7\u00d5ES PARA CONTATO ESTEJAM CORRETAS, POIS CASO SEJA  NECESS\u00c1RIO A SEFAZ ENTRAR\u00c1 EM CONTATO PARA RESOLVER  ALGUM PROBLEMA CADASTRAL. INFORMA\u00c7\u00d5ES INCONSISTENTES IMPOSSIBILITAR\u00c3O O PAGAMENTO DEVIDO \u00c0S EXIG\u00caNCIAS  DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL. FORMUL\u00c1RIO DE CADASTRO CREDOR - PESSOA JUR\u00cdDICA ANEXO II \u2013 INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEFAZ N\u00ba 1, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 INCLUS\u00c3O  ALTERA\u00c7\u00c3O DADOS DA PESSOA JUR\u00cdDICA: DADOS BANC\u00c1RIOS: DADOS DO TITULAR, S\u00d3CIO OU PROCURADOR LEGAL*: * Anexar a Procura\u00e7\u00e3o e os documentos pessoais do Procurador, se  for o caso. Local e Data: ______________, ______ de ______________ de _____. Solicitante Respons\u00e1vel pelo recebimento ATEN\u00c7\u00c3O: TODOS OS CAMPOS S\u00c3O DE PREENCHIMENTO OBRIGAT\u00d3RIO, EXCETO O E-MAIL. \u00c9 FUNDAMENTAL QUE SUAS INFORMA\u00c7\u00d5ES  PARA CONTATO ESTEJAM CORRETAS, POIS CASO SEJA NECESS\u00c1RIO  A SEFAZ ENTRAR\u00c1 EM CONTATO PARA RESOLVER ALGUM PROBLEMA  CADASTRAL. INFORMA\u00c7\u00d5ES INCONSISTENTES IMPOSSIBILITAR\u00c3O O  PAGAMENTO DEVIDO \u00c0S EXIG\u00caNCIAS DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL. "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 142, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que Lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A De 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 141 de 01 de agosto de 2019. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com  efeitos a contar \u00e0 de 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, AC 02 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 143, DE 02 DE AGOSTO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462Ade02 de janeiro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 135 de 01 de agosto de 2019.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com  efeitos a contar \u00e0 de 1\u00ba de agosto de 2021.  Registre-se  Publique-se  Cumpra-se  Rio Branco, AC 02 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 245/2021 \u2013 BIRD/SEMAPI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de c\u00e2mara fria para resfriamento e congelamento (capacidade de 2,5 tonelada), visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio  Ambiente do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER.  Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  17 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 03 de Agosto de 2021. ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 246/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de c\u00e2maras refrigeradas para conserva\u00e7\u00e3o de insumos e  medicamentos termol\u00e1beis para atender as necessidades do Departamento de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica e Insumos Estrat\u00e9gicos (DAFI), no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE). Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da  Uni\u00e3o - Portaria n\u00ba 3351/2021).  Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  17 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 03 de Agosto de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 091/2021 \u2013 BIRD/SEMA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de micro tratores, implementos para micro tratores  (adubadeira, carreta agr\u00edcola, ro\u00e7adeira frontal, encanteirador e sulcador), quadriciclos, carretas e reboques para quadriciclos, visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre,  no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  17 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o  de retifica\u00e7\u00e3o no termo de refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 03 de Agosto de 2021. ASS Greice Quele da Silva Braga CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 084/2021 \u2013 KFW/SEMA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (Cestas alimenta\u00e7\u00e3o) para  atendimento \u00e0s fam\u00edlias ind\u00edgenas e ribeirinhas atingidas pelas enchentes atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA, no \u00e2mbito do Programa REM Acre Fase II. Fonte de Recursos: 200 \u2013 REM Acre Fase II/KfW. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 17/08/2021 \u00e0s 08h15min, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na  qualidade t\u00e9cnica. Rio Branco-AC, 03 de Agosto de 2021. ASS Antonia Jucilene Oliveira de Morais CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 237/2021 \u2013 BIRD/SEICT A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.097 P\u00e1g. 16, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 N\u00ba 143 P\u00e1g. 170 e nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Onde se L\u00ea: \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SITEMA REGISTRO DE PRE\u00c7O N 237/2021 \u2013 BIRD/SEMA\u201d. Leia-se:  \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SITEMA REGISTRO DE PRE\u00c7O N      237/2021 \u2013 BIRD/SEICT\u201d. Rio Branco-AC, 03 de Agosto de 2021. ASS Adriano Santos da Silva CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 154/2021 \u2013 BIRD/SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dico-hospitalares para atender as  demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo  Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia 04/08/2021  \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites:  www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 03 de Agosto de 2021.   ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro  CAR Pregoeiro "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 141, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 0019.015124.00023/2021-92 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais do CONTRATO N\u00ba 425 /2021,  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, firmado com a empresa  BORGES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, cujo objeto \u00e9 a amplia\u00e7\u00e3o e  reforma da Central Estadual de Armazenamento e Distribui\u00e7\u00e3o de Imunobiol\u00f3gicos - Rede de Frio - PNI - Conv\u00eanio SINCOV n\u00ba 737521/2010,  localizado no munic\u00edpio de Rio Branco/AC I - Fiscal Titular - Eng\u00ba Civil La\u00e9rcio Miranda da Cunha Junior, Matr\u00edcula  n\u00ba 9133976, CREA N\u00ba 11644-D/PA; II - Fiscal substituto - Eng\u00ba Civil Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba  9336699, CREA N\u00ba 9642 D/AC; III - Fiscal Titular - Eng\u00ba Eletricista Felipe Santos Vaz Barbosa, Matr\u00edcula  n\u00ba 9495622, CREA N\u00ba 167587-D/MG; IV - Fiscal Substituto - Eng\u00ba Eletricista Idalci Dallamaria Junior, Matr\u00edcula  n\u00ba 9262415, CREA N\u00ba 9129-D/AC; V - Fiscal Titular - Eng\u00aa Mec\u00e2nica Paula Sales da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba  9545557, CREA N\u00ba 21103-D/AC; VI - Fiscal substituto - Eng\u00ba Mec\u00e2nico Dorival Shigueru Fujiike, Matr\u00edcula  n\u00ba 9479449, CREA N\u00ba 6010537611-D/SP; VII - Eng\u00ba de Seg. do Trabalho Erivan Nascimento Pereira, Matr\u00edcula n\u00ba  9304681, CREA N\u00ba 9536-D/AC Art. 2\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura da ordem  de servi\u00e7o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0  015/2021 SEI: 0019.000785.00072/2021-38  DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa  de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o do Hospital  Regional do Alto Acre, com convers\u00e3o de leitos de enfermaria para leitos  de UTI para atender pacientes acometidos com a COVID-19, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia-Acre, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecida  no termo de refer\u00eancia. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: prazo de execu\u00e7\u00e3o por um per\u00edodo de 60 (sessenta) dias, contados a partir do  dia 28/07/2021 a 26/09/2021, em conformidade com a 3\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e documentos contidos no processo SEI  n\u00ba 0019.000785.00072/2021-38 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 159/2021 \u2013  SEINFRA \u2013 ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 15 de abril de 2021. DATA DE ASSINATURA: 27.07.2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Francisco Walcir Borges dos  Santos, pela Borges Com\u00e9rcio e Constru\u00e7\u00f5es Eirli. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 034/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 022/2020 \u2013 CPL03 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013428.00001/2020-82 DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o do centro administrativo, munic\u00edpio de Xapuri \u2013 Acre, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancia contidas no processo, Conv\u00eanio n\u00b0 176/ PCN/2018, Siconv n\u00b0 864633/2018 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa \u2013 programa Calha Norte. DA VIG\u00caNCIA: Prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 120 (cento e vinte) dias, contados a partir do recebimento da ordem de servi\u00e7o pela  contratada, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo  aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$ 378.565,95 (trezentos e setenta e oito mil, quinhentos e sessenta  e cinco reais e noventa e cinco centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista  no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010462- 26/07/2021, 7540010463- 26/07/2021.  DATA DE ASSINATURA: 26/07/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Paulo Cesar Alves do  Nascimento, pelo Cons\u00f3rcio Xapuri. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 036/2021. DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 012/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013764.00029/2021-15 DO OBJETO DO CONTRATO: O Presente contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de servi\u00e7o Reprogr\u00e1ficos (c\u00f3pia de Chave,  borracha para carimbo, carimbo autom\u00e1tico, refil e encaderna\u00e7\u00e3o) para  atender as necessidades desta Secretaria de Estado de Infraestrutura  \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia na data de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro, at\u00e9 31 de dezembro de 2021 DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$ 3.410,00 (tr\u00eas mil e quatrocentos e dez reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista  no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010458-2021, 7540010459-2021 DATA DE ASSINATURA: 28/07/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Sirlei Pessoa Judar, pela  empresa Polic\u00f3pias Serv. Com. e Rep. Ltda. "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 218, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO a aus\u00eancia de normatiza\u00e7\u00e3o referente aos processos  de pagamento de horas/aulas ministradas no \u00e2mbito do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 CIEPS, bem como a  necessidade da padroniza\u00e7\u00e3o dos procedimentos para sua liquida\u00e7\u00e3o  e pagamento. RESOLVE: Art. 1\u00ba A presente Portaria Normativa possui como finalidade disciplinar  e regulamentar os procedimentos a serem adotados para pagamento  das horas/aulas ministradas no \u00e2mbito do Centro Integrado de Ensino e  Pesquisa e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 CIEPS. Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o consideradas horas/aulas, para fins desta Portaria, toda atividade docente desenvolvida por profissional que atue  como: Professor; Monitor; Tutor; Instrutor; Palestrantes e profissionais  devidamente habilitados que contribuam para forma\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o  e desenvolvimento profissional dos Policiais Militares, Civis e Penais,  Bombeiros Militares, Agentes do ISE e do DETRAN. Art. 2\u00ba Competir\u00e1 \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o do Curso iniciar o procedimento origin\u00e1rio de pagamento de hora/aula no Sistema SEI, promovendo juntada  aos autos dos documentos abaixo elencados, e posterior encaminhamento ao CIEPS: I \u2013 Atos normativos com especifica\u00e7\u00e3o dos valores a serem pagos com  respectiva fundamenta\u00e7\u00e3o legal; II - Programa do curso; III - Portaria de designa\u00e7\u00e3o do Coordenador no Curso; IV - Quadro de trabalho semanal; V - Rela\u00e7\u00e3o de instrutores/monitores/professores/tutores da edi\u00e7\u00e3o; VI - Requerimento de pagamento de horas/aula; Art. 3\u00ba Os profissionais habilitados nos termos do edital, dever\u00e3o protocolar junto ao CIEPS, para instru\u00e7\u00e3o do processo de pagamento no SEI,  os seguintes documentos: I - Certificado de habilita\u00e7\u00e3o para ministra\u00e7\u00e3o da disciplina; II - C\u00f3pia atualizada do cadastro de credor da Fazenda Estadual; III \u2013 Certid\u00f5es Negativas \u2013 SEFAZ, PGE e Receita Federal, v\u00e1lidas; IV \u2013 Declara\u00e7\u00e3o da Dire\u00e7\u00e3o ou Comando atestando que cumpriu a carga hor\u00e1ria semanal de trabalho em sua institui\u00e7\u00e3o de origem; Par\u00e1grafo \u00danico - Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pelo requerente,  nos termos dos artigos 2\u00ba e 3\u00ba desta Portaria, o CIEPS dever\u00e1 gerar processo de pagamento individual de cada docente, em autos vinculado ao inicial. Art. 4\u00ba O CIEPS encaminhar\u00e1, via SEI, o processo de solicita\u00e7\u00e3o de pagamento de hora/aula ao Departamento de Gest\u00e3o Interna/DGI/SEJUSP. Art. 5\u00ba O DGI emitir\u00e1 despacho de conformidade e far\u00e1 a juntada da autoriza\u00e7\u00e3o do Ordenador de Despesa, ap\u00f3s, encaminhar\u00e1 \u00e0 Divis\u00e3o Compras,  Contratos, Licita\u00e7\u00f5es - DIVCCL para requisi\u00e7\u00e3o de pagamento. Art. 6\u00ba A DIVFIN gerar\u00e1 o empenho e remeter\u00e1 ao CIEPS. Art. 7\u00ba Competir\u00e1 ao CIEPS entregar c\u00f3pia do empenho aos docentes,  os quais dever\u00e3o apresentar Nota Fiscal de Servi\u00e7o, com detalhamento  do n\u00famero do empenho, que dever\u00e1 ser juntado aos autos do processo  e remetido \u00e0 DIVFIN. Art. 8\u00ba Ap\u00f3s o recebimento do processo, devidamente instru\u00eddo, a DIVFIN  encaminhar\u00e1 ao Controle Interno, para an\u00e1lise e posterior pagamento. Art. 9\u00ba As d\u00favidas e casos omissos ser\u00e3o dirimidos junto ao Gabinete de  Gest\u00e3o do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a \u2013 CIEPS, subordinado \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP. Art. 10\u00ba Esta Portaria Normativa revoga a PORTARIA SEJUSP N\u00ba 353,  DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020, publicada no DOE n\u00ba 12.923, de 17  de novembro de 2020. Art. 11\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica Decreto n\u00ba 008/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/AC,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24, inciso II,  da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0 142/2021, Processo n\u00b0 0819.012803.00044/2021-09, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa  CONTROLES ELETROT\u00c9CNICA - EIRELI,  inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 14.291.629/0001-42,  cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material  permanente (07 Patch Panel Cat6 24p), para atender \u00e0s necessidades  da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP. O valor estimado \u00e9 de R$ 6.825,00 (seis mil oitocentos e vinte e cinco reais). A Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  719.001.06122142142850000, Elemento de Despesa: 44.90.51.35,  Fonte de Recursos: 600.  Rio Branco \u2013 AC, 03 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 32/2021 PROCESSO N.\u00ba: 0021378-3/2019 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 155/2019  CPL 05 OBJETO: Registro de pre\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o t\u00e9cnico especializado para coordena\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do atendimento emergencial do  CIOSP \u2013 Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es em Seguran\u00e7a P\u00fablica da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Acre. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e a Sr\u00aa.  Mariana Marini Basilio, pela empresa. Rio Branco-Acre, 20 de julho de 2021. Empresa:  07.720.703/0001-33 LOTE \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 86/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E EMPRESA ATIVA CONSULTORIA ORGANIZACIONAL LTDA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 155/2019  CPL 05 Processo N\u00ba:  0021378-3/2019 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o t\u00e9cnico especializado para coordena\u00e7\u00e3o e  gest\u00e3o do atendimento emergencial do CIOSP \u2013 Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es em Seguran\u00e7a P\u00fablica da Secretaria de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica do Acre, de acordo com o Termo de Refer\u00eancia, Edital da Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 155/2019 - CPL 05, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0021378-3/2019. DO VALOR: O valor  mensal de R$ 138.346,18 (cento e trinta e oito mil trezentos e quarenta e seis reais e dezoito centavos), perfazendo o valor total  estimado do presente contrato de R$  1.660.154,16 (um milh\u00e3o seiscentos  e sessenta mil  cento e  cinquenta e quatro reais e dezesseis centavos). DA VIG\u00caNCIA: 21/07/2021 a 20/07/2022.   Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 e 600  Rio Branco-AC, 21 de julho  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a  Sr\u00aa  Mariana Marini Basilio, pela empresa. ",
            "ERRATA A SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA -  SEJUSP, por meio de seu Secret\u00e1rio CEL PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS  SANTOS , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas, por meio  do Decreto n\u00ba. 008, de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba. 12.462, de 02 de janeiro de 2019, em conson\u00e2ncia com o  Art. 86, Inciso I e II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro  de 1989, torna p\u00fablica a presente ERRATA alterando os itens abaixo especificados referente ao Edital n\u00ba. 002/2021/SEJUSP, de 14 de julho de  2021, que visa a sele\u00e7\u00e3o ao 1\u00b0 Curso para Forma\u00e7\u00e3o de Multiplicadores  de Atendimento Pr\u00e9-Hospitalar Policial - APHP: Onde l\u00ea-se: \u201cCURSO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE MULTIPLICADORES DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR POLICIAL - APHP\u201d. Leia-se: \u201cCURSO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE MULTIPLICADORES INSTITUCIONAIS DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR POLICIAL - APHP\u201d. Quanto ao SUBITEM 2.4 VAGAS, do ITEM 2. O CURSO/ VAGA, do Edital  n\u00ba. 002/2021/SEJUSP, de 14 de julho de 2021, fica acrescido o seguinte:  02(duas) vagas para Assessoria Militar do Tribunal de Justi\u00e7a do Acre - ASMIL 02(duas) vagas para Secret\u00e1ria Opera\u00e7\u00f5es Integradas do Minist\u00e9rio da  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEOPI/MJSP Quanto ao Item 4 - DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA O PROCESSO SELETIVO, do Edital n\u00ba. 002/2021/SEJUSP, de 14 de julho de 2021, fica acrescido o seguinte: f) o Crit\u00e9rio de desempate entre os Policiais Militares ser\u00e1 antiguidade,  entre os policiais civis e penais ser\u00e1 o com maior idade. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 13/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, E A EMPRESA NORTECENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA.  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 023/2019 CPL 04 - SEPLAG Processo N\u00ba 410.012320.03365/2020-91  FINALIDADE \u2013 Este Apostilamento tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula  Terceira, do Contrato n\u00ba 13/2021,  com inclus\u00e3o de fonte de recursos 600: Onde se l\u00ea: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fonte de Recurso: 100 Leia-se: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fontes de Recursos: 100 e 600.            RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original.      Rio Branco-AC, 02 de agosto de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 194, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir a Fiscal Titular do Conv\u00eanio 005/2017/PDSA II,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a  COOPERATIVA DE POLPA DE FRUTOS NATIVOS DE M\u00c2NCIO LIMA -  COOPFRUTOS, PORTARIA SEMA N\u00ba 210, DE 28 DE SETEMBRO DE  2020, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado.  Fiscal Titular: Ana Paula Falc\u00e3o Freire, Matr\u00edcula: 9328440-1; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de junho de 2021.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 195, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir a Fiscal Titular do Conv\u00eanio 003/2016/PDSA II, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a Cooperativa  dos Produtores Rurais de Agricultura Familiar e Econ\u00f4mica de Nova Cintra  - COOPERCINTRA, PORTARIA SEMA N\u00ba 208, DE 28 DE SETEMBRO DE  2020, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado. Fiscal Titular: Ana Paula Falc\u00e3o Freire, Matr\u00edcula: 9328440-1; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de junho de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 196, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir a Fiscal Titular do Conv\u00eanio 007/2017/PDSA II, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a Cooperativa  dos Produtores Rurais de Agricultura Familiar e Econ\u00f4mica de Nova Cintra  - COOPERCINTRA, PORTARIA SEMA N\u00ba 202, DE 28 DE SETEMBRO DE  2020, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado. 1. Fiscal Titular: Ana Paula Falc\u00e3o Freire, Matr\u00edcula: 9328440-1; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de junho de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 197, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir a Fiscal Titular do Conv\u00eanio 006/2017/PDSA II, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a  Cooperativa Agroextrativista Pushu\u00e3 Shaw\u00e3dawa, PORTARIA SEMA N\u00ba  198, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado. Fiscal Titular: Luciana Cristina Rola de Souza, Matr\u00edcula: 9257411-1; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de junho de 2021.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 198, DE 28 DE JULHO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir a Fiscal Titular do Conv\u00eanio 004/2017/PDSA II, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a Cooperativa Agroextrativista de Porto Walter - COAPEX, PORTARIA SEMA  N\u00ba 209, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, pelo servidor abaixo indicado. 1. Fiscal Titular: Ana Paula Falc\u00e3o Freire, Matr\u00edcula: 9328440-1; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das  disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de junho de 2021.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 199, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir a Fiscal Titular do Conv\u00eanio 002/2016/PDSA II, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a  Cooperativa de Produtores Familiares e Economia Solid\u00e1ria da Floresta  do Mogno - COOPERMOGNO, PORTARIA SEMA N\u00ba 200, DE 28 DE  SETEMBRO DE 2020, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado. 1. Fiscal Titular: Luciana Cristina Rola de Souza, Matr\u00edcula: 9257411-1; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de junho de 2021.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 200, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir a Fiscal Titular do Conv\u00eanio 004/2016/PDSA II, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a  Cooperativa Agroextrativista Asheninka do Rio Amonia - Ay\u00f5pare, PORTARIA SEMA N\u00ba 201, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado. Fiscal Titular: Ana Paula Falc\u00e3o Freire, Matr\u00edcula: 9328440-1; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de junho de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 036/2021/SEPA/BID COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 030/2021/SEPA/BID PROCESSO SEI N\u00b0 0853.013720.00094/2021-26 CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 2928/OC- BR - PDSA FASE II (BID) PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa ACRE TERCERIZA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, atrav\u00e9s  do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre - PDSA Programa de Trabalho: 753.001.20608140332840000 - Desenvolvimento da Produ\u00e7\u00e3o Familiar Elemento de despesa: 44.90.30.00.00 (material de consumo) Fonte de Recurso: 500  Notas de Empenho: 7530010231/2021; VALOR: R$ 4.451,10 (quatro mil e quatrocentos e cinquenta e um reais  e dez centavos). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da assinatura do contrato e  seu t\u00e9rmino em 17 de novembro de 2021. DATA DA ASSINATURA: 26 de julho de 2021. Assinam: CONTRATANTE - JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  J\u00daNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA - FRANCISCO JANIO DA  COSTA AGUIAR (ACRE TERCERIZA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS) ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 038/2021/SEPA/BID COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N.\u00ba 030/2021 - SEPA/BID CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 2928/OC-BR - PDSA FASE II (BID) PROCESSO SEI N\u00b0 0853.013720.00094/2021-26 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa RICHARD S.  MIRANDA ME. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  - SEPA, atrav\u00e9s do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Estado do Acre - PDSA Programa de Trabalho: 753.001.20608140332840000 - Desenvolvimento da Produ\u00e7\u00e3o Familiar Elemento de despesa: 44.90.30.00.00 (material de consumo) Fonte de Recurso: 500  Notas de Empenho: 7530010232/2021 VALOR: R$ 21.036,00 (vinte e um mil, trinta e seis reais). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da assinatura do contrato e  seu t\u00e9rmino em 17 de novembro de 2021.  DATA DA ASSINATURA: 26 de julho de 2021. Assinam: CONTRATANTE - JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  J\u00daNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA - RICHARD S. MIRANDA ME  (RICHARD SOUZA MIRANDA). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 671, DE 30 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020,  Considerando o Despacho n\u00ba 2664/DIRCAM/SEPLAG, de 30 de julho de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o servidor Edemilson Pereira dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 9203214-2, para responder pelo Departamento de Monitoramento de  Conv\u00eanios - DECONV, desta Secretaria, no per\u00edodo de 02/08/2021 a 01/09/2021, durante a aus\u00eancia do titular. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 673, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba -  Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais dos Contratos abaixo descritos, afim de atender as necessidades desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e suas unidades: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s  normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 02/08/2021 "
        ],
        "SESACRE": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Cadeira  de Rodas), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE; em favor da empresa:   VENDRAMINI COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS EIRELI-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 20.515.304/0001-07, referente  aos itens (03,04,05 e 06): com o valor total de R$ 551.535,02 (quinhentos e cinquenta e um mil, quinhentos e trinta e cinco reais e dois centavos). Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 53/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00094/2021-11 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  208/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 24196/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA MEDMAX COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ: 16.553.940/0001-48  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto  Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo contratual estabelecido, o item  constante da Ordem de Entrega n\u00ba 24196/2021  que possui item que \u00e9  destinado a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA,CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 436/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 29 de Julho  de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 231/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 074/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00010/2021-01 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: BMA - BRASIL MARCAS ATACADISTA EIRELI EPP DO OBJETO:   Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar Circuitos para Respiradores Mec\u00e2nicos, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 928.025,00 (novecentos e vinte e oito mil e vinte cinco reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de  Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS   O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E GILBERTO DE LIMA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  074/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: BMA - BRASIL MARCAS ATACADISTA EIRELI EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 30.284.338/0001-83,  estabelecida \u00e0 \u00c1rea A de Conjunto 16, Lote 02 - Sala, 104 \u00c1guas Claras, Bras\u00edlia/DF, CEP: 71988720 Telefone: (61) 3045-5252 / (61) 9.9266-2542  E-mail: lic.bmadf@gmail.com / adm.bmadf@gmail.com "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "AGEAC": [
            "Portaria N\u00ba 043/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021 A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278 de 14  de Janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de Junho de 2019; Considerando termos do Art. 67 da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e Considerando a capacita\u00e7\u00e3o feita pela Controladoria Geral do Estado  do Acre em 16 de Julho de 2014, orientando quanto \u00e0 necessidade de  indica\u00e7\u00e3o formal de Gestores Titulares e Substitutos e Fiscais Titulares  e Substitutos de Contratos Administrativos. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores desta Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre, Ana L\u00facia Ferreira Pinto, matr\u00edcula  n\u00ba: 9262954 e Antonia M\u00e1gira Fernandes de Oliveira Beiruth, matr\u00edcula  n\u00ba: 9138030-3 como Gestor Titular e Gestor Substituto, bem como Ana  Christina Souza Batista, matricula: 9520970 e  P\u00e2mmela Keity Freitas  Queiroz, matricula: 9509283 Fiscal Titular e Fiscal Substituto, respectivamente para acompanharem a execu\u00e7\u00e3o do CONTRATO N\u00ba 012/2021/ DEAF/AGEAC \u2013 com a Empresa DREAM IND. E COM. LTDA ME, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00b0 23.799.842/0002-31, determinando o que for  necess\u00e1rio \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o das falhas ou defeitos observados. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas \u00e0s  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00ba 2.790/2019 ",
            "Portaria N\u00ba 044/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021 A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278 de  14 de Janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de Junho de 2019;  CONSIDERANDO os princ\u00edpios norteadores da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  contidos no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, bem como  as demais normas pertinentes; CONSIDERANDO o disposto na Lei Complementar n\u00b0 278, de 14 de  janeiro de 2014;  CONSIDERANDO o disposto na Lei n.\u00ba2.731, de 23 de agosto de 2013,  alterada pela Lei n\u00ba 3.003, de 23 de novembro de 2015; CONSIDERANDO o disposto no Termo de Ajustamento de Conduta \u2013  TAC, assinado no dia 05 de maio de 2016, pelos representantes do  Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre, da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre e a empresa interessada PETROACRE  TRANSPORTES LTDA;  CONSIDERANDO a obriga\u00e7\u00e3o de zelar pelo equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos contratos; CONSIDERANDO por fim, a imperiosa necessidade de continua\u00e7\u00e3o na  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros, que n\u00e3o pode sofrer interrup\u00e7\u00e3o, sob pena de a Administra\u00e7\u00e3o  causar preju\u00edzos incalcul\u00e1veis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o usu\u00e1ria do referido transporte; R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Alterar os hor\u00e1rios da linha radial n\u00ba 0029. Rio Branco \u2013 Ramal  do A\u00e7a\u00ed (Vila do V) \u2013 Rio Branco, realizada pela Empresa de Transporte  Intermunicipal de Passageiros PETROACRE, estabelecendo que circulem nos seguintes hor\u00e1rios:  2hs em 2hs de segunda \u00e0 sexta;  aos finais de semana ser\u00e3o de acordo com a tabela abaixo: Art. 2\u00ba - Esta Portaria passa a vigorar em 02 de agosto de 2021;  Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0 03/2021/DEAF/AGEAC Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o n.\u00ba 026/2020, Processo n.\u00ba  2068/2020, Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 022/2020 da  Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/AC. PARTES: Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre  e a Empresa DREAM IND. E COM. LTDA ME, inscrita no CNPJ (MF)  sob o n\u00b0 23.799.842/0002-31. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) aparelhos de condicionadores de ar,  com a finalidade de atender as necessidades da Ag\u00eancia Reguladora  dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre - AGEAC. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho17512141132990000 \u2013 Regula\u00e7\u00e3o do Setor Saneamento B\u00e1sico; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00. Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios Indireta. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: O presente termo de ades\u00e3o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo  \u00fanico, da Lei n\u00ba 8.666/93. DO FORO: Fica eleito o foro da cidade de Rio Branco para solucionar  eventuais lit\u00edgios decorrentes deste CONTRATO, afastado qualquer outro, por privilegiado que seja. Rio Branco / Acre, 28 de julho de 2021. MAYARA CRISITNE BANDEIRA DE LIMA Presidente da AGEAC Pela CONTRATANTE SAID ELIAS DREAM IND. E COM. LTDA ME Pela CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 012/2021/DEAF/AGEAC Partes: Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre e  a Empresa DREAM IND. E COM. LTDA ME, inscrita no CNPJ (MF) sob  o n\u00b0 23.799.842/0002-31. Do Objeto: Constitui objeto deste contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de 04 (quatro)  aparelhos de condicionadores de ar, com a finalidade de atender as  necessidades da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre - AGEAC. Do Valor: Conforme autos do processo administrativo n.\u00ba 025/2021/ DEAF/AGEAC e Cl\u00e1usula Terceira do Contrato n.\u00ba 012/2021/AGEAC. Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho17512141132990000 \u2013 Regula\u00e7\u00e3o do Setor Saneamento B\u00e1sico; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00. Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios Indireta. Da Vig\u00eancia: At\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeira de 2021. Do Foro: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, exclu\u00edda qualquer outro. Rio Branco / AC, 29 de julho de 2021. Assinam: Sra. Mayara Cristine Bandeira de Lima, Presidente da  AGEAC \u2013 CONTRATANTE e Sr. Said Elias, pela Empresa DREAM  IND. E COM. LTDA ME ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O INEGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  Ratifico, por este termo, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o para pagamento da  ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE AG\u00caNCIAS DE REGULA\u00c7\u00c3O - ABAR,  inscrita no CNPJ n.\u00ba 03.657.354/0001-00, cujo o objeto ser\u00e1 o pagamento  da Anuidade referente ao ano de 2021, para que assim esta Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, continue associada a ABAR, pelo valor global de R$ 23.340,00 (Vinte e tr\u00eas mil trezentos  e quarenta reais) com respaldo no Art. 25, da Lei n\u00ba 8.666/93 Rio Branco/ AC, 02 de agosto de 2021. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 364  DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413  de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 TORNAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba 255 de 25 de mar\u00e7o de 2019,  que nomeou A Senhora MARIANA NOGUEIRA JERONIMO, sob matricula n\u00ba 9428810, para responder pela Ger\u00eancia da Unidade do Depasa  de Capixaba, no \u00e2mbito deste Departamento. 2 \u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 365 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413  de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 DESIGNAR O senhor, ISMAEL RODRIGUES DOS SANTOS, sob  matricula n\u00ba 9440690, para responder pela Ger\u00eancia da Unidade do DEPASA no Munic\u00edpio de Capixaba. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 366 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de  10 de mar\u00e7o de 2011, RESOLVE: Art.1\u00ba - Instituir Comiss\u00e3o de Equipe T\u00e9cnica para Vistoria e Liga\u00e7\u00e3o  da Rede Coletora de Esgoto do empreendimento CITT\u00c1 Residencial e  Comercial, solicitado pela empresa Viver - Portal 2 Empreendimentos  LTDA - SPE, inscrita sob CNPJ n\u00ba 28.455.093/0001-68, atrav\u00e9s do requerimento de 30 de junho de 2021. Art. 2\u00ba - A referida Comiss\u00e3o fica institu\u00edda com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: PRESIDENTE: Alan de Oliveira Ferraz (Engenheiro Civil) - Diretoria de  Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA; MEMBRO: Cl\u00e1vio Momo Ziemniczak (Engenheiro Sanitarista) - Diretoria  de Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA; MEMBRO: Thiago Silva Farias (Engenheiro Civil) - Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA; MEMBRO: Alana Costa dos Santos Souza (Engenheira Eletricista) - Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA. Art.3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art.4\u00ba - D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de Novembro de 2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 367 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de  10 de mar\u00e7o de 2011, RESOLVE: Art.1\u00ba - Instituir Comiss\u00e3o de Equipe T\u00e9cnica para Vistoria e Liga\u00e7\u00e3o da  Rede de Distribui\u00e7\u00e3o de \u00c1gua do empreendimento CITT\u00c1 Residencial  e Comercial, solicitado pela empresa Viver - Portal 2 Empreendimentos  LTDA - SPE, inscrita sob CNPJ n\u00ba 28.455.093/0001-68, atrav\u00e9s do requerimento de 30 de junho de 2021. Art. 2\u00ba - A referida Comiss\u00e3o fica institu\u00edda com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: PRESIDENTE: Alan de Oliveira Ferraz (Engenheiro Civil) - Diretoria de  Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA; MEMBRO: Cl\u00e1vio Momo Ziemniczak (Engenheiro Sanitarista) - Diretoria  de Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA; MEMBRO: Thiago Silva Farias (Engenheiro Civil) - Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA; MEMBRO: Alana Costa dos Santos Souza (Engenheira Eletricista) - Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es - DEPASA. Art.3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art.4\u00ba - D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de Novembro de 2020 ",
            "EXTRATO DO QUARTO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 043.2018-E PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E A COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO  ESTADO DO ACRE - COOPERVEL. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto a supress\u00e3o  de R$ 48.420,00 (quarenta e oito mil e quatrocentos e vinte reais) do  valor global do contrato, correspondendo tal supress\u00e3o a 33,33% (trinta  e tr\u00eas v\u00edrgula trinta e tr\u00eas por cento) do valor original do contrato, conforme Justificativa, parte integrante deste Termo. DA ALTERA\u00c7\u00c3O Em raz\u00e3o da presente supress\u00e3o, o contrato passa a dispor da seguinte  forma:  DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento legal na cl\u00e1usula nona do contrato e no art. 65, inciso II, c/c \u00a7 2\u00ba, inciso II  da Lei n.\u00ba 8.666/93.   DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas ASSINATURA: 21.07.2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e, Raimundo Oliveira de Souza, pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO/DERACRE  N\u00ba 077/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00103/2021-11 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES  LTDA, contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o  dos pre\u00e7os unit\u00e1rios,  dos itens: 1 (CAP 50/70), no percentual de 25% (vinte  e cinco por cento), 2(CM-30), 18% (dezoito por cento), 3 (RR-2C), 16,75%  (dezesseis inteiros e setenta e cinco d\u00e9cimos por cento)  e 4 (RC-1CE)  18% (dezoito por cento), respectivamente, por tonelada, totalizando o valor  de R$ 587.467,20 (Quinhentos e oitenta e sete mil, quatrocentos e sessenta e sete reais e vinte centavos), do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 077/2021),  cujo objeto \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa (pessoa jur\u00eddica) para fornecimento de insumos asf\u00e1lticos (material betuminoso) para atender as demandas  do DERACRE na regional do Baixo Acre, em cumprimento ao disposto no  PARECER N\u00ba 77/2021/DERACRE-ASSJUR, os quais integram PROCESSO SEI N\u00ba0038.004231.00103/2021-11. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  65, II, al\u00ednea \u201cd\u201d do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  077/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 27 de julho de 2021 \u2013 Rio Branco-AC ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo contratante  e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela contratada.  ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO/DERACRE  N\u00ba 078/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00104/2021-58 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES  LTDA, contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o dos pre\u00e7os unit\u00e1rios,  dos itens: 8 (CAP 50/70), no percentual  de 25% (vinte e cinco por cento), 9 (RR-2C), no percentual de 18%  (dezoito por cento), 10 (CM-30), no percentual de 16,75% (Dezesseis  inteiros e setenta e cinco por cento) e  11 (RC-1CE),  no percentual  de 18% (dezoito por cento), por tonelada, totalizando o valor de R$  623.192,40 (Seiscentos e vinte e tr\u00eas mil, cento e noventa e dois reais  e quarenta centavos), do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 078/2021), cujo  objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa (pessoa jur\u00eddica) para fornecimento  de insumos asf\u00e1lticos (material betuminoso) para atender as demandas  do DERACRE na Regional do Juru\u00e1, em cumprimento ao disposto no  PARECER N\u00ba 78/2021/DERACRE-ASSJUR, os quais integram PROCESSO SEI N\u00ba0038.004231.00104/2021-58. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  65, II, al\u00ednea \u201cd\u201d do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  078/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA:  28 de julho de 2021 \u2013 Rio Branco-AC ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 404, DE 13 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no art. 11, \u00a7 1\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido de avalia\u00e7\u00e3o por Junta Psicol\u00f3gica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta psicol\u00f3gica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 ISABELLE LAVOCAT NUNES - CRP 02008975 /AC II - JONATAS RODRIGUES DANTAS  - CRP 08544 /AC III - LAURA LUCIA GARCIA LOPES LESUEUR - CRP 15462 /AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA PSICOCLIN com endere\u00e7o na Rua da Rosas, n\u00ba. 321, Bairro Jardim Primavera, Rio Branco/AC, \u00e0s 15h00min (quinze horas) no  dia 04/08/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC,  13  de julho 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I PORTARIA DETRAN N\u00ba 404, DE 13 DE JULHO DE 2021 ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 477, DE 30 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO  n\u00b0 0068.013479.00262/2021-30. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito,  os Senhores, GLEIDISON MIRANDA FERREIRA, JONAS DE SOUZA  SILVA, SANDRO WILSON MENDES ROCHA, o representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como,  o m\u00e9dico especialista em medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Edmo Orlando F.  Coelho - CRM 087/AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular  Especial, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A e B), do candidato Raedson Mendes  da Silva, CPF 024.999.302-33, no ve\u00edculo de placa  OXP9376 - CAT (A)  e QLU5096 - CAT (B) Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 04/08/2021  (quarta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 9, DE 23 DE  JULHO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 016 DE 19 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de  27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES MARQUES DA SILVA - CRM 971/AC II \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC III - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 04/08/2021 (quarta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 19 de Julho de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 04/08/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 476, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 452, DE 26 DE  JULHO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.093 de 27 de julho de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro  de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21  de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  466/2021/DETRAN - DADM (1987762), RESOLVE:     Art. 1\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 032/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa DATAPROM EQUIPAMENTOS  E SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA INDUSTRIAL LTDA, que tem como  objeto presente a sele\u00e7\u00e3o das propostas mais vantajosa para administra\u00e7\u00e3o por meio de registro de pre\u00e7os, visando a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos para os servi\u00e7os de sinaliza\u00e7\u00e3o semaf\u00f3rica de  tr\u00e2nsito\u201d, atendendo as necessidades deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN. A vig\u00eancia do termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de  sua assinatura 27/07/2021, e t\u00e9rmino em 31/12/2021. I Gestor Titular: Vitor de Oliveira Peres - Matr\u00edcula: 9262229; II Gestor Suplente: Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o - Matr\u00edcula: 9312404; III Fiscal Titular: Judeilson Ferreira de Oliveira - Matr\u00edcula: 9122680; IV Fiscal Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha - Matr\u00edcula: 9509356. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em  decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de julho de 2021.   Christian Roberto Rodrigues Lopes Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 481, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 04/08/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 481, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 484, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 04/08/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 484, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 475, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 452, DE 26 DE  JULHO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.093 de 27 de julho de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro  de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21  de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  467/2021/DETRAN - DADM (1987805), RESOLVE:     Art. 1\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  033/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa SSAT SINALIZA\u00c7\u00c3O E ADESIVOS EIRELI, que tem como objeto presente a sele\u00e7\u00e3o das propostas mais vantajosa  para administra\u00e7\u00e3o por meio de registro de pre\u00e7os, visando a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o  de materiais e equipamentos para os servi\u00e7os de sinaliza\u00e7\u00e3o semaf\u00f3rica  de tr\u00e2nsito\u201d, atendendo as necessidades deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN. A vig\u00eancia do termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de  sua assinatura 26/07/2021, e t\u00e9rmino em 31/12/2021. I Gestor Titular: Vitor de Oliveira Peres - Matr\u00edcula: 9262229; II Gestor Suplente: Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o - Matr\u00edcula: 9312404; III Fiscal Titular: Judeilson Ferreira de Oliveira - Matr\u00edcula: 9122680; IV Fiscal Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha - Matr\u00edcula: 9509356. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de julho de 2021. Christian Roberto Rodrigues Lopes Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 486, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Alexandre Cambessa Silva do Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-03, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 485, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.013492.00006/2021-29; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 666/2021 DETRAN - ASSEJU/DETRAN  - PRES 2012988; RESOLVE: Art. 1\u00ba  CONCEDER 20 (vinte) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora  Qu\u00e9zia de Souza Matos, matr\u00edcula n\u00ba 9325425, T\u00e9cnico Administrativo  do Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2011/2016, a ser usufru\u00eddo de 15 de julho de 2021 a 03 de agosto de 2021. Ar. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 15 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/Ac, 03 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do Detra/AC Decreto n\u00b0 8.348, de 17/03/2021 DOE n\u00b0 13.004 ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 488, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  487/2021/DETRAN - DADM (2032587), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  034/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI. O presente contrato  foi assinado na data de 03/08/2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa jur\u00eddica por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para fornecimento sob demanda de Material de Consumo \u2013 \u00c1gua Mineral em garrafa com 500 ml,  \u00c1gua Mineral em garrafa com 20 litros, barra de gelo de 10 kg e Garraf\u00e3o  cil\u00edndrico de 20 litros, gelo tipo drink e g\u00e1s liquefeito, em atendimento as  necessidades de diversos setores e unidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, em Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, e Rodrigues Alves,  tudo em conformidade com o PARECER 580/2021, NOTA DE EMPENHO 7542040778/2021,7542040779/2021,7542040780/2021 e demais  pe\u00e7as que constituem o processo Sei n\u00b00068.001067.00231/2020-70. I Gestor Titular: Erissa Silva Lima - Matr\u00edcula: 91883474; II Gestor Suplente: Natana Azevedo de Souza - Matr\u00edcula: 9315926; III Fiscal Titular: Izaias de Queiroz Pereira - Matr\u00edcula: 9300279; IV Fiscal Suplente: Celene Albuquerque de Souza - Matr\u00edcula: 3358513 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba 001/2021 EXTRATO DO CONV\u00caNIO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO  DO ACRE, ATRAV\u00c9S DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/AC E O SINDICATO DAS AUTOMOTO ESCOLAS E  CENTROS DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES DE VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES DO ESTADO DO ACRE \u2013 SINCOAUTO DO OBJETO: O objeto do presente Conv\u00eanio \u00e9 a cess\u00e3o de uso a t\u00edtulo prec\u00e1rio pelo CONVENENTE em favor do CONVENIADO, a t\u00edtulo  gratuito, o ve\u00edculo marca/modelo FIAT/UNO WAY 1.3 DL E; tipo: Autom\u00f3vel; categoria: Oficial; cor: Branca; Ano Mod/Fab: 2017/2017; placa:  QLX7801; Chassi: 9BD195A67H0789049; Renavam: 01111907657;  com todos os equipamentos obrigat\u00f3rios e adaptado conforme CSV n\u00ba  000782909-82/2017 - Condu\u00e7\u00e3o por Pessoas P.N.E, avaliado em R$  39.301,00 (trinta e nove mil, trezentos e um reais) \u2013 Tabela FIPE. DO PRAZO E VIG\u00caNCIA: O presente Conv\u00eanio de Cess\u00e3o de Uso n\u00ba.001/2021 vigorar\u00e1 por 05  (cinco) anos, a contar da data de assinatura, podendo ser renunciado a  qualquer tempo se assim for do interesse de qualquer dos conveniados,  mediante comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de no m\u00ednimo 30 (trinta) dias. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: O presente Conv\u00eanio de Cess\u00e3o de Uso n\u00ba.001/2021  ser\u00e1 publicado pelo Departamento Estadual de \u2013 DETRAN/AC, em extrato, no prazo m\u00e1ximo de 20 (vinte) dias, a contar da data de sua assinatura, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. DO FORO: Para qualquer a\u00e7\u00e3o judicial que se originar deste instrumento, fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco/Acre, renunciando as  partes a qualquer outro, mesmo que mais privilegiado. DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa pelo Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e Queffren Licurgo de Carvalho R\u00eago pelo Sindicato das Automoto Escolas e Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores de  Ve\u00edculos Automotores do Estado do Acre \u2013 SINCOAUTO. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN N\u00ba. 034/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001067.00231/2020-70 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 034//2021. QUE CELEBRAM ENTRE O  DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TRANSITO E A EMPRESA SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para fornecimento sob demanda de Material de Consumo \u2013 \u00c1gua Mineral em garrafa com 500 ml, \u00c1gua Mineral em garrafa com 20 litros, barra de gelo  de 10 kg e Garraf\u00e3o cil\u00edndrico de 20 litros, gelo tipo drink e g\u00e1s liquefeito, em atendimento as necessidades de diversos setores e unidades  deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, em Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, e Rodrigues Alves, tudo em conformidade com o PARECER  580/2021, NOTA DE EMPENHO 7542040778/2021, 7542040779/2021,  7542040780/2021 e demais pe\u00e7as que constituem o processo Sei  n\u00b00068.001067.00231/2020-70. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.   2.1 O valor deste contrato \u00e9 de R$ 12.250,00 (doze mil duzentos e cinquenta reais);  2.2 A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio a partir de 03 de agosto  de 2021 e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021; CL\u00c1USULA TERCEIRA- DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas estimadas para a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais, objeto do Termo  de Refer\u00eancia (Anexo I) ocorrer\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00\u2013Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas e operacionais; Natureza da Despesa: 33.90.30.00\u2013Material de  Consumo - Fonte de Recursos:700\u2013 Recurso Pr\u00f3prio. DATA DA ASSINATURA. 03/08/2021 ASSINAM: TAYNARA MARTINS BARBOSA e MANOEL GERONIMO FILHO pelo Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e o senhor  FRANCISCO SOUZA DOS SANTOS J\u00daNIOR pela empresa SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI. ANEXO I "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 426, DE 16 DE JULHO DE 2021 DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DO CONTRATO N\u00ba 025/2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal titular e substituto do  contrato n\u00ba 025/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba 4005.007786.00019/2021-02,  celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  - IAPEN e a empresa CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI , assinado no dia 29/06/2021, com prazo de vig\u00eancia at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro  de 2021,  a partir da data da assinatura, que tem  por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de  consumo, para atender as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre I -  Gestor Titular: Edinaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula: 9290630-4 E-mail: edinaldo.amaral@ac.gov.br II \u2013 Fiscal Titular: Daniel da Silva Alencar  Matr\u00edcula: 9572104-1 E-mail: daniels.alencar@ac.gov.br III\u2013 Fiscal Substituto: Oscar Willian de Albuquerque Mansour Matr\u00edcula: 9521178-1 E-mail: Oscar.albuquerque@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data da assinatura do contrato (29/06/2021), e  ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato. Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL PORTARIA N\u00ba 050 de 14 junho de 2021. O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do  Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, Resolve: Art. 1\u00ba Designar como gestor o servidor Glauber Feitoza Maia, matr\u00edcula  n\u00ba 9244271-2, para acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 010/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria  do Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa AGRO RURAL IMP. E EXP. EIRELI,  CNPJ n\u00ba 29.314.965/0001-30, constitui objeto do presente contrato a  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) condicionadores de ar, sendo: 01 (um) Cond. de Ar de 24.000 BTUs - SPLIT e 02  (dois) Cond. de Ar de 36.000BTUS (Piso Teto) para o N\u00facleo de Atendimento \u00e0 Fam\u00edlia \u2013 NAF. Art. 2\u00ba Designar como fiscal o servidor Hilquias Almeida de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 9350888-1, para acompanhar e fiscalizar, a execu\u00e7\u00e3o do contrato acima descrito nos impedimentos legais e eventuais do titular. Art. 3\u00ba Compete aos gestores e fiscais, a observ\u00e2ncia ao Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 14 de junho e ter\u00e1\u0301 vig\u00eancia at\u00e9\u0301 o vencimento do  contrato e de sua garantia quando houver.  Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 427, DE 16 DE JULHO DE 2021 DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DO CONTRATO N\u00ba 027/2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal titular e substituto do  contrato n\u00ba 027/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba 4005.007786.00020/2021-29,  celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  - IAPEN e a empresa D. L. RAMOS - ME, assinada no dia 29/06/2021,  com prazo de vig\u00eancia at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro  de 2021,   a partir da data da assinatura, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo, para atender as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre: I -  Gestor Titular: Edinaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula: 9290630-4 E-mail: edinaldo.amaral@ac.gov.br II \u2013 Fiscal Titular: Daniel da Silva Alencar  Matr\u00edcula: 9572104-1 E-mail: daniels.alencar@ac.gov.br III\u2013 Fiscal Substituto: Oscar Willian de Albuquerque Mansour Matr\u00edcula: 9521178-1 E-mail: Oscar.albuquerque@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data da assinatura do contrato (29/06/2021), e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato. Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 428, DE 16 DE JULHO DE 2021 DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DO CONTRATO N\u00ba 022/2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal titular e substituto do  contrato n\u00ba 022/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba 4005.007786.00016/2021-61,  celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  - IAPEN e a empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI , assinado  no dia 23/06/2021, com prazo de vig\u00eancia at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio  financeiro  de 2021,  a partir da data da assinatura, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo,  para atender as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  do Estado do Acre: I -  Gestor Titular: Edinaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula: 9290630-4 Email: edinaldo.amaral@ac.gov.br II \u2013 Fiscal Titular: Daniel da Silva Alencar  Matr\u00edcula: 9572104-1 Email: daniels.alencar@ac.gov.br III\u2013 Fiscal Substituto: Oscar Willian de Albuquerque Mansour Matr\u00edcula: 9521178-1 Email: Oscar.albuquerque@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data da assinatura do contrato (23/06/2021), e  ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 429, DE 16 DE JULHO DE 2021 DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DO CONTRATO N\u00ba 021/2021  O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal titular e substituto do  contrato n\u00ba 021/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba 4005.007786.00012/2021-82,  celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA -  IAPEN e a empresa MV AQUINO-ME , assinado no dia 22/06/2021, com  prazo de vig\u00eancia at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro  de 2021,  a partir  da data da assinatura, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo, para atender as demandas do  Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre: I -  Gestor Titular: Edinaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula: 9290630-4 E-mail: edinaldo.amaral@ac.gov.br II \u2013 Fiscal Titular: Daniel da Silva Alencar  Matr\u00edcula: 9572104-1 E-mail: daniels.alencar@ac.gov.br III\u2013 Fiscal Substituto: Oscar Willian de Albuquerque Mansour Matr\u00edcula: 9521178-1 E-mail: Oscar.albuquerque@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data da assinatura do contrato (22/06/2021), e  ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato. Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 433, DE 16 DE JULHO DE 2021 DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DO CONTRATO N\u00ba 023/2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal titular e substituto do contrato n\u00ba 023/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba 4005.007786.00018/2021-50, celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA - IAPEN e  a empresa  F. P. MENEGASSI COM. IMP. E EXP. - ME, assinado no dia  24/06/2021, com prazo de vig\u00eancia at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro  de  2021,  a partir da data da assinatura, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo, para atender as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre: I -  Gestor Titular: Edinaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula: 9290630-4 E-mail: edinaldo.amaral@ac.gov.br II \u2013 Fiscal Titular: Daniel da Silva Alencar  Matr\u00edcula: 9572104-1 E-mail: daniels.alencar@ac.gov.br III\u2013 Fiscal Substituto: Oscar Willian de Albuquerque Mansour Matr\u00edcula: 9521178-1 E-mail: Oscar.albuquerque@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data da assinatura do contrato (24/06/2021), e ter\u00e1  vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato. Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 450, de 20 de julho de 2021. a Portaria de designa\u00e7\u00e3o de Gestor e Fiscal de contrato, tem pela presente a seguinte corre\u00e7\u00e3o: Onde l\u00ea-se: O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do  Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pela Portaria n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, Resolve: LEIA-SE:  O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo Decreto n\u00ba 5.399, de  09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo  com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, Resolve: Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 462, DE 29 DE JULHO DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Exonerar a Senhora ELINAIARA FREITAS DOS SANTOS, do cargo  em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 31/07/2021.  Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 471, DE 02 DE AGOSTO DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIXe pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Senhora ANNE CRISTINA FERREIRA DIAS FREITAS,  para exercer cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-04, na Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 02 de agosto de2021.  Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 472, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIXe pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Exonerar o Senhor CLOVIS RIBEIRO BAYUM NETO, do cargo em  comiss\u00e3o, refer\u00eanciaCEC-04, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 31 de julho de2021.  Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 475, DE 02 DE AGOSTO DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba  da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo  Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758  de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Senhora ELIANA SILVA VALENTE DA SILVA, para  exercer cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-04, no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 02 de agosto de2021.  Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 3/2021/IAPEN TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O  O Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - IAPEN, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Senhor Arlenilson Barbosa Cunha, Presidente do  IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, a bem do interesse p\u00fablico, REVOGAR, com fundamento no artigo 49 caput, da Lei  n\u00ba 8.666/93, S\u00famula 473 do Supremo Tribunal Federal, o processo de  aquisi\u00e7\u00e3o de ar condicionados para o atender as necessidades do N\u00facleo de Atendimento a Fam\u00edlia - NAF, n\u00facleo integrante deste Instituto.  Rio Branco \u2013 Acre, na data da assinatura. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 168/PRES/IDAF, DE 2 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E. n\u00ba 12.766  de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando o que disp\u00f5e o Regulamento T\u00e9cnico do Programa Nacional de Controle e Erradica\u00e7\u00e3o da Brucelose e Tuberculose (PNCEBT), aprovado pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa SDA/MAPA N\u00b0 10, de 10 de  mar\u00e7o de 2017; Considerando a necessidade de promover a imuniza\u00e7\u00e3o de f\u00eameas bovinas contra brucelose; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - O inciso I do Art. 2\u00b0 da Portaria IDAF/Acre n\u00b0 220, de 28 de  agosto de 2015; passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: I - \u201cFica facultado a utiliza\u00e7\u00e3o da vacina contra brucelose n\u00e3o indutora  de forma\u00e7\u00e3o de anticorpos aglutinantes, amostra RB 51, em f\u00eameas  bovinas com idade de 3 a 8 meses\u201d.  Art. 2\u00b0 O Art. 3\u00b0 da Portaria IDAF/Acre n\u00b0 220, de 28 de agosto de 2015;  passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 3\u00b0 A vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada sob responsabilidade t\u00e9cnica de m\u00e9dico veterin\u00e1rio cadastrado pelo servi\u00e7o estadual oficial.  Art. 3\u00b0 O Art. 4\u00b0 da Portaria IDAF/Acre n\u00b0 220, de 28 de agosto de 2015;  passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 4\u00b0 \u00c9 proibida a utiliza\u00e7\u00e3o da vacina contra brucelose n\u00e3o indutora  de forma\u00e7\u00e3o de anticorpos aglutinantes, amostra RB 51, em bovinos  machos de qualquer idade\u201d. Art. 5\u00ba Acrescenta o Art. 8\u00b0-A na Portaria IDAF/Acre n\u00b0 220, de 28 de  agosto de 2015: \u201c Art. 8\u00b0-A Quando o propriet\u00e1rio dos animais, se negar a realizar a vacina\u00e7\u00e3o de f\u00eameas prenhas com amostra da RB 51, alegando manejo, e estas  n\u00e3o possu\u00edrem identifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de vacina\u00e7\u00e3o, excetuado os casos permitido em lei, ser\u00e1 obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de exames negativo de brucelose para tr\u00e2nsito, salvo quando o destino for abate imediato.\u201d Art. 6\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 170/PRES/IDAF, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766  de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor Kennedy Lins Nunes da Silva, ocupante do  cargo de M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, matricula n\u00ba 9099522-3, com fundamento no  Art. 132 da Lei Complementar N\u00b0 39, de 29 de dezembro 1993, 01 (um)  per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2011/2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar no per\u00edodo de 15 de dezembro de 2021 \u00e0 15 de mar\u00e7o de 2022. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O (INEXIGIBILIDADE). O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL/IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O por meio de INEXIGIBILIDADE de licita\u00e7\u00e3o, sob Processo \u2013 SEI, n\u00ba.  0052.013537.00021/2021-09 e PARECER N\u00ba 60/2021/IDAF-JUR/IDAF-PRE,  datado de 11/06/2021, que, com fundamento no inciso II, artigo 25 da Lei n\u00ba  8.666/1993, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa INOVE SOLU\u00c7\u00d5ES EM CAPACITA\u00c7\u00c3O E EVENTOS LTDA ME - CNPJ n\u00ba 23.880.650/0001-74, Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na \u00e1reas de cursos de capacita\u00e7\u00e3o, aperfei\u00e7oamento e consultoria para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, para ministrar em tr\u00eas dias  o Curso  A NOVA LEI DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS DO PLANEJAMENTO A FISCALIZA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO APLICANDO NA PR\u00c1TICA NOVA LEI  N\u00ba 14.133/2021, com a finalidade de atender servidores da \u00e1rea administrativa  do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre - IDAF.  Resolve RATIFICAR a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O por meio de (INEXIGIBILIDADE), alvo do processo em ep\u00edgrafe, no valor total de R$ 8.340,00 (Oito Mil e  Trezentos e Quarenta Reais). Visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: INOVE SOLU\u00c7\u00d5ES EM CAPACITA\u00c7\u00c3O E EVENTOS LTDA ME, pessoa  jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba 23.880.650/0001-74,  com sede na Rua Delegado Leopoldo Belczak, n\u00b0 2.783, Apt 01, Bairro:  Capao da Imbuia, Cidade Curitiba - PR. Representada pelo senhor Jefferson Gonzaga da Silva, RG: 8.315959-6 SESP/PR, CPF: 036.086.059-16. Cujas despesas ser\u00e3o custeadas pelo Projeto/Atividade: 2045114034  2750000 - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 700.  Publique-se. Rio Branco-AC, 28 de julho de 2021. JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUARIA E FLORESTAL - IDAF CONTRATANTE "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude ADJUDICO  e HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL  01 referente a modalidade de  Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n\u00b0 063/2021 \u2013  Licita\u00e7\u00e3o Menor Pre\u00e7o por item, cujo o objeto licitado \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  Material Permanente (REDE COORPORATIVA) com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na sede administrativa desta  Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o  na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de  Neg\u00f3cios, no \u00e2mbito do PDSA, Fase II, em favor da empresa classificada como primeira colocada C. SOUZA BATISTA, Inscrita no CNPJ N\u00ba  CNPJ: 12.606.457/0001-23 com o valor global de R$ 188.045,50 (cento  e oitenta e oito mil, quarenta e cinco reais e cinquenta centavos). Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude ADJUDICO e HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 01 referente a modalidade de  Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n\u00b0 064/2021 BID/IEPTEC,  cujo o objeto licitado \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para montagem do  est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o para a divis\u00e3o de EAD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos cursos  de capacita\u00e7\u00e3o em habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013  FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM  MOACYR, no \u00e2mbito do PDSA Fase II \u2013 BID (Contrato BID 2928/OC-BR),  em favor das empresa: C. SOUZA BATISTA, inscrita no CNPJ N\u00ba CNPJ:  12.606.457/0001-23, classificada para os itens: 01, 02, 04, 05, 07, 08,  09, 10, 11, 12, 13, 15, 16, 17, 18, 19, 21, 24, 25 e 26 com o valor de R$  551.631,00 (quinhentos e cinquenta e um mil, seiscentos e trinta e um reais); ARNALDO COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES inscrita no CNPJ N\u00ba  CNPJ: 04.517.439/0001-47, classificada para o item: 20 com o valor de R$  4.435,00 (quatro mil, quatrocentos e trinta e cinco reais); e ACRE JET INFORM\u00c1TICA inscrita no CNPJ N\u00ba CNPJ: 06.082.078/0001-89, classificada  para o item: 03, 06, 14, 22, 23 e 27  com o valor de R$ 50.574,02 (cinquenta  mil, quinhentos e setenta e quatro reais e dois centavos). Rio Branco-Acre, 03 de Agosto de 2021.    Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b0 008/2021 TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 008/2021 QUE ENTRE SI  CELEBRAM O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOLOGICA \u2013 IEPTEC \u2013 DOM MOACYR E O RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS. O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOLOGICA \u2013 IEPTEC, Autarquia Estadual vinculada \u00e0 Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, criado atrav\u00e9s da Lei n\u00ba 1.695, de 21 de dezembro  de 2005 alterada pela Lei Complementar n\u00ba 359 de 24 de maio de 2019,  inscrito no CNPJ n\u00ba 07.827.773/0001-95, com sede \u00e0 Rua Riachuelo,  n\u00ba. 138, bairro Jos\u00e9 Augusto, CEP 69.900-809, Rio Branco \u2013 AC, representado pelo seu Presidente FRANCINEUDO SOUZA DA COSTA,  brasileiro, casado, portador do CPF n\u00ba. 764.925.242-68 e RG 407953  SEPC-AC, residente e domiciliado na Rua 15 de Novembro, n\u00ba 471 \u2013  Bahia Nova, CEP: 69.911-665 nesta cidade de Rio Branco \u2013 AC, e o  RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS, inscrita no CNPJ sob n\u00b0  18.937.274/0001-77 sediado \u00e0 Rua Marechal Deodoro, 472, Bairro  Ipase, CEP: 69.900-333, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, neste ato  representado por sua Propriet\u00e1ria, a Sr\u00aa RAFAELLA ARNAUD BROZZO  brasileira, casada, portadora do CPF n\u00ba 095.639.527-90 e RG 390041  SSP/AC, residente e domiciliado na rua dos l\u00edrios, n\u00ba 49 \u2013 bairro tropical  CEP: 69.901-242, Rio Branco \u2013 AC, resolvem firmar este TERMO DE  COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, observando o contido, no que couber, na  Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar n\u00ba 101/2000  (Lei de Responsabilidade Fiscal), no Decreto Estadual n\u00ba 3.024, de 16  de dezembro de 2011, Lei n\u00ba 9394/96 (Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional); Lei n\u00ba 11.741/ 2008; Lei n\u00ba 13.005 \u2013 Plano Nacional de  Educa\u00e7\u00e3o; Portaria n\u00ba 1.570/2017 \u2013 Base Nacional Comum Curricular  e Decreto n\u00ba 5154/2004 e Lei 11.788 de 25 de setembro de 2008, que  disp\u00f5e sobre os est\u00e1gio de estudantes e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica tem por objetivo propiciar aos  educandos da Rede de Educa\u00e7\u00e3o do INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O  PROFISSIONAL E TECNOLOGICA \u2013 IEPTEC \u2013 DOM MOACYR, regularmente matriculados, a realiza\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio, atividades pr\u00e1ticas e  espa\u00e7o f\u00edsico com condi\u00e7\u00f5es de ensino, nas instala\u00e7\u00f5es da RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS, possibilitando ao educando adquirir  experi\u00eancia e desenvolver atividades pr\u00e1ticas relacionadas \u00e0 sua \u00e1rea  de forma\u00e7\u00e3o, proporcionando-lhe o aperfei\u00e7oamento t\u00e9cnico, cultural,  cient\u00edfico e interpessoal, preparando-o para a empregabilidade, para a  vida cidad\u00e3 e para o trabalho. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO EST\u00c1GIO O est\u00e1gio, sob a responsabilidade e coordena\u00e7\u00e3o do IEPTEC-DOM MOACYR, atrav\u00e9s dos seus CENTROS DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL  E TECNOL\u00d3GICA \u2013 CEPTs, ser\u00e1 planejado, executado, acompanhado e  avaliado em conformidade com os curr\u00edculos e dever\u00e1 propiciar complementa\u00e7\u00e3o de ensino e aprendizagem aos estudantes, constituindo-se em  instrumento de integra\u00e7\u00e3o, em termos de treinamento pr\u00e1tico, de aperfei\u00e7oamento t\u00e9cnico-cultural e cientifico e de relacionamento humano. Par\u00e1grafo Primeiro - As aulas pr\u00e1ticas ser\u00e3o cumpridas no \u00e2mbito da RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS, obedecendo \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas, os preceitos \u00e9ticos, morais e regulamentares da Institui\u00e7\u00e3o, mantendo rela\u00e7\u00f5es cordiais e de respeito, atendendo ao esp\u00edrito de integra\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo Segundo - A defini\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de est\u00e1gio considerar\u00e1 o  curr\u00edculo do curso, o calend\u00e1rio escolar e a programa\u00e7\u00e3o da unidade  organizacional que recebe o estagi\u00e1rio, observando o per\u00edodo de 01  (um) semestre, desde que ainda mantida a condi\u00e7\u00e3o de estudante regularmente matriculado e que venha frequentando, efetivamente, curso  t\u00e9cnico profissionalizante, vinculado a estrutura de ensino no IEPTEC  \u2013 DOM MOACYR, n\u00e3o podendo a dura\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio exceder a 2 (dois)  anos, exceto estagi\u00e1rio com defici\u00eancia.  A jornada de atividade em est\u00e1gio ser\u00e1 definida de comum acordo entre a institui\u00e7\u00e3o de ensino, a parte concedente e o aluno estagi\u00e1rio ou  seu representante legal, devendo constar do termo de compromisso ser  compat\u00edvel com as atividades escolares e n\u00e3o ultrapassar: 4 (quatro)  horas di\u00e1rias e 20 (vinte) horas semanais, no caso de estudantes na  modalidade profissional de educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos e 6 (seis) horas di\u00e1rias e 30 (trinta) horas semanais, no caso de estudantes da educa\u00e7\u00e3o profissional de n\u00edvel m\u00e9dio e do ensino m\u00e9dio regular.  \u00c9 assegurado ao estagi\u00e1rio, sempre que o est\u00e1gio tenha dura\u00e7\u00e3o igual  ou superior a 1 (um) ano, per\u00edodo de recesso de 30 (trinta) dias, a ser  gozado preferencialmente durante suas f\u00e9rias escolares. Par\u00e1grafo terceiro \u2013 O est\u00e1gio poder\u00e1 ser obrigat\u00f3rio ou n\u00e3o-obrigat\u00f3rio,  conforme determina\u00e7\u00e3o das diretrizes curriculares da etapa, modalidade e \u00e1rea de ensino e do projeto pedag\u00f3gico do curso. Par\u00e1grafo Quarto - O est\u00e1gio, nos termos do item anterior, n\u00e3o cria v\u00ednculo  empregat\u00edcio de qualquer natureza, observados os seguintes requisitos: Matr\u00edcula e frequ\u00eancia regular do educando no curso de educa\u00e7\u00e3o profissional informado e atestados pela institui\u00e7\u00e3o de ensino; Celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Compromisso entre o educando, a parte concedente do est\u00e1gio e a institui\u00e7\u00e3o de ensino da Rede de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do IEPTEC\u2013 DOM MOACYR; Compatibilidade entre as atividades desenvolvidas no est\u00e1gio e aquelas  previstas no Termo de Compromisso. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO TERMO DE COMPROMISSO DE EST\u00c1GIO A formaliza\u00e7\u00e3o de cada est\u00e1gio ser\u00e1 efetivada mediante TERMO DE  COMPROMISSO DE EST\u00c1GIO, a ser firmado entre a RESTAURANTE  QUENTINHAS EXPRESS e o CEPT da Rede de Educa\u00e7\u00e3o do IEPTEC  \u2013 DOM MOACYR, que estiver executando o curso, e o estagi\u00e1rio ou  com seu representante ou assistente legal, quando ele for absoluto ou  relativamente incapaz, com a participa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da Institui\u00e7\u00e3o de  Ensino (CEPT). Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O estagi\u00e1rio obrigar-se-\u00e1, mediante o TERMO DE COMPROMISSO DE EST\u00c1GIO, a cumprir as condi\u00e7\u00f5es fixadas para o est\u00e1gio,  assim como as normas de trabalho estabelecidas pela RESTAURANTE  QUENTINHAS EXPRESS, especialmente aquelas que resguardam sigilo  \u00e0s informa\u00e7\u00f5es a que tenha acesso em decorr\u00eancia do est\u00e1gio. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES Para concretiza\u00e7\u00e3o do objetivo e a\u00e7\u00f5es previstas neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, os part\u00edcipes assumem as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOLOGICA \u2013 IEPTEC \u2013 DOM MOACYR compete: Encaminhar a RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS mediante documenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, lista de educandos do curso informada pelo CEPT,  que atendam as vagas disponibilizadas pela mesma, observadas as  \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o e turno do est\u00e1gio; Celebrar, com cada educando, o TERMO DE COMPROMISSO DE EST\u00c1GIO, mencionado na CL\u00c1USULA TERCEIRA, zelando por seu cumprimento; Gerenciar o TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA e os TERMOS DE  COMPROMISSO DE EST\u00c1GIO, encaminhando aos interessados as  vias respectivas e mantendo arquivada uma via na sede Administrativa  do IEPTEC \u2013 MOACYR. Organizar, atrav\u00e9s dos seus CEPTs, a documenta\u00e7\u00e3o relacionada  aos est\u00e1gios; Avaliar as instala\u00e7\u00f5es da parte concedente do est\u00e1gio e sua adequa\u00e7\u00e3o  \u00e0 forma\u00e7\u00e3o cultural e profissional do educando; Dispor sobre programa\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o dos est\u00e1gios; Indicar professor orientador, da \u00e1rea a ser desenvolvida no est\u00e1gio, como respons\u00e1vel pelo acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o das atividades do estagi\u00e1rio; Comunicar por escrito, no prazo m\u00ednimo de 10 dias de anteced\u00eancia, \u00e0  RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS, o t\u00e9rmino ou eventual interrup\u00e7\u00e3o do curso ou o desligamento do (a) estagi\u00e1rio (a), para fins de  cancelamento do est\u00e1gio; Comunicar \u00e0 RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS, no in\u00edcio do per\u00edodo letivo, as datas de realiza\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00f5es escolares ou acad\u00eamicas. Contratar, em favor do estagi\u00e1rio, seguro contra acidentes pessoais,  cuja a ap\u00f3lice seja compat\u00edvel com os valores de mercado, conforme  fique estabelecido no termo de compromisso de est\u00e1gio. AO RESTAURANTE QUENTINHAS EXPRESS compete: Receber os estagi\u00e1rios conforme a quantidade comportada pela empresa, conforme o grupo que o preceptor acompanhar\u00e1, respeitando o  limite estabelecido por lei Celebrar, com cada estagi\u00e1rio, o TERMO DE COMPROMISSO DE  EST\u00c1GIO, mencionado na CL\u00c1USULA TERCEIRA, zelando por seu  cumprimento; Indicar funcion\u00e1rio de seu quadro de pessoal, com forma\u00e7\u00e3o profissional na \u00e1rea de conhecimento espec\u00edfico da compet\u00eancia do curso, para  orientar e acompanhar nas pr\u00e1ticas; Comunicar \u00e0 rede de educa\u00e7\u00e3o do IEPTEC-DOM MOACYR sempre que  houver altera\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rio para acompanhamento das atividades  do estagi\u00e1rio ou qualquer outro fato extraordin\u00e1rio ou anormal que ocorra na execu\u00e7\u00e3o do objeto deste TERMO. Oferecer condi\u00e7\u00f5es para que os estagi\u00e1rios sejam supervisionados por  servidores da rede de educa\u00e7\u00e3o do IEPTEC - DOM MOACYR; Ofertar instala\u00e7\u00f5es que tenham condi\u00e7\u00f5es de proporcionar ao educando  atividades de aprendizagem social, profissional e cultural; Aplicar a legisla\u00e7\u00e3o relacionada \u00e0 sa\u00fade e seguran\u00e7a no trabalho; Efetuar o controle da assiduidade dos estagi\u00e1rios e informar semanalmente ao CEPT; Autorizar o in\u00edcio do est\u00e1gio somente ap\u00f3s a assinatura, pelas partes  envolvidas, do TERMO DE COMPROMISSO DE EST\u00c1GIO; N\u00e3o alterar as atividades do estagi\u00e1rio sem pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o e anu\u00eancia do CEPT, a qual o estagi\u00e1rio est\u00e1 vinculado. Manter a disposi\u00e7\u00e3o da fiscaliza\u00e7\u00e3o documentos que comprovem a rela\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio; Emitir documentos comprobat\u00f3rios do est\u00e1gio. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O  O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia de 2 (dois) anos, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado por  igual per\u00edodo, desde que as partes, manifestem interesse em sua prorroga\u00e7\u00e3o, mediante proposta escrita apresentada com anteced\u00eancia de  60 (sessenta) dias do encerramento da vig\u00eancia. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O Este Termo poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo: Pela delibera\u00e7\u00e3o de qualquer dos part\u00edcipes, independentemente de  interpela\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial, por descumprimento das normas  estabelecidas na legisla\u00e7\u00e3o vigente, em qualquer momento, manifestada com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, ficando resguardadas  as atividades e andamentos at\u00e9 a data de sua conclus\u00e3o; Pelo n\u00e3o cumprimento de qualquer uma de suas cl\u00e1usulas ou condi\u00e7\u00f5es, a crit\u00e9rio dos part\u00edcipes adimplentes, mediante comunica\u00e7\u00e3o escrita com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias; Pela ocorr\u00eancia de fatos imprevis\u00edveis que possibilitem sua execu\u00e7\u00e3o; Pela superveni\u00eancia de norma legal que o torne material ou formalmente impratic\u00e1vel. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA MODIFICA\u00c7\u00c3O Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser modificado, por meio de Termo Aditivo, de comum acordo entre os part\u00edcipes, desde que tal interesse seja  manifestado previamente e por escrito e n\u00e3o haja mudan\u00e7a em seu objeto. CL\u00c1USULA OITAVA\u2013 DOS RECURSOS N\u00e3o haver\u00e1 transfer\u00eancia de recursos, de qualquer esp\u00e9cie ou modalidade, entre os part\u00edcipes, para a execu\u00e7\u00e3o do presente instrumento e  qualquer ajuda de custo que a concedente possa repassar voluntariamente para o estagi\u00e1rio estar\u00e1 atrelada a execu\u00e7\u00e3o da Lei N\u00ba 11.788, de  25 de setembro de 2008.  CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o resumida deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre, ser\u00e1 providenciada pelo IEPTEC\u2013 DOM MOACYR,  devendo ocorrer at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, nos termos do  par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO FORO Para dirimir quaisquer d\u00favidas, casos omissos ou quest\u00f5es decorrentes  deste TERMO, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente, fica  eleito o Foro da Comarca de Rio Branco, com ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja.  E, por estarem de acordo, os part\u00edcipes firmam o presente instrumento  em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  abaixo nomeadas. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de julho de 2020. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC\u2013 DOM MOACYR Decreto Estadual n \u00ba 2.660/2019 Rafaella Arnaud Brozzo  Gastr\u00f4noma \u2013 S\u00f3cia Propriet\u00e1ria TESTEMUNHAS: Nome:______________________    Nome:_______________________ CPF:  _____________________________     CPF: ________________ "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 69, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante no Processo SEI  n\u00ba4022.005078.00057/2021-82, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a Portaria n\u00ba 063, de 22 de fevereiro de 2019; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo a contar de 20 de julho  de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 02 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC -Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 - DOE N\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 70, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE, DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE -  IMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  033 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.464, de 04 de janeiro de 2019, e CONSIDERANDO o constante no processo SEI  n\u00ba 4022.005078.00057/2021-82, R E S O L V E: Art. 1\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 033, de 13 de fevereiro de 2019; Art. 2\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 048, de 22 de fevereiro de 2019; Art. 3\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo a contar de 30 de julho de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 02 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem          Presidente do IMAC - Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 - DOE n\u00ba 12.46 ",
            "Notifica\u00e7\u00e3o O Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, vem atrav\u00e9s deste notificar o Sr.  Auricelio Pires Teles, para comparecer a Divis\u00e3o  de Controle Ambiental - DCOAM, para que tome ci\u00eancia do parecer  jur\u00eddico do processo n\u00ba 402200507900026/2021-21 em rela\u00e7\u00e3o ao  auto de multa simples 1278 Serie B, localizada na Br 364 KM 100,  Ramal do Ouro KM 30. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 DOE n\u00ba 12.464 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 21, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.365, de 03 de  mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO a recomenda\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba 9.706, de 29 de julho  de 2021, que determinam o retorno das atividades presenciais na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; CONSIDERANDO a recomenda\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba 9.707, de 29 de julho  de 2021, que disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de atendimentos e de funcionamento dos \u00d3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 3.803, de 16 de agosto de 2019, que  determina aos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica que o expediente \u00e0s  sextas-feiras ser\u00e1 corrido. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica restabelecido o trabalho presencial para os servidores do  Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais  \u2013 IMC, a partir desta data. Par\u00e1grafo \u00fanico. Todos os servidores dever\u00e3o apresentar a carteira de  vacina\u00e7\u00e3o no setor de recursos humanos, para fins de inser\u00e7\u00e3o no sistema de gest\u00e3o de pessoas. Art. 2\u00ba Ser\u00e1 permitida a manuten\u00e7\u00e3o do regime de trabalho exclusivamente remoto aos servidores: I - que integrem o grupo de risco; II - que n\u00e3o foram vacinados com a segunda dose ou a dose \u00fanica da  vacina contra a COVID-19. \u00a71\u00ba A permiss\u00e3o de que trata o caput n\u00e3o se aplica aos servidores que  se abstiverem ou que se recusarem ser vacinados de acordo com o  calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e a disponibilidade de vacinas no munic\u00edpio,  salvo no caso de apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico que comprove a impossibilidade de recebimento da vacina. \u00a72\u00ba Os servidores que permanecerem em trabalho remoto dever\u00e3o  apresentar relat\u00f3rios semanais ao Recursos Humanos, que ser\u00e3o anexados \u00e0s folhas de ponto. Art. 3\u00ba O expediente do IMC retornar\u00e1 para o hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h  e das 13h \u00e0s 17h, exceto nas sextas-feiras, que ser\u00e1 das 07h \u00e0s 13h. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 5.365/2020 "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 192 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece o hor\u00e1rio do expediente administrativo dos servidores do  Instituto Socioeducativo do Estado do Acre em conformidade com o Decreto n\u00ba 9707 de 29 de julho de 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020. Considerando que o decreto n\u00ba 9.707/2021 no Art.3\u00ba, disp\u00f5e que o hor\u00e1rio de funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os e entidades dever\u00e1 ser fixado por  ato do Secret\u00e1rio de Estado e dos dirigentes m\u00e1ximos de autarquias e  funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas; RESOLVE: Art.1\u00ba Fixar o hor\u00e1rio de expediente administrativo do ISE/AC a ser cumprido  pelos servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes sociais e t\u00e9cnicos  administrativos operacionais da Sede e dos Centros Socioeducativos das  07h \u00e0s 12h, com intervalo intrajornada das 12h \u00e0s 13h e das 13h \u00e0s 15h  de segunda-feira a quinta-feira a partir do dia 04 de agosto do ano de 2021. Par\u00e1grafo \u00danico: \u00c0s sextas-feiras o hor\u00e1rio de expediente administrativo do  ISE/AC ser\u00e1 cumprido pelos servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes sociais e t\u00e9cnicos administrativos operacionais da sede e dos Centros  Socioeducativos ser\u00e1 das 07h \u00e0s 13h, podendo ser suspenso e cumprido o  hor\u00e1rio previsto no caput, por ato dos diretores dos Centros Socioeducativos  e da Sede Administrativa, em caso de demandas urgente para o ISE/AC. Art.2\u00ba Fica revogado o art. 10 da Portaria n\u00ba 58 de 18 de mar\u00e7o do ano de 2020. Art.3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. ",
            "PORTARIA N\u00ba 170 DE 21 DE JULHO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0  017/2021 celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a  empresa CAL\u00c7ADOS KALLUCCI DE FRAN\u00c7A LTDA, e respectivo contrato/ empenho do processo N\u00ba 010/2021 , assinado no dia 13/07/2021, a  vig\u00eancia do contrato ter\u00e1 in\u00edcio com sua assinatura e t\u00e9rmino com o exerc\u00edcio financeiro de 2021, adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, cujo objeto \u00e9 o fornecimento de Uniformes (fardamento t\u00e1tico), para  atender o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre na capital e interior,  conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, com recurso pr\u00f3prio, de acordo com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es presentes na  tabela anexa ao contrato e em conformidade com a proposta apresentada  e com edital de licita\u00e7\u00e3o que, com seus anexos integram a este termo,  independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais  a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I. Gestor Titular: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida;  matricula n\u00ba 9564217-1 II. Gestor Substituto: S\u00e1lua Bonfim do Nascimento;  matricula n\u00ba 9262644-3 III. Fiscal titular: Luciana Gadelha de Medeiros Marques;  matricula n\u00b0: 9512993-1; IV. Fiscal Substituto: Willisson Viana Barbosa; matricula n\u00ba 9336230-2. Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como,  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 017/2021 e processo administrativo N\u00ba 010/2021.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 21.07.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 052 DE 30 DE JULHO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 9.706, de 29 de julho de 2021, o qual  suspende, a partir de 2 de agosto de 2021, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas que  autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto aos servidores  p\u00fablicos em raz\u00e3o da pandemia da civod-19; revoga o Decreto n\u00ba 8.911,  de 14 de maio de 2021, a fim de extinguir a restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento das atividades e estabelecimento que especifica. CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 9.706, de 29 de julho de 2021 o qual  disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico  no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, aut\u00e1rquica e fundacional.; RESOLVE: Art. 1\u00ba - O hor\u00e1rio de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico do  Instituto de Terras do Acre ser\u00e1 corrido, de 7h30 \u00e0s 13h30, de segunda-feira \u00e0 sexta-feira. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 02 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 30 de Julho de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE - INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO 004/2021. PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS  DO ACRE \u2013 ITERACRE E EDIFICAR CONSTRU\u00c7OES E REPRESENTA\u00c7OES E COMERCIO LTDA. COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS 036/2021 CEL 01 PROCESSO SEI N.\u00ba 0053.011188.00001-/2020-75 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA \u00c1REA  DE ENGENHARIA PARA EXECUTAR A ADEQUA\u00c7\u00c3O E AMPLIA\u00c7\u00c3O  DO PR\u00c9DIO SEDE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE DE RIO BRANCO, COMO PARTE DO PROGRAMA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL PDSA, FASE II (BID). O PRAZO: 08/08/2021 A 08/10/2021. PROGRAMA DE TRABALHO: 744.206.215411420.3365.0000  NATUREZA DA DESPESA: 44.90.39.00  FONTE DE RECURSO: 500 \u2013 BID / FASE II  RIO BRANCO-AC, 02 DE JUNHO DE 2021. ASSINAM: SR. ALIRIO WANDERLEY NETO - PELO ITERACRE E O  JESUILSON SATURNINO DE VASCONCELOS - PELA EMPRESA. "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 001/2019 PARTES: INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR  DO ESTADO DO ACRE \u2013 PROCON/AC, contratante e a empresa IF  LOCA\u00c7\u00d5ES  DE IM\u00d3VEIS EIRELI. Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo contratual referente a Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel do contrato n\u00ba 001/2019 por mais 12  (doze) meses, visando atender as necessidades da CONTRATANTE. DATA DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 03/08/2021 \u00e0 03/08/2022. DESPESA: Programa de Trabalho: 4286.0000; Elemento de Despesa:  33.90.39.00; Fonte de Recurso 100 (RP) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: a Lei n\u00ba 8.245/91 (Lei do inquilinato), utilizando a Lei n\u00ba 8.666/93 apenas no que couber, conforme entendimento  da AGU, pela Orienta\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 06/2009, bem como Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba  1.127/2009 - Plen\u00e1rio do TCU. DATA DE ADES\u00c3O: 03/08/2021 ASSINAM: ALANA CAROLINA LAURENTINO MAIA ALBUQUERQUE, pelo  contratante e IF LOCA\u00c7\u00d5ES DE IM\u00d3VEIS EIRELI, pela contratada. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 463 de 02 de agosto de 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado  por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de  janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.584, de 7 de abril de 2021, que disp\u00f5e  sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Gerenciamento de Conv\u00eanios, de  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e de Gest\u00e3o Administrativa no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor de  Conv\u00eanios e Fiscal de Conv\u00eanio; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 7.474, 11 de dezembro de 2020, que  institui o Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios - CEGECON e d\u00e1  outras provid\u00eancias; RESOLVE: Art. 1\u00b0- Designar os servidores abaixo indicados conforme a legisla\u00e7\u00e3o  vigente, para atuarem como Gestor e Fiscais de Conv\u00eanios GESTOR DE CONV\u00caNIOS: Antonio Concei\u00e7\u00e3o dos Santos \u2013 matr\u00edcula: 9130101-3 FISCAIS DE CONV\u00caNIOS: F\u00e1bio Silva de Lima \u2013 matr\u00edcula: 9339574-2 Sueila Pinheiro de Almeida \u2013 matr\u00edcula: 9276432-3 Art. 2\u00b0- A presente Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 465 de 02 de agosto de 2021. O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - FEM,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar o servidor ANTONIO CARLOS BALLALAI DOS SANTOS,  matr\u00edcula n\u00ba 9074490, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no Sistema Estadual de  Bibliotecas P\u00fablicas do Acre, revogando qualquer disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "Portaria n\u00ba 466 de 02 de agosto de 2021. O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - FEM,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar a servidora EVANIA GERALDO DE MOURA, matr\u00edcula  n\u00ba 9224246-7, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora-Geral da  Biblioteca P\u00fablica Adonai Barbosa dos Santos, revogando qualquer  disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Art. 2\u00ba - A coordena\u00e7\u00e3o da referida biblioteca fica subordinada \u00e0 chefia  imediata do Sistema Estadual de Bibliotecas P\u00fablicas do Acre. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "Portaria n\u00ba 467 de 02 de agosto de 2021. O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - FEM,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar a servidora VANESSA MANASFI DIAS, matr\u00edcula n\u00ba  9135235-4/5, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria-Executiva do Departamento  de Livro, Leitura e Literatura, revogando qualquer disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA/N\u00ba 59 Rio Branco Acre, 03 de Agosto  de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Francisco Alberto da Costa Mar\u00e7al, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0. 270/2021 DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 028/2021 \u2013 CPL/SEPLAG CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. CONTRATADA: MAXI FROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento  cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 12/07/2022, a contar da data da assinatura do contrato ou mediante o t\u00e9rmino do saldo. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1  de R$ 231.930,72 (duzentos e trinta e um mil novecentos e trinta reais e  setenta e dois centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do  objeto do presente Contrato correr\u00e3o a conta dos recursos espec\u00edficos  consignados no or\u00e7amento da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013  FUNDHACRE programa de trabalho 721.302.4289.0000 elemento de  despesa 33.90.30.00 e 33.90.39.00 \u2013 Material de Consumo e Servi\u00e7os,  Fonte de Recurso: 400-SUS e 100 (RP). DATA DA ASSINATURA: 12/07/2021. ASSINAM: O Presidente, o Senhor Jo\u00e3o Paulo Silva E Silva CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e pela  empresa MAXI FROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA, o  senhor Henrique Avelino dos Anjos pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CDSA": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 001/2021 Partes: a Companhia de Desenvolvimento de servi\u00e7os Ambientais do  Estado do Acre \u2013 CDSA e o Escrit\u00f3rio de Advocacia Ludovino Lopes  Sociedade, RICCI E SANTOS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (LLA). CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO DO ADITIVO Objeto: O presente termo aditivo tem por objetivo aditar a Cl\u00e1u sula S\u00e9tima - do Prazo de Execu\u00e7\u00e3o e Vig\u00eancia. Fica prorrogado o prazo de  execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 001/2021, celebrado entre as partes, Companhia de Desenvolvimento Ambiental do Acre e o Escrit\u00f3rio de  Advogacia Ludovino Lopes Sociedade, RICCI E SANTOS SOCIEDADE  DE ADVOGGADOS (LLA) por mais (tr\u00eas) meses, iniciando no dia 02  de agosto de 2021, estendendo-se at\u00e9 o dia 02 de novembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 68, 71 e 72 da  Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia, que n\u00e3o foram por este modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo 2\u00ba do art.51 da Lei Federal  n\u00ba 13.303/2016 e suas altera\u00e7\u00f5es, o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado e na internet. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS  Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais clausulas permanecendo inalterados no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Data da Assinatura: 29 de julho de 2021. Assinam: Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos \u2013 Diretor Presidente da Companhia  de Desenvolvimento de servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre \u2013 CDSA - Contratante Escrit\u00f3rio de Advocacia Ludovino Lopes Sociedade, Ricci e Santos  Sociedade de Advogados (LLA) \u2013 Representante Legal - Contratada. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 13-A/2020, DE10 DE FEVEREIRO DE 2020. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar o Chefe de Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a pagar o valor correspondente 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias aos Servidores  deste poder Legislativo Municipal, Get\u00falio de Andrade Costa e Josinete Rodrigues Ferreira, tendo em vista seu deslocamento para a cidade de Rio  Branco-AC, no per\u00edodo de 10 a 12 de Fevereiro de 2020 com a finalidade de participar do Evento no Tribunal de Contas do Estado do Acre, sobre  a nova obrigatoriedade do Tribunal de Contas do Estado do Acre. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 10 DE FEVEREIRO DE 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "ATO DA MESA DIRETORA N\u00b0 21/2021 Disp\u00f5e sobre o Plano de Retomada das Atividades Presenciais da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 26 de seu Regimento Interno, CONSIDERANDO a pandemia da Covid-19 declarada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade; CONSIDERANDO a necessidade de envidar esfor\u00e7os para combater a pandemia e restringir ao m\u00e1ximo a propaga\u00e7\u00e3o da Covid-19; CONSIDERANDO a necessidade de serem tra\u00e7adas estrat\u00e9gias de retomada gradativa das atividades presenciais e de atendimento ao p\u00fablico,  com regras r\u00edgidas de seguran\u00e7a e todas as garantias sanit\u00e1rias, para evitar cont\u00e1gio e propaga\u00e7\u00e3o da COVID-19, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Direta e Indireta Municipal; CONSIDERANDO a edi\u00e7\u00e3o do Decreto Estadual n\u00b0 6.206, de 22 de junho de 2020, que criou o Pacto Acre sem Covid e estabeleceu n\u00edveis de risco  identificados pelas cores: vermelho, laranja, amarelo e verde, bem como a mudan\u00e7a para o n\u00edvel de cuidado (faixa amarela); RESOLVE: Art. 1\u00b0 Instituir o Plano de Retomada das Atividades Presenciais da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco aprovado pelo Comit\u00ea Municipal de Enfrentamento \u00e0 Covid-19, o qual segue anexo. Art. 2\u00b0 O Plano de Retomada das Atividades Presenciais da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco entrar\u00e1 em vigor no dia 02 de agosto de 2021 e perdurar\u00e1 enquanto estiver decretado o estado de calamidade p\u00fablica decorrente da pandemia de Covid-19. PLANO DE RETOMADA DAS ATIVIDADES PRESENCIAIS DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO 1. PROCEDIMENTOS PRELIMINARES 1.1. Adquirir \u00e1lcool et\u00edlico em gel e hidratado 70%, protetores faciais, pedal gel, dispenser de mesa e de parede e term\u00f4metro cl\u00ednico digital infravermelho para uso na testa. 2. CUIDADOS GERAIS A SEREM ADOTADOS INDIVIDUALMENTE 2.1. Lavar frequentemente as m\u00e3os com \u00e1gua e sab\u00e3o, ou alternativamente, higienizar as m\u00e3os com \u00e1lcool em gel 70% ou outro produto devidamente  aprovado pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA). 2.2. Usar m\u00e1scaras em todos os ambientes. 2.3. Evitar tocar na m\u00e1scara, nos olhos, no nariz e na boca. 2.4. Ao tossir ou espirrar, cobrir o nariz e a boca com len\u00e7o de papel e descart\u00e1-los adequadamente. Na indisponibilidade dos len\u00e7os, cobrir com a  parte interna do cotovelo; nunca com as m\u00e3os. 2.5. N\u00e3o compartilhar objetos de uso pessoal, como telefones celulares, m\u00e1scaras, copos e talheres, entre outros. 2.6. Evitar situa\u00e7\u00f5es de aglomera\u00e7\u00e3o. 2.7. Manter dist\u00e2ncia m\u00ednima de 2 (dois) metros entre pessoas. 2.8. Manter os ambientes limpos e ventilados. 2.9. Se estiver doente, com sintomas compat\u00edveis com a COVID-19, tais como febre, tosse, dor de garganta e/ou coriza, com ou sem falta de ar,  evitar contato f\u00edsico com outras pessoas, incluindo os familiares, principalmente idosos e doentes cr\u00f4nicos, al\u00e9m de buscar orienta\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e  permanecer em isolamento domiciliar por 14 (quatorze) dias. 3. ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA O GRUPO DE RISCO 3.1. \u00c9 considerado grupo de risco: os servidores/colaboradores com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos; portadores de cardiopatias graves ou descompensadas (insufici\u00eancia card\u00edaca, cardiopatia isqu\u00eamica); de pneumopatias graves ou descompensadas (asma moderada/grave,  DPOC); de doen\u00e7as renais cr\u00f4nicas em est\u00e1gio avan\u00e7ado (graus 3, 4 e 5) ; de diabetes mellitus, conforme ju\u00edzo cl\u00ednico; de doen\u00e7as cromoss\u00f4micas  com estado de fragilidade imunol\u00f3gica; em gesta\u00e7\u00e3o e puerp\u00e9rio; pessoas com defici\u00eancias cognitivas e/ou f\u00edsicas; estados de imunocomprometimento  devido ao uso de medicamentos ou doen\u00e7as, incluindo os portadores de HIV/Aids e neoplasias; doen\u00e7as neurol\u00f3gicas. 3.1.1. Devem permanecer em casa e realizar servi\u00e7o em regime de home office ou teletrabalho. 3.1.2. A crit\u00e9rio da chefia imediata, realizar, preferencialmente, servi\u00e7o em regime de home office, caso residam com pessoas do grupo de risco. 3.1.3. Afastar-se imediatamente das atividades presenciais pelo per\u00edodo m\u00ednimo de 14 (quatorze) dias, ou mais, se apresentar sinais ou sintomas  de resfriado ou gripe. Em caso de persist\u00eancia dos sinais/sintomas, afastar-se at\u00e9 a completa melhora. 4. COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA 4.1. Desenvolver e implementar comunica\u00e7\u00e3o clara e objetiva com os servidores, colaboradores e vereadores antes do retorno ao trabalho, refor\u00e7ando esclarecimentos sobre: 4.1.1. Identifica\u00e7\u00e3o dos sintomas da COVID-19 e situa\u00e7\u00f5es em que devem ficar em casa; 4.1.2. Uso permanente de m\u00e1scaras e higieniza\u00e7\u00e3o adequada das m\u00e3os e cumprimento de outras etiquetas de higiene; 4.1.3. Evitar tocar em objetos comuns, interruptores de luz, portas, etc. 4.1.4. N\u00e3o cumprimentar as pessoas, sejam colegas servidores, colaboradores ou vereadores, com aperto de m\u00e3o, abra\u00e7o, beijo ou outro tipo de  contato f\u00edsico; 4.1.5. Manter, preferencialmente, os cabelos presos e n\u00e3o utilizar bijuterias, joias, an\u00e9is, rel\u00f3gios e outros adere\u00e7os, para assegurar a correta higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os. 4.1.6. Higienizar com \u00e1lcool 70% computadores, teclados, e outros equipamentos que sejam tocados com frequ\u00eancia, antes e ap\u00f3s o uso. 4.1.7. Higienizar as ma\u00e7anetas das portas com \u00e1gua e sab\u00e3o, no m\u00ednimo, tr\u00eas vezes ao dia, e nos intervalos friccionar com \u00e1lcool 70%. 5. MEDIDAS ESPEC\u00cdFICAS DE PROTE\u00c7\u00c3O E DISTANCIAMENTO SOCIAL 5.1. Utilizar o Term\u00f4metro Digital Infravermelho de Testa para aferir a temperatura na entrada da CMRB, n\u00e3o podendo ingressar no pr\u00e9dio p\u00fablico  aqueles com temperatura superior a 37,3 graus. 5.2. O relato de casos suspeitos e confirmados da doen\u00e7a deve ser direcionado \u00e0 Coordenadoria de Recursos Humanos, que registrar\u00e1 e acompanhar\u00e1 a evolu\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o da Covid-19 na CMRB. 5.3. Pessoas suspeitas de COVID-19 devem buscar orienta\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os de sa\u00fade e manterem-se afastadas do conv\u00edvio social por 14 dias. 5.4. A crit\u00e9rio da chefia imediata, alternar dias de comparecimento entre os funcion\u00e1rios nas equipes. 5.5. Afixar nas portas dos setores sinal indicativo do n\u00famero m\u00e1ximo de pessoas permitido visando garantir o devido distanciamento social nos ambientes. 5.6. Privilegiar o teletrabalho sempre que poss\u00edvel. 5.7. Priorizar a realiza\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es por teleconfer\u00eancia. Quando reuni\u00f5es presenciais forem necess\u00e1rias, seguir estritamente as orienta\u00e7\u00f5es de  distanciamento social e minimizar o n\u00famero de participantes. 6. CUIDADOS GERAIS 6.1. S\u00f3 permitir a entrada de servidores, colaboradores, vereadores e do p\u00fablico se estiverem utilizando m\u00e1scaras. 6.2. Disponibilizar na entrada do estabelecimento dispensador com \u00e1lcool gel a 70%. 6.3. Reduzir o fluxo e perman\u00eancia de pessoas dentro do pr\u00e9dio p\u00fablico. 6.4. Limitar o n\u00famero de servidores e colaboradores ao estritamente e necess\u00e1rio para o funcionamento do servi\u00e7o. 6.5. Os elevadores devem operar com, no m\u00e1ximo, 1/3 de sua capacidade oficial, devendo seus bot\u00f5es serem acionados com len\u00e7o de papel e  posterior descarte e higiene das m\u00e3os. 6.6. Sempre que poss\u00edvel, utilizar as escadas. 6.7. Realizar a higieniza\u00e7\u00e3o frequente, pelo menos antes e ap\u00f3s uso, dos fones, dos aparelhos de telefone, das mesas, e outros. 6.8. Utilizar somente um dos lados da mesa, ou alternar os lados, como forma de evitar que as pessoas fiquem frente a frente com as demais. 6.9. Sistematizar a limpeza local (piso, balc\u00e3o e outras superf\u00edcies) com desinfetantes \u00e0 base de cloro para piso e \u00e1lcool a 70% para as demais  superf\u00edcies, no m\u00ednimo, duas vezes ao dia, ou conforme necessidade. 6.10. Intensificar a higieniza\u00e7\u00e3o dos sanit\u00e1rios existentes, deixando sempre dispon\u00edvel sab\u00e3o, papel toalha e lixeira acionada pelo p\u00e9. 6.11. Manter o ambiente de trabalho com ventila\u00e7\u00e3o adequada, sempre que poss\u00edvel, deixando portas e janelas abertas. 6.12. Evitar o uso de ar-condicionado. 6.13. Implantar protocolo de limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o na ocorr\u00eancia de teste positivo para um servidor, colaborador ou vereador. 6.14. Realizar a cada 15 (quinze) dias a sanitiza\u00e7\u00e3o de todas as instala\u00e7\u00f5es do pr\u00e9dio. 7. MONITORAMENTO DA SA\u00daDE DA EQUIPE 7.1. Cada chefia deve acompanhar sua equipe, verificando diariamente o seu estado de sa\u00fade e a poss\u00edvel manifesta\u00e7\u00e3o de sintomas como tosse,  cansa\u00e7o, congest\u00e3o nasal, coriza, mialgia (dor do corpo), dor de cabe\u00e7a, dor de garganta ou dificuldade para respirar. 7.2. Acompanhar tamb\u00e9m a ocorr\u00eancia de casos suspeitos ou confirmados na fam\u00edlia/resid\u00eancia do servidor, colaborador ou vereador. 7.3. Esclarecer para todos os servidores, colaboradores e vereadores os protocolos a serem seguidos caso algu\u00e9m apresente sintomas ou teste  positivo para a Covid-19, informando tamb\u00e9m o cronograma a ser seguido nestes casos (tempo de isolamento, per\u00edodo de retorno etc.) 7.4. Servidor, colaborador ou vereador com teste positivo para a Covid-19: ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o com parecer m\u00e9dico formal, deve permanecer  afastado do trabalho e em isolamento at\u00e9 receber autoriza\u00e7\u00e3o m\u00e9dica para retornar \u00e0 rotina normal. Al\u00e9m disso, deve refor\u00e7ar os cuidados em casa  para prevenir a contamina\u00e7\u00e3o dos familiares. 7.5. Retorno ap\u00f3s afastamento por teste positivo para a Covid-19: o servidor, colaborador ou vereador diagnosticado com Covid-19 poder\u00e1 retornar  ao trabalho com autoriza\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Se ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de afastamento recomendado pelo m\u00e9dico persistirem os sintomas, este deve ser  orientado a permanecer em sua resid\u00eancia por mais 7 (sete) dias. Se ao final deste per\u00edodo ainda houver qualquer sintoma, dever\u00e1 procurar novamente o atendimento m\u00e9dico presencial. 7.6. Equipe em que um servidor, colaborador ou vereador teste positivo para a Covid-19: recomenda-se o afastamento do restante da equipe que teve  contato com o servidor, colaborador ou vereador contaminado pelos pr\u00f3ximos 14 (quatorze) dias. Quem n\u00e3o teve contato direto, deve manter sua rotina  normal de trabalho, intensificando todas as medidas preventivas. 8. DAS ATIVIDADES LEGISLATIVAS 8.1. O Plen\u00e1rio e a sala de reuni\u00f5es apenas est\u00e3o com uso autorizado relacionado \u00e0s sess\u00f5es legislativas e \u00e0s reuni\u00f5es das comiss\u00f5es t\u00e9cnicas. 8.2. As Sess\u00f5es Ordin\u00e1rias ocorrer\u00e3o \u00e0s ter\u00e7as e quintas-feiras, com in\u00edcio \u00e0s 8h. 8.3. As atividades no Plen\u00e1rio devem ser realizadas com, no m\u00e1ximo, 20 (vinte) pessoas. 8.4. As bancadas devem ser divididas com prote\u00e7\u00e3o em acr\u00edlico. 8.5. O processo legislativo continuar\u00e1 a ser realizado atrav\u00e9s de encaminhamento eletr\u00f4nico. 8.6. As audi\u00eancias p\u00fablicas e sess\u00f5es solenes devem ser realizadas de forma virtual. 8.7. A realiza\u00e7\u00e3o de ato solene durante a sess\u00e3o ordin\u00e1ria permanece suspensa enquanto perdurar o estado de calamidade p\u00fablica, decretado em  decorr\u00eancia da pandemia de Covid-19. 8.8. Para cada sess\u00e3o ordin\u00e1ria fica estabelecido o limite de 3 (tr\u00eas) inscri\u00e7\u00f5es na Tribuna Popular. 8.9. Os(as) inscritos(as) na Tribuna Popular aguardar\u00e3o na galeria o chamamento individual para entrarem no Plen\u00e1rio. 8.10. Para o pronunciamento das autoridades convocadas, fica estabelecido o limite de uma autoridade por sess\u00e3o ordin\u00e1ria. 8.11. A ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da galeria da CMRB continua suspensa enquanto perdurar o estado de calamidade p\u00fablica, decretado em decorr\u00eancia da pandemia de Covid-19. 8.12. As portas dos corredores do t\u00e9rreo devem manter-se sempre abertas visando a uma melhor circula\u00e7\u00e3o de ar. 8.13. Cada Vereador (a) poder\u00e1 vir acompanhado por 1 (um) assessor parlamentar, o qual deve permanecer na galeria. 8.14. A Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o coordenar\u00e1 o atendimento \u00e0 imprensa. Rio Branco - AC, 30 de julho de 2021. Cap. N. Lima  Presidente Ant\u00f4nio Morais   1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "Extrato de Termo Emergencial de Contrato Processo Administrativo: 18718/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e Caixa Econ\u00f4mica Federal Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agendamento de pagamento e/ou recebimento pela Caixa \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Vig\u00eancia: 180 dias contados a partir de 29.07.2021 Data Assinatura: 29.07.2021 ASSINAM: Pela CMRB N. Lima \u2013 Presidente Hildegard Nogueira \u2013 Secret\u00e1rio em Exerc\u00edcio Pela Caixa Econ\u00f4mica Federal Janielli Rego de Oliveira (Superintendente Executivo de Varejo - CEF) ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 009/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba197/2021 exarado pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 009/2021, autuada no procedimento administrativo de  n\u00ba20378/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o dos vereador Hildegard Gondim Nogueira e seu assessor parlamentar Yan da Silva Lima, no  evento \u00c9tica Moral na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, que acontecer\u00e1 na cidade de Jo\u00e3o Pessoa - PB, no per\u00edodo de 24 a 28 de agosto de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: QUALIFICAR CAPACITA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO. Procedimento Administrativo n\u00b020378/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba.009/2021 Rio Branco-Acre, 03 de agosto  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 50/2021 DE 03 DE AGOSTO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias para o VEREADOR PEDRO CLAVER DE SOUZA FREIRE, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no seu deslocamento \u00e0 cidade de RIO BRANCO \u2013 AC no per\u00edodo de 04/08/2021 a 09/08/2021, onde o Vereador far\u00e1 uma agenda na Capital,  visitando os \u00d3rg\u00e3o da Secretaria Estadual de Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 51/2021 DE 03 DE AGOSTO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias para o VEREADOR JOSE MANOEL DOS SANTOS, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no seu  deslocamento \u00e0 cidade de RIO BRANCO \u2013 AC no per\u00edodo de 04/08/2021 a 09/08/2021, onde o Vereador far\u00e1 uma agenda na Capital, visitando os \u00d3rg\u00e3os  da Secretaria Estadual SEPA, EMATER E DERACRE. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ATA DA SESS\u00c3O DE RECEBIMENTO, ABERTURA E JULGAMENTO DOS ENVELOPES DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E HABILITA\u00c7\u00c3O.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 022/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 062/SEMA-PMA/2021 Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: AQUISI\u00c7\u00c3O DE TRATOR AGR\u00cdCOLA DE PNEUS E IMPLEMENTOS, em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 077/DPCN/2019 (Siconv 882716),  e proposta n\u00ba 000796/2019, firmado entre esta Municipalidade e o Minist\u00e9rio da Defesa, conforme descrito e quantificado no Termo de Refer\u00eancia.  Aos dois dias do m\u00eas de agosto de 2021, \u00e0s 10:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelos membros: Rita de  C\u00e1ssia Negrelli Pereira \u2013 Pregoeira, - equipe de apoio: L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli e Elias Patr\u00edcio Junior, se reuniram para iniciarem o processo licitat\u00f3rio do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 022/2021, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por Item, atendendo a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Agricultura. Aberta a reuni\u00e3o no hor\u00e1rio de 10:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), constatou-se que n\u00e3o houve interessados em participar do Item 01, resultando dessa forma em item Deserto. Os itens 02 e 03 foram prejudicados. O Item 02, por apresentar valor superior ao da m\u00e9dia e o Item 03 apresentou o valor  da proposta de forma incorreta e, por isso, a empresa pediu desist\u00eancia do item. O resultado ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  Nada mais havendo a tratar foi encerrada a reuni\u00e3o, da qual para constar foi lavrada a presente Ata, que segue assinada por mim, L\u00edlian de Ara\u00fajo  Negelli, que secretariei a Sess\u00e3o e pelos demais membros da Comiss\u00e3o. E nada mais havendo a tratar a Pregoeira deu por encerrado o presente ato  p\u00fablico, e eu, L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli, na qualidade de membro, lavrei a presente ata que vai assinada pelos demais membros e  Acrel\u00e2ndia Acre, 03 de agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira                                                 L\u00edlian de Ara\u00fajo Negelli Pregoeira                                                                                Equipe de Apoio Elias Patr\u00edcio Junior Equipe de Apoio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 141/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/SEMSA-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal, prefeito  Municipal OLAVO FRANCELINO DE REZENDE. CONTRATADA: A R SOARES pessoa jur\u00eddica, com sede na Avenida Brasil, N\u00b0636, Bairro: Centro, CEP 69.945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia -  AC, CNPJ n\u00ba 35.271.982/0001-30, representado neste ato pelo Sr. ANT\u00d4NIA REBOU\u00c7AS SOARES, portador do CPF n\u00ba 359.226.212-20. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Registro de Pre\u00e7os visando a futura contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, consumo  e expediente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade O valor \u00e9 de R$ 6.478,00 (seis mil, quatrocentos e setenta e oito reais), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS- Capita\u00e7\u00e3o Ponderada ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 PROGRAMA DE TRABALHO: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade                      ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 03/08/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 03 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL CONTRATANTE  A R SOARES CONTRATADO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021   PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES  Aos vinte e seis dias do m\u00eas de julho de 2021, a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0  810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, atrav\u00e9s do FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ sob n\u00ba  11.738.889/0001-25 por seu representante legal Olavo Francelino de Rezende, nos termos da Lei n\u00ba. 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no  D.O.E de 18 de julho de 2002, e os Decretos Estaduais n.\u00ba 12.472/05 e 12.473/05, da Lei 8.666/93, e, das demais normas legais aplic\u00e1veis, em face  da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 016/2021, do Processo Administrativo n\u00ba 052/2021,  com Homologa\u00e7\u00e3o publicada na Edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.092, do Di\u00e1rio Oficial do Acre em 26/07/2021, RESOLVE registrar os pre\u00e7os  para eventuais e futuras  aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos e materiais hospitalares e odontol\u00f3gicos, conforme anexo 1, Termo de Refer\u00eancia, sob regime de menor pre\u00e7o por  item pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com o Edital e seus anexos, que passam a fazer parte integrante desta Ata..  OBJETO  Registro de Pre\u00e7os para eventuais e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos e materiais hospitalares e odontol\u00f3gicos, conforme anexo I, Termo de Refer\u00eancia. 17. - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Integram esta Ata, o  EDITAL  DO  PREG\u00c3O PARA  REGISTRO  DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021  anexos  e  a  proposta  da  empresa classificada em  1\u00ba,  lugar  no  certame  supra citado. Os  casos  omissos  ser\u00e3o  resolvidos  com  observ\u00e2ncia  das  disposi\u00e7\u00f5es  constantes  dos Decreto Federal n\u00ba 7.892/13, Lei 8.666/93 e Lei 10.520/02. As quest\u00f5es decorrentes  da  utiliza\u00e7\u00e3o  da  presente  ata,  que  n\u00e3o  possam  ser  dirimidas administrativamente,  ser\u00e3o  processadas  e  julgadas  na  Justi\u00e7a Estadual,  no  foro  da Comarca  da cidade de Acrel\u00e2ndia/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro.  E, por  estarem  assim,  justas  e  contratadas,  firmam o presente  instrumento  em 02  (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Acrel\u00e2ndia-Ac, 26 de julho de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE J. S. NUNES EIRELI CONTRATADA BIODENT COMERCIO IMP. E EXP. LTDA/MD IMP E EXP-EIRELI CONTRATADA DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME CONTRATADA J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA  CONTRATADA CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI CONTRATADA ENCARTE DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME sob CNPJ n\u00ba 28.651.546/0001-21, na pessoa de seu representante o senhor Elissandro de  Albuquerque Camelo, inscrito no CPF n\u00ba:626.408.102-78 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME CONTRATADA ENCARTE BIODENT COMERCIO IMP. E EXP. LTDA/MD IMP E EXP-EIRELI sob CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80, na pessoa de seu representante o senhor  Lourival da Silva Junior, inscrito no CPF n\u00ba 276.871.472-00. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE BIODENT COMERCIO IMP. E EXP. LTDA/MD IMP E EXP-EIRELI CONTRATADA ENCARTE  Empresa: J. S. NUNES EIRELI sob CNPJ n\u00ba 40.802.993/0001-30, com sede na Rua Isaura Parente, 238  - Bosque, Rio Branco Acre,  na pessoa  de seu representante o senhor Wescley Barbosa de Oliveira, CPF n\u00ba 657.664.152-49, RG n\u00ba 0312813 SSP/AC: ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE J. S. NUNES EIRELI CONTRATADA ENCARTE      J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA sob CNPJ n\u00ba 27.896.988/0001-75, na pessoa de seu representante o senhor Vitor Pessoa Nogueira, inscrito  no CPF n\u00ba: 687.289.212-91. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA  CONTRATADA ENCARTE CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI sob CNPJ n\u00ba 10.940.181/0001-90, na pessoa de seu representante o senhor \u00c1lvaro Pereira do  Nascimento Neto, inscrito no CPF n\u00ba: 591.335.382-04. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 139/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0031/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA/ACRE, inscrita no CNPJ n\u00ba 84.360.737/0001-27, situada na Avenida Governador  Edmundo Pinto, n\u00ba 810, CEP 69945-000, Centro, nesta Cidade, neste ato representado pelo Prefeito do Munic\u00edpio, Olavo Francelino de Rezende,  residente e domiciliado nesta Cidade, e pelo Titular da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEME, o Sr. Nilson Mendes de Carvalho, residente e domiciliado nesta Cidade. CONTRATADA: M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM, representada na forma de seu Contrato Social, pela  s\u00f3cia Edna Maria Nogueira da Costa, inscrita no CPF n\u00ba 003.376.442-50. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Especializada em Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os referentes \u00e0 Constru\u00e7\u00e3o  do muro e substitui\u00e7\u00e3o de esquadrias da Escola Municipal Rita, localizado nesta Cidade, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do edital e seus anexos: Composi\u00e7\u00e3o anal\u00edtica com pre\u00e7os unit\u00e1rios, mem\u00f3ria de C\u00e1lculos, or\u00e7amento sint\u00e9tico, composi\u00e7\u00e3o anal\u00edtica do BDI - Constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios,  e demais condi\u00e7\u00f5es constantes do Edital TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 001/2021.  VIG\u00caNCIA: 02/10/2021 Data da assinatura: 02/08/2021.  O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 183.798,12 (cento e oitenta e tr\u00eas mil, setecentos e noventa e oito reais e doze centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  4.1. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas nas seguintes dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 06 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 01 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 2.007 -  Ensino Fundamental Apoio FUNDEB (40%) 4.4.90.51.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es - Fonte - 0005 104 - C\u00f3digo Reduzido   06 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 01 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 2.049 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental RP/Educa\u00e7\u00e3o (25%) 3.3.90.39.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica - Fonte - 0012 55 - C\u00f3digo Reduzido     Acrel\u00e2ndia/Acre, 29 de julho de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia Contratante  M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM  Contratada  ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O Na Retifica\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba 135/2021, referentes ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 015/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 03 de Agosto  de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.099: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 31.953,44 (trinta e um mil, novecentos e cinquenta e tr\u00eas reais e quarenta e quatro centavos), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 32.570,00 (trinta e dois mil, cinquentos e setenta reais), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Acrelandia Ac, 03 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  Na Retifica\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba 134/2021, referentes ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 015/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 03 de Agosto  de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.099: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 11.998,00 (onze mil, novecentos e noventa e oito reais), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 12.178,00 (doze mil, cento e setenta e oito reais), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Acrelandia Ac, 03 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  Nos Extratos de Contrato N\u00ba 137/2021, referentes ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 015/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 03 de Agosto  de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.099: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 20.435,44 (vinte mil, quatrocentos e trinta e cinco reais e quarenta e quatro centavos), conforme itens relacionados  no Anexo I deste termo contratual. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 20.324,54 (vinte mil, trezentos e vinte e quatro reais e cinquenta e quatro centavos), conforme itens relacionados no  Anexo I deste termo contratual. Acrelandia Ac, 03 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  Nos Extratos de Contrato N\u00ba 136/2021, referentes ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 015/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 03 de Agosto  de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.099: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 12.739,80 (doze mil, setecentos e trinta e nove reais e oitenta centavos), conforme itens relacionados no Anexo I  deste termo contratual. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 13.021,20 (treze mil, vinte e um reais e vinte centavos), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Acrelandia Ac, 03 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 57/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 018/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, o resultado da licita\u00e7\u00e3o, para que produza os efeitos legais,  HOMOLOGO o procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 018/2021 - PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE MICROCOMPUTADORES E NOTEBOOKS, DE FORMA CONTINUADA, em favor da empresa: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ  N\u00ba 04.361.899/0001-29, com valor mensal de R$ 6.302,00 (seis mil, trezentos e dois reais), perfazendo o valor global do Registro de Pre\u00e7os de R$  75.624,00 (setenta e cinco mil, seiscentos e vinte quatro reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 03 de Agosto de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021  Objeto: \u201cEventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa destinada a aquisi\u00e7\u00e3o de Urnas Funer\u00e1rias e Translado .\u201d Origem: Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social - SEMCAS Data de Abertura: 17/08/2021 \u00e1s 08h:30min. Retirada do Edital: 05/08/2021 \u00e0 16/08/2021 - Hor\u00e1rio: de Segunda \u00e0 quinta-feira, das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas e sexta-feira de  08:00 as 13:00 horas. Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP: 69.935000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 02 de agosto de 2021. Jucilene Lopes Pessoa Pregoeira da CPL/PMAB ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2021  Objeto: \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente  \u00c1gua e G\u00e1s .\u201d Origem: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - SEMAD Data de Abertura: 17/08/2021 \u00e1s 10h:30min. Retirada do Edital: 05/08/2021 \u00e0 16/08/2021 - Hor\u00e1rio: de Segunda \u00e0 quinta-feira, das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas e sexta-feira de  08:00 as 13:00 horas. Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP: 69.935000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 02 de agosto de 2021. Jucilene Lopes Pessoa Pregoeira da CPL/PMAB ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2021  Objeto: \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica destinada a executar a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Hotelaria.\u201d Origem: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - SEMAD Data de Abertura: 17/08/2021 \u00e1s 14h:30min. Retirada do Edital: 05/08/2021 \u00e0 16/08/2021 - Hor\u00e1rio: de Segunda \u00e0  quinta-feira, das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas e sexta-feira  de 08:00 as 13:00 horas. Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com  ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP:  69.935-000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 02 de agosto de 2021. Jucilene Lopes Pessoa Pregoeira da CPL/PMAB "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba074/2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder a servidora, LARISSA TATYANE PEREIRA DE SOUZA MELO, matricula n\u00ba 2571, funcion\u00e1ria contratada dessa Prefeitura,  na fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SALA, a 02 (dois) anos, de afastamento  sem \u00f4nus para essa Prefeitura, a contar de 02 de agosto de 2021 a 01  de agosto de 2023, nos termos Art. 8\u00ba e Art. 9\u00ba, al\u00ednea I, par\u00e1grafo I da  Lei Municipal n\u00ba 012, de 23 de maio de 2002. Art. 2\u00ba- Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Brasil\u00e9ia-Acre, 02 de agosto de 2021 Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba073/2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder a servidora, MARIA SAMARA CAMILO OLIVEIRA,  matricula n\u00ba 2503, funcion\u00e1ria contratada dessa Prefeitura, na fun\u00e7\u00e3o de  AUXILIAR DE SERVICOS, a 01 (ano), de afastamento sem \u00f4nus para  essa Prefeitura, a contar de 02 de agosto de 2021 a 01 de agosto de  2022, nos termos Art. 8\u00ba e Art. 9\u00ba, al\u00ednea I, par\u00e1grafo I da Lei Municipal  n\u00ba 012, de 23 de maio de 2002. Art. 2\u00ba- Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Brasil\u00e9ia-Acre, 02 de agosto de 2021 Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 115/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo, Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento no  dia 19 de mar\u00e7o de 2021, at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, ocasi\u00e3o em  que o mesmo participou da Entrega de aparelhos/term\u00f4metros digitais  infravermelhos destinados aos agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade, no hall  da SESACRE. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 23 de mar\u00e7o de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 116/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Cibele Cristina Pires de Freitas, Gerente  de Regula\u00e7\u00e3o, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento no dia  19 de mar\u00e7o de 2021, at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, ocasi\u00e3o em  que a mesma participou da Entrega de aparelhos/term\u00f4metros digitais  infravermelhos destinados aos agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade, no hall  da SESACRE. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Prefeita, 23 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 117/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Francisco Silva da Concei\u00e7\u00e3o, motorista, 01  (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco  \u2013 Acre, nos dias 02 e 17 de mar\u00e7o de 2021, para realiza\u00e7\u00e3o do translado  de imigrantes. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Prefeita, 23 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUINICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONSELHO ESCOLAR JOS\u00c9 RUY DA SILVEIRA LINO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR JOS\u00c9 RUY DA SILVEIRA  LINO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 SEBASTIANA SILVA DO NASCIMENTO PANTORJA \u2013 PRESIDENTE \u2022 SILVIA SILVA DE MEDEIROS \u2013 SECRETARIA \u2022 ISAQUE DA SILVA BRAGA \u2013 FISCAL Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia, 03 Agosto de 2021 Maiquelani de Souza Fiesca Presidente do Conselho Escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONSELHO ESCOLAR JOS\u00c9 RUY DA SILVEIRA LINO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/2021  O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR JOS\u00c9 RUY DA SILVEIRA  LINO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 SEBASTIANA SILVA DO NASCIMENTO PANTORJA \u2013 PRESIDENTE \u2022 SILVIA SILVA DE MEDEIROS \u2013 SECRETARIA \u2022 ISAQUE DA SILVA BRAGA \u2013 FISCAL Art. 2\u00ba Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo PNAE (Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar), PDE (Programa de Desenvolvimento Escolar), atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para  aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Municipal  de Ensino Fundamental Jos\u00e9 Ruy da Silveira Lino, nos termos a Lei  8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Lei da Autonomia Financeira das Escolas Publicas. Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia, 03 Agosto de 2021.   Maiquelani de Souza Fiesca Presidente do Conselho Escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 018/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente  ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2021, cujo objeto \u00e9 \u2013 Registro  de Pre\u00e7os visando a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as unidades de sa\u00fade do Munic\u00edpio de Brasileia,  observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no  Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0s empresas a seguir relacionadas, com os respectivos Lotes, Itens e valores unit\u00e1rios. 1) M G  S PEREIRA LUCENA, CNPJ N\u00ba 05.698.140/0001-07: Lote I - 04) R$  4.730,00/Item, 10) R$ 950,00/Item. 2) M. S. SERVI\u00c7OS E REPRESENTA\u00c7OES \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 22.172.0001/08: Lote I \u2013 02) R$ 3.200,00/Item,  03) R$ 3.400,00/Item, 07) R$ 399,00/Item. Lote III - 01) R$ 1.799,00/ Item. 3) M V P ELETRO ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS  EIRELE CNPJ N\u00ba 28.472.036/0001/97: Lote I - 01) R$ 255,00/Item, 11)  R$ 799,00/Item. Lote II - 01) R$ 17.000,00/Item. 4) H L X INFORM\u00c1TICA EIRELI, CNPJ N\u00ba 40.147.028/0001-70: Lote I - 08) R$ 680,00/ Item. 5) CENTERDATA ANALISES DE SISTEMA E SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI - EPP, CNPJ N\u00ba 02.596.872-0001/90: Lote I - 05)  R$ 2.800,00/Item, 06) R$ 2.800,00/Item, 09) R$ 2.900,00/Item. 6) T. C.  OLIVEIRA - EIRELE CNPJ N\u00ba 33.297.274/0001-43:  Lote II - 02) R$  5.100,00/Item, 03) R$ 1.790,00/Item. Por ter apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  ARt.4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se                                   Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 02 de agosto de 2021 Fernanda Hassem Prefeita ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 032/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2021, cujo objeto \u00e9 \u2013 Registro  de pre\u00e7os visando \u00e0 futura eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de manuten\u00e7\u00e3o  e revis\u00e3o, preventiva e corretiva, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, na frota  de ve\u00edculos automotores, abrangendo m\u00e1quinas, \u00f4nibus, carros leves  e motocicletas, pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de Brasileia/AC,  para HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, da proposta comercial e documentos relativos  \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o das empresas vencedoras abaixo citadas, observados  os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no Termo de  Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0s empresas a seguir relacionadas,  com os respectivos Lotes, Itens e valores unit\u00e1rios. 1) M. S. ARAUJO  ME IMP. E EXP, CNPJ N\u00ba 26.635.340/0001-82, para os seguintes Itens  e Valores: LOTE I -  01) R$ 47%/Item; LOTE II - 02) R$ 35,00/Item;  LOTE VI - 02) 58,00/Item; LOTE VII -  01) R$ 465,00/Item, 05) R$  265,00/Item, 09) R$ 540,00/Item; LOTE VIII - 03) R$ 1.120,00/Item,  08) R$ 5.100,00/Item, 13) R$ 2.150,00/Item, 21) R$ 1.294,00/Item,  23) R$ 879,00/Item, 26) R$ 950,00/Item, 29) R$ 2.500,00/Item, 34)  R$ 1.330,00/Item, 38) R$ 1.670,00/Item, 40) R$ 4.100,00/Item, 45) R$  5.800,00/Item, 52) R$ 289,00/Item, 56) R$ 340,00/Item, 57) R$ 340,00/ Item; 2) R. LIMA DA SILVA EIRELI, CNPJ N\u00ba 35.267.408/0001-09, para  os seguintes Itens e Valores: - LOTE I - 02) R$ 36,00/Item, - LOTE  VII - 03) R$ 730,00/Item, 04) R$ 890,00/Item, 06) R$ 210,00/Item, 07)  R$ 390,00/Item, 08) R$ 450,00/Item, - LOTE VIII \u2013 01) R$ 280,00/ Item, 02) R$ 540,00/Item, 04) R$ 1.050,00/Item, 05) R$ 2.440,00/ Item, 10) R$ 465,00/Item,14) R$ 465,00/Item, 19) R$ 1.550,00/Item,  22) R$ 870,00/Item, 27) R$ 1.015,00/Item, 32) R$ 930,00/Item, 36)  R$ 920,00/Item, 37) R$ 1.599,00/Item, 42) R$ 5.050,00/Item, 43) R$  4.900,00/Item, 46) R$ 5.100,00/Item, 58) R$ 850,00/Item, - LOTE IX \u2013  01) R$ 362,00/Item, 02) R$ 180,00/Item, 04) R$ 172,00/Item, 05) R$  170,00/Item, 06) R$ 168,00 /Item, 07) R$ 205,00/Item, 08) R$ 260,00/ Item, 09) R$ 355,00/Item, 10) R$ 363,00/Item, 11) R$ 410,00/Item,  12) R$ 458,00/Item, 13) R$ 492,00/Item, 14) R$ 562,00/Item, 16) R$  678,00/Item, 17) R$ 954,00/Item, 21) R$ 134,00/Item, 22) R$ 64,00/ Item, 23) R$ 64,00/Item, 32) R$ 310,00/Item; 3) RAIO COMERCIAL  E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ N\u00ba 01.447.827/0001-00, para os seguintes Itens e Valores: LOTE III - 02) R$ 46%/Item; LOTE V - 01) R$%  53%/Item; LOTE VIII - 07) R$ 5.045,00/Item, 12) R$ 446,00/Item, 18)  R$ 1.468,00/Item, 31) R$ 2.708,00/Item, 44) R$ 4.940,00/Item, 47)  R$ 6.600,00/Item, 55) R$ 209,00/Item, 59) R$ 1.100,00/Item; LOTE  IX - 03) R$ 216,00/Item, 15) R$ 607,00/Item, 18) R$ 1.407,00/Item,  19) R$ 146,00/Item, 20) R$ 134,00/Item, 24) R$ 132,00/Item, 25) R$  408,00/Item, 26) R$ 130,00/Item, 27) R$ 198,00/Item, 28) R$ 152,00/ Item, 29) R$ 76,00/Item, 30) R$ 154,00/Item, 31) R$ 220,00/Item; 4)  TORNEARIA TIP E COM. LTDA, CNPJ N\u00b0 63.602.254/0001-08, para  os seguintes Itens e Valores: LOTE IV- 02) R$ 220,00/Item; LOTE V  - 02) R$ 330,00/Item. 5) \u00c1GUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.346.286/0001/1-00, para os seguintes Itens e Valores:  LOTE VIII \u2013 06) R$ 2.235,00/Item, 09) R$ 328,00/Item, 11) R$ 440,00/ Item, 15) R$ 460,00/Item, 17) R$ 815,00/Item, 20) R$ 1.715,00/Item,  24) R$ 955,00/Item, 25) R$ 958,00/Item, 28) R$ 1.045,00/Item, 30)  R$ 2.530,00/Item, 33) R$ 1.093,00/Item, 35) R$ 1.295,00/Item, 39)  R$ 3.800,00/Item, 41) R$ 4.350,00/Item, 50) R$ 1.090,00/Item, 54)  R$ 205,00/Item, 60) R$ 850,00/Item. 6) RONDOMAZA AUTOPE\u00c7AS  LTDA ME, CNPJ N\u00ba 09.468.769/0001-03, para os seguintes Itens e  Valores: LOTE II - R$ 65%/Item, LOTE IV- R$ 52%/Item, LOTE VII - 02)  R$ 699,00/Item. ITENS FRACASSADOS: LOTE III - Item 01, LOTE VI  - Item 01, LOTE VIII \u2013 Itens: 49,51,53. Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  Art. 4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se.                                  Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO OITAVO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 033/2016 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e VERDENET  PROVEDOR DE INTERNET LTDA DO OBJETO Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do  Contrato, pelo periodo de 8 meses a contar de 16/05/2021 a 16/01/2022  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o em disponibiliza\u00e7\u00e3o de link de comunica\u00e7\u00e3o  de dados dedicado via r\u00e1dio (internet) para atender as necessidades  desta Prefeitura, conforme justificativa, parte integrante deste termo. DO VALOR D\u00e1-se a este Termo o valor global de R$ 57.619,20 (Cinquenta e sete  mil, seiscentos e dezenove reais e vinte centavos), relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de que trata a cl\u00e1usula primeira deste instrumento, a ser  pago mensalmente, no valor de R$ 7.202,40 (Sete mil, duzentos e dois  reais e quarenta centavos). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O O presente instrumento se encontra formalizado amparados no \u00a74\u00ba, art.  57 da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 10.05.2021. REPRESENTANTES: Romualdo de Souza Ara\u00fajo, pelo CONTRATANTE e Antonio Carlos de Souza Freitas, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO SETIMO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 033/2016 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e VERDENET  PROVEDOR DE INTERNET LTDA DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia  do contrato para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o em disponibiliza\u00e7\u00e3o de link de  comunica\u00e7\u00e3o de dados dedicado via r\u00e1dio (internet) para atender as  necessidades desta Prefeitura descritas no termo de referencia, anexo  I do presente edital, a contar de 31/12/2020 a 15/05/2021, conforme  justificativa, parte integrante deste Termo. DO VALOR D\u00e1-se a este Termo o valor global de R$ 39.613,20 (Trinta e nove mil,  seiscentos e treze reais e vinte centavos), relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata a cl\u00e1usula primeira deste instrumento, dividido em 5  (cinco) parcelas iguais de 7.202,40 (Sete mil, duzentos e dois reais e  quarenta centavos) e a ultima de R$ 3.601,20 (Tres mil, seiscentos e  um reais e vinte centavos). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo Aditivo tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da  Lei n\u00ba. 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 30.12.2020. REPRESENTANTES: Romualdo de Souza Ara\u00fajo, pelo CONTRATANTE  e Antonio Carlos de Souza Freitas, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO TERCEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 078/2018 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e MARIA DE FATIMA DE SOUZA (BORRAHARIA PRONTO JA) DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do  contrato de servi\u00e7os de lavagem e borracharia em ve\u00edculos e maquinas  que comp\u00f5e a frota da prefeitura do munic\u00edpio de bujari \u2013 acre, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es descritas no termo de referencia, anexo I do presente edital, a contar de 31/12/2020 a 30/12/2021, conforme  justificativa, parte integrante deste Termo. DO VALOR D\u00e1-se a este Termo o valor global de R$ 27.075,00 (Vinte e sete mil,  setenta e cinco reais), relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata a  cl\u00e1usula primeira deste instrumento bpara 12 (doze) meses. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo Aditivo tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da  Lei n\u00ba. 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 30.12.2020. REPRESENTANTES: Romualdo de Souza Ara\u00fajo, pelo CONTRATANTE e Maria de Fatima de Souza, pela CONTRATADA. "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE CONSELHO MUNICIPAL DO IDOSO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 DE 30 DE JULHO DE 2021 O Conselho Municipal dos Direitos do Idoso do Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Lei Federal n\u00ba  10.741 de 01 de outubro de 2003 (Estatuto do Idoso), Lei Municipal n\u00ba  322 de 02 de julho de 2002 que disp\u00f5e sobre o Conselho Municipal dos  Direitos da Pessoa Idosa, Resolve: Art. 1\u00ba. Deliberar sobre as substitui\u00e7\u00f5es dos membros governamentais e n\u00e3o governamentais do Conselho Municipal de Direitos do Idoso  \u2013 CMDI, que ter\u00e1 um mandato de 02 anos \u00e0 partir de 01/08/2021 \u00e0  01/08/2023, conforme Ata de Elei\u00e7\u00e3o do dia 30/07/2021. Substituindo e  atualizando seus novos membros e acrescentando sua Mesa Diretora  que ser\u00e1 composta por:   . Presidente: Maria das Vit\u00f3rias Soares de Figueiredo . Vice-Presidente: Maria Aparecida Barreto Damasceno . Tesoureira: Maria da Gl\u00f3ria de Ara\u00fajo Magalh\u00e3es Art. 2\u00ba. O Conselho ser\u00e1 composto pelos seguintes membros: REPRESENTANTES DE ENTIDADES GOVERNAMENTAL: 1. Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social  Titular: Maria Aparecida Barreto Damasceno Suplente: Francisca Graciela Farias Ramos 2. Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  Titular: Maria da Gl\u00f3ria de Ara\u00fajo Magalh\u00e3es Suplente: Rocilda de Castro Sales 3. Secretaria Municipal de Sa\u00fade  Titular: Cla\u00fadia Maria de Amorim Santiago Costa Suplente: Rosimeire Alves da Silva 4. Secretaria Municipal de Cultura  Titular: Maria Anita das Chagas Costa Suplente: Francisco da Cruz Nunes 5. Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito  Titular: Maria Liderli Carneiro dos Santos Suplente: Cleiton Ribeiro da Silva REPRESENTANTES DE ENTIDADES N\u00c3O-GOVERNAMENTAL 1. Pastoral do Idoso  Titular: Antonia Silva Pereira  Suplente: Clodoalda Leandro Gomes Souza 2. Funda\u00e7\u00e3o Dom Jos\u00e9 Hascher - Lar do Vicentinos   Titular: Lilyane Neto de Souza Suplente: Rita Felizina Eiling 3. Movimento de Reintegra\u00e7\u00e3o das Pessoas Atingidas pela Hansen\u00edase  -Morham  Titular: Maria Jos\u00e9 de Farias Silva Suplente: Cosmo Lima Andrade 4. Uni\u00e3o Municipal das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores - UMAM  Titular: Francisco das Chagas Cesar Maia Suplente: Gilvane Costa Santos 5. Diocese de Cruzeiro do Sul  Titular: Maria das Vit\u00f3rias Soares de Medeiros Suplente: Vanda Maria de Azevedo  Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Cruzeiro do Sul -AC, 30 de Julho de 2021 Maria Aparecida Barreto Damasceno Presidente do Conselho Municipal de Direito do Idoso  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Inexigibilidade 03/2021 A SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es do artigo 25 da Lei 8666  de 1993, e nos demais elementos constantes da inexigibilidade n\u00ba 03/2021,  processo administrativo n\u00ba 1.503/2021, pelo presente ato, RATIFICA A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, em favor da empresa MN TECNOLOGIA  E TRIANAMENTO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.984.954/0001-74,  com sede na Av. Osmar Cunha, n\u00ba 183 \u2013 3 and- SI 301 \u2013 Edif\u00edcio Ceisa  Center, Centro, Florian\u00f3polis/SC, CEP: 88015-100, que apresentou seu  pre\u00e7o com o valor global de R$ 3.630,00 (Tr\u00eas mil, seiscentos e trinta reais). Cruzeiro do Sul - AC, de 02 de agosto de 2021. PAULO ROBERTO CORREIA DA COSTA Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto n\u00ba 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 024/2021. Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, tudo  de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, Lei Complementar 123/06, Lei n\u00b0 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Decreto n\u00ba  10.024/2019, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n 8.666/93, referente ao  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 024/2021, tipo Menor Pre\u00e7o por Item, cujo o objeto \u00e9  a \u201c Aquisi\u00e7\u00e3o de C\u00e2mara para Conserva\u00e7\u00e3o de Imunobiol\u00f3gicos (vacinas)\u201d,  visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, da Prefeitura de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, em favor da empresa vencedora: BASPRIX COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita pelo  CNPJ n\u00ba 10.698.323/0001-54 , para o item de n\u00ba 01 \u2013 R$ 11.990,00. Cruzeiro do Sul - AC, 02 de agosto de 2021. AGNALDO DE SOUZA LIMA  Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 250/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 204/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura e a empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba 11.604.530/0001-65. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  69.950,00 (sessenta e nove mil novecentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 04.122.0002.2.053 \u2013 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura Elemento de Despesas: 247/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 5 (cinco) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 26 de julho de 2021. ASSINAM: Josinaldo Batista Ferreira, pela Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e MARCOS APARECIDO  DA SILVA CORDEIRO, pela empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 253/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. Contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba 11.604.530/0001-65. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  215.880,00 (Duzentos e quinze mil, oitocentos e oitenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 15 \u2013 Secretaria Municipal de Meio Ambiente Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Meio Ambiente Proj. Ativ.: 2.062 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Sec. Munic. De Meio  Ambiente Proj. Atividade: 2.134 \u2013 Limpeza e Coleta de lixo Domiciliar e P\u00fablico Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 Outros servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 18 de julho de 2021. ASSINAM: YGOOR YVANEY BESSA NEVES, pela Secretaria Municipal  de Meio Ambiente - CONTRATANTE e MARCOS APARECIDO DA SILVA  CORDEIRO, pela empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 254/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. Contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e a empresa R. A. RUFINO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba  08.508.851/0001-51. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  215.880,00 (duzentos e quinze mil oitocentos e oitenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 15 \u2013 Secretaria Municipal de Meio Ambiente Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Meio Ambiente Proj. Ativ.: 2.062 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Sec. Munic. De  Meio Ambiente Proj. Atividade: 2.134 \u2013 Limpeza e Coleta de lixo Domiciliar e P\u00fablico Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 Outros servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica.  DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 30 de julho de 2021. ASSINAM: YGOOR YVANEY BESSA NEVES, pela Secretaria Municipal  de Meio Ambiente - CONTRATANTE e RUTH ANDRIOLA RUFINO, pela  empresa R. A. RUFINO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 CONTRATADA.    ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo para Credenciamento Credenciamento - n\u00ba 002/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Fica prorrogado at\u00e9 o dia 31/08/2021 o prazo para realiza\u00e7\u00e3o do credenciamento para o objeto abaixo mencionado.  Hor\u00e1rio: 07:30 \u00e0s 13:30 horas Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer, sito a Rua Madre Adelgundes  Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Credenciamento de artistas de qualquer linguagem com vistas \u00e0  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os art\u00edsticos de bandas, grupos e artistas no \u00e2mbito  da Prefeitura de Cruzeiro do Sul. (OBS: Retirada do Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no Centro  Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Secretaria  Municipal  de Cultura, Esporte e Lazer, sito a Rua Madre Adelgundes  Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal; www.cruzeirodosul.ac.gov.br e ainda solicitado por meio dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos licitacao@cruzeirodosul.ac.gov. br e cultura@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 03 de agosto de 2021. Aldemir Maciel Filho Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 057/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Armco  Staco S/A (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em fornecimento de tubos de a\u00e7o corrugado para atender as demandas da Prefeitura  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 05 (cinco) meses. VALOR: R$ 308.670,00 (trezentos e oito mil, seiscentos e setenta reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 02/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Simone Rodrigues de  Oliveira, Procuradora. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 001/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 001/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, destinado  \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  agenciamento de viagens: emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o e cancelamento de  passagens a\u00e9reas e nacionais para a Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor da empresa SENDPAX VIAGENS LTDA, CNPJ n\u00b0  18.016.280/0001-91, com valor global de R$ 104.072,00 (cento e quatro  mil e setenta e dois reais). Epitaciol\u00e2ndia-AC, 03 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 013/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no referido Processo Administrativo de N\u00ba 042/2021 e, considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em Lei, nos termos do Art. 43, inciso VI da Lei 8.666/93, HOMOLOGO os trabalhos da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o e  o objeto no edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 013/2021 em favor da empresa: POSTO RI LTDA \u2013 CNPJ: 63.604.631/0003-00, vencedora pelo  crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o global nos itens 01 ao 03. Publique-se. Feij\u00f3-Acre, 03 de Julho de 2021. Elson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 - Acre ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  TERMO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE ABERTURA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que o Preg\u00e3o acima mencionado no aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba 13.092, do dia 26/07/2021. Fica prorrogado abertura do processo para o dia 09 de Agosto de 2021 \u00e1s 08h00min e popder\u00e1 ser retirado  pelo endere\u00e7o eletronico do Tribunal de Contas do Estado do Acre/portaldaslicitacoes/LICON e site do Munic\u00edpio www.feijo.ac.gov.br. Publique-se. Feij\u00f3-Acre, 03 de Agosto de 2020. MARIA ERLANIA DA SILVA AGUIAR PREGOEIRA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 047/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e suas altera\u00e7\u00f5es,  e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 010/2021 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo em Geral (Generos Aliment\u00edcios), destinados atender as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre. FORNECEDOR: F A C NASCIMENTO EIRELI, inscrito no CNPJ N\u00ba 19.594.649/0001-06, com  sede na Est do Lago da Intend\u00eancia, n\u00ba. 762, Box 01, Bairro Zona Rural, CEP: 69.970-000, Tarauac\u00e1-Acre, vencedora dos itens: 01, 06, 11 e 23. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr\u00ba.  FRANCISCO ADRIANO CACAU DO NASCIMENTO/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 28/07/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 051/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e suas  altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo em Geral (Generos Aliment\u00edcios Industrializados e Pereciveis), destiandos ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/FNDE a Alunos da Rede Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre. FORNECEDOR: F A C NASCIMENTO EIRELI, inscrito no CNPJ N\u00ba 19.594.649/0001-06, com sede Est Lago  da Intend\u00eancia, n\u00ba 762, Box 01, Bairro Zona Rural, CEP: 69.970-000, Tarauac\u00e1-Acre, vencedora dos itens: 15, 17, 58 e 65. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr\u00ba.  FRANCISCO ADRIANO CACAU DO NASCIMENTO/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 02/08/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 050/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e suas altera\u00e7\u00f5es, e  conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2021 \u2013 Objeto: Eventual e Futura Aquisi\u00e7\u00e3o de Filtros e Pe\u00e7as para atender as demandas dos Ve\u00edculos e M\u00e1quinas da  Frota da Secretaria de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo e demais secretarias do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre. FORNECEDOR: J E M SANTOS EIRELI, inscrito no CNPJ  N\u00ba 11.835.192/0002-53, com sede na R Capit\u00e3o Hip\u00f3lito, n\u00ba. 1097, Bairro Triangulo, CEP: 69.970-000, Tarauac\u00e1-Acre, vencedora dos itens: 01 ao 62. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr\u00ba.  JOS\u00c9 ELDER MESQUITA DOS SANTOS/ FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 28/07/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 054/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e suas altera\u00e7\u00f5es,  e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo em Geral (Generos Aliment\u00edcios Industrializados e Pereciveis),  destiandos ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/FNDE a Alunos da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre.  FORNECEDOR: F M ARAUJO, inscrito no CNPJ N\u00ba 18.560.705/0001-29, com sede na Rua Alfredo Barroso Cordeiro, n\u00ba. 167, Bairro: Espran\u00e7a, CEP: 69.960-000,  Feij\u00f3-Acre, vencedora dos itens: 02, 05, 06, 08, 09, 10, 11, 12, 16, 18, 20, 24, 25, 26, 32, 35, 37, 38, 39, 40, 42, 43, 47, 52, 53, 54, 55. ASSINAM: ELSON JOSE BENICIO RIBEIRO/PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO/CONTRATANTE e o Sr\u00ba.  FRANCISCO MOUR\u00c3O DE  ARAUJO/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 02/08/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 053/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e  suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo em Geral (Generos Aliment\u00edcios  Industrializados e Pereciveis), destiandos ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/FNDE a Alunos da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre. FORNECEDOR: J C TELES MARTINS, inscrito no CNPJ N\u00ba 13.453.244/0001-71, com sede Travessa  Edileudo Marques, n\u00ba. 251, Bairro Cidade Nova, CEP: 69.960-000, Feij\u00f3-Acre, vencedora dos itens: 01, 04, 07, 13, 19, 29, 34, 50 e 56. ASSINAM: ELSON JOSE BENICIO RIBEIRO/PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO/CONTRATANTE e o Sr\u00ba.  JOS\u00c9 CARLOS TELES MARTINS/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 02/08/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 055/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e  suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo em Geral (Generos Aliment\u00edcios  Industrializados e Pereciveis), destiandos ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/FNDE a Alunos da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre. FORNECEDOR: J V COMERCIO - EIRELI, inscrito no CNPJ N\u00ba 17.745.710/0001-43, com sede na  Rua Manoel Louren\u00e7o, s/n, Bairro Senador Pompeu, CEP: 69.970-000, Tarauac\u00e1-Acre, vencedora dos itens: 64, 66 e 68. ASSINAM: ELSON JOSE BENICIO RIBEIRO/PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO/CONTRATANTE e o Sr\u00ba.  JADILSON LE\u00c3O MALPARTIDA/ FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 02/08/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO DE VALOR EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 001/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE, e a empresa SOLU\u2019S ENGENHARIA - EIRELI, inscrita sob o CNPJ  n\u00ba. 05.495.255/0001-96, denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si o Termo Aditivo de Valor do Contrato de (CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A \u2013 CONV\u00caNIO N\u00ba 865293/208 \u2013  MINIST\u00c9RIO DA DEFESA) N\u00ba 064/2020 a partir de 26/07/2021, permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. VALOR R$ 66.018,12 (SESSENTA E SEIS MIL DEZOITO REAIS E DOZE CENTAVOS) MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: CONVITE N\u00ba 003/2020 DATA DA ASSINATURA: 26/07/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE VALDINEI DA SILVA LIMA CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O RESULTADO FINAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 002/2021 Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021 - SEMAD  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 002/2021 Portaria n\u00ba 157/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 116/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do senhor Ronald Camargo Suzuki e d\u00e1  outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por Lei. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Exonerar o senhor Ronald Camargo Suzuki, CPF:340.231.51220, do cargo de Assessor de Engenharia da Secretaria Muncipal de  Gest\u00e3o Administrativa.   Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 03 de agosto de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 032/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00e9neros Aliment\u00edcios (Pereceveis e  N\u00e3o Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$ 30.388,50 (trinta mil trezentos e oitenta e oito e  cincuenta centavos). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Oscar Sergio de Menezes Oliveira Secretaria Municipal de Sa\u00fade CNPJ:11.373.970/0001-59 CONTRATANTE Maria Everlandia da Silva Albuquerque PROPIETARIO DA EMPRESA M.E DA SILVA ALBUQUERQUE CNPJ:04.017.547/0001-50 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 033/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00e9neros Aliment\u00edcios (Pereceveis e  N\u00e3o Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$16.096,00 (Dezesseis mil e noventa e seis reais). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Maria Ivanete Lopes da Rocha Secretaria Municipal de asistencia social  CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Sabrina Sabrina Oliveira Gomes  PROPIETARIO DA EMPRESA S.B.O.GOMES EIRELI CNPJ:14.600.715/001-90 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 034/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$ 102.910,00 (Cento e dois mil novecentos e dez reais). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Meire Maria de Menezes Silva Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e2o CNPJ:30.700.452/0001-47 CONTRATANTE Sabrina Sabrina Oliveira Gomes  PROPIETARIO DA EMPRESA S.B.O.GOMES EIRELI CNPJ:14.600.715/001-90 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 035/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Alimenticios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$ 18.107,50 (Dezoito mil cento e sete reais e cinquenta centavos). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Oscar Sergio de Menezes Oliveira Secretaria Municipal de Sa\u00fade CNPJ:11.373.970/0001-59 CONTRATANTE Sabrina Braga Oliveira Gomes  Propietaria da empresa S.B.O.Gomes EIRELI CNPJ:14.600.715/0001-90 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 036/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Alimenticios (Perec\u00ed veis e  Nao Perec\u00ed veis). Valor do Contrato: R$ 45.235,71 (Quarenta e Cinco Mil Duzentos e Trinta e Cinco Reais). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Maria Ivanete Lopes da Rocha Secretaria Municipal de asistencia social  CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Joao Victor de Aquino Nascimento  PROPIETARIO DA EMPRESA C.M.S.EIRELI CNPJ:25.141.962/0001-91 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 037/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00e9neros Aliment\u00edcios (Pereceveis e  N\u00e3o Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$ 24.939,75(Vinte e Quatro Mil Novecentos e Trinta  e Nove Reais e Setenta e Cinco Centavos). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Joao Victor de Aquino Nascimento  PROPIETARIO DA EMPRESA C.M.S.EIRELI CNPJ:25.141.962/0001-91 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 038/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$24.912,55(Vinte quatro mil novecentos e doze  reais e cinquenta e cinco centavos ). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Dulcin\u00e9ia Ferreira da Rocha  PROPIETARIO DA EMPRESA DFR COMERCIAL CNPJ:41.092.311/0001-05 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 039/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$15.826,30(Quinze mil oitocentos e vinte e seis reais e trinta centavos). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Edinaldo Cavalcante Gomes do \u00f2 PROPIETARIO DA EMPRESA E.C.GOMES DO \u00d2 CNPJ:07.354.488/0001-02 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 040/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$12.591,00 (Doze mil quinhentos e noventa e um  reais). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Elton Randson Pinheiro da Silva PROPIETARIO DA EMPRESA ELTON RANDSON CNPJ:23.981.353/0001-15 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 041/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$11.090,00 (Onze mil e noventa reais). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Mirna Borges Oliveira PROPIETARIO DA EMPRESA M.B.OLIVEIRA  CNPJ:14.600.715/0001-90 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 042/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$11.614,68(Onze mil seiscentos e quatorze reais e  sesenta e oito centavos). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Maria Everlandia da silva Albuquerque PROPIETARIO DA EMPRESA M.E.da Silva  CNPJ:04.017.547/0001-50  CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 043/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis e N\u00e3o  Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$ 20.617,50 (Vinte mil seiscentos e dezessete reais  e cinquenta centavos). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Sabrina Sabrina Oliveira Gomes  PROPIETARIO DA EMPRESA S.B.O.GOMES EIRELI CNPJ:14.600.715/001-90 CONTRATADA  "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 007/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima\u2013 AC, Isaac de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final  do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA  A CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS)  para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima/AC, 29 de julho de 2021.  Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS CONVOCADOS ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de  contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o  for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o  cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5  (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados,  dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de  hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O  NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 Contrato n\u00b0 132/2021. Contratado: L. A. V. DA CUNHA EIRELI, sob n\u00ba CNPJ: 05.441.145/0001-41. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Consumo. Valor Total de  R$ 253.330,00 (Duzentos e cinquenta e tr\u00eas mil, trezentos e trinta reais).  Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/ FNDE/SUAS/SUS/FUNDEB. Assinam:  Wesley Roberto Barroso Herculano - CONTRATADO, Isaac de Souza  Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 15 de julho de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 004/2019 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 002/2019 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2019 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura de  Manoel Urbano, como Contratante e do outro lado a Empresa: SOLU\u2019S  Engenharia \u2013 EIRELI - ME. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por Objeto Prorrogar o prazo  de vig\u00eancia do Contrato Administrativo n\u00b0 004/2019, decorrente do Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 002/2019, Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2019, que tem  por Objeto a Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa De Engenharia Civil Especializada Para Executar Os Servi\u00e7os De Pavimenta\u00e7\u00e3o De Ruas, Em CBUQ,  Com Constru\u00e7\u00e3o De Ca\u00e7adas E Drenagem Nas Ruas: Wilson Rodrigues, Arlindoarte Domingos E Raimundo Dias. Contrato de Repasse n\u00ba  876550/2018/MCIDADES/CAIXA. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do referido TERMO ADITIVO ser\u00e1 de  90 (noventa) dias corridos, iniciando-se no dia 02 de agosto de 2021 ao  dia 30 de outubro de 2021. INALTERADA: Permanecem em pleno vigor e inalteradas todas as demais  CL\u00c1USULAS, PAR\u00c1GRAFOS, CONDI\u00c7\u00d5ES E OBRIGA\u00c7\u00d5ES o Contrato  inicial que n\u00e3o colidirem com o disposto neste TERMO ADITIVO. Data da Assinatura: 02 de agosto de 2021 Assinam: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Contratante e Clealdo Soares  Freire - Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 032/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 022/2021 O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Agricultura, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/0001-46,  com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro  Centro, Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato  representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e  domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro senhor: Albertes Paiva da Silva e sua Equipe  de Apoio, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, data de  05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957,  p\u00e1gina n\u00ba 47 de 05/01/2021, torna p\u00fablico, para o conhecimento dos  interessados que no dia 18 DE AGOSTO DE 2021 AS 09H00MIN, na  sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada  pr\u00e9dio da Prefeitura do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre  na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 838, bairro Centro \u2013  Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o  por ITEM, tendo como objeto a o Registro de Pre\u00e7os para a Futura/ Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de  Tornearia Mec\u00e2nica e Soldagem em Geral das Pe\u00e7as e Ve\u00edculos Pesados e Semipesados da Frota Municipal da Secretaria de Municipal  de Agricultura do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Especifica\u00e7\u00f5es, Exig\u00eancias, Regras, Prazos e demais Obriga\u00e7\u00f5es constantes no Edital e seus anexos, com base legal nos termos  da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto  Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto Municipal n\u00ba 016/2013, Lei Complementar n\u00ba 123/06 e Lei Complementar 147/2014, aplicando no que  couber a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e  demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis. O presente Edital e seus anexos poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e das  14h00min \u00e0s 17h00min, no per\u00edodo de 04/08/2021 a 18/08/2021 e no  site do TCE/AC \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano Estado do Acre, em 03 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 088/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 01 de abril de  2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista  no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.11.10.301.1012.2022; Do Pre\u00e7o: R$ 37.928,94 (trinta e sete mil e novecentos e vinte e oito  reais e noventa e oito quatro centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 087/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 08 de abril de  2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista  no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.14.27.122.0050.2051; Do Pre\u00e7o: R$ 1.150,02 (hum mil e cento e cinquenta reais e dois centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 086/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 01 de abril de  2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista  no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.08.04.122.0006.2011; Do Pre\u00e7o: R$ 2.869,62 (dois mil e oitocentos e oitenta e nove reais e  sessenta e dois centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 106/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 26 de abril de  2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista  no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.08.244.0075.1077; 08.244.0075.2082;  08.244.0075.2100 Do Pre\u00e7o: R$ 9.178,44 (nove mil e cento e setenta e oito reais e quarenta e quatro centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Parecer Jur\u00eddico, justificativa e anexos,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 038/2021, Processo Administrativo n\u00ba 080/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa Jur\u00eddica ou  F\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os confec\u00e7\u00e3o das bases de sustenta\u00e7\u00e3o dos postes de pra\u00e7a e a confec\u00e7\u00e3o lixeira e ADJUDICO o objeto a  empresa SERRALHERIA A M SILVA & SILVA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba  41.016.653/0001-46, endere\u00e7o na Rua Coronel Fontinelle de Castro, n\u00ba  481, Bairro: Centro, cidade de Pl\u00e1cido de Castro/AC, com o  valor global  de R$ 15.500,10 (Quinze mil e quinhentos reais e dez centavos). Pl\u00e1cido de Castro - Acre, 02 de Agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 094/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 08 de abril de  2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista  no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.13.20.605.0045.2046; Do Pre\u00e7o: R$ 2.869,62 (dois mil e oitocentos e sessenta e nove reais e  sessenta e dois centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 073/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 26 de mar\u00e7o  de 2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.04.04.122.0006.2005; Do Pre\u00e7o: R$ 7.458,84 (sete mil e quatrocentos e cinquenta e oito reais  e oitenta e quatro centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 091/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 08 de abril de  2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista  no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.06.04.122.0006.2007; Do Pre\u00e7o: R$ 2.869,62 (dois mil e oitocentos e sessenta e nove reais e sessenta e dois centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 093/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 08 de abril de 2019,  nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.18.08.122.0006.2109; Do Pre\u00e7o: R$ 1.150,02 (hum mil e cento e cinquenta reais e dois centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  Considerando as informa\u00e7\u00f5es do Processo Administrativo n\u00ba 079/2021. Considerando a solicita\u00e7\u00e3o de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 04/2021 atrav\u00e9s do Of\u00edcio/GAB n\u00ba 045/2021.  Considerando a anu\u00eancia do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador \u2013 Prefeitura Municipal de Senador Guiomard - AC, atrav\u00e9s do Of\u00edcio/GAB n\u00ba 108/2021 - PMSG  datado de 22 de Junho de 2021. RESOLVE a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aderir a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 10/2020 oriunda do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  011/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das m\u00e1quinas e equipamentos Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/ AC, para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Obras e Servi\u00e7os Urbanos e Desenvolvimento Agr\u00e1rio. Fornecedor detentor da Ata de Registro de Pre\u00e7o:  L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA pessoa jur\u00eddica, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 05.392.972/0001-92 com sede na Via Chico Mendes, n\u00ba1472,  Bairro: Triangulo Velho, Rio Branco \u2013 Acre. Sendo a referida ades\u00e3o lastreada no Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e 9.488/2018, Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 aplicando-se subsidiariamente a Lei n\u00ba 8.078/1990. Pl\u00e1cido de Castro - Acre, 28 de julho de 2021. Assina: Camilo da Silva ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O n\u00ba 009/2021/PMPC/AC Modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0018/2021 Processo Adm. n\u00b0036/2021  VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 28 de julho de 2021. ASSINAM:  Camilo da Silva pela Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro (Contratante) e Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Tome pela empresa J. CARLOS  OLIVEIRA- ME, Sr. Ant\u00f4nio Helio de Souza Pinto pela empresa A L M Pinto EIRELI, Sr. Marcos Ara\u00fajo Moreira pela empresa M A MOREIRA, Sr  Jose Gilberto Inacio Morais pela empresa DISBRAS COMERCIO EIRELI. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o: 024/2021 Processo Administrativo: 060/2021 Extrato do 2\u00ba Termo de Apostilamento Contrato PMPC/AC N\u00ba 083/2021 Objeto: O presente instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do DOE n\u00ba  13.084 de Quarta-feira, 14 de julho de 2021, pagina 061, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, atendendo a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho, conforme MEMO/PMPC/SEMAST/N\u00ba417/2021 de 29 de julho de 2021 visando a Altera\u00e7\u00e3o da seguinte Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e valor: Onde se l\u00ea:  Leia \u2013 se:  Vig\u00eancia: 30/12/2021 Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas no contrato n\u00ba083/2021 inicial, firmado entre as partes. Data da assinatura: 03 de agosto 2021. CAMILO DA SILVA (Prefeito).  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 108/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 073/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 108/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o  de material permanente de inform\u00e1tica (suprimentos de inform\u00e1tica), objetivando atender em  car\u00e1cter de excepcionalidade destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro e a empresa Acre Jet Inform\u00e1tica, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba Sr. Francisco Roberto P. de Castro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba  390.784/RO e CPF n\u00ba 591.635.772-91, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominada simplesmente CONTRATADA.  Valor: R$ 40.975,00 (quarenta mil e novecentos e setenta e cinco reais) Vig\u00eancia: 31/12/2021: Data da assinatura: 27 de julho 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 165/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 029/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: FRANCISCA ALICE ALMEIDA DE ARA\u00daJO 03154196285 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es e Lanches, visando atender as necessidades Secretaria Municipal de Agricultura do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 21.130,00 (vinte um mil e cento e trinta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.061 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Agricultura, Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 12 de julho de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Francisca Alice Almeida de Ara\u00fajo pela  empresa FRANCISCA ALICE ALMEIDA DE ARA\u00daJO 03154196285 (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 167/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 029/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: JAELSON MENEZES DE OLIVEIRA 84255528268 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es, visando atender as necessidades Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 7.100,00 (sete mil e cem reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.071 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Assist\u00eancia Social, Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.037 \u2013 Apoio \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Programa Fam\u00edlia \u2013 IGD - PBF, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo,  Fonte de Recursos: 0017. Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.043 \u2013 Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Especial de M\u00e9dia Complexidade, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0017. Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.044 \u2013 Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0017. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de julho de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Jaelson Menezes de Oliveira pela empresa  JAELSON MENEZES DE OLIVEIRA 84255528268 (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 170/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 029/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: VERDIANO B. FEITOSA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 7.102,50 (sete mil, cento e dois reais e cinquenta centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.014 - Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura,  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 15 de julho de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Verdiano Bezerra Feitosa pela empresa  VERDIANO B. FEITOSA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 177/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva de \u00d4nibus, Micro-\u00f4nibus e Motocicletas e Fornecimento de Pe\u00e7as  de Reposi\u00e7\u00e3o para Caminhonetes e Motocicletas, visando atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 68.625,00 (sessenta e oito mil e seiscentos e vinte  e cinco reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074  - Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o - QSE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 - Manuten\u00e7\u00e3o do Programa  Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o - QSE Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material  de Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.028 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o  do Transporte Escolar, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012 e 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de  Recursos: 0005. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 22 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Ricardo da Silva Souza pela empresa  RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 181/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 029/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: JAELSON MENEZES DE OLIVEIRA 84255528268 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es,  visando atender as necessidades Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 7.650,00 (sete mil e seiscentos e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE, Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material  de Consumo, Fonte de Recursos: 0013.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA  (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 22 de julho de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Jaelson Menezes de Oliveira pela empresa  JAELSON MENEZES DE OLIVEIRA 84255528268 (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 004/2021 e CONTRATO 140/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 036/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas e considerando as informa\u00e7\u00f5es constantes no Despacho da  Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente a necessidade de RETIFICA\u00c7\u00c3O DO  OBJETO da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2021, bem como, do  CONTRATO 140/2021, haja visto que, o processo e o contrato citam  que o ve\u00edculo foi adquirido atrav\u00e9s de dois preg\u00f5es, sendo um presencial e outro eletr\u00f4nico, RESOLVE: RETIFICAR O OBJETO EM TODO O PROCESSO de Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2021 e CONTRATO 140/2021, passando a vigorar da  seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de revis\u00e3o peri\u00f3dica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  do ve\u00edculo marca MITSUBISHI, modelo L200 TRITON GL, cabine dupla, 4X4, ano/modelo 2020/2021, placa QWN1J22, adquirido atrav\u00e9s  do Contrato 031/2021, oriundo do Preg\u00e3o Presencial SRP 026/2018,  decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os 027/2020 e Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 006/2020, visando atender a necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento. LEIA-SE: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de revis\u00e3o peri\u00f3dica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  do ve\u00edculo marca MITSUBISHI, modelo L200 TRITON GL, cabine  dupla, 4X4, ano/modelo 2020/2021, placa QWN1J22, adquirido  atrav\u00e9s do Contrato 031/2021, decorrente da Ata de Registro de  Pre\u00e7os 027/2020, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 006/2020, visando atender a necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  e Saneamento. Porto Acre \u2013 Acre, 26 de julho de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2021 e CONTRATO 141/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 037/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas e considerando as informa\u00e7\u00f5es constantes no Despacho da  Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente a necessidade de RETIFICA\u00c7\u00c3O DO  OBJETO da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2021, bem como, do  CONTRATO 141/2021, haja visto que, o processo e o contrato citam  que o ve\u00edculo foi adquirido atrav\u00e9s de dois preg\u00f5es, sendo um presencial e outro eletr\u00f4nico, RESOLVE: RETIFICAR O OBJETO EM TODO O PROCESSO de Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2021 e CONTRATO 141/2021, passando a vigorar da  seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de revis\u00e3o peri\u00f3dica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do ve\u00edculo marca MITSUBISHI, modelo L200 TRITON GL, cabine dupla, 4X4,  ano/modelo 2020/2021, placa QWO0J80, adquirido atrav\u00e9s do Contrato 262/2020, oriundo do Preg\u00e3o Presencial SRP 026/2018, decorrente  da Ata de Registro de Pre\u00e7os 027/2020 e Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  006/2020, visando atender a necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento. LEIA-SE: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de revis\u00e3o peri\u00f3dica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  do ve\u00edculo marca MITSUBISHI, modelo L200 TRITON GL, cabine  dupla, 4X4, ano/modelo 2020/2021, placa QWO0J80, adquirido  atrav\u00e9s do Contrato 262/2020, decorrente da Ata de Registro de  Pre\u00e7os 027/2020, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2020,  visando atender a necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  e Saneamento. Porto Acre \u2013 Acre, 26 de julho de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Ata de Preg\u00e3o \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 40/2021 \u2013 SRP Objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de materiais odontol\u00f3gicos e hospitalares. Esp\u00e9cie: Ata SRP n\u00ba 07/2021 - Contratada: J. S. NUNES - EIRELI inscrita no CNPJ  N\u00ba 40.802.993/0001-30, vencedora dos itens conforme discrimina\u00e7\u00e3o no quadro abaixo com valor total de R$ 959.722,00 (novecentos e cinquenta  e nove mil, setecentos e vinte e dois reais). As despesas referentes ao objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do  munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12 (doze) meses, contado a partir da data da publica\u00e7\u00e3o da respectiva ata (\u201cextrato\u201d) no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Prefeitura Municipal de Porto Walter e Jos\u00e9 Sayro Nunes pela empresa J. S. NUNES - ME. Porto Walter-Acre, 01 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.190 DE 03 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 386.348,72 (trezentos e oitenta e seis mil, trezentos e quarenta e oito reais e setenta e dois  centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 386.348,72 (trezentos e oitenta e seis mil, trezentos e quarenta e oito reais e setenta e dois centavos) provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no  inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.191 DE 03 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.192 DE 03 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 3.800.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es e oitocentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 3.800.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es e oitocentos mil reais) provir\u00e1 de  super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba  4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1193 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAltera o Decreto n.\u00ba 165, de 12 de fevereiro de 2014.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no artigo 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 03, de 17 de setembro de 2013; Considerando a necessidade de conferir mais efetividade \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria de ISSQN, DECRETA: Art.1\u00ba Fica acrescido o par\u00e1grafo 5\u00ba ao artigo 3\u00ba e o par\u00e1grafo \u00fanico ao artigo 5\u00ba, todos do Decreto n.\u00ba 165, de 12 de fevereiro de 2014, com a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 3\u00ba \u00a7 5\u00ba \u2013 As entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta, de quaisquer dos poderes do Munic\u00edpio, do Estado e da Uni\u00e3o, assim como suas autarquias, poder\u00e3o efetuar o recolhimento do ISSQN retido na fonte at\u00e9 o dia 15 (quinze) do m\u00eas subsequente ao do pagamento ao prestador dos servi\u00e7os.\u201d \u201cArt. 5\u00ba Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 As notas fiscais emitidas com reten\u00e7\u00e3o de ISSQN e n\u00e3o escrituradas pelo tomador substituto tribut\u00e1rio no prazo de 180 (cento e  oitenta) dias, ser\u00e3o escrituradas de of\u00edcio pela Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria e o ISSQN lan\u00e7ado para o prestador do servi\u00e7o.\u201d Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO \u2013 CGM MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO PODER EXECUTIVO CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO PORTARIA N\u00ba 015/2021 A AUDITORA-CHEFE DA CONTROLADORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Autorizar o servidor Willian Alfonso Ferreira Filgueira, a usufruir 10 (dez) dias de f\u00e9rias relativas ao per\u00edodo aquisitivo 2019/2020, com in\u00edcio  no dia 10/08/2021 e t\u00e9rmino no dia 19/08/2021. Art. 2\u00ba Em raz\u00e3o da necessidade do servi\u00e7o, os 20 (vinte) dias de f\u00e9rias remanescentes ser\u00e3o usufru\u00eddos oportunamente. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco (AC), 2 de agosto de 2021. Ada Barbosa Derze Auditora-Chefe Decreto n\u00ba 270/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 25, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A CORREGEDORA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 417/2021, de 08  de fevereiro de 2021. CONSIDERANDO o Processo Sindic\u00e2ncia n\u00ba 04/2021, instaurado pela  PORTARIA COGEM/PMRB n\u00ba 17, de 31 de maio de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.056, de 01 de junho de 2021, e  republicada por incorre\u00e7\u00e3o no dia 02 de junho de 2021, no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba 13.057; CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Processante em seu Relat\u00f3rio Final,  por unanimidade do colegiado, recomenda o arquivamento do presente  procedimento investigativo, por n\u00e3o haver materialidade que comprove  a autoria de servidores; CONSIDERANDO a compet\u00eancia da autoridade julgadora estabelecida  no \u00a74\u00ba, do art. 158, da Lei Municipal 1.794, de 30 de dezembro de 2009,  para determinar o arquivamento dos autos. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar o arquivamento do Processo de Sindic\u00e2ncia N\u00ba  04/2021, instaurado pela PORTARIA COGEM/PMRB n\u00ba 17, de 31 de  maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.056,  visando apurar fatos objeto do Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 022402/2017,  relacionado ao furto de um aparelho sonar digital na Unidade de Sa\u00fade  da Fam\u00edlia Raimunda Dion\u00edsio e demais fatos relacionados. Art. 2\u00ba. Determinar que seja dada ci\u00eancia formal desta decis\u00e3o ao \u00d3rg\u00e3o  de Origem interessado na conclus\u00e3o dos trabalhos, Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 3\u00ba. Determinar \u00e0 Assessoria Administrativa desta Corregedoria, o  cumprimento do disposto no inciso VII, al\u00ednea j, do artigo 2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 54, de 07/12/2018. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. JANICE RIBEIRO LIMA Corregedora Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 417/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 26, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A CORREGEDORA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 417/2021, de 08  de fevereiro de 2021. CONSIDERANDO o Processo Sindic\u00e2ncia n\u00ba 03/2021, instaurado pela  PORTARIA COGEM/PMRB n\u00ba 16, de 31 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.056, republicada por incorre\u00e7\u00e3o no  dia 02 de junho de 2021, no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.057; CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Processante em seu Relat\u00f3rio Final,  por unanimidade do colegiado, recomenda o arquivamento do presente  procedimento investigativo; CONSIDERANDO a compet\u00eancia da autoridade julgadora estabelecida  no \u00a74\u00ba, do art. 158, da Lei Municipal 1.794, de 30 de dezembro de 2009,  para determinar o arquivamento dos autos. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar o arquivamento do Processo de Sindic\u00e2ncia N\u00ba  03/2021, instaurado pela PORTARIA COGEM/PMRB n\u00ba 16, de 31 de  maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.056, visando apurar fatos objeto do Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 4518/2014-A01,  relacionado ao extravio de um aparelho de Data Show, bem como os  fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba. Determinar que seja dada ci\u00eancia formal desta decis\u00e3o ao \u00d3rg\u00e3o  de Origem interessado na conclus\u00e3o dos trabalhos, Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 3\u00ba. Determinar \u00e0 Assessoria Administrativa desta Corregedoria, o  cumprimento do disposto no inciso VII, al\u00ednea j, do artigo 2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 54, de 07/12/2018. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. JANICE RIBEIRO LIMA Corregedora Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 417/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 0167/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 1. \u00ba da Lei n.\u00ba 1.731  de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de  2008, atrav\u00e9s da Lei n.\u00ba 1.979, de 20 de maio de 2013, que promoveu  modifica\u00e7\u00f5es nos Anexos II e III, que trata da Estrutura Organizacional  B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente; CONSIDERANDO ainda a altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, atrav\u00e9s da Lei n.\u00ba 2.219, de 20 de dezembro de 2016. RESOLVE: Art. 1.\u00ba REVOGAR a Portaria RBTRANS n.\u00ba 0148/2021. Art. 2.\u00ba CONCEDER ao servidor Victor Hugo Sestito Salom\u00e3o, Matr\u00edcula  704367-5, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o - FGC 2, para atuar na  Coordenadoria de Acessibilidade e Mobilidade \u2013 CAMOB da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Art. 3.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 30 de julho. Rio Branco-AC, 02 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 134, DE 30 DE JULHO DE 2021 A Diretora Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a  Lei n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado  pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. Considerando a portaria n.\u00ba 120 de 24 de  junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba13.078, do dia  06/07/2021, p\u00e1gina 113 e que institui o grupo de trabalho para atuar nos  procedimentos necess\u00e1rios ao levantamento das novas demandas da  autarquia, ante a revers\u00e3o dos sistemas de abastecimento de \u00e1gua e de  esgotamento sanit\u00e1rio no munic\u00edpio de Rio Branco. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o art. \u00ba 3 que designa os integrantes do grupo de trabalho. Art. 2\u00ba Passam a integrar o grupo de trabalho: I \u2013 Kelyane Souza da Silva, Gerente Comercial - Coordenadora; II \u2013 Jana\u00edna Azevedo de Souza Dantas, Assessora da Presid\u00eancia;  III \u2013 Vanessa Kely de Castro Germano, Gerente de Produ\u00e7\u00e3o de \u00c1gua; IV \u2013 Taynara Bastos Trindade, Gerente T\u00e9cnica; V \u2013 Nuzaron Costa Dantas, Gerente Financeiro; VI \u2013 Ant\u00f4nia C\u00e9lia Pinheiro do Nascimento, T\u00e9cnica em Contabilidade; VII \u2013 Adercio Belmont de Lima, Economista; Art. 3\u00ba As demais designa\u00e7\u00f5es contidas nos artigos da Portaria n.\u00ba  120/2021 permanecem inalteradas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02/08/2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Municipal n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 27, DE 29 DE JULHO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do contrato e seus termos aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa  a seguir anunciada: CONTRATO N.\u00b0 01080004/2021. DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE N.\u00b0 02/2021.PROCESSO N\u00b0 30426/2017.  EMPRESA: CONS\u00d3RCIO DE INFORM\u00c1TICA NA GEST\u00c3O PUBLICA  MUNICIPAL- CIGA \u2013 CNPJ N.\u00b0 09.427.503/0001-12 OBJETO: Sistema de consulta na base de dados do SIMPLES NACIONAL GESTOR:  Josu\u00e9 Alexandre de Oliveira Junior \u2013 Matr\u00edcula 702406. Telefone (68) 3212-7119 FISCAL:  Cl\u00e1udio Rommero da Silva Batista \u2013 Matr\u00edcula 701825. Telefone (68) 3212-7045 Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 246, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba12079/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 29-04-2021 a 25-10-2021, \u00e0 servidora Ayme Gomes Silva, matr\u00edcula 711305-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794,  de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de  22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 29 de abril de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 245, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba15454/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 02-06-2021 a 28-12-2021, \u00e0 servidora Maria das Gra\u00e7as do Nascimento Vieira Leal, matr\u00edcula 712297-1, lotada na Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput,  da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 02 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 249, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba9739/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 10-04-2021 a 06-10-2021, \u00e0 servidora Amanda Suelen  Damascena Braga, matr\u00edcula 710931-2, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei  Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 10 de abril de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 241, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 18706/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 02-07-2021 a 28-12-2021, \u00e0 servidora Andressa Souza  da Silva, matr\u00edcula 710115-1, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 02 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 252, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba3704/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 09-06-2021 a 06-12-2021, \u00e0 servidora Caroline Viana  Souza Lopes, matr\u00edcula 711012-1, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 09 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 251, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba6280/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 14-03-2021 a 09-09-2021, \u00e0 servidora Denise Jos\u00e9 dos  Santos, matr\u00edcula 704138-1, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 14 de mar\u00e7o de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 255, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 6564/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 08-01-2021 a 06-07-2021, \u00e0 servidora Dryelem Leite  Alves Lira, matr\u00edcula 711008-1, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 08 de janeiro de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 238, DE 16 DE JULHO DE 202I.  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 15460/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 06-06-2021 a 03-12-2021, \u00e0 servidora Elaisa da Silva Lima Oliveira, matr\u00edcula 711190-2, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 233, DE 16 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba11580/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 01-05-2021 a 27-10-2021, \u00e0 servidora Fabiana de Oliveira Rodrigues, matr\u00edcula 712338-1, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 256, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 4366/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 22-02-2021 a 20-08-2021, \u00e0 servidora Fagna Anuncia\u00e7\u00e3o Rufatto de Oliveira, matr\u00edcula 707820-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da  Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 22 de fevereiro de 2021.Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 257, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 4373/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 22-02-2021 a 20-08-2021, \u00e0 servidora Fagna Anuncia\u00e7\u00e3o Rufatto de Oliveira, matr\u00edcula 707820-6, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da  Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 22 de fevereiro de 2021.Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 234, DE 16 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 12462/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 26-04-2021 a 22-10-2021, \u00e0 servidora Francisca Almeida das Gra\u00e7as Costa, matr\u00edcula 711190-2, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da  Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 244, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba13380/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 14-05-2021 a 09-11-2021, \u00e0 servidora Helen Carla  Sombra da Costa, matr\u00edcula 707225-3, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei  Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 14 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 243, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 13730/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 21-03-2021 a 16-09-2021, \u00e0 servidora Kaline da Silva  Moura Costa, matr\u00edcula 709464-2, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a 21 de mar\u00e7o de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 235, DE 16 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba6422/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 03-03-2021 a 29-08-2021, \u00e0 servidora Lorraina da Silva  Martins, matr\u00edcula 709974-1, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 03 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 240, DE 16 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 18741/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 19-06-2021 a 16-12-2021, \u00e0 servidora Luciana da Silva  Gon\u00e7alves, matr\u00edcula 708094-2, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 19 de junho de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 252, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba3704/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 08-02-2021 a 06-08-2021, \u00e0 servidora M\u00e1rcia Rita da  Cruz Pereira, matr\u00edcula 7109252-2, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 08 de fevereiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 247, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba17444/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 23-06-2021 a 19-12-2021, \u00e0 servidora Maria Beatriz  Galdino do Nascimento, matr\u00edcula 705563-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da  Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 23 de junho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 254, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba6255/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 13-03-2021 a 08-09-2021, \u00e0 servidora Maria Isabel  Maia da Silva, matr\u00edcula 702654-3, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a 13 de mar\u00e7o de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 236, DE 16 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 14980/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias, pelo per\u00edodo de 14-05-2021 a 10-11-2021, \u00e0 servidora Naiara da Costa Nascimento, matr\u00edcula 706247-4, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com  fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro  de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 14 de maio de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 242, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba12479/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias, pelo per\u00edodo de 07-05-2021 a 02-11-2021, \u00e0 servidora Nat\u00e1lia Nunes Monteiro, matr\u00edcula  710883-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de  2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 07 de maio de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 250, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba6271/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 09-03-2021 a 04-09-2021, \u00e0 servidora Pr\u00edscila A\u00edniss  da Silva Bentes, matr\u00edcula 711378-2, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a 09 de mar\u00e7o de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 253, DE 19 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba3704/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 09-01-2021 a 07-07-2021, \u00e0 servidora Railene Fernandes Boaventura, matr\u00edcula 710529-2, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de janeiro de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 237, DE 16 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 15247/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 13-05-2021 a 09-11-2021, \u00e0 servidora Sidimaira Matias  de Freitas, matr\u00edcula 710672-2, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 13 de maio de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 248, DE 19 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba9927/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 13-04-2021 a 09-10-2021, \u00e0 servidora Valcicl\u00e9ia Rodrigues de Ara\u00fajo Gomes, matr\u00edcula 708882-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da  Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 13 de abril de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 108/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 017/2017, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 134/2019 \u2013 CEL/PMRB \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba  011/2019  CONTRATO N\u00ba: 017/2017 CONTRATADA: W. O. PEREIRA  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, prestadora de Servi\u00e7os de  loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o Carga Seca. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945; FISCAL TITULAR: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713123, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula  n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 109/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  do Contrato n\u00ba 01160014/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N.\u00ba 213/2020 \u2013 CPL/PMRB - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N.\u00ba 050/2020 CONTRATO N\u00ba: 01160014/2021 CONTRATADA: Endrik Bussons Moura OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica ou pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de transporte, ve\u00edculos tipo passeio e motocicleta, com condutor, para  atender as demandas operacionais da Secretaria Municipal de Infraestrutura  e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. GESTOR DO CONTRATO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967; FISCAL TITULAR: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo, Matr\u00edcula \u2013 713123, e; FISCAL SUBSTITUTO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 110/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 023/2019, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 134/2019 \u2013 CEL/PMRB \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba  011/2019  CONTRATO N\u00ba: 023/2019 CONTRATADA: Wagner e Silva OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de natureza comum, terceirizado e continuado, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, instala\u00e7\u00e3o  e remo\u00e7\u00e3o, nos condicionadores de ar pertencentes ao patrim\u00f4nio da  Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA,  no munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza - Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713123; e, FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 111/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 037/2019, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 158/2018 (PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 364/2018  \u2013 CPL 02) CONTRATO N\u00ba: 037/2019 CONTRATADA: Maia & Pimentel Servi\u00e7os e Consultoria \u2013 EPP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional (Auxiliar de  Servi\u00e7os Diversos, Recepcionista e Supervisor), com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, visando o adequado funcionamento da estrutura  t\u00e9cnico-administrativa da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana. GESTOR DO CONTRATO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda,  Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967; FISCAL TITULAR: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo,  Matr\u00edcula \u2013 706956; e, FISCAL SUBSTITUTO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 112/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 055/2019, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba. 0016149-3/2018 \u2013 IPETEC - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba.  170/2018  CONTRATO N\u00ba: 055/2019 CONTRATADA: C. Com Inform\u00e1tica Imp. Exp. Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Ltda. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos de  Inform\u00e1tica e Mobili\u00e1rio, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945, e; FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda,  Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 113/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 012/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 063/2019 \u2013 15681/PMRB - PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 037/2019 - ATA SRP n\u00ba 040/2019 CONTRATO N\u00ba: 012/2020 CONTRATADA: Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00f5es e  Exporta\u00e7\u00e3o Ltda. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Jato de Tinta com Sistema Bulk Ink,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945, e; FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda,  Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 114/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 013/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba /2019 \u2013 240201/PMRB - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 050/2019 - ATA SRP N\u00ba 051/2019 CONTRATO N\u00ba: 013/2020 CONTRATADA: Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00f5es e  Exporta\u00e7\u00e3o Ltda. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Laser, com manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e insumos, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945, e; FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda,  Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 115/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 022/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba    047/2019 \u2013 CEL/PMRB - PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 032/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2020 CONTRATO N\u00ba: 022/2020 CONTRATADA: Augusto S. De Ara\u00fajo \u2013 EIRELI OBJETO: Fornecimento de \u00e1gua mineral, gelo e g\u00e1s liquefeito do petr\u00f3leo acondicionado (g\u00e1s de cozinha) em botijas de 13 Kg. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713123, e; FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda,  Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 116/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 024/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba    047/2019 \u2013 CEL/PMRB - PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 032/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2020 CONTRATO N\u00ba: 024/2020 CONTRATADA: MS Servi\u00e7os Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es \u2013 EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (\u00c1gua Mineral, Gelo e  G\u00e1s), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713123, e; FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda,  Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 117/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo para, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como FISCAL DO  CONTRATO N\u00ba 01160001/2021, e seus termos aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2020 \u2013 TCE - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 002/2020 - PROCESSO TCE/AC N\u00ba 136.738  ATA SRP N\u00ba 051/2019 CONTRATO: 01160001/2021 CONTRATADA: Pedro Henrique Marreiro de Amorim - MEI. OBJETO: Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva em: Rede El\u00e9trica, Rede  L\u00f3gica e Rede de Telefonia da Central Telef\u00f4nica Tipo Pabx Intelbras, Impacta 220 Com IP, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, programa\u00e7\u00e3o,  mudan\u00e7as de categorias, link E1, canal anal\u00f3gico e digitais internos, aparelhos telef\u00f4nicos e rede interna, cabos e outros materiais necess\u00e1rios a  execu\u00e7\u00e3o do objeto, destinados a atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -SEINFRA.   GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula \u2013 708945, e; FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, retroagindo seus efeitos ao dia  16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 118/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 046/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO SEINFRA N\u00ba. 10991/2020 - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  014/2020 CONTRATO N\u00ba: 046/2020 CONTRATADA: Agro Norte Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do Ve\u00edculo, com Fornecimento de Pe\u00e7as do ve\u00edculo L200 TRITON SPORT GL 2.4 4X4 MT de propriedade da  Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula \u2013 708945; FISCAL TITULAR: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713123, e; FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 119/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 029/2017, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 559/2017 \u2013 SEOP/PMRB - ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 257/2016 \u2013 SESACRE - PREG\u00c3O SRP N\u00ba 135/2016  CONTRATO N\u00ba: 029/2017 CONTRATADA: Master Servi\u00e7os Eireli EPP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional (Atividade Meio),  de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura  administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas  e projetos, bem como a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os realizados pela Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula \u2013 708945; FISCAL TITULAR: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo, Matr\u00edcula n\u00ba 706956; e, FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 120/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 018/2018, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 429/2017 \u2013 CPL 02 - PROCESSO N\u00ba:  0020045-2/2017 CONTRATO N\u00ba: 018/2018 CONTRATADA: Tec News Eireli - EPP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio operacional (auxiliar de limpeza, servente), para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula \u2013 708945; FISCAL TITULAR: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo, Matr\u00edcula n\u00ba 706956; e, FISCAL SUBSTITUTO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 121/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  do Contrato n\u00ba 01160020/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 1752/2021 \u2013 SEINFRA - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  005/2021 CONTRATO N\u00ba: 01160020/2021 CONTRATADA: A. J. Servi\u00e7os e Comercio Eireli - Me OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de discos de Storage, para atender as necessidades  da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945-2, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo,  Matr\u00edcula \u2013 706956-2. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 122/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  do Contrato n\u00ba 01160025/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 89/2020 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 009/2020 - PROCESSO N\u00ba 0022179-3/2019/2021 CONTRATO N\u00ba: 01160025/2021 CONTRATADA: Norte \u2013 Centro de Distribui\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Geral Ltda OBJETO: Servi\u00e7os Terceirizados de Apoio Administrativo e Operacional,  de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura  administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas  e projetos da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza -  Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo, Matr\u00edcula \u2013  706956-2, e; FISCAL SUBSTITUTO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945-2. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 29 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 012/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o  de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela  Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020 e a  Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia  Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 09 de julho de 2021. Considerando o art. 23, XXII - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para a partilha de recursos pr\u00f3prios do Munic\u00edpio alocados no Fundo Municipal de  Assist\u00eancia Social (FMAS) da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101/2020; Considerando ainda o art. 23, XXV - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para  celebra\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios e contratos entre o poder p\u00fablico e as entidades da sociedade civil e privada que prestam servi\u00e7os de assist\u00eancia  social com recursos vinculados ao Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS), bem como as suas presta\u00e7\u00f5es de contas parciais e final Lei  Complementar Municipal n\u00ba 101/2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba REFERENDAR o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2021 celebrado  entre o \u00d3rg\u00e3o gestor da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social com a Entidade  Socioassistencial da rede privada Jovens Com Uma Miss\u00e3o (JOCUM),  inscrita no CNPJ n\u00ba 01.118.803/0001-04, objeto do Plano de Trabalho  n\u00ba 01.020.605.08.244.0205.2432.000 Fortalecimentos das Entidades  Socioassistenciais, elementos de despesa n\u00ba 3.3.50.41.00.00.00, no  valor de R$ 144.000,00 (cento e quarenta e quatro mil reais) da fonte  101 alocado no Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social e constante do  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba Conceder prazo de 30 (trinta) dias para que o \u00d3rg\u00e3o Gestor encaminhe toda a documenta\u00e7\u00e3o constante do processo de colabora\u00e7\u00e3o,  a fim de acompanhamento desse Conselho. Art. 3\u00ba Solicitar ao \u00d3rg\u00e3o Gestor o envio parcial ou total da presta\u00e7\u00e3o de  contas do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o da entidade JOCUM para aprecia\u00e7\u00e3o  e delibera\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de julho de 2021. Rio Branco - Acre, 09 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 013/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia  Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 09 de julho de 2021. Considerando o art. 23, XXII - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para a partilha de recursos pr\u00f3prios do Munic\u00edpio alocados no Fundo Municipal de  Assist\u00eancia Social (FMAS) da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101/2020; Considerando ainda o art. 23, XXV - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para  celebra\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios e contratos entre o poder p\u00fablico e as entidades da sociedade civil e privada que prestam servi\u00e7os de assist\u00eancia  social com recursos vinculados ao Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS), bem como as suas presta\u00e7\u00f5es de contas parciais e final Lei  Complementar Municipal n\u00ba 101/2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba REFERENDAR o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2021 celebrado  entre o \u00d3rg\u00e3o gestor da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social com a Entidade  Socioassistencial da rede privada Educand\u00e1rio Santa Margarida, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.003.224/0001-08, objeto do Plano de Trabalho n\u00ba  01.020.605.08.244.0205.2432.000 Fortalecimentos das Entidades Socioassistenciais, elementos de despesa n\u00ba 3.3.50.41.00.00.00, no valor de  R$ 345.212,48 (trezentos e quarenta e cinco mil, duzentos e doze reais e  quarenta e oito centavos) da fonte 101 e fonte 107todos alocado no Fundo  Municipal de Assist\u00eancia Social e constante do Or\u00e7amento do Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba Conceder prazo de 30 (trinta) dias para que o \u00d3rg\u00e3o Gestor encaminhe toda a documenta\u00e7\u00e3o constante do processo de colabora\u00e7\u00e3o,  a fim de acompanhamento desse Conselho. Art. 3\u00ba Solicitar ao \u00d3rg\u00e3o Gestor o envio parcial ou total da presta\u00e7\u00e3o  de contas do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o da entidade Educand\u00e1rio Santa  Margarida para aprecia\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de julho de 2021. Rio Branco - Acre, 09 de julho de 2021. BJo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 014/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia  Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 09  de julho de 2021. Considerando o art. 23, XXII - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para a partilha de recursos pr\u00f3prios do Munic\u00edpio alocados no Fundo Municipal de  Assist\u00eancia Social (FMAS) da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101/2020; Considerando ainda o art. 23, XXV - apreciar e aprovar crit\u00e9rios para  celebra\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios e contratos entre o poder p\u00fablico e as entidades da sociedade civil e privada que prestam servi\u00e7os de assist\u00eancia  social com recursos vinculados ao Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS), bem como as suas presta\u00e7\u00f5es de contas parciais e final Lei  Complementar Municipal n\u00ba 101/2020; Considerando as Resolu\u00e7\u00f5es CMAS n\u00ba 12 e 13 de 09 de julho de 2021  que, REFERENDA os Termos de colabora\u00e7\u00e3o das entidades JOCUM e  Educand\u00e1rio Santa Margarida RESOLVE: Art. 1\u00ba ROVAGAR a Resolu\u00e7\u00e3o CMAS n\u00ba 11 de 02 de julho de 2021. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de julho de 2021. Rio Branco - Acre, 09 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 015/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia  Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 12 de julho de 2021; Considerando o art. 23, XXI - apreciar e aprovar, anualmente, o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o e o Demonstrativo Anal\u00edtico de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Financeira do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) da Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR o Relat\u00f3rio Anual de Gest\u00e3o do ano de 2020 da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 12 de julho de 2021. Rio Branco - Acre, 12 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 016/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia  Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 12 de julho de 2021; Considerando a Portaria n\u00ba 369, de 29 de abril de 2020 que Disp\u00f5e acerca  do atendimento do Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo  Federal - Cadastro \u00danico, disposto pelo Decreto n\u00ba 6.135, de 26 de junho de 2007, no Distrito Federal e nos munic\u00edpios que estejam em estado  de calamidade p\u00fablica ou em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia reconhecidos pelos  governos estadual, municipal, do Distrito Federal ou Federal, inclusive a  Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional declarada pela  Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, em 30 de janeiro de 2020, em decorr\u00eancia  da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo coronav\u00edrus (COVID-19). Considerando o art. 23, XX - apreciar, trimestralmente, os relat\u00f3rios de  atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal  de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei  Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas dos Recursos da PORTARIA  MC n\u00ba 369, de 29 de abril de 2020. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 12 de julho de 2021. Rio Branco - Acre, 12 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 017/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia  Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 12 de julho de 2021; Considerando a Portaria n\u00ba 468, de 13 de agosto de 2020 que disp\u00f5e  sobre o repasse emergencial de recursos federais para a oferta de  a\u00e7\u00f5es socioassistenciais nos estados, Distrito Federal e munic\u00edpios que  receber\u00e3o migrantes e refugiados oriundos de fluxo migrat\u00f3rio provocado por crise humanit\u00e1ria agravada pela situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em  Sa\u00fade P\u00fablica decorrente do novo coronav\u00edrus, COVID-19.    Considerando o art. 23, XX - apreciar, trimestralmente, os relat\u00f3rios de  atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal  de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei  Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas dos Recursos da PORTARIA  MC n\u00ba 468, de 13 de agosto de 2020. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 12 de julho de 2021. Rio Branco - Acre, 12 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 018/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia  Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 111 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 12 de julho de 2021; Considerando a Portaria n\u00ba 378, de 07 de maio de 2020 que disp\u00f5e  sobre repasse de recurso extraordin\u00e1rio do financiamento federal do  Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social para incremento tempor\u00e1rio na  execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es socioassistenciais nos estados, Distrito Federal e  munic\u00edpios devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional decorrente do coronav\u00edrus, COVID-19. Considerando o art. 23, XX - apreciar, trimestralmente, os relat\u00f3rios de  atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal  de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei  Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas dos Recursos da PORTARIA  MC n\u00ba 378, de 07 de maio de 2020. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 12 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 2\u00ba AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 004/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTRO DE CONVIV\u00caNCIA DO IDOSO NA RUA GUAM\u00c1,  S/N, BAIRRO RUI LINO, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - AC. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, ap\u00f3s recurso administrativo, julgou HABILITADAS as empresas: 1) ABS COMERCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI, 2) CONSTRUBEM CONTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 3)  JURUA CONSTRUTORA EIRELI, 4) BORGES COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 5) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 6) M & E  ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 7)  T L ENGENHARIA EIRELI, 8) EURO CONTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 9) NEO  CONSTRU\u00c7\u00c3O & COMERCIO \u2013 EIRELI, 10) G. B. VIANA LTDA, 11)  E M COSTA ENGENHARIA EIRELI e 12) INNOVE ARQUITETURA E  ENGENHARIA EIRELI,. Sendo que as empresas 1) EURO CONTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, e 2) M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, optante pela Lei Complementar n\u00ba  123/2006 ficam condicionadas a apresentarem as certid\u00f5es caso sejam  declaradas vencedoras do certame, em conson\u00e2ncia com o previsto no  Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 123/2006. A Comiss\u00e3o informa ainda  que os licitantes inconformados com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo  previsto em Lei, para que, querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso.  E n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o marcar\u00e1 uma nova data para  a abertura da Proposta de Pre\u00e7os das Concorrentes Habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro:  Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco/AC, e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250130/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba  19.534.034/0001-94, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 8.000,00 (oito mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Gustavo Maldonado Martins Data da Assinatura: 23 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250131/2021 Processo N\u00ba 216/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  SALDANHA E FREITAS LTDA, CNPJ n\u00ba 18.105.606/0001-57, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 053/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 067/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em  aparelhos de ar condicionado (split) e refrigeradores (bebedouros, geladeiras e frigobares). Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0601.2045.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sra. Cristiane Szilagyi Saldanha Data da Assinatura: 26 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250133/2021 Processo N\u00ba 223/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  TORNEARIA TIP LTDA, CNPJ n\u00ba 63.602.254/0001-08, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 054/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 074/2020 Objeto: Servi\u00e7os de Tornearia e Solda Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 46.079,00 (quarenta e seis mil, e setenta e nove reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Possidonio Miquilino da Cunha Neto Data da Assinatura: 27 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021/SEFIN \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para fornecimento de kit lanche, visando atender o XIII concurso de reda\u00e7\u00e3o  de educa\u00e7\u00e3o fiscal da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no  munic\u00edpio Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento da aquisi\u00e7\u00e3o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc)  pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 10/07/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 03 de agosto de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021/SEFIN \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de  \u00f4nibus com condutor e combust\u00edvel para o transporte de crian\u00e7as participantes do concurso de educa\u00e7\u00e3o fiscal XIII. Visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio  Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento da aquisi\u00e7\u00e3o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc)  pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 10/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 03 de agosto de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIA E DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c2O DE USO DE BEM P\u00daBLICO POR TEMPO  DETERMINADO  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA  e a Cooperativa de Produ\u00e7\u00e3o, Comercializa\u00e7\u00e3o e Economia Solid\u00e1ria  Amigos Solid\u00e1rios \u2013 CAS, com CNPJ n\u00b0 42.603.935/0001-02, representada pela senhora \u00c9lida Hil\u00e1rio Guimar\u00e3es, CPF n\u00b0 216.413.152-53,  contato (68)99986-9054, residente e domiciliada a AC 10 km 19, Ramal  S\u00e3o Pedro, lote 02 \u2013 Polo H\u00e9lio Pimenta, localizado no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre. DO OBJETO: Constitui objeto do presente TERMO:  De propriedade da Prefeitura Municipal de Rio Branco-Acre, administrada pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 (SAFRA).  DO PRAZO: o prazo da presente autoriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 meses a contar  do dia 28 de julho de 2021 at\u00e9 dia 28 de julho de 2022;  Rio Branco-Acre, 28 de julho de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza \u2013Secretario - Autorizador Senhora: \u00c9lida Hil\u00e1rio Guimar\u00e3es \u2013 Autorizada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o \u00c0 vista dos documentos contidos nos autos e nos termos do art. 24, inciso XVII, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, AUTORIZO A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O abaixo especificada, HOMOLOGANDO o presente termo. Secretaria Respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA). Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana\u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, neste Munic\u00edpio, e do outro lado a empresa S. Cardoso da Silva - Eireli, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 15.416.719/000185, Rua Jos\u00e9 de Melo, n\u00ba 61, Bairro: Bosque, CEP: 69.900-403 Rio Branco/AC.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos (adesivos de identifica\u00e7\u00e3o), conforme Quadro abaixo: VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato fica adstrita, a data de 31(trinta e um) de dezembro de 2021. FUNDAMENTO LEGAL: Realizado nos termos da Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e1s normas dos  supramencionados diplomas legais. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  Programa de Trabalho: 01.014.001.04.122.0601.2212.0000.0000 Fonte de Recurso: Recurso Pr\u00f3prio (1) Elemento de Despesas: 33.90.39.00 (outros servi\u00e7os de terceiros- pessoa jur\u00eddica). Do valor: Dar-se-\u00e1 a este Contrato o valor de R$ 969,68 (novecentos e sessenta e nove reais e sessenta e oito centavos).  Rio Branco - Acre, 05 de julho de 2021. Atenciosamente,  Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIA E DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA TERMO DE CESS\u00c3O DE USO DE BEM P\u00daBLICO N\u00ba 05/2021  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA e a  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB, \u00d3rg\u00e3o P\u00fablico do Poder Executivo Municipal, inscrita no CNPJ sob n\u00ba  04.518.601/0001-41, INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL n\u00ba 01.004.233/001-44 com sede no Conjunto Bela Vista Quadra 12, Rua Xapur\u00ec, N\u00b0 47- Floresta,  CEP 69.908-030, localizado no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. DO OBJETO: Constitui objeto do presente TERMO: Administrada pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 (SAFRA).  DO PRAZO: o prazo do presente Termo de Cess\u00e3o ser\u00e1 de 12 meses a contar do dia 04 de janeiro de 2021 at\u00e9 dia 04 de janeiro de 2022;  Rio Branco-Acre, 28 de julho de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza \u2013Secretario - Autorizador Senhor: Jos\u00e9 Assis Benvindo \u2013 Diretor Presidente da Autorizada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 PROCESSO n\u00ba 073/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 012/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses Data da Assinatura: 30 de julho de 2021. ATA DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021, QUE SE FAZEM ENTRE SI, DE UM LADO, COMO CONTRATANTE O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN, E DO OUTRO LADO A EMPRESA  AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI, NA FORMA ABAIXO: DO OBJETO: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos materiais de consumo especificados no Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 012/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O: Os materiais ser\u00e3o entregues de forma parcelada, sob a forma de Execu\u00e7\u00e3o Indireta, no regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por  item, pelo crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os, na sede da CONTRATANTE. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015. DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Administra\u00e7\u00e3o, ou gerenciamento, da presente ata caber\u00e1 \u00e0 Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os Poder\u00e1 ser utilizada por qualquer \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual e Municipal do Estado do Acre, direta e indireta e Empresas P\u00fablicas que n\u00e3o tenha participado do certame licitat\u00f3rio, desde  que autorizada sua utiliza\u00e7\u00e3o pela(o) Secret\u00e1rio(a) da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as CONTRATANTE Augusto Souza de Ara\u00fajo AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  EXTRATO DE CONTRATO Secretaria Respons\u00e1vel: SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  N\u00famero do Contrato: 01160028/2021 N\u00famero do Processo: N.\u00ba 011/2021 \u2013 CPL/PMRB Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico   N\u00famero da Modalidade: 007 Ano da Modalidade: 2021 Partes: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - Seinfra e o Suats Seguran\u00e7a Eireli Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Eletr\u00f4nica tipo CFTV / IP e Sistema de Alarmes, incluindo o fornecimento de equipamentos, acess\u00f3rios, servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, garantia e suporte t\u00e9cnico, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Fundamento Legal: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Vig\u00eancia (in\u00edcio e termino): 28/07/2021 ao dia 31/12/2021 Valor do Contrato: R$ R$ 136.272,00 (cento e trinta e seis mil, duzentos e setenta e dois reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 017.001.04.122.0601.2255.0000, Elementos de Despesas \u2013 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Fonte de  Recursos: 01 (RP) Data da Assinatura: 28/07/2021 Signat\u00e1rios \u2013 Contratante: Valmir Alexandre M\u00e9dici - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Suats Seguran\u00e7a Eireli ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA ATA DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 050/2020 QUE FAZEM ENTRE SI O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S  DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA, E, DO OUTRO LADO OS LICITANTES CLASSIFICADOS NO REFERIDO PREG\u00c3O: ROSINO FRANCISCO, ALMERINDA OLIVEIRA DA SILVA, ENDRIK BUSSONS MOURA, ROSALINA NASCIMENTO BRITO, \u00c1LVARO DE AMORIM OLIVEIRA, FRANCIANI, BUSSONS DE ARA\u00daJO MARTINS DA SILVA, ANDR\u00c9 ROCHA DE SOUZA,  PAULO HENRIQUE LIMA DA SILVA, ALDEMAR DIAS SALES, ANT\u00d4NIA ALVES DE OLIVEIRA, JO\u00c3O MOREIRA MAIA NETO, IVAN SOUZA DE  HOLANDA, W.O.PEREIRA\u2013EIRELI, THIAGO LIMA DE HOLANDA, JOS\u00c9 ELIEZE LIMA DE HOLANDA, W. L. ISRAEL SERVI\u00c7OS & COM\u00c9RCIO  LTDA, OMEGACAR EIRELI \u2013 ME, TALITA SILVA SOUZA, NA FORMA ABAIXO: ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP \u00ba 050/2020 PROCESSO  213/2020- CPL/PMRB  VALIDADE: 12 (DOZE) MESES  Aos vinte e quatro dias do m\u00eas de novembro do ano de dois mil e vinte , na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, \u00d3rg\u00e3o P\u00fablico do Poder Executivo Municipal, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.034.583/0021-76, criada pela Lei Complementar n\u00ba 054 de  07.12.2018, com sede na Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, no Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, neste ato representado pelo seu Secret\u00e1rio, senhor Edson Rigaud Viana Neto, brasileiro, casado, advogado, OAB 22.111/BA, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 008.488.905-58, residente e  domiciliado neste Munic\u00edpio, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 037 de 14 de janeiro de 2020, e pelos poderes que lhe conferem o referido Decreto  nos termos da Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015,  publicado no DOE n\u00b0 11.603, de 23 de julho de 2015, Lei 8.078/90 \u2013 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e as demais normas legais aplic\u00e1veis, de  acordo com o resultado da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 050/2020, publicada no DOE  n\u00ba. 12.924 do dia 18 de novembro de 2020, RESOLVE registrar o(s) pre\u00e7o(s) da(s) licitantes, de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o por ela(s) alcan\u00e7ada(s)  por item, observadas as condi\u00e7\u00f5es do edital que integra este instrumento de registro e aquelas enunciadas nas cl\u00e1usulas que se seguem: DO OBJETO A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica ou Pessoa F\u00edsica para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Transporte, Ve\u00edculos tipo Passeio Motocicleta com condutor para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  \u2013 SEINFRA, especificados no Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba.050 /2020, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata. Edson Rigaud Viana Neto Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Contratante Rosino Francisco, Almerinda Oliveira Da Silva, Endrik Bussons Moura, Rosalina Nascimento Brito, \u00c1lvaro De Amorim Oliveira, Franciani Bussons  De Ara\u00fajo Martins Da Silva, Andr\u00e9 Rocha De Souza, Paulo Henrique Lima Da Silva, Aldemar Dias Sales, Ant\u00f4nia Alves De Oliveira, Jo\u00e3o Moreira  Maia Neto, Ivan Souza De Holanda, W.O.Pereira\u2013Eireli, Thiago Lima De Holanda, Jos\u00e9 Elieze Lima De Holanda, W. L. Israel Servi\u00e7os & Com\u00e9rcio  Ltda, Omegacar Eireli \u2013 Me, Talita Silva Souza ENCARTE ",
            "DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas correr\u00e3o na conta da dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento no Programa de Trabalho: 013.003.2239.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das Creches). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (Obras e Instala\u00e7\u00f5es). Fonte de Recurso: 01 - RP. Rio Branco - AC, 02 de agosto 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATADA Wyllamys Cordeiro do Nascimento Representante legal da Contratada DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA CONTRATADA Douglas Soares Do Nascimento  Respons\u00e1vel t\u00e9cnico da Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2021 Contrato n\u00ba 011000138/2021 Processo n\u00ba 11037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e R. B. BESSA RIBEIRO EIRELLI \u2013 CNPJ n\u00ba 36.720.031/0001-64. Objeto do Contrato: Contrato de Aquisi\u00e7\u00e3o de Carteiras de Vacinas. Vig\u00eancia: 28/07/2021 a 28/07/2022. Valor: R$ 10.000,00 (dez mil reais). Programa de Trabalho: 2293.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico), 2294.0000 (Fortalecimento da Politica Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade),  1396.0000 (Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid). Elemento de despesa: 3.3.90.39.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 28/07/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada Paulo Gerson Batista de Souza. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 09 de Agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 03 de Agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 001/2021 \u2013 CPL/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba. 008/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, Processo n\u00ba 6644/2021/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Engenharia, para, sob demanda, prestar  servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma  estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil -  SINAPI, pelo crit\u00e9rio de maior percentual de desconto, sendo declarada vencedora a empresa: ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O IMP e EXP  EIRELIinscrita sob o CNPJ: 08.788.130/0001-42, lote \u00fanico, com o valor estimado de R$ 4.000.000,00 (quatro milh\u00f5es de reais). Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. Francisco Silva Lima Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba. 010 de 1\u00ba de janeiro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 PROCESSSO N\u00ba 057/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 004/2021 -CPL 02 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.099, de 03 de agosto de 2021, p\u00e1ginas 216,217). Onde se l\u00ea: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Marcos Vitorino \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pela empresa: ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O IMP.E EXP. EIREL, a senhora Claudineia Pereira dos Santos. Leia-se: Assinam: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Marcos Vitorino \u2013 pela Secretaria Municipal  de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pela empresa: COLUNA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO - EIRELI, Senhor Rudilei Soares de Souza. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 14/08/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes. Rodrigues Alves-Ac, 03 de Agosto de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 02/2021. CONTRATO N\u00b0 31/2021 Contratada: EXITO ELETRO COMERCIAL EIRELI, CNPJ n.\u00ba 34.678.404/0001-50. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUIN\u00c1RIO, CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS DO EQUIPAMENTO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Micro trator, com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas: motor a diesel, pot\u00eancia de 16,5 Hp, partida el\u00e9trica, farol, pneus, assento para o operador, Marca: TOYAMA TDWT80E,  Quantidade: 05, Valor unit\u00e1rio: R$ 26.682,72, com valor global de R$ 133.413,60 (CENTO E TRINTA E TR\u00caS MIL QUATROCENTOS E TREZE  REAIS E SESSENTA CENTAVOS), Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de Conv\u00eanio n\u00ba 904953/2020,  PROPOSTA n\u00ba 006266/2020, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam EXITO ELETRO  COMERCIAL EIRELI, inscrita no CNPJ n.\u00ba 34.678.404/0001-50- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 02 de Agosto de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 02/2021. CONTRATO N\u00b0 32/2021 Contratada: L V M DO VALE EIRELI, CNPJ n.\u00ba 11.847.754/0001-06. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUIN\u00c1RIO, CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS DO EQUIPAMENTO: Carreta agr\u00edcola de madeira, com pneus,  2 eixos, capacidade m\u00ednima de 4 toneladas, Marca: MAQTRON TANDEM 5T, Quantidade: 01, Valor unit\u00e1rio: R$ 12.000,00, com valor  global de R$ 12.000,00 (DOZE MIL REAIS), Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de Conv\u00eanio n\u00ba 904953/2020, PROPOSTA n\u00ba 006266/2020, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e RP. Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00 e RP. Assinam L V M DO VALE EIRELI, inscrita no CNPJ n.\u00ba 11.847.754/0001-06- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE  AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 02 de Agosto de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o: retifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do EXTRATO DA ATA do Preg\u00e3o Presencial SRP \u2013 18/2021 publicado no di\u00e1rio oficial do Estado n\u00ba  13.099, pagina 217 do dia 03 de Agosto de 2021.   ONDE SE L\u00ca:  CONTRATADO: A. O SANTOS (ME) CNPJ: 15.735.524/0001-06 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. ARISSON OLIVEIRA DOS SANTOS , portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  438586 SSP/AC e CPF n\u00ba 824.240.472-00, pela  CONTRATADA    L\u00ca-SE :  CONTRATADO: A. O SANTOS (ME) CNPJ: 15.735.524/0001-06 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. ARISSON OLIVEIRA DOS SANTOS , portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  438586 SSP/AC e CPF n\u00ba 824.240.472-00, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 03 de Agosto de 2021.   JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Despacho de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: retifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do Despacho de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do  Preg\u00e3o Presencial SRP \u2013 18/2021 publicado no di\u00e1rio oficial do Estado n\u00ba 13.099, pagina 221 do dia 03 de Agosto de 2021.   ONDE SE L\u00ca:  O SANTOS (ME) CNPJ: 15.735.524/0001-06, vencedor nos seguintes itens:    L\u00ca-SE :  O SANTOS (ME) CNPJ: 15.735.524/0001-06, vencedor nos seguintes itens:  Rodrigues Alves-Ac, 03 de Agosto de 2021.   JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 463/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 66, item VI, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, RESOLVE:  1.1. Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do Contrato N\u00ba 046/2021 \u2013  celebrado com a empresa E. P. LIMA \u2013 ME, sendo objeto do referido contrato, fornecimento, de car\u00e1ter urgente, pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o (Servi\u00e7os de  Manuten\u00e7\u00e3o/Mec\u00e2nica com pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o TRATOR DE ESTEIRA NEW HOLAND D140B, CAMINH\u00c3O COLETOR DE LIXO FORD 1119 ANO  2018; CHICOTE INTERNO, D140B; ROBOTIZADOR DO COMANDO, COLETOR; TRANSITOR CB EM S\u00c9RIE, D140B; CAPACITOR DA PLACA,  D140B; MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PLACA, D140B; RECUPERA\u00c7\u00c3O DE BICOS INJETORES COMPLETO, COLETOR; LIMPEZA DA FLAUTA,  CANOS  E BAST\u00d5ES) para atender as necessidades da secretaria Municipal de Obras do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus, conforme proposta do locador  e termo de refer\u00eancia do processo que \u00e9 parte integrante deste contrato, que integrou a dispensa de licita\u00e7\u00e3o 037/2021 e processo administrativo  069/2021, a fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo do gestor, titular da secretaria Municipal, respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, e do Servidor P\u00fablico o Sr.  Pelegrino Ferreira de Melo, funcion\u00e1rios Municipais e outras entidades designadas pela Contratante ou pela legisla\u00e7\u00e3o, de forma a fazer cumprir  rigorosamente o projeto, as especifica\u00e7\u00f5es e prazos propostos.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada contrato sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis  ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DE CONTRATO DE TRABALHO DOS CANDIDATOS APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 03/2021, REALIZADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final da sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de PROFESSORES TEMPOR\u00c1RIOS, regido pelo edital n\u00ba 03/2021, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.067, paginas 113 \u00e0 124.   CONSIDERANDO o que estabelece a Lei Municipal n\u00ba 04/2021;  CONVOCA os candidatos aprovados, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, listados no RESULTADO FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO,  publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.067, paginas 113 \u00e0 124.  do Edital n\u00ba 03/2021, tudo conforme as disposi\u00e7\u00f5es e regramentos  seguintes.  1 - DA ENTREGA DOS DOCUMENTOS  1.1. Os classificados do Processo Seletivo Simplificado dever\u00e3o comparecer, pessoalmente, ou por interm\u00e9dio de procurador mediante procura\u00e7\u00e3o  p\u00fablica ou particular com firma reconhecida em cart\u00f3rio, nos dia 09 a 10 de agosto de 2021, das 07h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h, no Setor de Recurso  Humanos, localizada na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1200, Cidade Nova, Santa Rosa do Purus-AC, para assinatura de contrato e entrega dos  documentos constantes no Anexo I deste Edital;  1.2. Os candidatos convocados por este Edital conforme relacionados no anexo I que n\u00e3o comparecer no dia e hor\u00e1rio estabelecido ser\u00e1  considerado desistente, sendo automaticamente exclu\u00eddo do Processo Seletivo Simplificado, convocando-se o candidato imediatamente  subsequente;  1.3. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato aprovado dever\u00e1 apresentar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada quando da convoca\u00e7\u00e3o, bem como documenta\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o do presente Processo Seletivo Simplificado;  1.4. A contrata\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 nos termos de Contrato de Trabalho por Tempo Determinado, assinado entre as partes, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica e obedecer\u00e1 \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados dentro do cadastro de reserva;  1.5. \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato aprovado na sele\u00e7\u00e3o de PROFESSOR (a), a sua omiss\u00e3o quanto ao que for publicado no presente  edital;  1.6. Eventuais modifica\u00e7\u00f5es de data e hor\u00e1rio ou de disposi\u00e7\u00f5es do presente edital ser\u00e3o divulgadas com anteced\u00eancia por meio de edital  espec\u00edfico;  1.7. Este Edital entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Santa Rosa do Purus/AC, 03 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1                                Prefeito Municipal Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secretario Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba04/2021 ANEXO I DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 012/2021 \u2013 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 03/2021 DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTA ROSA DO PURUS/AC  Rela\u00e7\u00e3o de candidatos habilitados em cadastro de reserva no processo seletivo simplificado do Edital N\u00b0 03/2021. CARGO: PROFESSOR (a), ESCOLA ANTONIA FERNADES DE MOURA / URBANO. CARGO: PROFESSOR (a), ESCOLA DR CELSO COSME SALDO / URBANO.  CARGO: PROFESSOR (a), ESCOLA FRANCISCO RABELO S\u00c1 / URBANO.  RELA\u00c7\u00c3O DOS DOCUMENTOS  1. RG  2. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento  3. CPF  4. T\u00edtulo de Eleitor com comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o  5. Certificado de Reservista, caso seja do sexo masculino.  6. PIS/PASEP  7. Comprovante de Resid\u00eancia (atual \u2013 m\u00e1ximo 3 meses)  8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina da foto e o verso)  9. Certificado de escolaridade  10. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho afirmando que n\u00e3o est\u00e1 cumprindo ou cumpriu qualquer san\u00e7\u00e3o por idoneidade, aplicada por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico da  esfera federal, estadual ou municipal.  11. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos P\u00fablicos e de Proventos de Aposentadoria  12. 01 (uma) foto 3x4 (atual)  13. Documenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica.  Observa\u00e7\u00e3o: Os candidatos dever\u00e3o apresentar fotoc\u00f3pia e original dos documentos, ou c\u00f3pias autenticadas destes. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1                              Prefeito Municipal Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secretario Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba04/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 046/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 037/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 069/2021 Partes: MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS \u2013 ACRE como CONTRATANTE e E. P. LIMA \u2013 ME como CONTRATADA Objeto: fornecimento, de car\u00e1ter urgente, pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o (Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o/Mec\u00e2nica com pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o TRATOR DE ESTEIRA  NEW HOLAND D140B, CAMINH\u00c3O COLETOR DE LIXO FORD 1119 ANO 2018; CHICOTE INTERNO, D140B; ROBOTIZADOR DO COMANDO,  COLETOR; TRANSITOR CB EM S\u00c9RIE, D140B; CAPACITOR DA PLACA, D140B; MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PLACA, D140B; RECUPERA\u00c7\u00c3O DE  BICOS INJETORES COMPLETO, COLETOR; LIMPEZA DA FLAUTA,  CANOS E BAST\u00d5ES) que visa atender as necessidades da Secretaria de  Obras, e outras necessidades que o referido equipamento venha e suprir no Munic\u00edpio. Valor total: R$ 14.254,50 (quatorze mil duzentos e cinquenta e quatro reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia do contrato: De vig\u00eancia do Contrato: o presente Instrumento vigorar\u00e1 dentro do Exerc\u00edcio Financeiro do corrente ano, contados a partir  de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Munic\u00edpio, para o exerc\u00edcio de  2021, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 15.452.0006.1.159 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Limpeza P\u00fablica;  Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 Fonte de Recurso: 07 Data e local da assinatura: Santa Rosa do Purus \u2013 AC, 02 de Agosto de 2021. Assinam: Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela contratante e Emilton Pereira Lima pela Contratada. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 014/2021 Comparecem a este Termo, de um lado a PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS-ACRE, inscrita no CNPJ N\u00ba 84.306.521/0001-61,  com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1.200, Bairro Cidade Nova, neste ato representado por seu representante legal Prefeito Municipal o Sr.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, casado, portador da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba. 227034 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 372.795.802-20, residente e  domiciliado na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, s/n\u00ba, bairro Cidade Nova, na cidade de Santa Rosa - Acre, CEP: 69.955-000, doravante denominado CONTRATANTE, e do outro lado a empresa S DOS SANTOS QUEIROZ - ME, com sede no endere\u00e7o Avenida Avelino Chaves, N\u00ba 152, Bairro Centro, na  cidade de Sena Madureira-Acre, CEP: 69.940-000, CNPJ N\u00ba 09.623.227/0001-68, neste ato representada por seu representante legal a Sra. Suzy Dos  Santos Queiroz, portador da c\u00e9dula de Identidade RG N\u00b0 10020152 SSP/AC e CPF sob o N\u00b0 839.341.702-34, doravante denominada CONTRATADA. As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste termo aditivo, modificar o CONTRATO N\u00ba. 014/2021, referente ao Processo Administrativo N\u00ba 025/2021, Dispensa de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 018/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira \u2013 O presente Termo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo estabelecido na Cl\u00e1usula Terceira do CONTRATO N\u00ba. 014/2021,  referente ao Processo Administrativo N\u00ba 025/2021, Dispensa de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 018/2021, por 03 (tr\u00eas) meses, com efeitos a contar de 04 de Julho de  2021, encerrando-se em 02 de Outubro de 2021. Cl\u00e1usula Segunda \u2013 As partes ratificam todas demais cl\u00e1usulas do CONTRATO N\u00ba. 014/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este termo  aditivo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o art. 57, da Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Cl\u00e1usula Quarta \u2013 O presente termo passa a fazer parte do CONTRATO N\u00ba. 014/2021, referente ao Processo Administrativo N\u00ba 025/2021, Dispensa  de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 018/2021. Cl\u00e1usula Quinta \u2013 O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Santa Rosa do Purus \u2013 Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 02(duas) vias de igual teor e forma que vai assinada pelas  partes, na presen\u00e7a de 02(duas) testemunhas. Santa Rosa do Purus-Ac, 04 de Julho de 2021. Assinam: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela Contratante e                                                             Suzy Dos Santos Queiroz pela Contratada.                                        ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 043/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 019/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba. 07/2020 Partes: MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS \u2013 ACRE como Contratante e a empresa PAPELARIA SARAH EIRELI \u2013 ME como  Contratada Objeto: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais esportivos (materiais de consumo), a fim de atender as necessidades das  Secretarias Municipais e das institui\u00e7\u00f5es/\u00f3rg\u00e3os gerenciados pelas mesmas. Valor total: R$ 179.493,10 (cento e setenta e nove mil quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais e dez centavos), Vig\u00eancia do contrato: 31 de dezembro de 2021 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no  PROGRAMA DE TRABALHO: 010.01-13.392.0057.2068.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Cultura e Desporto; 006.0112.365.0015.2065.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; 006.02-12.361.0015.2064.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento  do Ensino Fundamental; ELEMENTO DE DESPESAS: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo;  FONTE DE RECURSOS: 001; 005; 012. Data e local da assinatura: Santa Rosa do Purus \u2013 AC, 12 de julho de 2021. Assinam: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela contratante e Thatyanne Sthefany Cabral G. de S. Silva pela contratada "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 069/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 011/2021 CONTRATADO:  L M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. CNPJ N\u00b0 05.392.972/0001-92 OBJETO:  SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA,  REPAROS E ASSIST\u00caNCIA MEC\u00c2NICA, EL\u00c9TRICA E LANTERNAGEM  EM GERAL, COM FORNECIMENTO DE COMPONENTES E PE\u00c7AS, NA  FROTA DE VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES, M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA/AC. VALOR GLOBAL:  R$871.383,00 (Oitocentos e setenta e um mil trezentos e oitenta e tr\u00eas reais) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 28 DE JULHO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SEMED N\u00ba 52/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  da Empresa de Fornecimento de Material de Constru\u00e7\u00e3o para a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras providencias.\u201d O Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard \u2013 AC, Jos\u00e9  Aparecido Martins, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  referente a EMPRESA M. D. L. FIGUEIREDO ME, CNPJ N\u00ba 33.485.605/000179, REFERENTE A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 034/2021, PROCESSO  ADMINISTRATIVO N\u00ba 082/2021, Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador  Guiomard, com vig\u00eancia de at\u00e9 90(noventa) dias a contar da data da assinatura da Ordem de Entrega, que tem por objeto o fornecimento de material  de Constru\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constante no TERMO DE  REFERENCIA, afim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  \u2022 REMERSON DA SILVA SIM\u00c3O \u2013 GESTOR \u2022 MARIA HELENA PEREIRA \u2013 FISCAL (titular) \u2022 ELISANGELA SOUSA DE PAULA \u2013 FISCAL (substituto) Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal da dispensa  em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor os incidentes para  que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 03 de Agosto de 2021. Jos\u00e9 Aparecido Martins Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 152/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 173/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa J. S.  CORDEIRO CNPJ N\u00ba 18.255.882/0001-00. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente,  escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 9.288,00 (nove mil, duzentos e oitenta e oito reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, David Lima de Oliveira  pela Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 174/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL e a empresa  J. S. CORDEIRO CNPJ N\u00ba 18.255.882/0001-00. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente,  escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 9.352,00 (nove mil, trezentos e cinquenta e dois reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva  e a Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Andreia Pereira da Silva  Abreu pela Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 176/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa CALURINO  FERRAZ MIRANDA - CNPJ 14.413.439/0001-50. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 46.171,30 (quarenta e seis mil, cento e setenta e um  reais e trinta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana da Costa Reis pela  Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 177/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA - CNPJ 14.413.439/0001-50. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente,  escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 46.171,30 (quarenta e seis mil, cento e setenta e um  reais e trinta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, David Lima de Oliveira  pela Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 178/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL e a empresa  CALURINO FERRAZ MIRANDA CNPJ 14.413.439/0001-50. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente,  escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 37.954,15 (trinta e sete mil, novecentos e cinquenta e  quatro reais e quinze centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Andreia Pereira da  Silva Abreu pela Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela  Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados, que na RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA N\u00ba 029/2021, publicado no  DOE n\u00ba 13.067, pagina n\u00ba 126, onde se l\u00ea: com um valor mensal de R$  3.300,00 (tr\u00eas mil e trezentos reais), totalizando um valor global de R$  39.600,00 (trinta e nove mil e seiscentos reais). Leia-se: com um valor mensal de R$ 2.000,00 (dois mil reais), totalizando  um valor global de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais). ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados,  que no EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 166/2021, publicado no DOE n\u00ba  13.068, pagina n\u00ba 123, onde se l\u00ea: Valor Total: R$ 3.300,00 (tr\u00eas mil e  trezentos reais) mensais, totalizando um valor global de R$ 39.600,00  (trinta e nove mil e seiscentos reais). Leia-se: Valor Total: R$ 2.000,00 (dois mil reais)mensais, totalizando um  valor global de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais). ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 181/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa J. S. CORDEIRO CNPJ N\u00ba 18.255.882/0001-00. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 148.274,00 (cento e quarenta e oito mil, duzentos e setenta e quatro reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Jos\u00e9 Aparecido Martins  pela Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 182/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa J. S. CORDEIRO CNPJ N\u00ba 18.255.882/0001-00. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 13.603,80 (treze mil, seiscentos e tr\u00eas reais, e oitenta  centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana da Costa Reis pela  Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 180/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 003/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa R & N LIMA  LTDA - CNPJ N\u00ba 11.060.224/0001-05. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo (Van Minibus) com capacidade para  16 lugares com condutor, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard. Valor Mensal: R$ 8.450,00 (oito mil, quatrocentos e cinquenta reais),  pelo per\u00edodo de 10 (dez) meses. Valor Total: R$ 84.500,00 (oitenta e quatro mil e quinhentos reais).  Prazo de Vig\u00eancia: 10 (meses) Data da Assinatura: 07 de junho de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana da Costa Reis pela  Contratante, e o Sr. Raimundo Nonato Alves de Lima, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 199/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 010/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 016/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 022/2020 \u2013 MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL. Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC e a empresa MAMOR\u00c9 M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA - CNPJ N\u00ba 19.614.838/0001-01. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de fornecimento, carga,  transporte e descarga de m\u00e1quinas pesadas do tipo (retroescavadeira),  conforme conv\u00eanio N\u00b0 851575/2017, para atender as demandas da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard. Valor Total: R$ 300.000,00 (trezentos mil reais).  Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 02 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva pela Contratante, e o Sr. Ely Valen\u00e7a da Silva, pela Contratada. ",
            "BENEF\u00cdCIOS PREVIDENCI\u00c1RIOS MANTIDOS PELO TESOURO "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 PROCESSO N\u00ba. 610/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 10/2021.  Publicado no di\u00e1rio do estado do acre  19/07/2021 pagina 57 n\u00b013.087, DOU  se\u00e7\u00e3o 03,pagina 134\u00ba 19/07/2021 ONDE SE L\u00ca: LEIA -SE: "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": {},
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Presencial-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material descart\u00e1vel, embalagens e utens\u00edlios  de cozinha e, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos, parte integrante do Edital. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 04/08/2021 \u00e0 17/08/2021. Abertura: 18/08/2021 \u00e0s 8h00min. Local: Sala da dire\u00e7\u00e3o administrativa, situado na Av. 25 de agosto. N\u00b0  5121, Aeroporto Velho \u2013 Cruzeiro do Sul- AC.  Cruzeiro do Sul - Acre, 04 de agosto de 2021. Ana Paula Cardoso Pregoeiro ",
        "SINDICATO RURAL DE RIO BRANCO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido O Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco , nos termos par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 13 do Estatuto Social, e em observ\u00e2ncia ao Art. 17, I, Art. 52  e seguintes do mesmo diploma legal, convoca os Senhores membros do  Sindicato Rural de Rio Branco para a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de Elei\u00e7\u00e3o e Posse  da DIRETORIA e respectivos suplentes para tri\u00eanio de SETEMBRO/2021  a SETEMBRO/2024, que se realizar\u00e1 dia 28 de setembro de 2021, nas  depend\u00eancias da FAEAC sito, Rua Quintino Bocai\u00fava,1779,Bosque Rio  Branco, Estado do Acre, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 18:00 horas. O prazo para registro das chapas ser\u00e1 de 10 (dez) dias, a contar da data  da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, por meio de requerimento apresentado ao funcion\u00e1rio habilitado para recep\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o pertinente  no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 17:00 horas, na sede provis\u00f3ria do Sindicato, sito  a Rua Quintino Bocai\u00fava ,1779, Bosque, Rio Branco Acre. O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo Vlll do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021 ANTONIO ROBERTO HESSEL  Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE FORNECIMENTO - CT N\u00ba. 0007/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio FABIANO SILVA DE LIMA. Objeto: Adequa\u00e7\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de  Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima do CT n\u00ba. 0007/2021, para a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio  FABIANO SILVA DE LIMA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0008/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa WDISCOVER SOLU\u00c7\u00d5ES EM INFORM\u00c1TICA LTDA - EPP, representado por S\u00f3cios-Administradores MAURI  WAGNER DE SOUSA e DOUGLAS DENKER. Objeto: Adequa\u00e7\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de  Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima do CT n\u00ba. 0008/2021, para a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA,  Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa WDISCOVER  SOLU\u00c7\u00d5ES EM INFORM\u00c1TICA LTDA - EPP, representado por S\u00f3ciosAdministradores MAURI WAGNER DE SOUSA e DOUGLAS DENKER. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0013/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa PRINT SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS LTDA - EPP, representada por seu Diretor  Executivo SEBASTI\u00c3O REDEMACKER RODRIGUES DA SILVEIRA. Objeto: Adequa\u00e7\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de  Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0013/2021  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 16 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa PRINT  SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS  LTDA - EPP, representada por seu Diretor Executivo SEBASTI\u00c3O  REDEMACKER RODRIGUES DA SILVEIRA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0015/2016 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa VIGIACRE VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL  LTDA., representada por seu S\u00f3cio-Gerente, MARCOS ANT\u00d4NIO SANTOS DA SILVA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0015/2016  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de  seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o Encarregado  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa VIGIACRE  VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL LTDA., representada por seu S\u00f3cio-Gerente, MARCOS ANT\u00d4NIO SANTOS DA SILVA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0024/2016 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa CLARO S.A., representada por seu Gerente Executivo de Contas, EDINALDO CRUZ NASCIMENTO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0024/2016  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados do  CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares de Dados  Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  CLARO S.A., representada por seu Gerente Executivo de Contas,  EDINALDO CRUZ NASCIMENTO. ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SAUDE DO ACRE- IGESAC EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 025/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL N\u00ba 008/2021 \u2013 CPL IGESAC CONTRATANTE: Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC,  CNPJ N\u00ba 10.798.118/0001-60. CONTRATADA: D BATISTA DA SILVA - ME, CNPJ n\u00ba 10.690.011/0001-02 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o, suporte e gerenciamento de conte\u00fado digital no  Website do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre-IGESAC. VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente termo de contrato \u00e9  de R$ 21.588,00 (vinte e um mil quinhentos e oitenta e oito reais) VIG\u00caNCIA: 06 de Julho de 2021 a 30 de Outubro de 2021. FUNDAMENTO: Regulamento Pr\u00f3prio de Compras do IGESAC e subsidiariamente a Lei 8.666/93 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 135/2021. DATA DA ASSINATURA: 06/07/2021 ASSINAM PELA CONTRATANTE: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es e  Marcelo Chaves Batista, Diretora Presidente e Diretor de Opera\u00e7\u00f5es.  PELA CONTRATADA: DEM\u00c9TRIOS BATISTA DA SILVA, s\u00f3cio administrador.  SERVI\u00c7O SOCIAL TRANSPORTE \u2013SEST SERVI\u00c7O NACIONAL APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE- SENAT UNIDADE B 038 \u2013 RIO BRANCO-AC Torna p\u00fablica a abertura de processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para os seguintes cargos: 861/21 - Auxiliar de Sa\u00fade Bucal  Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://www.sestsenat.org.br/vagas, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es,  que ser\u00e1 de 09/08 a 16/08/2021. O processo seletivo ter\u00e1 as seguintes etapas: avalia\u00e7\u00e3o de  conhecimentos espec\u00edficos (objetiva e discursiva), an\u00e1lise documental  e entrevista. "
    ]
}